Grailbird.data.tweets_2011_11 = 
 [ {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 42, 54 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "141929079355092992",
  "text" : "Me gusta el nuevo enfoque del Twitter del @gumasturias",
  "id" : 141929079355092992,
  "created_at" : "Wed Nov 30 17:18:24 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Android.es",
      "screen_name" : "androides",
      "indices" : [ 28, 38 ],
      "id_str" : "17267346",
      "id" : 17267346
    }, {
      "name" : "Android.es",
      "screen_name" : "androides",
      "indices" : [ 112, 122 ],
      "id_str" : "17267346",
      "id" : 17267346
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "2GalaxyS2Gratis",
      "indices" : [ 6, 22 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http://t.co/3Zd81amB",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/gana1android",
      "display_url" : "bit.ly/gana1android"
    }, {
      "indices" : [ 87, 107 ],
      "url" : "http://t.co/wB5KcqVX",
      "expanded_url" : "http://www.android.es/concurso-galaxy-s2-con-androides-y-gameloft.html#axzz1fB0rF9Dx",
      "display_url" : "android.es/concurso-galax\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "141803079212347392",
  "text" : "\u00A1Gana #2GalaxyS2Gratis! con @Androides Entra aqu\u00ED para participar http://t.co/3Zd81amB http://t.co/wB5KcqVX v\u00EDa @androides",
  "id" : 141803079212347392,
  "created_at" : "Wed Nov 30 08:57:43 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    }, {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 44, 56 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "140448979379957761",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "140449198117109761",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery Yo llego el 21 por la tarde... /cc @gumasturias",
  "id" : 140449198117109761,
  "in_reply_to_status_id" : 140448979379957761,
  "created_at" : "Sat Nov 26 15:17:52 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Santamar\u00EDa",
      "screen_name" : "DanielSanRiv",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "240195829",
      "id" : 240195829
    }, {
      "name" : "H\u00E9ctor Mart\u00EDnez \u30C4",
      "screen_name" : "neotic82",
      "indices" : [ 14, 23 ],
      "id_str" : "21805695",
      "id" : 21805695
    }, {
      "name" : "Jorge Corcuera",
      "screen_name" : "corcuman",
      "indices" : [ 24, 33 ],
      "id_str" : "12985022",
      "id" : 12985022
    }, {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 34, 44 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "140448940238700546",
  "in_reply_to_user_id" : 240195829,
  "text" : "@DanielSanRiv @neotic82 @corcuman @pedrosanz. \u00A1Enhorabuena! Y gracias por colaborar :-)",
  "id" : 140448940238700546,
  "created_at" : "Sat Nov 26 15:16:51 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "DanielSanRiv",
  "in_reply_to_user_id_str" : "240195829",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    }, {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 49, 61 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "140446997030256640",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "140448599212425217",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery \u00BFHabr\u00E1 que hacer comida de Navidad? /cc @gumasturias",
  "id" : 140448599212425217,
  "in_reply_to_status_id" : 140446997030256640,
  "created_at" : "Sat Nov 26 15:15:30 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jorge Corcuera",
      "screen_name" : "corcuman",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "12985022",
      "id" : 12985022
    }, {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 25, 37 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "140442643292372992",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "140448243736784896",
  "in_reply_to_user_id" : 12985022,
  "text" : "@corcuman Yo quiero! /cc @gumasturias",
  "id" : 140448243736784896,
  "in_reply_to_status_id" : 140442643292372992,
  "created_at" : "Sat Nov 26 15:14:05 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "corcuman",
  "in_reply_to_user_id_str" : "12985022",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "H\u00E9ctor Mart\u00EDnez \u30C4",
      "screen_name" : "neotic82",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "21805695",
      "id" : 21805695
    }, {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 122, 134 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "140390770296369152",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "140405141949001729",
  "in_reply_to_user_id" : 21805695,
  "text" : "@neotic82 No por mi parte, estoy camino de Suiza en estos momentos... \u00A1Pero siguiendo los resultados de la asamblea!  /cc @gumasturias",
  "id" : 140405141949001729,
  "in_reply_to_status_id" : 140390770296369152,
  "created_at" : "Sat Nov 26 12:22:49 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "neotic82",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21805695",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Treelogic",
      "screen_name" : "treelogic",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "93912094",
      "id" : 93912094
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "140026569937788931",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "140203393514876928",
  "in_reply_to_user_id" : 93912094,
  "text" : "@treelogic \u00A1Muchas gracias!",
  "id" : 140203393514876928,
  "in_reply_to_status_id" : 140026569937788931,
  "created_at" : "Fri Nov 25 23:01:08 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "treelogic",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93912094",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "26240966",
      "id" : 26240966
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "140184727549247488",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "140192552186937344",
  "in_reply_to_user_id" : 26240966,
  "text" : "@jgfanjul \u00A1Gracias!",
  "id" : 140192552186937344,
  "in_reply_to_status_id" : 140184727549247488,
  "created_at" : "Fri Nov 25 22:18:03 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "jgfanjul",
  "in_reply_to_user_id_str" : "26240966",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "brenes",
      "screen_name" : "brenes",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "13692902",
      "id" : 13692902
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 74 ],
      "url" : "http://t.co/SNbaJMjv",
      "expanded_url" : "http://imgur.com/VBsyN",
      "display_url" : "imgur.com/VBsyN"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "139320565159829504",
  "text" : "RT @brenes: es TAN cierto (al menos la segunda parte) http://t.co/SNbaJMjv",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 42, 62 ],
        "url" : "http://t.co/SNbaJMjv",
        "expanded_url" : "http://imgur.com/VBsyN",
        "display_url" : "imgur.com/VBsyN"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "139292452556259328",
    "text" : "es TAN cierto (al menos la segunda parte) http://t.co/SNbaJMjv",
    "id" : 139292452556259328,
    "created_at" : "Wed Nov 23 10:41:23 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "brenes",
      "screen_name" : "brenes",
      "protected" : false,
      "id_str" : "13692902",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/50037602/espiral_normal.png",
      "id" : 13692902,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 139320565159829504,
  "created_at" : "Wed Nov 23 12:33:05 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "H\u00E9ctor Mart\u00EDnez \u30C4",
      "screen_name" : "neotic82",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "21805695",
      "id" : 21805695
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 99, 119 ],
      "url" : "http://t.co/R2UKs5gl",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/vwQJN6",
      "display_url" : "bit.ly/vwQJN6"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "139022737522954240",
  "text" : "RT @neotic82: Verdades como pu\u00F1os!! - Ventajas de cobrar en negro. Fraude fiscal y fraude social.  http://t.co/R2UKs5gl",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://trillian.im/\" rel=\"nofollow\">Trillian</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 85, 105 ],
        "url" : "http://t.co/R2UKs5gl",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/vwQJN6",
        "display_url" : "bit.ly/vwQJN6"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "139021590343069698",
    "text" : "Verdades como pu\u00F1os!! - Ventajas de cobrar en negro. Fraude fiscal y fraude social.  http://t.co/R2UKs5gl",
    "id" : 139021590343069698,
    "created_at" : "Tue Nov 22 16:45:04 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "H\u00E9ctor Mart\u00EDnez \u30C4",
      "screen_name" : "neotic82",
      "protected" : false,
      "id_str" : "21805695",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2918856015/2d581ee4ad099241a56591b93b1749a2_normal.jpeg",
      "id" : 21805695,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 139022737522954240,
  "created_at" : "Tue Nov 22 16:49:38 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "139003335587004417",
  "text" : "@ ATLAS World-Wide Computing Control Centre",
  "id" : 139003335587004417,
  "created_at" : "Tue Nov 22 15:32:32 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138974752688713728",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138978951065382914",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Por alli interesantes materiales haber debe :D",
  "id" : 138978951065382914,
  "in_reply_to_status_id" : 138974752688713728,
  "created_at" : "Tue Nov 22 13:55:38 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 7, 27 ],
      "url" : "http://t.co/gGsEOfCH",
      "expanded_url" : "http://xkcd.com/980/",
      "display_url" : "xkcd.com/980/"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138909993645776897",
  "text" : "Money: http://t.co/gGsEOfCH",
  "id" : 138909993645776897,
  "created_at" : "Tue Nov 22 09:21:37 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 59, 79 ],
      "url" : "http://t.co/rvJlJEbd",
      "expanded_url" : "http://www.ciencia-explicada.com/2011/11/analisis-estadistico-relacion-entre-el.html",
      "display_url" : "ciencia-explicada.com/2011/11/analis\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138905271450869760",
  "text" : "Relaci\u00F3n entre el nivel educativo, el voto y la abstenci\u00F3n http://t.co/rvJlJEbd",
  "id" : 138905271450869760,
  "created_at" : "Tue Nov 22 09:02:52 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dropbox",
      "screen_name" : "Dropbox",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "14749606",
      "id" : 14749606
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 85 ],
      "url" : "http://t.co/nIjwo0nM",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/twQLKP",
      "display_url" : "bit.ly/twQLKP"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138736733905895424",
  "text" : "RT @Dropbox: A guide on how to get more free space with Dropbox! http://t.co/nIjwo0nM Retweet for a chance to get +100GB!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 52, 72 ],
        "url" : "http://t.co/nIjwo0nM",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/twQLKP",
        "display_url" : "bit.ly/twQLKP"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138711309104594946",
    "text" : "A guide on how to get more free space with Dropbox! http://t.co/nIjwo0nM Retweet for a chance to get +100GB!",
    "id" : 138711309104594946,
    "created_at" : "Mon Nov 21 20:12:07 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Dropbox",
      "screen_name" : "Dropbox",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14749606",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/480262550/box_normal.png",
      "id" : 14749606,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 138736733905895424,
  "created_at" : "Mon Nov 21 21:53:09 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 6, 26 ],
      "url" : "http://t.co/GTBluyA8",
      "expanded_url" : "http://msnbcmedia.msn.com/i/msnbc/sections/news/CLGF-msnbc.pdf",
      "display_url" : "msnbcmedia.msn.com/i/msnbc/sectio\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138627186331623424",
  "text" : "Asco: http://t.co/GTBluyA8",
  "id" : 138627186331623424,
  "created_at" : "Mon Nov 21 14:37:51 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138597741138939906",
  "text" : "Interesante lectura sobre Copland y Cairo que he tenido esta ma\u00F1ana :)",
  "id" : 138597741138939906,
  "created_at" : "Mon Nov 21 12:40:51 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jaime Garc\u00EDa",
      "screen_name" : "piubrau",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "252069491",
      "id" : 252069491
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138522674065444864",
  "text" : "RT @piubrau: El problema no es la ley d'Hont. Es repartir los esca\u00F1os por provincias. Mirad lo que hice con los datos de anoche. http:// ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 116, 136 ],
        "url" : "http://t.co/uKkis8ov",
        "expanded_url" : "http://twitpic.com/7ha0mg",
        "display_url" : "twitpic.com/7ha0mg"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138516058553323520",
    "text" : "El problema no es la ley d'Hont. Es repartir los esca\u00F1os por provincias. Mirad lo que hice con los datos de anoche. http://t.co/uKkis8ov",
    "id" : 138516058553323520,
    "created_at" : "Mon Nov 21 07:16:16 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Jaime Garc\u00EDa",
      "screen_name" : "piubrau",
      "protected" : false,
      "id_str" : "252069491",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2322326535/nwji3mon8z6gn9xbxoyx_normal.jpeg",
      "id" : 252069491,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 138522674065444864,
  "created_at" : "Mon Nov 21 07:42:33 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138505286515302400",
  "text" : "RT @iescolar: Rajoy apenas ha logrado medio mill\u00F3n de votos m\u00E1s de los que consigui\u00F3 en 2008, cuando perdi\u00F3. Es el PSOE el que se hunde.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138377437217177600",
    "text" : "Rajoy apenas ha logrado medio mill\u00F3n de votos m\u00E1s de los que consigui\u00F3 en 2008, cuando perdi\u00F3. Es el PSOE el que se hunde.",
    "id" : 138377437217177600,
    "created_at" : "Sun Nov 20 22:05:26 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 138505286515302400,
  "created_at" : "Mon Nov 21 06:33:28 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138505252780511232",
  "text" : "RT @iescolar: En total, Rajoy tendr\u00E1 unos 10,8 millones de votos para una mayor\u00EDa absoluta. Zapatero tuvo mayor\u00EDa simple en 2008 con 11, ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138384462378577920",
    "text" : "En total, Rajoy tendr\u00E1 unos 10,8 millones de votos para una mayor\u00EDa absoluta. Zapatero tuvo mayor\u00EDa simple en 2008 con 11,2 millones.",
    "id" : 138384462378577920,
    "created_at" : "Sun Nov 20 22:33:21 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 138505252780511232,
  "created_at" : "Mon Nov 21 06:33:20 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138398329699708928",
  "text" : "\"\u00BFOs acord\u00E1is del \u00FAltimo dirigente gallego que tuvo Espa\u00F1a?\" O\u00EDdo por ah\u00ED.",
  "id" : 138398329699708928,
  "created_at" : "Sun Nov 20 23:28:27 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose A. P\u00E9rez",
      "screen_name" : "mimesacojea",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "38966126",
      "id" : 38966126
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138385780992249856",
  "text" : "RT @mimesacojea: Dice Pedro J. que Amaiur es ETA. Eso quiere decir que ETA tiene 284.000 personas. O sea, un ej\u00E9rcito. As\u00ED que ojito, La ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138383958210646016",
    "text" : "Dice Pedro J. que Amaiur es ETA. Eso quiere decir que ETA tiene 284.000 personas. O sea, un ej\u00E9rcito. As\u00ED que ojito, La Rioja.",
    "id" : 138383958210646016,
    "created_at" : "Sun Nov 20 22:31:21 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Jose A. P\u00E9rez",
      "screen_name" : "mimesacojea",
      "protected" : false,
      "id_str" : "38966126",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1580260330/logo_Twitter_normal.PNG",
      "id" : 38966126,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 138385780992249856,
  "created_at" : "Sun Nov 20 22:38:35 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138382833742921728",
  "text" : "Es que Pedojota c\u00F3mo habla...",
  "id" : 138382833742921728,
  "created_at" : "Sun Nov 20 22:26:53 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138381933087428608",
  "text" : "Seg\u00FAn Pedo J., Rajoy es ya un Hombre de Estado.",
  "id" : 138381933087428608,
  "created_at" : "Sun Nov 20 22:23:18 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138381708818006017",
  "text" : "Lo de CiU es que da grima. Todo ello. De arriba a abajo y de izquierda a derecha.",
  "id" : 138381708818006017,
  "created_at" : "Sun Nov 20 22:22:25 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138368034329993218",
  "text" : "RT @ecjpr: Nunca un Congreso tan plural hab\u00EDa tenido tan poco que decir... :(",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138365930282549249",
    "text" : "Nunca un Congreso tan plural hab\u00EDa tenido tan poco que decir... :(",
    "id" : 138365930282549249,
    "created_at" : "Sun Nov 20 21:19:43 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Per Ardua ad Astra",
      "screen_name" : "medicorazon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106243710",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/640403632/6450profesional_normal.jpg",
      "id" : 106243710,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 138368034329993218,
  "created_at" : "Sun Nov 20 21:28:04 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138363023348862976",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138363314714574850",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery Esos van una hora por detr\u00E1s, pero a\u00FAn as\u00ED dan asco. Adem\u00E1s CC apoyar\u00E1 al PP, por lo que m\u00E1s a\u00FAn :P",
  "id" : 138363314714574850,
  "in_reply_to_status_id" : 138363023348862976,
  "created_at" : "Sun Nov 20 21:09:19 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138362685791281153",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138362863407476736",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery D\u00EDselo a los timadores de CiU... \u00AC\u00AC",
  "id" : 138362863407476736,
  "in_reply_to_status_id" : 138362685791281153,
  "created_at" : "Sun Nov 20 21:07:31 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa",
      "screen_name" : "RoxSP",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "14647964",
      "id" : 14647964
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138358234766516224",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138359796318478336",
  "in_reply_to_user_id" : 14647964,
  "text" : "@RoxSP El problema no es el m\u00E9todo D'Hondt, que es un sistema de smoothing, son las circunscripciones... \u00E9se es el verdadero c\u00E1ncer.",
  "id" : 138359796318478336,
  "in_reply_to_status_id" : 138358234766516224,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:55:20 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "RoxSP",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14647964",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "De Le\u00F2n",
      "screen_name" : "gerardolm",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "849078942",
      "id" : 849078942
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138355953513938944",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138356236742701056",
  "in_reply_to_user_id" : 40835980,
  "text" : "@gerardolm \u00BFSeparaci\u00F3n de qu\u00E9? De toda la vida la Conferencia Episcopal dicta como se educa a la gente o se juzgan delitos. Hombre.",
  "id" : 138356236742701056,
  "in_reply_to_status_id" : 138355953513938944,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:41:12 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "4f14_5d4_6s2",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40835980",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Se\u00F1orita Puri",
      "screen_name" : "SenoritaPuri",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "269701138",
      "id" : 269701138
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138355896404283392",
  "text" : "RT @SenoritaPuri: EN CHUECA ESTAN ENTRANDO LOS TANQUES",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00AE</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138350964359954434",
    "text" : "EN CHUECA ESTAN ENTRANDO LOS TANQUES",
    "id" : 138350964359954434,
    "created_at" : "Sun Nov 20 20:20:14 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Se\u00F1orita Puri",
      "screen_name" : "SenoritaPuri",
      "protected" : false,
      "id_str" : "269701138",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2903633855/ac89e3abc8f3c8a8f9d7f6d29c815da3_normal.jpeg",
      "id" : 269701138,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 138355896404283392,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:39:50 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pablo Carballude",
      "screen_name" : "carballude_es",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "198609736",
      "id" : 198609736
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138355429871853568",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138355865077026817",
  "in_reply_to_user_id" : 198609736,
  "text" : "@carballude_es Es que nadie tendr\u00EDa nada, por que hasta que no se escrute todo y la Junta Electoral apruebe, estamos contando ovejas...",
  "id" : 138355865077026817,
  "in_reply_to_status_id" : 138355429871853568,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:39:43 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "carballude_es",
  "in_reply_to_user_id_str" : "198609736",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "De Le\u00F2n",
      "screen_name" : "gerardolm",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "849078942",
      "id" : 849078942
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138355137717616641",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138355618078662656",
  "in_reply_to_user_id" : 40835980,
  "text" : "@gerardolm Efectiviwonder. El tema que es que mientras PP, PSOE y nacionalistas se beneficien... nada va a cambiar :(",
  "id" : 138355618078662656,
  "in_reply_to_status_id" : 138355137717616641,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:38:44 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "4f14_5d4_6s2",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40835980",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pablo Carballude",
      "screen_name" : "carballude_es",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "198609736",
      "id" : 198609736
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138354028357763073",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138355177571876865",
  "in_reply_to_user_id" : 198609736,
  "text" : "@carballude_es Lo que hay que hacer es esperar a que se escrute, que en Canarias van una hora m\u00E1s tarde y no hablar por hablar...",
  "id" : 138355177571876865,
  "in_reply_to_status_id" : 138354028357763073,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:36:59 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "carballude_es",
  "in_reply_to_user_id_str" : "198609736",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "De Le\u00F2n",
      "screen_name" : "gerardolm",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "849078942",
      "id" : 849078942
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138353863622266880",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138355015260700672",
  "in_reply_to_user_id" : 40835980,
  "text" : "@gerardolm en las circunscripciones de Catalu\u00F1a.",
  "id" : 138355015260700672,
  "in_reply_to_status_id" : 138353863622266880,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:36:20 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "4f14_5d4_6s2",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40835980",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "De Le\u00F2n",
      "screen_name" : "gerardolm",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "849078942",
      "id" : 849078942
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138353863622266880",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138354848541315072",
  "in_reply_to_user_id" : 40835980,
  "text" : "@gerardolm con la mitad de votos que IU. Por supuesto, falta por ver el escrutinio completo, claro; pero no tiene visos de variar mucho en",
  "id" : 138354848541315072,
  "in_reply_to_status_id" : 138353863622266880,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:35:41 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "4f14_5d4_6s2",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40835980",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "De Le\u00F2n",
      "screen_name" : "gerardolm",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "849078942",
      "id" : 849078942
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "138353863622266880",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138354607737946112",
  "in_reply_to_user_id" : 40835980,
  "text" : "@gerardolm No digo que no merezcan representaci\u00F3n, faltar\u00EDa m\u00E1s. Sin embargo no me parece proporcional que CiU tenga un 50% m\u00E1s de esca\u00F1os",
  "id" : 138354607737946112,
  "in_reply_to_status_id" : 138353863622266880,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:34:43 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "4f14_5d4_6s2",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40835980",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138353963035656192",
  "text" : "\u00BFPero sigue habiendo crisis? Yo cre\u00EDa que Mariano ya con el 38% escrutado lo hab\u00EDa arreglado...",
  "id" : 138353963035656192,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:32:09 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138353422071111681",
  "text" : "CiU, AMAIUR, ERC, BNG y PNV me parecen la mayor estafa democr\u00E1tica de la historia.",
  "id" : 138353422071111681,
  "created_at" : "Sun Nov 20 20:30:00 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 115, 135 ],
      "url" : "http://t.co/7jS0JFwe",
      "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/",
      "display_url" : "wedevelopers.com"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138218209882017792",
  "text" : "RT @jablanco: Developers! Lanzamos We.Developers,un nuevo podcast hecho por desarrolladores para desarrolladores - http://t.co/7jS0JFwe",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 101, 121 ],
        "url" : "http://t.co/7jS0JFwe",
        "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/",
        "display_url" : "wedevelopers.com"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138181723191123968",
    "text" : "Developers! Lanzamos We.Developers,un nuevo podcast hecho por desarrolladores para desarrolladores - http://t.co/7jS0JFwe",
    "id" : 138181723191123968,
    "created_at" : "Sun Nov 20 09:07:44 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15487064",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1637544410/Avatar_normal.jpg",
      "id" : 15487064,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 138218209882017792,
  "created_at" : "Sun Nov 20 11:32:43 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "FFF0",
      "indices" : [ 53, 58 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 61, 81 ],
      "url" : "http://t.co/NtndlY0O",
      "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/2011/11/20/we-developers-000-jmp-ffff0/",
      "display_url" : "wedevelopers.com/2011/11/20/we-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "138218180001808384",
  "text" : "RT @WeDevelopers: Disponible We.Developers 000 - JMP #FFF0 - http://t.co/NtndlY0O",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "FFF0",
        "indices" : [ 35, 40 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 43, 63 ],
        "url" : "http://t.co/NtndlY0O",
        "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/2011/11/20/we-developers-000-jmp-ffff0/",
        "display_url" : "wedevelopers.com/2011/11/20/we-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "138181068472844290",
    "text" : "Disponible We.Developers 000 - JMP #FFF0 - http://t.co/NtndlY0O",
    "id" : 138181068472844290,
    "created_at" : "Sun Nov 20 09:05:08 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "protected" : false,
      "id_str" : "403319811",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1618844144/logo_basic_normal.png",
      "id" : 403319811,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 138218180001808384,
  "created_at" : "Sun Nov 20 11:32:36 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "250620677",
      "id" : 250620677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "137534117205131266",
  "text" : "RT @masaenfurecida: HAY QUE PILLAR PRONTO RESERVAS PARA EL PUENTE DE LA CONSTITUCI\u00D3N, QUE CUANDO GANE RAJOY ESTAR\u00C1 TODO A TOPE AL NO HAB ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "134622636465586176",
    "text" : "HAY QUE PILLAR PRONTO RESERVAS PARA EL PUENTE DE LA CONSTITUCI\u00D3N, QUE CUANDO GANE RAJOY ESTAR\u00C1 TODO A TOPE AL NO HABER CRISIS",
    "id" : 134622636465586176,
    "created_at" : "Thu Nov 10 13:25:12 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "250620677",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1241169267/draft_lens11890871module108646531photo_1_1278085261Angry_Mob_Playset_McPhee_normal.jpg",
      "id" : 250620677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 137534117205131266,
  "created_at" : "Fri Nov 18 14:14:23 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "15234407",
      "id" : 15234407
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 82, 102 ],
      "url" : "http://t.co/VcUIVV6n",
      "expanded_url" : "http://ow.ly/7xynw",
      "display_url" : "ow.ly/7xynw"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "137486186636771328",
  "text" : "RT @CERN: OPERA experiment submits neutrino time of flight paper to journal JHEP: http://t.co/VcUIVV6n",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 72, 92 ],
        "url" : "http://t.co/VcUIVV6n",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/7xynw",
        "display_url" : "ow.ly/7xynw"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "137447900279083008",
    "text" : "OPERA experiment submits neutrino time of flight paper to journal JHEP: http://t.co/VcUIVV6n",
    "id" : 137447900279083008,
    "created_at" : "Fri Nov 18 08:31:47 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15234407",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/117374181/twitter_cern_normal.png",
      "id" : 15234407,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 137486186636771328,
  "created_at" : "Fri Nov 18 11:03:55 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "137287815204573185",
  "text" : "RT @dfreniche: Silencio. Se graba.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "137286679760355330",
    "text" : "Silencio. Se graba.",
    "id" : 137286679760355330,
    "created_at" : "Thu Nov 17 21:51:09 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "protected" : false,
      "id_str" : "87632890",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1581445960/Foto_difb_avatar_normal.jpg",
      "id" : 87632890,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 137287815204573185,
  "created_at" : "Thu Nov 17 21:55:40 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "137283875318677507",
  "text" : "Grabando...",
  "id" : 137283875318677507,
  "created_at" : "Thu Nov 17 21:40:01 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "15234407",
      "id" : 15234407
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 48, 68 ],
      "url" : "http://t.co/A7OWjbI7",
      "expanded_url" : "http://ow.ly/7v7Vm",
      "display_url" : "ow.ly/7v7Vm"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136751360011010048",
  "text" : "RT @CERN: CERN has 2020 vision for LHC upgrade: http://t.co/A7OWjbI7",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 38, 58 ],
        "url" : "http://t.co/A7OWjbI7",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/7v7Vm",
        "display_url" : "ow.ly/7v7Vm"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "136749842620878849",
    "text" : "CERN has 2020 vision for LHC upgrade: http://t.co/A7OWjbI7",
    "id" : 136749842620878849,
    "created_at" : "Wed Nov 16 10:17:57 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15234407",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/117374181/twitter_cern_normal.png",
      "id" : 15234407,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 136751360011010048,
  "created_at" : "Wed Nov 16 10:23:59 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "LHCb Experiment",
      "screen_name" : "LHCbExperiment",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "92522167",
      "id" : 92522167
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "LHCb",
      "indices" : [ 80, 85 ]
    }, {
      "text" : "LHC",
      "indices" : [ 89, 93 ]
    }, {
      "text" : "CERN",
      "indices" : [ 97, 102 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 108, 128 ],
      "url" : "http://t.co/TXh3CAe3",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/3BDILW",
      "display_url" : "bit.ly/3BDILW"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136715868494241792",
  "text" : "RT @LHCbExperiment: Possible first evidence for CP violation in charm decays at #LHCb at #LHC at #CERN, see http://t.co/TXh3CAe3",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "LHCb",
        "indices" : [ 60, 65 ]
      }, {
        "text" : "LHC",
        "indices" : [ 69, 73 ]
      }, {
        "text" : "CERN",
        "indices" : [ 77, 82 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 88, 108 ],
        "url" : "http://t.co/TXh3CAe3",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/3BDILW",
        "display_url" : "bit.ly/3BDILW"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "136181304650764288",
    "text" : "Possible first evidence for CP violation in charm decays at #LHCb at #LHC at #CERN, see http://t.co/TXh3CAe3",
    "id" : 136181304650764288,
    "created_at" : "Mon Nov 14 20:38:47 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "LHCb Experiment",
      "screen_name" : "LHCbExperiment",
      "protected" : false,
      "id_str" : "92522167",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/543328096/lhcblogo_normal.gif",
      "id" : 92522167,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 136715868494241792,
  "created_at" : "Wed Nov 16 08:02:57 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 29, 49 ],
      "url" : "http://t.co/DtctatZw",
      "expanded_url" : "http://www.adobe.com/products/touchapps.html",
      "display_url" : "adobe.com/products/touch\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136471588412456960",
  "text" : "Really nice apps from Adobe: http://t.co/DtctatZw (only Android yet :P)",
  "id" : 136471588412456960,
  "created_at" : "Tue Nov 15 15:52:16 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "26240966",
      "id" : 26240966
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136450210070142976",
  "text" : "RT @jgfanjul: Si Espa\u00F1a paga un 5% por la deuda: un drama, el mundo se acaba.\rSi t\u00FA pagas un 6% por estudiar: es normal.\rhttp://t.co/XEk ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "nolesvotes",
        "indices" : [ 129, 140 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 107, 127 ],
        "url" : "http://t.co/XEkUG2su",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/tsfvdE",
        "display_url" : "bit.ly/tsfvdE"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "136445860891459584",
    "text" : "Si Espa\u00F1a paga un 5% por la deuda: un drama, el mundo se acaba.\rSi t\u00FA pagas un 6% por estudiar: es normal.\rhttp://t.co/XEkUG2su\r\r#nolesvotes",
    "id" : 136445860891459584,
    "created_at" : "Tue Nov 15 14:10:02 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26240966",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1649938458/joseTwitter_normal.jpg",
      "id" : 26240966,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 136450210070142976,
  "created_at" : "Tue Nov 15 14:27:19 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 20 ],
      "url" : "http://t.co/vygpf8ym",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/35tbgn",
      "display_url" : "twitpic.com/35tbgn"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136438646793449472",
  "text" : "http://t.co/vygpf8ym",
  "id" : 136438646793449472,
  "created_at" : "Tue Nov 15 13:41:22 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "136139221328084992",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136166451496226816",
  "in_reply_to_user_id" : 87632890,
  "text" : "@dfreniche Que pena. \u00BFHas visto el TouchPad Go?",
  "id" : 136166451496226816,
  "in_reply_to_status_id" : 136139221328084992,
  "created_at" : "Mon Nov 14 19:39:46 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "dfreniche",
  "in_reply_to_user_id_str" : "87632890",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Felipe Angel Espino",
      "screen_name" : "Filipitripi",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "21896864",
      "id" : 21896864
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "136161756694323200",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136166217894465536",
  "in_reply_to_user_id" : 21896864,
  "text" : "@Filipitripi Efectivamente, socio fundador ;)",
  "id" : 136166217894465536,
  "in_reply_to_status_id" : 136161756694323200,
  "created_at" : "Mon Nov 14 19:38:50 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "Filipitripi",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21896864",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 119, 139 ],
      "url" : "http://t.co/hU7GMx7O",
      "expanded_url" : "http://pressroom.nvidia.com/easyir/customrel.do?easyirid=A0D622CE9F579F09&version=live&prid=821220&releasejsp=release_157&xhtml=true",
      "display_url" : "pressroom.nvidia.com/easyir/customr\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136119157535154177",
  "text" : "Barcelona Supercomputing Center to deploy the first ARM (Tegra 3) + GPU (Fermi?) based supercomputer. Intereeesting... http://t.co/hU7GMx7O",
  "id" : 136119157535154177,
  "created_at" : "Mon Nov 14 16:31:50 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136091487090909186",
  "in_reply_to_user_id" : 87632890,
  "text" : "@dfreniche Sabes donde se compra un TouchPad? (Y los Pre^3?) :)",
  "id" : 136091487090909186,
  "created_at" : "Mon Nov 14 14:41:53 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "dfreniche",
  "in_reply_to_user_id_str" : "87632890",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "136047639417470976",
  "text" : "Impossible Is Nothing",
  "id" : 136047639417470976,
  "created_at" : "Mon Nov 14 11:47:39 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jes\u00FAs Redondo Mdez.",
      "screen_name" : "the_britguy",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "24503959",
      "id" : 24503959
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "135407188687601664",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "135411244340477953",
  "in_reply_to_user_id" : 24503959,
  "text" : "@the_britguy Depender\u00EDa del precio y de si puedo usarlo en Suiza...",
  "id" : 135411244340477953,
  "in_reply_to_status_id" : 135407188687601664,
  "created_at" : "Sat Nov 12 17:38:51 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "the_britguy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24503959",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jes\u00FAs Redondo Mdez.",
      "screen_name" : "the_britguy",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "24503959",
      "id" : 24503959
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "135397140053762049",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "135403224315338752",
  "in_reply_to_user_id" : 24503959,
  "text" : "@the_britguy \u00BFAcaso vendes uno?",
  "id" : 135403224315338752,
  "in_reply_to_status_id" : 135397140053762049,
  "created_at" : "Sat Nov 12 17:06:59 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "the_britguy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24503959",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fons Rademakers",
      "screen_name" : "FonsRademakers",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "18833856",
      "id" : 18833856
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 98, 118 ],
      "url" : "http://t.co/VNVyXvCJ",
      "expanded_url" : "http://yfrog.com/ntelunp",
      "display_url" : "yfrog.com/ntelunp"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "135387591984951297",
  "text" : "RT @FonsRademakers: First PbPb events in ALICE this year. Beautiful clean events. Exciting stuff. http://t.co/VNVyXvCJ",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 78, 98 ],
        "url" : "http://t.co/VNVyXvCJ",
        "expanded_url" : "http://yfrog.com/ntelunp",
        "display_url" : "yfrog.com/ntelunp"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "135356585013817344",
    "text" : "First PbPb events in ALICE this year. Beautiful clean events. Exciting stuff. http://t.co/VNVyXvCJ",
    "id" : 135356585013817344,
    "created_at" : "Sat Nov 12 14:01:39 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Fons Rademakers",
      "screen_name" : "FonsRademakers",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18833856",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2220842458/rdm6_normal.jpg",
      "id" : 18833856,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 135387591984951297,
  "created_at" : "Sat Nov 12 16:04:51 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "135025950403465216",
  "text" : "Menudo Mr. Brown...",
  "id" : 135025950403465216,
  "created_at" : "Fri Nov 11 16:07:49 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Gayo-Avello",
      "screen_name" : "PFCdgayo",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2025101",
      "id" : 2025101
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "frasesdemaestro",
      "indices" : [ 83, 99 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "134951677060071424",
  "text" : "RT @PFCdgayo: \"La diferencia entre curr\u00E1rselo y no curr\u00E1rselo est\u00E1 en curr\u00E1rselo.\" #frasesdemaestro",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "frasesdemaestro",
        "indices" : [ 69, 85 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "134949170741121024",
    "text" : "\"La diferencia entre curr\u00E1rselo y no curr\u00E1rselo est\u00E1 en curr\u00E1rselo.\" #frasesdemaestro",
    "id" : 134949170741121024,
    "created_at" : "Fri Nov 11 11:02:44 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Daniel Gayo-Avello",
      "screen_name" : "PFCdgayo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2025101",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/263689423/foto_normal.jpg",
      "id" : 2025101,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 134951677060071424,
  "created_at" : "Fri Nov 11 11:12:41 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "134925296209100800",
  "text" : "En la vida, no se trata de sobrevivir a una tempestad; se trata de saber bailar bajo la lluvia.",
  "id" : 134925296209100800,
  "created_at" : "Fri Nov 11 09:27:52 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "134149581448560640",
  "text" : "RT @kurioso: Eureka! \u00BFPor qu\u00E9 Rajoy quiere cambiar el nombre al matrimonio gay? Para q no puedan adoptar sin cambiar la ley vigente http ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http://t.co/i5KlzIR6",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/snOVXL",
        "display_url" : "bit.ly/snOVXL"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "134030108028698624",
    "text" : "Eureka! \u00BFPor qu\u00E9 Rajoy quiere cambiar el nombre al matrimonio gay? Para q no puedan adoptar sin cambiar la ley vigente http://t.co/i5KlzIR6",
    "id" : 134030108028698624,
    "created_at" : "Tue Nov 08 22:10:42 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 134149581448560640,
  "created_at" : "Wed Nov 09 06:05:27 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manu",
      "screen_name" : "nomuerdo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "40565958",
      "id" : 40565958
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "133875419622543361",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133884329381212160",
  "in_reply_to_user_id" : 40565958,
  "text" : "@nomuerdo Que esperabas, el WhatsApp es una mierda...",
  "id" : 133884329381212160,
  "in_reply_to_status_id" : 133875419622543361,
  "created_at" : "Tue Nov 08 12:31:26 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "nomuerdo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40565958",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133676000138625024",
  "text" : "Na, el debate un tru\u00F1o. El moderador un pufo y el formato muy encorsetado. Pena y nada m\u00E1s.",
  "id" : 133676000138625024,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:43:36 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133674222680674306",
  "text" : "Y ahora geograf\u00EDa de C\u00E1diz...",
  "id" : 133674222680674306,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:36:32 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133673568113401856",
  "text" : "Si hoy aprendemos historia y todo...",
  "id" : 133673568113401856,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:33:56 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133673466879688705",
  "text" : "El 100% de las colaboradoras de Rajoy son mujeres.",
  "id" : 133673466879688705,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:33:32 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u00D3scar Men\u00E9ndez",
      "screen_name" : "omenendez",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "19389043",
      "id" : 19389043
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133673356200382464",
  "text" : "RT @omenendez: Rubalcaba: 'se ha opuesto ustedes a todo'. Rajoy: 'no'.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "133670651495063553",
    "text" : "Rubalcaba: 'se ha opuesto ustedes a todo'. Rajoy: 'no'.",
    "id" : 133670651495063553,
    "created_at" : "Mon Nov 07 22:22:21 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "\u00D3scar Men\u00E9ndez",
      "screen_name" : "omenendez",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19389043",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/711192986/INTHEPUB-Baja_normal.jpg",
      "id" : 19389043,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 133673356200382464,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:33:06 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133672157799645184",
  "text" : "\"Colocao\", \"Co\u00F1o\". Perlas de ayer y de hoy.",
  "id" : 133672157799645184,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:28:20 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 102, 122 ],
      "url" : "http://t.co/DCLIiWBo",
      "expanded_url" : "http://kcy.me/4qz5",
      "display_url" : "kcy.me/4qz5"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133670572335964161",
  "text" : "RT @iescolar: Sobre las desgravaciones fiscales para la educaci\u00F3n privada de las que habla Rubalcaba: http://t.co/DCLIiWBo",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 88, 108 ],
        "url" : "http://t.co/DCLIiWBo",
        "expanded_url" : "http://kcy.me/4qz5",
        "display_url" : "kcy.me/4qz5"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "133670154151272449",
    "text" : "Sobre las desgravaciones fiscales para la educaci\u00F3n privada de las que habla Rubalcaba: http://t.co/DCLIiWBo",
    "id" : 133670154151272449,
    "created_at" : "Mon Nov 07 22:20:22 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 133670572335964161,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:22:02 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133667475714867201",
  "text" : "\"Y por que me sale de los g\u00FCevosssshhh\" D. Mariano Rajoy Brey, 2011.",
  "id" : 133667475714867201,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:09:44 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133666740566626304",
  "text" : "Y yo me pregunto c\u00F3mo est\u00E1 Moragas, \u00BFConectan ya o qu\u00E9? Est\u00E1 el t\u00EDo con J y B viendo el debate...",
  "id" : 133666740566626304,
  "created_at" : "Mon Nov 07 22:06:49 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133664788369772544",
  "text" : "Lo de dar porcentajes a la diezmil\u00E9sima no tiene precio, ah\u00ED es donde est\u00E1 el detalle, en la diezmil\u00E9sima...",
  "id" : 133664788369772544,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:59:03 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133663627608723456",
  "text" : "Dice Rajoy que se ha reducido el sueldo para igualar... o no, que cojones",
  "id" : 133663627608723456,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:54:26 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "alexliam",
      "screen_name" : "alexliam",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "767225",
      "id" : 767225
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 97 ],
      "url" : "http://t.co/5eBz9H90",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/7bwmcv",
      "display_url" : "twitpic.com/7bwmcv"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133663253141274624",
  "text" : "RT @alexliam: ATENCI\u00D3N: Se filtra lo que esta apuntando Rajoy en sus folios  http://t.co/5eBz9H90",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 63, 83 ],
        "url" : "http://t.co/5eBz9H90",
        "expanded_url" : "http://twitpic.com/7bwmcv",
        "display_url" : "twitpic.com/7bwmcv"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "133662503078068224",
    "text" : "ATENCI\u00D3N: Se filtra lo que esta apuntando Rajoy en sus folios  http://t.co/5eBz9H90",
    "id" : 133662503078068224,
    "created_at" : "Mon Nov 07 21:49:58 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "alexliam",
      "screen_name" : "alexliam",
      "protected" : false,
      "id_str" : "767225",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3125194015/011fb8f5f82c6eca1128e8871d839ac5_normal.jpeg",
      "id" : 767225,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 133663253141274624,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:52:57 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133662503195521026",
  "text" : "Yo hubiera puesto a Manolete en lugar de a Campo Vidal :P",
  "id" : 133662503195521026,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:49:58 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133661335899742208",
  "text" : "Y el cubata que se ha tomado el Jorge Moragas, \u00BFQu\u00E9? \u00BFNo se valora? :P",
  "id" : 133661335899742208,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:45:20 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133661141388894208",
  "text" : "Los de TVE buscando el puest\u00EDn... \u00D3nega en particular...",
  "id" : 133661141388894208,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:44:34 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "C\u00E9sar Calder\u00F3n",
      "screen_name" : "CesarCalderon",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "3511961",
      "id" : 3511961
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "debate",
      "indices" : [ 101, 108 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133659179532566529",
  "text" : "RT @CesarCalderon: Rubalcaba lleva ya aportadas 6 propuestas concretas. Rajoy aun no se ha estrenado #debate",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "debate",
        "indices" : [ 82, 89 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "133652334218719233",
    "text" : "Rubalcaba lleva ya aportadas 6 propuestas concretas. Rajoy aun no se ha estrenado #debate",
    "id" : 133652334218719233,
    "created_at" : "Mon Nov 07 21:09:34 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "C\u00E9sar Calder\u00F3n",
      "screen_name" : "CesarCalderon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "3511961",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3226187947/0971a61b1018737da83adb7f09784de8_normal.png",
      "id" : 3511961,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 133659179532566529,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:36:46 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133657950760878080",
  "text" : "Usshhted... Usshhted... Usshhted... Usshhted...",
  "id" : 133657950760878080,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:31:53 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133657730589265920",
  "text" : "Impagable la cara de Rajoy recibiendo...",
  "id" : 133657730589265920,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:31:00 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133655592731545600",
  "text" : "N. del T. de Rajoy: \"No hacer lo que hicieron ustedes\" = Tampoco voy a decir qu\u00E9 hacer... total, pa'qu\u00E9 si me van a votar igual. \u00AC\u00AC",
  "id" : 133655592731545600,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:22:31 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Javier Pel\u00E1ez",
      "screen_name" : "Irreductible",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "16380470",
      "id" : 16380470
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133654944438951936",
  "text" : "RT @Irreductible: No, no, no... shi, shi, shi... no, no, no... que shi, que shi... (grandes momentos de la oratoria del siglo XXI)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "133654496357253120",
    "text" : "No, no, no... shi, shi, shi... no, no, no... que shi, que shi... (grandes momentos de la oratoria del siglo XXI)",
    "id" : 133654496357253120,
    "created_at" : "Mon Nov 07 21:18:09 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Javier Pel\u00E1ez",
      "screen_name" : "Irreductible",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16380470",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2545418551/zcvsrgx3ej77cabz1uky_normal.jpeg",
      "id" : 16380470,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 133654944438951936,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:19:56 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 19, 39 ],
      "url" : "http://t.co/sydKPSIN",
      "expanded_url" : "http://www.wordreference.com/definicion/insidia",
      "display_url" : "wordreference.com/definicion/ins\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133654573373067264",
  "text" : "Aclarando a Rajoy: http://t.co/sydKPSIN Insshidiass",
  "id" : 133654573373067264,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:18:28 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Beatriz Corredor",
      "screen_name" : "BeatrizCorredor",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "331008858",
      "id" : 331008858
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133654273656504320",
  "text" : "RT @BeatrizCorredor: Las viviendas iniciadas en 2004-5-6 se construyen en suelo calificado y urbanizado en los 4-6 a\u00F1os previos. O sea c ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "133650654223810560",
    "text" : "Las viviendas iniciadas en 2004-5-6 se construyen en suelo calificado y urbanizado en los 4-6 a\u00F1os previos. O sea con la Ley deSuelo de 1998",
    "id" : 133650654223810560,
    "created_at" : "Mon Nov 07 21:02:53 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Beatriz Corredor",
      "screen_name" : "BeatrizCorredor",
      "protected" : false,
      "id_str" : "331008858",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2979622430/f974df02b6bab41295f8ac4457e63380_normal.jpeg",
      "id" : 331008858,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 133654273656504320,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:17:16 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alejandro D\u00EDaz T. ",
      "screen_name" : "paupelu",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "83134024",
      "id" : 83134024
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133654228177657856",
  "text" : "RT @paupelu: Sabemos m\u00E1s del programa del PP gracias a Rubalcaba que a Rajoy.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "133653722755633152",
    "text" : "Sabemos m\u00E1s del programa del PP gracias a Rubalcaba que a Rajoy.",
    "id" : 133653722755633152,
    "created_at" : "Mon Nov 07 21:15:05 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Alejandro D\u00EDaz T. ",
      "screen_name" : "paupelu",
      "protected" : false,
      "id_str" : "83134024",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3324807830/04b6cd4330a243959a08d050a305e3e4_normal.jpeg",
      "id" : 83134024,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 133654228177657856,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:17:05 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "133652661370236928",
  "text" : "Rajoy da pena.",
  "id" : 133652661370236928,
  "created_at" : "Mon Nov 07 21:10:52 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Egocrata",
      "screen_name" : "Egocrata",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "11999982",
      "id" : 11999982
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "132465996756828160",
  "text" : "RT @Egocrata: Resumen de la encuesta del CIS: El PP podr\u00EDa presentar un mono con dos pistolas de candidato y ganar\u00EDa igual.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "132452837685870592",
    "text" : "Resumen de la encuesta del CIS: El PP podr\u00EDa presentar un mono con dos pistolas de candidato y ganar\u00EDa igual.",
    "id" : 132452837685870592,
    "created_at" : "Fri Nov 04 13:43:12 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Egocrata",
      "screen_name" : "Egocrata",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11999982",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2260105516/sir6_normal.png",
      "id" : 11999982,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 132465996756828160,
  "created_at" : "Fri Nov 04 14:35:29 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "TIC y Medio Ambiente",
      "screen_name" : "CatedraTEF_UO",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "89990731",
      "id" : 89990731
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "132034330884177920",
  "in_reply_to_user_id" : 89990731,
  "text" : "@CatedraTEF_UO Se sabe algo de los resultados de la convocatoria de Premios a Proyectos Fin de Carrera que finalizo en Septiembre? Gracias.",
  "id" : 132034330884177920,
  "created_at" : "Thu Nov 03 10:00:12 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "CatedraTEF_UO",
  "in_reply_to_user_id_str" : "89990731",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose A. Lobato",
      "screen_name" : "JoseALobato",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "11747762",
      "id" : 11747762
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 51 ],
      "url" : "http://t.co/QQ2quw6N",
      "expanded_url" : "http://spyrestudios.com/36-exquisite-mobile-ios-and-mac-app-website-layouts/",
      "display_url" : "spyrestudios.com/36-exquisite-m\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "131757816947015681",
  "in_reply_to_user_id" : 11747762,
  "text" : "@JoseALobato Mira al final&gt; http://t.co/QQ2quw6N",
  "id" : 131757816947015681,
  "created_at" : "Wed Nov 02 15:41:26 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "JoseALobato",
  "in_reply_to_user_id_str" : "11747762",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gmail",
      "screen_name" : "gmail",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "38679388",
      "id" : 38679388
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 33, 53 ],
      "url" : "http://t.co/BRioZHeA",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/UqGMH",
      "display_url" : "goo.gl/UqGMH"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "131418215648739328",
  "text" : "RT @gmail: Gmail has a new look. http://t.co/BRioZHeA",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 22, 42 ],
        "url" : "http://t.co/BRioZHeA",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/UqGMH",
        "display_url" : "goo.gl/UqGMH"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "131400772444360704",
    "text" : "Gmail has a new look. http://t.co/BRioZHeA",
    "id" : 131400772444360704,
    "created_at" : "Tue Nov 01 16:02:40 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Gmail",
      "screen_name" : "gmail",
      "protected" : false,
      "id_str" : "38679388",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2037974454/googlemail_128_normal.png",
      "id" : 38679388,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 131418215648739328,
  "created_at" : "Tue Nov 01 17:11:58 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
} ]