Grailbird.data.tweets_2011_09 = 
 [ {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EGI",
      "screen_name" : "egi_inspire",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "480645588",
      "id" : 480645588
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "119775311972941824",
  "text" : "RT @egi_inspire: SARA and BiG Grid host HPC cloud day: BiG Grid, the Dutch National Grid Initiative, and SARA will host a special... htt ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 116, 136 ],
        "url" : "http://t.co/PTegxeCQ",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/qQMHTP",
        "display_url" : "bit.ly/qQMHTP"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "119755162477801472",
    "text" : "SARA and BiG Grid host HPC cloud day: BiG Grid, the Dutch National Grid Initiative, and SARA will host a special... http://t.co/PTegxeCQ",
    "id" : 119755162477801472,
    "created_at" : "Fri Sep 30 12:47:10 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "EGI",
      "screen_name" : "europeangrid",
      "protected" : false,
      "id_str" : "155977855",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1782177294/373746_293645183987701_877248144_n_normal.jpg",
      "id" : 155977855,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 119775311972941824,
  "created_at" : "Fri Sep 30 14:07:14 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "animalistaspodcast",
      "screen_name" : "animalistaspod",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "268214646",
      "id" : 268214646
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 85 ],
      "url" : "http://t.co/bCIVGT0D",
      "expanded_url" : "http://www.xatakaciencia.com/medicina/7-alimentos-que-no-deberias-de-darle-a-tu-perro",
      "display_url" : "xatakaciencia.com/medicina/7-ali\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "119708656802611200",
  "text" : "RT @animalistaspod: 7 alimentos que no deber\u00EDas darle a tu perro http://t.co/bCIVGT0D",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 45, 65 ],
        "url" : "http://t.co/bCIVGT0D",
        "expanded_url" : "http://www.xatakaciencia.com/medicina/7-alimentos-que-no-deberias-de-darle-a-tu-perro",
        "display_url" : "xatakaciencia.com/medicina/7-ali\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "118995992744968193",
    "text" : "7 alimentos que no deber\u00EDas darle a tu perro http://t.co/bCIVGT0D",
    "id" : 118995992744968193,
    "created_at" : "Wed Sep 28 10:30:30 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "animalistaspodcast",
      "screen_name" : "animalistaspod",
      "protected" : false,
      "id_str" : "268214646",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287543430/animalistaspod_normal.jpg",
      "id" : 268214646,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 119708656802611200,
  "created_at" : "Fri Sep 30 09:42:22 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Colin Wheeler",
      "screen_name" : "CocoaSamurai",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "1703251",
      "id" : 1703251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 79, 99 ],
      "url" : "http://t.co/P4i5dcvk",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/8gbUQ",
      "display_url" : "goo.gl/8gbUQ"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "118566533348859904",
  "text" : "RT @CocoaSamurai: Interesting Read: Size is the best predictor of code quality http://t.co/P4i5dcvk",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 61, 81 ],
        "url" : "http://t.co/P4i5dcvk",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/8gbUQ",
        "display_url" : "goo.gl/8gbUQ"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "118484809411592193",
    "text" : "Interesting Read: Size is the best predictor of code quality http://t.co/P4i5dcvk",
    "id" : 118484809411592193,
    "created_at" : "Tue Sep 27 00:39:14 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Colin Wheeler",
      "screen_name" : "CocoaSamurai",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1703251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2569721705/clht25hv3jn4jkani54y_normal.png",
      "id" : 1703251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 118566533348859904,
  "created_at" : "Tue Sep 27 06:03:59 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "De Le\u00F2n",
      "screen_name" : "gerardolm",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "849078942",
      "id" : 849078942
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "117283646917980160",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "117569582574747648",
  "in_reply_to_user_id" : 40835980,
  "text" : "@gerardolm (Just visit the building 501 and use the lift to the DG's office)",
  "id" : 117569582574747648,
  "in_reply_to_status_id" : 117283646917980160,
  "created_at" : "Sat Sep 24 12:02:27 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "4f14_5d4_6s2",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40835980",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Google Doodles",
      "screen_name" : "GoogleDoodles",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "296459271",
      "id" : 296459271
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "googledoodle",
      "indices" : [ 106, 119 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "117559769304272896",
  "text" : "RT @GoogleDoodles: Become a digital puppeteer today and tomorrow with our homepage tribute to Jim Henson! #googledoodle",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "googledoodle",
        "indices" : [ 87, 100 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "117372161131417600",
    "text" : "Become a digital puppeteer today and tomorrow with our homepage tribute to Jim Henson! #googledoodle",
    "id" : 117372161131417600,
    "created_at" : "Fri Sep 23 22:57:58 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Google Doodles",
      "screen_name" : "GoogleDoodles",
      "protected" : false,
      "id_str" : "296459271",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2992077488/b12684acee62e20d1fa3402cf1e6b228_normal.jpeg",
      "id" : 296459271,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 117559769304272896,
  "created_at" : "Sat Sep 24 11:23:27 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alberto Gomb\u00E1u",
      "screen_name" : "gombau",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "21473629",
      "id" : 21473629
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "abuelo",
      "indices" : [ 17, 24 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "117558274500476928",
  "in_reply_to_user_id" : 21473629,
  "text" : "@gombau \u00BFHuele a #abuelo por aqu\u00ED? :P",
  "id" : 117558274500476928,
  "created_at" : "Sat Sep 24 11:17:31 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "gombau",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21473629",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "117371620993138688",
  "text" : "So now Apple's desktop OS is confined to x86 and Windows is running on RISC platforms. Interesting, at least...",
  "id" : 117371620993138688,
  "created_at" : "Fri Sep 23 22:55:49 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "26240966",
      "id" : 26240966
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "sat\u00E9lite",
      "indices" : [ 51, 60 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "117342279307501569",
  "text" : "RT @jgfanjul: A ver si hay un poco de suerte y el  #sat\u00E9lite cae encima de una agencia de calificaci\u00F3n.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "sat\u00E9lite",
        "indices" : [ 37, 46 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "117254828073287682",
    "text" : "A ver si hay un poco de suerte y el  #sat\u00E9lite cae encima de una agencia de calificaci\u00F3n.",
    "id" : 117254828073287682,
    "created_at" : "Fri Sep 23 15:11:44 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26240966",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1649938458/joseTwitter_normal.jpg",
      "id" : 26240966,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 117342279307501569,
  "created_at" : "Fri Sep 23 20:59:14 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "David Harris",
      "screen_name" : "physicsdavid",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "16063891",
      "id" : 16063891
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "mundaneneutrinoexplanations",
      "indices" : [ 80, 108 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "117342269161488384",
  "text" : "RT @physicsdavid: Due to austerity measures the speed of light has been reduced #mundaneneutrinoexplanations",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "mundaneneutrinoexplanations",
        "indices" : [ 62, 90 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "116983844804100097",
    "text" : "Due to austerity measures the speed of light has been reduced #mundaneneutrinoexplanations",
    "id" : 116983844804100097,
    "created_at" : "Thu Sep 22 21:14:56 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "David Harris",
      "screen_name" : "physicsdavid",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16063891",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/66570873/hamburg_normal.jpg",
      "id" : 16063891,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 117342269161488384,
  "created_at" : "Fri Sep 23 20:59:11 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "De Le\u00F2n",
      "screen_name" : "gerardolm",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "849078942",
      "id" : 849078942
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "117223376250093568",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "117229339766038528",
  "in_reply_to_user_id" : 40835980,
  "text" : "@gerardolm RED BLINKING COMIC SANS MARQUEE",
  "id" : 117229339766038528,
  "in_reply_to_status_id" : 117223376250093568,
  "created_at" : "Fri Sep 23 13:30:27 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "4f14_5d4_6s2",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40835980",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "15234407",
      "id" : 15234407
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "117228456667922432",
  "text" : "RT @CERN: OPERA experiment invites scrutiny of unexpected results: http://ow.ly/6CIUj",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "117205742083252224",
    "text" : "OPERA experiment invites scrutiny of unexpected results: http://ow.ly/6CIUj",
    "id" : 117205742083252224,
    "created_at" : "Fri Sep 23 11:56:41 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15234407",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/117374181/twitter_cern_normal.png",
      "id" : 15234407,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 117228456667922432,
  "created_at" : "Fri Sep 23 13:26:56 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dribbble",
      "screen_name" : "dribbble",
      "indices" : [ 29, 38 ],
      "id_str" : "14351575",
      "id" : 14351575
    }, {
      "name" : "Roman Nurik",
      "screen_name" : "romannurik",
      "indices" : [ 66, 77 ],
      "id_str" : "7923242",
      "id" : 7923242
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 60 ],
      "url" : "http://t.co/zAV2Q4OD",
      "expanded_url" : "http://drbl.in/bWHj",
      "display_url" : "drbl.in/bWHj"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "116417128361504768",
  "text" : "As little design as possible @dribbble: http://t.co/zAV2Q4OD /via @romannurik",
  "id" : 116417128361504768,
  "created_at" : "Wed Sep 21 07:43:00 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jon Stokes",
      "screen_name" : "jonst0kes",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "15294170",
      "id" : 15294170
    }, {
      "name" : "ThinkProgress",
      "screen_name" : "thinkprogress",
      "indices" : [ 18, 32 ],
      "id_str" : "55355654",
      "id" : 55355654
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "occupywallst",
      "indices" : [ 120, 133 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 99, 119 ],
      "url" : "http://t.co/bsgN7A8g",
      "expanded_url" : "http://thkpr.gs/pj6IUa",
      "display_url" : "thkpr.gs/pj6IUa"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "116263295001968640",
  "text" : "RT @jonst0kes: RT @thinkprogress: CONFIRMED: Yahoo blocking email messages about Wall St. protests http://t.co/bsgN7A8g #occupywallst",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "ThinkProgress",
        "screen_name" : "thinkprogress",
        "indices" : [ 3, 17 ],
        "id_str" : "55355654",
        "id" : 55355654
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "occupywallst",
        "indices" : [ 105, 118 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 84, 104 ],
        "url" : "http://t.co/bsgN7A8g",
        "expanded_url" : "http://thkpr.gs/pj6IUa",
        "display_url" : "thkpr.gs/pj6IUa"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "116211360903344128",
    "text" : "RT @thinkprogress: CONFIRMED: Yahoo blocking email messages about Wall St. protests http://t.co/bsgN7A8g #occupywallst",
    "id" : 116211360903344128,
    "created_at" : "Tue Sep 20 18:05:22 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Jon Stokes",
      "screen_name" : "jonst0kes",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15294170",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/423076394/Photo_10_normal.jpg",
      "id" : 15294170,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 116263295001968640,
  "created_at" : "Tue Sep 20 21:31:44 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "20536157",
      "id" : 20536157
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "115893484459790336",
  "text" : "RT @google: The perfect wave, a supernova, a million dollars... searches can lead to unbelievable things. A few of our favorites http:// ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 117, 137 ],
        "url" : "http://t.co/ZHdjiYUH",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/tuaoG",
        "display_url" : "goo.gl/tuaoG"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "115820050476302336",
    "text" : "The perfect wave, a supernova, a million dollars... searches can lead to unbelievable things. A few of our favorites http://t.co/ZHdjiYUH",
    "id" : 115820050476302336,
    "created_at" : "Mon Sep 19 16:10:26 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "protected" : false,
      "id_str" : "20536157",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2504370963/6u5qf6cl9jtwew6poxcj_normal.png",
      "id" : 20536157,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 115893484459790336,
  "created_at" : "Mon Sep 19 21:02:14 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Nathan Marz",
      "screen_name" : "nathanmarz",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "46957751",
      "id" : 46957751
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 90, 110 ],
      "url" : "http://t.co/GTrxvNP3",
      "expanded_url" : "https://github.com/nathanmarz/storm/wiki",
      "display_url" : "github.com/nathanmarz/sto\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "115885234213494784",
  "text" : "RT @nathanmarz: Storm is open-source: distributed and fault-tolerant realtime computation http://t.co/GTrxvNP3",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 74, 94 ],
        "url" : "http://t.co/GTrxvNP3",
        "expanded_url" : "https://github.com/nathanmarz/storm/wiki",
        "display_url" : "github.com/nathanmarz/sto\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "115832469730770944",
    "text" : "Storm is open-source: distributed and fault-tolerant realtime computation http://t.co/GTrxvNP3",
    "id" : 115832469730770944,
    "created_at" : "Mon Sep 19 16:59:47 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Nathan Marz",
      "screen_name" : "nathanmarz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "46957751",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1567694720/nathan_gray_blazer_headshot_normal.jpg",
      "id" : 46957751,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 115885234213494784,
  "created_at" : "Mon Sep 19 20:29:27 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "115885172779524096",
  "text" : "RT @iescolar: El juez clave del caso \"Fais\u00E1n\" ha participado en 53 seminarios de FAES http://kcy.me/4z49 Muy interesante informaci\u00F3n de  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "115851458880090113",
    "text" : "El juez clave del caso \"Fais\u00E1n\" ha participado en 53 seminarios de FAES http://kcy.me/4z49 Muy interesante informaci\u00F3n de Pere Rusi\u00F1ol",
    "id" : 115851458880090113,
    "created_at" : "Mon Sep 19 18:15:14 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 115885172779524096,
  "created_at" : "Mon Sep 19 20:29:12 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samuel Iglesias",
      "screen_name" : "samuelig",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "21480105",
      "id" : 21480105
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "115707587382607872",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "115714027379884032",
  "in_reply_to_user_id" : 21480105,
  "text" : "@samuelig Esos se\u00F1ores... :P",
  "id" : 115714027379884032,
  "in_reply_to_status_id" : 115707587382607872,
  "created_at" : "Mon Sep 19 09:09:08 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "samuelig",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21480105",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alejandro JL",
      "screen_name" : "AlejandroJL",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15924086",
      "id" : 15924086
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "115273725863133184",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "115340429528018944",
  "in_reply_to_user_id" : 15924086,
  "text" : "@alejandrojl \u00A1Enhorabuena!",
  "id" : 115340429528018944,
  "in_reply_to_status_id" : 115273725863133184,
  "created_at" : "Sun Sep 18 08:24:35 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "AlejandroJL",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15924086",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "114461193556590592",
  "text" : "RT @kurioso: 21 millones de \u20AC cuesta el nuevo uniforme de la Guardia Civil. Imprescindible gasto para estar guapos en los desahucios q p ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetings.net/\" rel=\"nofollow\">Tweetings for  iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "114454180793561088",
    "text" : "21 millones de \u20AC cuesta el nuevo uniforme de la Guardia Civil. Imprescindible gasto para estar guapos en los desahucios q provoca la crisis",
    "id" : 114454180793561088,
    "created_at" : "Thu Sep 15 21:42:57 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 114461193556590592,
  "created_at" : "Thu Sep 15 22:10:49 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "David Horat",
      "screen_name" : "davidhorat",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "7369032",
      "id" : 7369032
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "114453208168013824",
  "text" : "RT @davidhorat: \"Si cambias las cosas no esperes que te lo reconozcan, sino que te tratar\u00E1n mal y con recelo. Todo tiende a ser conserva ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "TEDxLasPalmas",
        "indices" : [ 126, 140 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "114386008870629376",
    "text" : "\"Si cambias las cosas no esperes que te lo reconozcan, sino que te tratar\u00E1n mal y con recelo. Todo tiende a ser conservador.\" #TEDxLasPalmas",
    "id" : 114386008870629376,
    "created_at" : "Thu Sep 15 17:12:04 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "David Horat",
      "screen_name" : "davidhorat",
      "protected" : false,
      "id_str" : "7369032",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1475845426/256008_10150197287758015_689973014_7241751_4858886_o__1__normal.jpg",
      "id" : 7369032,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 114453208168013824,
  "created_at" : "Thu Sep 15 21:39:05 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "113714675362963457",
  "text" : "RT @robertogf: El comentarista de TVE quiere zumbarse a Guardiola. Es incre\u00EDble la adoraci\u00F3n que le tiene.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "113708882337083392",
    "text" : "El comentarista de TVE quiere zumbarse a Guardiola. Es incre\u00EDble la adoraci\u00F3n que le tiene.",
    "id" : 113708882337083392,
    "created_at" : "Tue Sep 13 20:21:24 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "protected" : false,
      "id_str" : "10478502",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3190137793/1bcce0d0cf0a1badda5f616465f33e75_normal.jpeg",
      "id" : 10478502,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 113714675362963457,
  "created_at" : "Tue Sep 13 20:44:25 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "113571007457001472",
  "text" : "RT @kurioso: Los lanceros de Tordesillas tienen menos cerebro que aquellos que alanceaban mamuts en el Paleol\u00EDtico. Ellos lo hac\u00EDan para ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "esAs\u00ED",
        "indices" : [ 131, 137 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "113558393704288257",
    "text" : "Los lanceros de Tordesillas tienen menos cerebro que aquellos que alanceaban mamuts en el Paleol\u00EDtico. Ellos lo hac\u00EDan para comer. #esAs\u00ED",
    "id" : 113558393704288257,
    "created_at" : "Tue Sep 13 10:23:25 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 113571007457001472,
  "created_at" : "Tue Sep 13 11:13:32 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pete Cashmore",
      "screen_name" : "mashable",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "972651",
      "id" : 972651
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "112906212848312320",
  "text" : "RT @mashable: Processor breakthrough boosts speed by 1000x, but it's so simple you'll wonder why you didn't think of it - http://t.co/te ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 108, 127 ],
        "url" : "http://t.co/tebBbEa",
        "expanded_url" : "http://on.mash.to/pLEnhi",
        "display_url" : "on.mash.to/pLEnhi"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "112813891175718912",
    "text" : "Processor breakthrough boosts speed by 1000x, but it's so simple you'll wonder why you didn't think of it - http://t.co/tebBbEa",
    "id" : 112813891175718912,
    "created_at" : "Sun Sep 11 09:05:02 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Pete Cashmore",
      "screen_name" : "mashable",
      "protected" : false,
      "id_str" : "972651",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2015016150/petecashmoreavatar_normal.png",
      "id" : 972651,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 112906212848312320,
  "created_at" : "Sun Sep 11 15:11:53 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 33, 52 ],
      "url" : "http://t.co/w7Kj1MC",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/6ish81",
      "display_url" : "twitpic.com/6ish81"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "112504983362076673",
  "text" : "Schweizerische Nationalbank FTW! http://t.co/w7Kj1MC",
  "id" : 112504983362076673,
  "created_at" : "Sat Sep 10 12:37:32 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "JesusEncinar",
      "screen_name" : "JesusEncinar",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "16777682",
      "id" : 16777682
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "112143936319012864",
  "text" : "RT @JesusEncinar: Mire, ciudadano, ya no nos queda \"pan y circo\" porque para el pan se nos acab\u00F3 el dinero. \u00BFLe vale s\u00F3lo con el circo?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "112127196893679616",
    "text" : "Mire, ciudadano, ya no nos queda \"pan y circo\" porque para el pan se nos acab\u00F3 el dinero. \u00BFLe vale s\u00F3lo con el circo?",
    "id" : 112127196893679616,
    "created_at" : "Fri Sep 09 11:36:21 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "JesusEncinar",
      "screen_name" : "JesusEncinar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16777682",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1239178704/Avatar_profiles_normal.jpg",
      "id" : 16777682,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 112143936319012864,
  "created_at" : "Fri Sep 09 12:42:52 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 76, 95 ],
      "url" : "http://t.co/OS4AjsO",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/cSoSI",
      "display_url" : "goo.gl/cSoSI"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "112134361134022656",
  "text" : "RT @yagoabascal: \"Evitar contenido personal en los resultados de b\u00FAsqueda\"  http://t.co/OS4AjsO",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 59, 78 ],
        "url" : "http://t.co/OS4AjsO",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/cSoSI",
        "display_url" : "goo.gl/cSoSI"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "112111933754314752",
    "text" : "\"Evitar contenido personal en los resultados de b\u00FAsqueda\"  http://t.co/OS4AjsO",
    "id" : 112111933754314752,
    "created_at" : "Fri Sep 09 10:35:42 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17092338",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3044242516/ce4313dbcba2c4e70264fef0ff589b02_normal.jpeg",
      "id" : 17092338,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 112134361134022656,
  "created_at" : "Fri Sep 09 12:04:49 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "WebOS",
      "screen_name" : "WebOSenfurecido",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "359927753",
      "id" : 359927753
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "112088382288576512",
  "text" : "RT @WebOSenfurecido: NUNCA ENTENDIMOS LA PROGRAMACION ORIENTADA A OBJETOS. \u00BFQUIEN PROGRAMA PARA UN MACETERO O UNA MESA?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "111913587521495040",
    "text" : "NUNCA ENTENDIMOS LA PROGRAMACION ORIENTADA A OBJETOS. \u00BFQUIEN PROGRAMA PARA UN MACETERO O UNA MESA?",
    "id" : 111913587521495040,
    "created_at" : "Thu Sep 08 21:27:33 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "WebOS",
      "screen_name" : "WebOSenfurecido",
      "protected" : false,
      "id_str" : "359927753",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1508042345/77ebbec8f82e6be99e33973fd9fdcd6c_thumb_dead-pre_1_270x182_thumb_normal.jpg",
      "id" : 359927753,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 112088382288576512,
  "created_at" : "Fri Sep 09 09:02:07 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manuel Cernuda",
      "screen_name" : "manuelcernuda",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "3127331",
      "id" : 3127331
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "111917591345381377",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "112048355655417856",
  "in_reply_to_user_id" : 3127331,
  "text" : "@manuelcernuda \u00A1Enhorabuena! :-)",
  "id" : 112048355655417856,
  "in_reply_to_status_id" : 111917591345381377,
  "created_at" : "Fri Sep 09 06:23:04 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "manuelcernuda",
  "in_reply_to_user_id_str" : "3127331",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Isidro Gonz\u00E1lez",
      "screen_name" : "iamgonis",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "87437414",
      "id" : 87437414
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "111793789739347968",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "111847305585496065",
  "in_reply_to_user_id" : 87437414,
  "text" : "@iamgonis \u00BFEst\u00E1s por aqu\u00ED?",
  "id" : 111847305585496065,
  "in_reply_to_status_id" : 111793789739347968,
  "created_at" : "Thu Sep 08 17:04:10 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "iamgonis",
  "in_reply_to_user_id_str" : "87437414",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Codebetter",
      "screen_name" : "Codebetter",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "12686382",
      "id" : 12686382
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "111433258239131648",
  "text" : "RT @Codebetter: New Blog Post CodeBetter.Com wants to send you to Redmond!: In March, we sent the Code Junkie to Las Vegas, to a... http ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 116, 135 ],
        "url" : "http://t.co/CVzeWqN",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/nly1Oy",
        "display_url" : "bit.ly/nly1Oy"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "111066909092478976",
    "text" : "New Blog Post CodeBetter.Com wants to send you to Redmond!: In March, we sent the Code Junkie to Las Vegas, to a... http://t.co/CVzeWqN",
    "id" : 111066909092478976,
    "created_at" : "Tue Sep 06 13:23:09 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Codebetter",
      "screen_name" : "Codebetter",
      "protected" : false,
      "id_str" : "12686382",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/51507866/logo_normal.jpg",
      "id" : 12686382,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 111433258239131648,
  "created_at" : "Wed Sep 07 13:38:53 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "111346910941544449",
  "text" : "RT @iescolar: Espeluznante. La consejera de Educaci\u00F3n explica al grupo ultra Comuni\u00F3n y Liberaci\u00F3n la privatizaci\u00F3n de la ense\u00F1anza http ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "110977286479691776",
    "text" : "Espeluznante. La consejera de Educaci\u00F3n explica al grupo ultra Comuni\u00F3n y Liberaci\u00F3n la privatizaci\u00F3n de la ense\u00F1anza http://kcy.me/4sn7",
    "id" : 110977286479691776,
    "created_at" : "Tue Sep 06 07:27:01 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 111346910941544449,
  "created_at" : "Wed Sep 07 07:55:46 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "26240966",
      "id" : 26240966
    }, {
      "name" : "Samuel Iglesias",
      "screen_name" : "samuelig",
      "indices" : [ 10, 19 ],
      "id_str" : "21480105",
      "id" : 21480105
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "111092381364920320",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "111094285901889536",
  "in_reply_to_user_id" : 26240966,
  "text" : "@jgfanjul @samuelig Entonces LyX o WinEdt",
  "id" : 111094285901889536,
  "in_reply_to_status_id" : 111092381364920320,
  "created_at" : "Tue Sep 06 15:11:56 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "jgfanjul",
  "in_reply_to_user_id_str" : "26240966",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samuel Iglesias",
      "screen_name" : "samuelig",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "21480105",
      "id" : 21480105
    }, {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "indices" : [ 10, 19 ],
      "id_str" : "26240966",
      "id" : 26240966
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "111090091987968001",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "111094088480198656",
  "in_reply_to_user_id" : 21480105,
  "text" : "@samuelig @jgfanjul Emacs + AucTeX :-)",
  "id" : 111094088480198656,
  "in_reply_to_status_id" : 111090091987968001,
  "created_at" : "Tue Sep 06 15:11:09 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "samuelig",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21480105",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jes\u00FAs Redondo Mdez.",
      "screen_name" : "the_britguy",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "24503959",
      "id" : 24503959
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "110993044882460672",
  "in_reply_to_user_id" : 24503959,
  "text" : "@the_britguy Felicidades! :)",
  "id" : 110993044882460672,
  "created_at" : "Tue Sep 06 08:29:38 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "the_britguy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24503959",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manu",
      "screen_name" : "nomuerdo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "40565958",
      "id" : 40565958
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110379900497702912",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "110404345799000064",
  "in_reply_to_user_id" : 40565958,
  "text" : "@nomuerdo \u00BFQu\u00E9 te han armado? :-(",
  "id" : 110404345799000064,
  "in_reply_to_status_id" : 110379900497702912,
  "created_at" : "Sun Sep 04 17:30:21 +0000 2011",
  "in_reply_to_screen_name" : "nomuerdo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40565958",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Men\u00E9ame noticias",
      "screen_name" : "meneame_net",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "8077952",
      "id" : 8077952
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 89 ],
      "url" : "http://t.co/PL9UCE7",
      "expanded_url" : "http://menea.me/t4ed",
      "display_url" : "menea.me/t4ed"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "109277250330968064",
  "text" : "RT @meneame_net: WikiLeaks: tropas de EEUU ejecutaron a ni\u00F1os en Irak http://t.co/PL9UCE7",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.meneame.net\" rel=\"nofollow\">Men\u00E9ame  posts</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 53, 72 ],
        "url" : "http://t.co/PL9UCE7",
        "expanded_url" : "http://menea.me/t4ed",
        "display_url" : "menea.me/t4ed"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "109181207346036736",
    "text" : "WikiLeaks: tropas de EEUU ejecutaron a ni\u00F1os en Irak http://t.co/PL9UCE7",
    "id" : 109181207346036736,
    "created_at" : "Thu Sep 01 08:30:02 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Men\u00E9ame noticias",
      "screen_name" : "meneame_net",
      "protected" : false,
      "id_str" : "8077952",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2612468613/71m9m2e950c578cle23n_normal.png",
      "id" : 8077952,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 109277250330968064,
  "created_at" : "Thu Sep 01 14:51:41 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "109258119229612032",
  "text" : "RT @iescolar: Lo podr\u00EDa proponer Mariano Rajoy como eslogan de campa\u00F1a: \"M\u00E1s porras y menos maestros\". Es nuestro futuro pr\u00F3ximo.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "109204064042094592",
    "text" : "Lo podr\u00EDa proponer Mariano Rajoy como eslogan de campa\u00F1a: \"M\u00E1s porras y menos maestros\". Es nuestro futuro pr\u00F3ximo.",
    "id" : 109204064042094592,
    "created_at" : "Thu Sep 01 10:00:52 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 109258119229612032,
  "created_at" : "Thu Sep 01 13:35:40 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Javier Pel\u00E1ez",
      "screen_name" : "Irreductible",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "16380470",
      "id" : 16380470
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "109190430339497984",
  "text" : "RT @Irreductible: Han puteado a pensionistas, funcionarios, profesores, cient\u00EDficos... pero \"no hay tiempo para un impuesto sobre las re ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "PSOE ",
        "screen_name" : "PSOE",
        "indices" : [ 130, 135 ],
        "id_str" : "50982086",
        "id" : 50982086
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "109186885104058368",
    "text" : "Han puteado a pensionistas, funcionarios, profesores, cient\u00EDficos... pero \"no hay tiempo para un impuesto sobre las rentas altas\" @PSOE",
    "id" : 109186885104058368,
    "created_at" : "Thu Sep 01 08:52:36 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Javier Pel\u00E1ez",
      "screen_name" : "Irreductible",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16380470",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2545418551/zcvsrgx3ej77cabz1uky_normal.jpeg",
      "id" : 16380470,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 109190430339497984,
  "created_at" : "Thu Sep 01 09:06:41 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sergio Juli\u00E1n",
      "screen_name" : "Sergio42",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "21117558",
      "id" : 21117558
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "109190388018982912",
  "text" : "RT @Sergio42: Se abre el tel\u00F3n y est\u00E1 el principe felipe viendo Tve con sus hijas. Se cierra el tel\u00F3n \u00BFC\u00F3mo se llama la serie? C\u00F3mo cono ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "109184342986719232",
    "text" : "Se abre el tel\u00F3n y est\u00E1 el principe felipe viendo Tve con sus hijas. Se cierra el tel\u00F3n \u00BFC\u00F3mo se llama la serie? C\u00F3mo conoci a vuestra madre",
    "id" : 109184342986719232,
    "created_at" : "Thu Sep 01 08:42:30 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Sergio Juli\u00E1n",
      "screen_name" : "Sergio42",
      "protected" : false,
      "id_str" : "21117558",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3327819872/cb534d173cdd823c77e7dafb31be7478_normal.jpeg",
      "id" : 21117558,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 109190388018982912,
  "created_at" : "Thu Sep 01 09:06:31 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
} ]