Grailbird.data.tweets_2012_07 = 
 [ {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "230410124047568896",
  "text" : "RT @kurioso: \u00BFPor qu\u00E9 Catalu\u00F1a prefiere dejar de pagar a hospitales antes que embajadas o TV p\u00FAblica?... Para presionar al gobierno. Jue ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "230402911526612994",
    "text" : "\u00BFPor qu\u00E9 Catalu\u00F1a prefiere dejar de pagar a hospitales antes que embajadas o TV p\u00FAblica?... Para presionar al gobierno. Juegan con nosotros",
    "id" : 230402911526612994,
    "created_at" : "Tue Jul 31 20:41:49 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 230410124047568896,
  "created_at" : "Tue Jul 31 21:10:29 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Emilio Cano",
      "screen_name" : "emilcar",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "1691761",
      "id" : 1691761
    }, {
      "name" : "GUM Murcia",
      "screen_name" : "gummurcia",
      "indices" : [ 40, 50 ],
      "id_str" : "21875122",
      "id" : 21875122
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "230190847310823424",
  "text" : "RT @emilcar: Developers noct\u00E1mbulos: el @gummurcia organiza en septiembre un curso de programaci\u00F3n iOS con un t\u00EDo del Big Nerd Ranch. At ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "GUM Murcia",
        "screen_name" : "gummurcia",
        "indices" : [ 27, 37 ],
        "id_str" : "21875122",
        "id" : 21875122
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "230071425782931456",
    "text" : "Developers noct\u00E1mbulos: el @gummurcia organiza en septiembre un curso de programaci\u00F3n iOS con un t\u00EDo del Big Nerd Ranch. Atentos al blog.",
    "id" : 230071425782931456,
    "created_at" : "Mon Jul 30 22:44:37 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Emilio Cano",
      "screen_name" : "emilcar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1691761",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3042672708/61562fb86ca22843d303ada771ec9d4b_normal.jpeg",
      "id" : 1691761,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 230190847310823424,
  "created_at" : "Tue Jul 31 06:39:09 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Django",
      "screen_name" : "djangoproject",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "191225303",
      "id" : 191225303
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "django",
      "indices" : [ 95, 102 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 73, 94 ],
      "url" : "https://t.co/o4jixXLG",
      "expanded_url" : "https://www.djangoproject.com/weblog/2012/jul/30/security-releases-issued/",
      "display_url" : "djangoproject.com/weblog/2012/ju\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "230058384903254018",
  "text" : "RT @djangoproject: Django security releases issued, please upgrade ASAP: https://t.co/o4jixXLG #django",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "django",
        "indices" : [ 76, 83 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 54, 75 ],
        "url" : "https://t.co/o4jixXLG",
        "expanded_url" : "https://www.djangoproject.com/weblog/2012/jul/30/security-releases-issued/",
        "display_url" : "djangoproject.com/weblog/2012/ju\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "230051893081165825",
    "text" : "Django security releases issued, please upgrade ASAP: https://t.co/o4jixXLG #django",
    "id" : 230051893081165825,
    "created_at" : "Mon Jul 30 21:27:00 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Django",
      "screen_name" : "djangoproject",
      "protected" : false,
      "id_str" : "191225303",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1124946054/django_logo_avatar_normal.png",
      "id" : 191225303,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 230058384903254018,
  "created_at" : "Mon Jul 30 21:52:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derrick Harris",
      "screen_name" : "derrickharris",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "42480399",
      "id" : 42480399
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 87 ],
      "url" : "http://t.co/0WMmkEti",
      "expanded_url" : "http://gigaom.com/cloud/netflix-open-sources-cloud-testing-chaos-monkey/",
      "display_url" : "gigaom.com/cloud/netflix-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "230034473952088064",
  "text" : "RT @derrickharris: Netflix open sources cloud-testing Chaos\u00A0Monkey http://t.co/0WMmkEti &lt; If you're concerned about building highly a ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 48, 68 ],
        "url" : "http://t.co/0WMmkEti",
        "expanded_url" : "http://gigaom.com/cloud/netflix-open-sources-cloud-testing-chaos-monkey/",
        "display_url" : "gigaom.com/cloud/netflix-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "229971372330323968",
    "text" : "Netflix open sources cloud-testing Chaos\u00A0Monkey http://t.co/0WMmkEti &lt; If you're concerned about building highly available cloud apps ...",
    "id" : 229971372330323968,
    "created_at" : "Mon Jul 30 16:07:02 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Derrick Harris",
      "screen_name" : "derrickharris",
      "protected" : false,
      "id_str" : "42480399",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3025600052/04ba5b39f01277bef10b094439631cfc_normal.jpeg",
      "id" : 42480399,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 230034473952088064,
  "created_at" : "Mon Jul 30 20:17:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "230033203979763712",
  "text" : "Estos Juegos caminan con paso firme para ser los peores que he visto en mi vida...",
  "id" : 230033203979763712,
  "created_at" : "Mon Jul 30 20:12:44 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "230003625538252800",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "230032891210526723",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery Que esperabas de un partido de transfugas y jetas...",
  "id" : 230032891210526723,
  "in_reply_to_status_id" : 230003625538252800,
  "created_at" : "Mon Jul 30 20:11:29 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Probability Fact",
      "screen_name" : "ProbFact",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "93494670",
      "id" : 93494670
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 45, 65 ],
      "url" : "http://t.co/ZFNlOXhI",
      "expanded_url" : "http://ow.ly/cyHOL",
      "display_url" : "ow.ly/cyHOL"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229906618828079104",
  "text" : "RT @ProbFact: How iTunes randomization works http://t.co/ZFNlOXhI",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 31, 51 ],
        "url" : "http://t.co/ZFNlOXhI",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/cyHOL",
        "display_url" : "ow.ly/cyHOL"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "229005941570433024",
    "text" : "How iTunes randomization works http://t.co/ZFNlOXhI",
    "id" : 229005941570433024,
    "created_at" : "Sat Jul 28 00:10:45 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Probability Fact",
      "screen_name" : "ProbFact",
      "protected" : false,
      "id_str" : "93494670",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/550581501/probfact_normal.png",
      "id" : 93494670,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 229906618828079104,
  "created_at" : "Mon Jul 30 11:49:44 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "indices" : [ 43, 51 ],
      "id_str" : "7996082",
      "id" : 7996082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 17, 37 ],
      "url" : "http://t.co/onDnRddy",
      "expanded_url" : "http://economia.elpais.com/economia/2012/07/27/actualidad/1343406287_088564.html",
      "display_url" : "economia.elpais.com/economia/2012/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229547086222331905",
  "text" : "Dinero por nada  http://t.co/onDnRddy /via @el_pais",
  "id" : 229547086222331905,
  "created_at" : "Sun Jul 29 12:01:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229355072155435009",
  "text" : "Sparrow NO es open source: hay una descarga de binarios para cumplir con la LGPL. Adem\u00E1s tienen restricci\u00F3n para descompilarlo y analizarlo.",
  "id" : 229355072155435009,
  "created_at" : "Sat Jul 28 23:18:05 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229301827848511488",
  "text" : "Oro, plata y bronce para Italia :O",
  "id" : 229301827848511488,
  "created_at" : "Sat Jul 28 19:46:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229267647353720832",
  "text" : "Ir con la tiradora italiana porque la coreana lleva una PowerBalance...",
  "id" : 229267647353720832,
  "created_at" : "Sat Jul 28 17:30:41 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 17, 37 ],
      "url" : "http://t.co/c1qwDY70",
      "expanded_url" : "http://www.groklaw.net/article.php?story=20120726121512518",
      "display_url" : "groklaw.net/article.php?st\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229257847538597888",
  "text" : "FRAND para todos http://t.co/c1qwDY70",
  "id" : 229257847538597888,
  "created_at" : "Sat Jul 28 16:51:44 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 14, 34 ],
      "url" : "http://t.co/yUQxZnK7",
      "expanded_url" : "http://developer.ubuntu.com/api/ubuntu-12.04/javascript/index.html",
      "display_url" : "developer.ubuntu.com/api/ubuntu-12.\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229256028154368001",
  "text" : "Unity Web API http://t.co/yUQxZnK7 (ciertamente interesante)",
  "id" : 229256028154368001,
  "created_at" : "Sat Jul 28 16:44:31 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "229205396726894592",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229205633331781632",
  "in_reply_to_user_id" : 17092338,
  "text" : "@yagoabascal Desgraciadamente, cada vez lo ponen mas dif\u00EDcil.",
  "id" : 229205633331781632,
  "in_reply_to_status_id" : 229205396726894592,
  "created_at" : "Sat Jul 28 13:24:16 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "yagoabascal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17092338",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "229159381088993281",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229205376833290240",
  "in_reply_to_user_id" : 17092338,
  "text" : "@yagoabascal ...que tengo en la nube. Para hacer cosas mas finas (Xcode, unicamente) tengo mi portatil.",
  "id" : 229205376833290240,
  "in_reply_to_status_id" : 229159381088993281,
  "created_at" : "Sat Jul 28 13:23:14 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "yagoabascal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17092338",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "229159381088993281",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229205205089128448",
  "in_reply_to_user_id" : 17092338,
  "text" : "@yagoabascal Todo lo contrario, el iPad me parece un dispositivo cojonudo. Yo no necesito mas ni para programar si quiera con maquinas...",
  "id" : 229205205089128448,
  "in_reply_to_status_id" : 229159381088993281,
  "created_at" : "Sat Jul 28 13:22:33 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "yagoabascal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17092338",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "229158997117267968",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229204903896158210",
  "in_reply_to_user_id" : 17092338,
  "text" : "@yagoabascal ...de recuperaci\u00F3n (poner esa partici\u00F3n es una tradici\u00F3n PCera de los 90, por cierto).",
  "id" : 229204903896158210,
  "in_reply_to_status_id" : 229158997117267968,
  "created_at" : "Sat Jul 28 13:21:22 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "yagoabascal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17092338",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "229158997117267968",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229204691437879296",
  "in_reply_to_user_id" : 17092338,
  "text" : "@yagoabascal Yo tambi\u00E9n, desde la 10.1 en mi caso. No me gusta el actualizador, deja mierdecilla por ah\u00ED. Yo incluso quito la partici\u00F3n...",
  "id" : 229204691437879296,
  "in_reply_to_status_id" : 229158997117267968,
  "created_at" : "Sat Jul 28 13:20:31 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "yagoabascal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17092338",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    }, {
      "name" : "Fernando Rodr\u00EDguez",
      "screen_name" : "frr149",
      "indices" : [ 60, 67 ],
      "id_str" : "105482552",
      "id" : 105482552
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http://t.co/VlUnaH0D",
      "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/2012/07/28/we-developers-008-experiencias-wwdc/",
      "display_url" : "wedevelopers.com/2012/07/28/we-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229172078467768320",
  "text" : "RT @WeDevelopers: We.Developers 008 - Experiencias WWDC con @frr149 - http://t.co/VlUnaH0D",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Fernando Rodr\u00EDguez",
        "screen_name" : "frr149",
        "indices" : [ 42, 49 ],
        "id_str" : "105482552",
        "id" : 105482552
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 52, 72 ],
        "url" : "http://t.co/VlUnaH0D",
        "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/2012/07/28/we-developers-008-experiencias-wwdc/",
        "display_url" : "wedevelopers.com/2012/07/28/we-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "229127754774355968",
    "text" : "We.Developers 008 - Experiencias WWDC con @frr149 - http://t.co/VlUnaH0D",
    "id" : 229127754774355968,
    "created_at" : "Sat Jul 28 08:14:48 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "protected" : false,
      "id_str" : "403319811",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1618844144/logo_basic_normal.png",
      "id" : 403319811,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 229172078467768320,
  "created_at" : "Sat Jul 28 11:10:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 19, 32 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "229010588796350464",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229010957974790144",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Yay! /cc @WeDevelopers",
  "id" : 229010957974790144,
  "in_reply_to_status_id" : 229010588796350464,
  "created_at" : "Sat Jul 28 00:30:41 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "estefaldina",
      "screen_name" : "estefaldina",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "298146409",
      "id" : 298146409
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229008172441030656",
  "text" : "RT @estefaldina: \u00BFYa se puede decir que la de Barcelona 92 molaba m\u00E1s? \u00BFY decirlo muy en serio adem\u00E1s?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://ubersocial.com\" rel=\"nofollow\">UberSocial for BlackBerry</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "229000617278967809",
    "text" : "\u00BFYa se puede decir que la de Barcelona 92 molaba m\u00E1s? \u00BFY decirlo muy en serio adem\u00E1s?",
    "id" : 229000617278967809,
    "created_at" : "Fri Jul 27 23:49:36 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "estefaldina",
      "screen_name" : "estefaldina",
      "protected" : false,
      "id_str" : "298146409",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3232280925/8ba85d2990982b7fe7ed190523b5ad1b_normal.jpeg",
      "id" : 298146409,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 229008172441030656,
  "created_at" : "Sat Jul 28 00:19:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229001145094402048",
  "text" : "\u00A1\u00BFY TOM JONES?! JODER HOSTIA",
  "id" : 229001145094402048,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:51:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "229000102730145792",
  "text" : "Lo de poner el pebetero en el puto medio es Trillano... Manda Huevos",
  "id" : 229000102730145792,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:47:33 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228998094497411072",
  "text" : "PERO TAN DIF\u00CDCIL ES PONER A TOM JONES O QU\u00C9",
  "id" : 228998094497411072,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:39:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228997624030703617",
  "text" : "VAYA MIERDA",
  "id" : 228997624030703617,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:37:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228994449781444608",
  "text" : "Florentino ficha a Beckham",
  "id" : 228994449781444608,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:25:05 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228993861865857024",
  "text" : "LOS MILITARES SOBRAN.",
  "id" : 228993861865857024,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:22:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228991422458638336",
  "text" : "Rogge, cansas...",
  "id" : 228991422458638336,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:13:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228989443648925696",
  "text" : "\u00A1Cupoo\u00F3n para hoy!",
  "id" : 228989443648925696,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:05:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228988720030830592",
  "text" : "Mucha m\u00FAsica brit\u00E1nica, pero lo mejor, Vangelis, ha sido de Grecia...",
  "id" : 228988720030830592,
  "created_at" : "Fri Jul 27 23:02:19 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228986217209925632",
  "text" : "Tom Jones.",
  "id" : 228986217209925632,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:52:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "MandaHuevos",
      "indices" : [ 27, 39 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228985566912446466",
  "text" : "Di t\u00FA que Trillo los cruje #MandaHuevos",
  "id" : 228985566912446466,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:49:48 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228985462088425472",
  "text" : "Es que no se acaba...",
  "id" : 228985462088425472,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:49:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228985392593006593",
  "text" : "Y venga a salir yankies...",
  "id" : 228985392593006593,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:49:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228984374564102144",
  "text" : "Bucata (yris) :-P",
  "id" : 228984374564102144,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:45:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228983586672492544",
  "text" : "TRILLO PRESIDENTE O MAS",
  "id" : 228983586672492544,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:41:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228982624532701185",
  "text" : "MANDA HUEVOS",
  "id" : 228982624532701185,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:38:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228976381462196224",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228980180562112515",
  "in_reply_to_user_id" : 10478502,
  "text" : "@robertogf \u00A1Ah\u00ED van!, Du pu\u00E1n!",
  "id" : 228980180562112515,
  "in_reply_to_status_id" : 228976381462196224,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:28:23 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "robertogf",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10478502",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228980071875112960",
  "text" : "\u00A1Est\u00E1 toda la plantilla del 1004 desfilando! (sin acritud, es que hizo gracia)",
  "id" : 228980071875112960,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:27:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228979073085501440",
  "text" : "Cubata (bis)",
  "id" : 228979073085501440,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:23:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228977326405349376",
  "text" : "O al Kun Ag\u00FCero",
  "id" : 228977326405349376,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:17:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228977261905313793",
  "text" : "\u00BFY lo bonito que hubiera sido llevar a Guti de abanderado?",
  "id" : 228977261905313793,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:16:48 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "VivaEspa\u00F1a",
      "indices" : [ 14, 25 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228975926187266048",
  "text" : "Laos = Rold\u00E1n #VivaEspa\u00F1a",
  "id" : 228975926187266048,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:11:29 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "UribarriPresidente",
      "indices" : [ 46, 65 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228973878213505025",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228975141659496448",
  "in_reply_to_user_id" : 10478502,
  "text" : "@robertogf \"Me faltan los puntos de Noruega!\" #UribarriPresidente",
  "id" : 228975141659496448,
  "in_reply_to_status_id" : 228973878213505025,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:08:22 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "robertogf",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10478502",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228974593082290177",
  "text" : "Viva l'Italia, Armani e Prada!",
  "id" : 228974593082290177,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:06:11 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228973902934708224",
  "text" : "Yo voy con los independent claramente...",
  "id" : 228973902934708224,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:03:27 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228973168889569280",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228973516731596800",
  "in_reply_to_user_id" : 10478502,
  "text" : "@robertogf Un respeto por Uribarri. El ya sabe las medallas :-)",
  "id" : 228973516731596800,
  "in_reply_to_status_id" : 228973168889569280,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:01:55 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "robertogf",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10478502",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Professor Snape",
      "screen_name" : "_Snape_",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "304185486",
      "id" : 304185486
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "OlympicCeremony",
      "indices" : [ 48, 64 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228973288255262721",
  "text" : "RT @_Snape_: Lord Voldemort has returned at the #OlympicCeremony! Get out of there, Muggles!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "OlympicCeremony",
        "indices" : [ 35, 51 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228953830241468416",
    "text" : "Lord Voldemort has returned at the #OlympicCeremony! Get out of there, Muggles!",
    "id" : 228953830241468416,
    "created_at" : "Fri Jul 27 20:43:41 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Professor Snape",
      "screen_name" : "_Snape_",
      "protected" : false,
      "id_str" : "304185486",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1387717498/snape_normal.jpg",
      "id" : 304185486,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228973288255262721,
  "created_at" : "Fri Jul 27 22:01:00 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228972324316135424",
  "text" : "PAU VESTIDO DE ROJO. SORAYA SE VA A CHIVAR A MARIANO.",
  "id" : 228972324316135424,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:57:10 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228972044786733056",
  "text" : "RT @pedrosanz: \u201CPor qu\u00E9 nos caemos? Para aprender a levantarnos se\u00F1or Wayne.\u201D \u2014 Alfred",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228971405180551168",
    "text" : "\u201CPor qu\u00E9 nos caemos? Para aprender a levantarnos se\u00F1or Wayne.\u201D \u2014 Alfred",
    "id" : 228971405180551168,
    "created_at" : "Fri Jul 27 21:53:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "6565222",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3344522317/7cc3ee27e2fea3971a767752a4aebe40_normal.png",
      "id" : 6565222,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228972044786733056,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:56:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228970179672023040",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228970949305851904",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery D\u00ED que s\u00ED. Precisamente eso es lo que envidian los na...alemanes, y nos lo quieren quitar. Que les jodan. Tomaros una a mi sal\u00FA :)",
  "id" : 228970949305851904,
  "in_reply_to_status_id" : 228970179672023040,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:51:43 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228969506083581953",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228969864050651137",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery Pues habr\u00E1 que ir, y que le den por saco al estr\u00E9s y a la prima. A vivir, co\u00F1o :)",
  "id" : 228969864050651137,
  "in_reply_to_status_id" : 228969506083581953,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:47:24 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228969602846162946",
  "text" : "T-O-M J-O-N-E-S",
  "id" : 228969602846162946,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:46:22 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228968768443928576",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228969127627354112",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery \u00BFHay hueco por all\u00E1?",
  "id" : 228969127627354112,
  "in_reply_to_status_id" : 228968768443928576,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:44:28 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/228968735959040003/photo/1",
      "indices" : [ 36, 56 ],
      "url" : "http://t.co/0k37wLyP",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Ay112ivCQAAIL96.jpg",
      "id_str" : "228968735963234304",
      "id" : 228968735963234304,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Ay112ivCQAAIL96.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 204,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 276,
        "resize" : "fit",
        "w" : 460
      }, {
        "h" : 276,
        "resize" : "fit",
        "w" : 460
      }, {
        "h" : 276,
        "resize" : "fit",
        "w" : 460
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/0k37wLyP"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228968735959040003",
  "text" : "Amics per Sempre. \u00A1Visca Barcelona! http://t.co/0k37wLyP",
  "id" : 228968735959040003,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:42:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "250620677",
      "id" : 250620677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228965495544623104",
  "text" : "RT @masaenfurecida: MENOS MAL QUE YA SE HA ACABADO EL TROZO EN EL QUE HAB\u00CDA QUE TENER ALGO DE CULTURA GENERAL PARA PODER COMENTAR. YA NO ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228963816392769536",
    "text" : "MENOS MAL QUE YA SE HA ACABADO EL TROZO EN EL QUE HAB\u00CDA QUE TENER ALGO DE CULTURA GENERAL PARA PODER COMENTAR. YA NO LES TIEMBLA LA VOZ.",
    "id" : 228963816392769536,
    "created_at" : "Fri Jul 27 21:23:22 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "250620677",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1241169267/draft_lens11890871module108646531photo_1_1278085261Angry_Mob_Playset_McPhee_normal.jpg",
      "id" : 250620677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228965495544623104,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:30:02 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228965089653440512",
  "text" : "Veredicto 2: Barcelona '92 sigue siendo el mejor release de los JJOO.",
  "id" : 228965089653440512,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:28:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jaime Irurzun",
      "screen_name" : "jaimeirurzun",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "97091236",
      "id" : 97091236
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228964872803725313",
  "text" : "RT @jaimeirurzun: Afganistan: 2nd country in the Olympics, default country in every combobox",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228964587272298496",
    "text" : "Afganistan: 2nd country in the Olympics, default country in every combobox",
    "id" : 228964587272298496,
    "created_at" : "Fri Jul 27 21:26:26 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Jaime Irurzun",
      "screen_name" : "jaimeirurzun",
      "protected" : false,
      "id_str" : "97091236",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3170925070/e54164fd9cac59b54135e7714bbe4e31_normal.jpeg",
      "id" : 97091236,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228964872803725313,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:27:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228963070377074688",
  "text" : "TOM JONES YA. CO\u00D1O.",
  "id" : 228963070377074688,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:20:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228962222003605504",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228962950940090368",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Flipas el OpenStep 4.2 que bien va en un 68k de 20 MHz...",
  "id" : 228962950940090368,
  "in_reply_to_status_id" : 228962222003605504,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:19:56 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228960320998211584",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228961744226246656",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco NeXT que veo todos los d\u00EDas, y lleva faltando 15 d\u00EDas. \u00A1Han llevado uno de los dos originales!",
  "id" : 228961744226246656,
  "in_reply_to_status_id" : 228960320998211584,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:15:08 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "lalibretadevangaal",
      "screen_name" : "lalibreta",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "20978403",
      "id" : 20978403
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228961436515315712",
  "text" : "RT @lalibreta: \u00BFInternet lo invent\u00F3 un fulano?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228960312915787778",
    "text" : "\u00BFInternet lo invent\u00F3 un fulano?",
    "id" : 228960312915787778,
    "created_at" : "Fri Jul 27 21:09:27 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "lalibretadevangaal",
      "screen_name" : "lalibreta",
      "protected" : false,
      "id_str" : "20978403",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1424997305/94789360-8e72-4962-ab40-cfd085be4f75_normal.jpg",
      "id" : 20978403,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228961436515315712,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:13:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228960587256840194",
  "text" : "Pues la Web es un invento de un consorcio internacional, no s\u00F3lo Reino Unido...",
  "id" : 228960587256840194,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:10:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alberto Gomb\u00E1u",
      "screen_name" : "gombau",
      "indices" : [ 86, 93 ],
      "id_str" : "21473629",
      "id" : 21473629
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228959040598859777",
  "text" : "Tirando de banda sonora... Pues ya pod\u00EDan poner Jos\u00E9 Ram\u00F3n Julio Mart\u00EDnez M\u00E1rquez /cc @gombau",
  "id" : 228959040598859777,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:04:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manu",
      "screen_name" : "nomuerdo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "40565958",
      "id" : 40565958
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228956943232937984",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228958306658574337",
  "in_reply_to_user_id" : 40565958,
  "text" : "@nomuerdo Bueno, Vangelis es griego :D Ahora viene lo mejor: misiles :P",
  "id" : 228958306658574337,
  "in_reply_to_status_id" : 228956943232937984,
  "created_at" : "Fri Jul 27 21:01:28 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "nomuerdo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40565958",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228957089781923840",
  "text" : "Pues Vangelis pod\u00EDa presentarse a presidente...",
  "id" : 228957089781923840,
  "created_at" : "Fri Jul 27 20:56:38 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228956654694178816",
  "text" : "Tom Jones ya por favor.",
  "id" : 228956654694178816,
  "created_at" : "Fri Jul 27 20:54:54 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228955599382118401",
  "text" : "Y JODEN CARROS DE FUEGO CON MR. BEAN.",
  "id" : 228955599382118401,
  "created_at" : "Fri Jul 27 20:50:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228954530358898688",
  "text" : "\u00BFVan a poner Carros de Fuego ya o qu\u00E9? Si es f\u00E1cil...",
  "id" : 228954530358898688,
  "created_at" : "Fri Jul 27 20:46:28 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa",
      "screen_name" : "RoxSP",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "14647964",
      "id" : 14647964
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228953872859815937",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228954409034461184",
  "in_reply_to_user_id" : 14647964,
  "text" : "@RoxSP Coincido.",
  "id" : 228954409034461184,
  "in_reply_to_status_id" : 228953872859815937,
  "created_at" : "Fri Jul 27 20:45:59 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "RoxSP",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14647964",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228952483655995392",
  "text" : "TRU\u00D1O de ceremonia, sosa y sin gracia. Vamos, las de Atenas y Barcelona la mean... A ver si lo arregla Tom Jones, que la Reina da asco verla",
  "id" : 228952483655995392,
  "created_at" : "Fri Jul 27 20:38:20 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Benjamin Kramer",
      "screen_name" : "d0k",
      "indices" : [ 3, 7 ],
      "id_str" : "15340581",
      "id" : 15340581
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228920533281038336",
  "text" : "RT @d0k: Mountain Lion is the first version of OS X that is compiled entirely with clang (aka LLVM Compiler 4.0). 10.7 was still built w ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/software/tweetbot/mac\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228224463710326784",
    "text" : "Mountain Lion is the first version of OS X that is compiled entirely with clang (aka LLVM Compiler 4.0). 10.7 was still built with llvm-gcc.",
    "id" : 228224463710326784,
    "created_at" : "Wed Jul 25 20:25:27 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Benjamin Kramer",
      "screen_name" : "d0k",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15340581",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/62349335/admin_normal.png",
      "id" : 15340581,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228920533281038336,
  "created_at" : "Fri Jul 27 18:31:22 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228892455934771201",
  "text" : "Veredicto: Mac OS X 10.4 sigue siendo el mejor release para m\u00ED.",
  "id" : 228892455934771201,
  "created_at" : "Fri Jul 27 16:39:48 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228867375909462016",
  "text" : "Y que nadie se confunda, en cuanto se reduzca la exposici\u00F3n alemana a nuestra deuda, la UE nos dara por saco: se esta rescatando a Alemania.",
  "id" : 228867375909462016,
  "created_at" : "Fri Jul 27 15:00:09 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228860260893466624",
  "text" : "Que man\u00EDa de protestar pero no dejar no protestar al resto. Si haces huelga, hazla, pero respeta a los que no hagan, cojones.",
  "id" : 228860260893466624,
  "created_at" : "Fri Jul 27 14:31:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228859334703058944",
  "text" : "Entonces Microsoft copia, Google roba y Apple \"se inspira\"... Ahora lo comprendo todo.",
  "id" : 228859334703058944,
  "created_at" : "Fri Jul 27 14:28:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228789317810651136",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228790115512774656",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly Y tu conoces otros trabajos diferentes? Los conoces todos, de hecho? Porque si no tampoco sabes de lo que hablan los demas...",
  "id" : 228790115512774656,
  "in_reply_to_status_id" : 228789317810651136,
  "created_at" : "Fri Jul 27 09:53:08 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228783054007713792",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228789129784205312",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly Voy a abstenerme a realizar comentarios.",
  "id" : 228789129784205312,
  "in_reply_to_status_id" : 228783054007713792,
  "created_at" : "Fri Jul 27 09:49:13 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Cayo Lara",
      "screen_name" : "cayo_lara",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "296912924",
      "id" : 296912924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228760450932801536",
  "text" : "RT @cayo_lara: Draghi con 14 palabras hizo bajar 100 puntos las prima que Rajoy hizo subir con su silencio y sin mover un dedo. \u00BFQui\u00E9n g ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228754993308631040",
    "text" : "Draghi con 14 palabras hizo bajar 100 puntos las prima que Rajoy hizo subir con su silencio y sin mover un dedo. \u00BFQui\u00E9n gobierna?",
    "id" : 228754993308631040,
    "created_at" : "Fri Jul 27 07:33:35 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Cayo Lara",
      "screen_name" : "cayo_lara",
      "protected" : false,
      "id_str" : "296912924",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2785231791/a77ec39676a5e92266b3065ee5a1d2e1_normal.jpeg",
      "id" : 296912924,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228760450932801536,
  "created_at" : "Fri Jul 27 07:55:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 15, 35 ],
      "url" : "http://t.co/ll77fxMK",
      "expanded_url" : "http://www.economist.com/node/21559614",
      "display_url" : "economist.com/node/21559614"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228739744459259904",
  "text" : "\"Unite or die\" http://t.co/ll77fxMK",
  "id" : 228739744459259904,
  "created_at" : "Fri Jul 27 06:32:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Iv\u00E1n Garc\u00EDa Cubero",
      "screen_name" : "Wis_Alien",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "20531587",
      "id" : 20531587
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "228579500059934720",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228591253984526336",
  "in_reply_to_user_id" : 20531587,
  "text" : "@Wis_Alien Por cierto, \u00BFD\u00F3nde trabajas finalmente?",
  "id" : 228591253984526336,
  "in_reply_to_status_id" : 228579500059934720,
  "created_at" : "Thu Jul 26 20:42:56 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Wis_Alien",
  "in_reply_to_user_id_str" : "20531587",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228575183286456320",
  "text" : "\u00BFEl Power Nap se puede desactivar? Yo quiero el control, gracias.",
  "id" : 228575183286456320,
  "created_at" : "Thu Jul 26 19:39:05 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228469314955665409",
  "text" : "Safari se puede volver a usar.",
  "id" : 228469314955665409,
  "created_at" : "Thu Jul 26 12:38:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http://t.co/3VdS5S8D",
      "expanded_url" : "http://arstechnica.com/apple/2012/07/os-x-10-8/",
      "display_url" : "arstechnica.com/apple/2012/07/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228413853233446912",
  "text" : "Release completado: \"OS X 10.8 Mountain Lion: the Ars Technica review http://t.co/3VdS5S8D\"",
  "id" : 228413853233446912,
  "created_at" : "Thu Jul 26 08:58:00 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "7996082",
      "id" : 7996082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http://t.co/rYlT6JLd",
      "expanded_url" : "http://ow.ly/cu3RO",
      "display_url" : "ow.ly/cu3RO"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228406590183727104",
  "text" : "RT @el_pais: \"Ninguna sociedad tiene el derecho de cargar a un ser humano con sufrimientos\" http://t.co/rYlT6JLd Carta de un neurociruja ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 79, 99 ],
        "url" : "http://t.co/rYlT6JLd",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/cu3RO",
        "display_url" : "ow.ly/cu3RO"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228093984927522816",
    "text" : "\"Ninguna sociedad tiene el derecho de cargar a un ser humano con sufrimientos\" http://t.co/rYlT6JLd Carta de un neurocirujano a Gallard\u00F3n",
    "id" : 228093984927522816,
    "created_at" : "Wed Jul 25 11:46:58 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "protected" : false,
      "id_str" : "7996082",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2280628635/c29umtfdnifacgqkqibr_normal.jpeg",
      "id" : 7996082,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 228406590183727104,
  "created_at" : "Thu Jul 26 08:29:09 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228397774520078337",
  "text" : "Lo que yo no comprendo es que tenga que pagar un rescate a entidades con mas de 1.700 millones de beneficios por trimestre...",
  "id" : 228397774520078337,
  "created_at" : "Thu Jul 26 07:54:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Carlos Floriano",
      "screen_name" : "c_floriano",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "317042406",
      "id" : 317042406
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228222827264880641",
  "text" : "RT @c_floriano: El pp no dir\u00E1 una cosa en la oposici\u00F3n y har\u00E1 otra en el gobierno.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "93282098466668544",
    "text" : "El pp no dir\u00E1 una cosa en la oposici\u00F3n y har\u00E1 otra en el gobierno.",
    "id" : 93282098466668544,
    "created_at" : "Tue Jul 19 11:32:40 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Carlos Floriano",
      "screen_name" : "c_floriano",
      "protected" : false,
      "id_str" : "317042406",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1984408635/Carlos_2_normal.jpg",
      "id" : 317042406,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228222827264880641,
  "created_at" : "Wed Jul 25 20:18:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "18238467",
      "id" : 18238467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228196113109372929",
  "text" : "RT @EsperanzAguirre: Las elecciones generales deber\u00EDan convocarse ya, a finales de septiembre, para no prolongar esta agon\u00EDa.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "98850616624939008",
    "text" : "Las elecciones generales deber\u00EDan convocarse ya, a finales de septiembre, para no prolongar esta agon\u00EDa.",
    "id" : 98850616624939008,
    "created_at" : "Wed Aug 03 20:19:58 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18238467",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1380440667/nuevo_avatar_esperanza2_normal.jpg",
      "id" : 18238467,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 228196113109372929,
  "created_at" : "Wed Jul 25 18:32:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228193065951703042",
  "text" : "Actualizar un sistema operativo es taaan 2007\u2026 \u00BFSabeis que existen los rolling releases? Pero claro, no hay negocio\u2026",
  "id" : 228193065951703042,
  "created_at" : "Wed Jul 25 18:20:41 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228102854244712448",
  "text" : "8.824 millones de d\u00F3lares despu\u00E9s, Apple decepciona este trimestre. Son 4.000.000 d\u00F3lares de beneficio cada hora. Estamos locos (todos).",
  "id" : 228102854244712448,
  "created_at" : "Wed Jul 25 12:22:13 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Esther ",
      "screen_name" : "echa_morro",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "291916085",
      "id" : 291916085
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228051026404601856",
  "text" : "RT @echa_morro: M\u00C1XIMA DIFUSI\u00D3N, POR FAVOR: Rajoy amenaza a los profesores si se informa de los recortes con la siguiente circular http: ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/LosPajarosPican/status/228028227849949184/photo/1",
        "indices" : [ 115, 135 ],
        "url" : "http://t.co/OTh6ttMR",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AyoedxACEAAjGT7.jpg",
        "id_str" : "228028227854143488",
        "id" : 228028227854143488,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AyoedxACEAAjGT7.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 569,
          "resize" : "fit",
          "w" : 660
        }, {
          "h" : 517,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 569,
          "resize" : "fit",
          "w" : 660
        }, {
          "h" : 293,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/OTh6ttMR"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "228032519856070656",
    "text" : "M\u00C1XIMA DIFUSI\u00D3N, POR FAVOR: Rajoy amenaza a los profesores si se informa de los recortes con la siguiente circular http://t.co/OTh6ttMR",
    "id" : 228032519856070656,
    "created_at" : "Wed Jul 25 07:42:44 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Esther ",
      "screen_name" : "echa_morro",
      "protected" : false,
      "id_str" : "291916085",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2869771221/e27066988137f79749ba714f4ed8197f_normal.png",
      "id" : 291916085,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228051026404601856,
  "created_at" : "Wed Jul 25 08:56:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "7996082",
      "id" : 7996082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 119, 139 ],
      "url" : "http://t.co/CL8PkTd5",
      "expanded_url" : "http://politica.elpais.com/politica/2012/07/24/actualidad/1343161928_979484.html",
      "display_url" : "politica.elpais.com/politica/2012/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228020828875395072",
  "text" : "RT @el_pais: Baltasar Garz\u00F3n defender\u00E1 al fundador de Wikileaks, Julian Assange, seg\u00FAn ha confirmado el propio Assange http://t.co/CL8PkTd5",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 106, 126 ],
        "url" : "http://t.co/CL8PkTd5",
        "expanded_url" : "http://politica.elpais.com/politica/2012/07/24/actualidad/1343161928_979484.html",
        "display_url" : "politica.elpais.com/politica/2012/\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227901074097459200",
    "text" : "Baltasar Garz\u00F3n defender\u00E1 al fundador de Wikileaks, Julian Assange, seg\u00FAn ha confirmado el propio Assange http://t.co/CL8PkTd5",
    "id" : 227901074097459200,
    "created_at" : "Tue Jul 24 23:00:24 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "protected" : false,
      "id_str" : "7996082",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2280628635/c29umtfdnifacgqkqibr_normal.jpeg",
      "id" : 7996082,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 228020828875395072,
  "created_at" : "Wed Jul 25 06:56:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "566315292",
      "id" : 566315292
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228020128036577280",
  "text" : "RT @gobiernoespa: Tendr\u00E1n a los mejores del mundo en baloncesto pero hay algo que nunca podr\u00E1n tener...nuestra Prima de Riesgo.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227884332306554880",
    "text" : "Tendr\u00E1n a los mejores del mundo en baloncesto pero hay algo que nunca podr\u00E1n tener...nuestra Prima de Riesgo.",
    "id" : 227884332306554880,
    "created_at" : "Tue Jul 24 21:53:53 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "protected" : false,
      "id_str" : "566315292",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3187475603/2aa48462df0cd44dfc74892ce2f21550_normal.jpeg",
      "id" : 566315292,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228020128036577280,
  "created_at" : "Wed Jul 25 06:53:29 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Peter Ehrlich",
      "screen_name" : "PeterEhrlich",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "48292410",
      "id" : 48292410
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Rajoy",
      "indices" : [ 44, 50 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228019907533615105",
  "text" : "RT @PeterEhrlich: How many billions has the #Rajoy government already lost by stupid communication? Are there no specialists for crisis  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Rajoy",
        "indices" : [ 26, 32 ]
      }, {
        "text" : "Spain",
        "indices" : [ 128, 134 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227809269146337280",
    "text" : "How many billions has the #Rajoy government already lost by stupid communication? Are there no specialists for crisis PR around?#Spain",
    "id" : 227809269146337280,
    "created_at" : "Tue Jul 24 16:55:36 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Peter Ehrlich",
      "screen_name" : "PeterEhrlich",
      "protected" : false,
      "id_str" : "48292410",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/276775283/pehkurz_normal.JPG",
      "id" : 48292410,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 228019907533615105,
  "created_at" : "Wed Jul 25 06:52:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227876788406190080",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "228019793108799489",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa En cuanto te sales de las aplicaciones de Apple se ven relativamente mal...",
  "id" : 228019793108799489,
  "in_reply_to_status_id" : 227876788406190080,
  "created_at" : "Wed Jul 25 06:52:09 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227871683237777408",
  "text" : "Pues va a verse bien este MacBook Pro con pantalla Retina, oye...",
  "id" : 227871683237777408,
  "created_at" : "Tue Jul 24 21:03:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Se\u00F1orita Puri",
      "screen_name" : "SenoritaPuri",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "269701138",
      "id" : 269701138
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227869807121420288",
  "text" : "RT @SenoritaPuri: \u00A1\u00A1\u00A1\u00A1CATALUNYA IS NOT SPAIN!!!* \n*rescates no incluidos",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227869261035610112",
    "text" : "\u00A1\u00A1\u00A1\u00A1CATALUNYA IS NOT SPAIN!!!* \n*rescates no incluidos",
    "id" : 227869261035610112,
    "created_at" : "Tue Jul 24 20:54:00 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Se\u00F1orita Puri",
      "screen_name" : "SenoritaPuri",
      "protected" : false,
      "id_str" : "269701138",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2903633855/ac89e3abc8f3c8a8f9d7f6d29c815da3_normal.jpeg",
      "id" : 269701138,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227869807121420288,
  "created_at" : "Tue Jul 24 20:56:10 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose Vega",
      "screen_name" : "josevega",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "17207861",
      "id" : 17207861
    }, {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 33, 42 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 43, 56 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227826624714915840",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227848307064569856",
  "in_reply_to_user_id" : 17207861,
  "text" : "@josevega Hablaremos pues :D /cc @jablanco @WeDevelopers",
  "id" : 227848307064569856,
  "in_reply_to_status_id" : 227826624714915840,
  "created_at" : "Tue Jul 24 19:30:44 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "josevega",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17207861",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227847362234683392",
  "text" : "Uno esperar\u00EDa que ahora los andaluces mencionaran el expolio fiscal que les supone el rescate a Catalu\u00F1a. Quiz\u00E1 es que tienen educaci\u00F3n.",
  "id" : 227847362234683392,
  "created_at" : "Tue Jul 24 19:26:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo Medrano",
      "screen_name" : "minchutu",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "47963165",
      "id" : 47963165
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227774198737678337",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227780334534660097",
  "in_reply_to_user_id" : 47963165,
  "text" : "@minchutu No esta mal, donde es?",
  "id" : 227780334534660097,
  "in_reply_to_status_id" : 227774198737678337,
  "created_at" : "Tue Jul 24 15:00:38 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "minchutu",
  "in_reply_to_user_id_str" : "47963165",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    }, {
      "name" : "H\u00E9ctor Mart\u00EDnez \u30C4",
      "screen_name" : "neotic82",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "21805695",
      "id" : 21805695
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227773483575300097",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227773958634741762",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz @neotic82 Usar servidores DNS lo mas locales posible, no hay otra hasta que el est\u00E1ndar de extensi\u00F3n de solicitudes se despliegue",
  "id" : 227773958634741762,
  "in_reply_to_status_id" : 227773483575300097,
  "created_at" : "Tue Jul 24 14:35:18 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    }, {
      "name" : "H\u00E9ctor Mart\u00EDnez \u30C4",
      "screen_name" : "neotic82",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "21805695",
      "id" : 21805695
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227768034616569856",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227772818316750848",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz @neotic82 Ojo que usar DNS globales empeora la velocidad al usar CDNs...",
  "id" : 227772818316750848,
  "in_reply_to_status_id" : 227768034616569856,
  "created_at" : "Tue Jul 24 14:30:46 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 40 ],
      "url" : "http://t.co/oxoCNjQc",
      "expanded_url" : "http://blogs.publico.es/vicenc-navarro/2012/07/20/%c2%a1si-que-hay-dinero/",
      "display_url" : "blogs.publico.es/vicenc-navarro\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227750314734940160",
  "text" : "\u00A1S\u00ED que hay dinero! http://t.co/oxoCNjQc",
  "id" : 227750314734940160,
  "created_at" : "Tue Jul 24 13:01:21 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 136 ],
      "url" : "http://t.co/DV0TDdVE",
      "expanded_url" : "http://politica.elpais.com/politica/2012/07/22/actualidad/1342983641_819624.html",
      "display_url" : "politica.elpais.com/politica/2012/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227684838948352003",
  "text" : "\u201CPor 30.000 millones tenemos todos los condicionamientos de una intervenci\u00F3n [...] que supondr\u00EDa 500.000 millones\u201D  http://t.co/DV0TDdVE",
  "id" : 227684838948352003,
  "created_at" : "Tue Jul 24 08:41:10 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ABC.es",
      "screen_name" : "abc_es",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "19923515",
      "id" : 19923515
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http://t.co/nKLxuEXW",
      "expanded_url" : "http://w.abc.es/mlutu6",
      "display_url" : "w.abc.es/mlutu6"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227679901073960960",
  "text" : "RT @abc_es: Tres adolescentes espa\u00F1oles ganan el concurso \u00ABGoogle Science Fair 2012\u00BB http://t.co/nKLxuEXW",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 73, 93 ],
        "url" : "http://t.co/nKLxuEXW",
        "expanded_url" : "http://w.abc.es/mlutu6",
        "display_url" : "w.abc.es/mlutu6"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227677237267275776",
    "text" : "Tres adolescentes espa\u00F1oles ganan el concurso \u00ABGoogle Science Fair 2012\u00BB http://t.co/nKLxuEXW",
    "id" : 227677237267275776,
    "created_at" : "Tue Jul 24 08:10:58 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "ABC.es",
      "screen_name" : "abc_es",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19923515",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3077228181/efe55f751d322e6fe652327281816880_normal.jpeg",
      "id" : 19923515,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 227679901073960960,
  "created_at" : "Tue Jul 24 08:21:33 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "economistaenfurecido",
      "screen_name" : "masaeconomista",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "420593294",
      "id" : 420593294
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227657856890052608",
  "text" : "RT @masaeconomista: PROHIBIR LAS VENTAS A CORTOS ES UN INSULTO A TYRION LANNISTER.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227639854819864578",
    "text" : "PROHIBIR LAS VENTAS A CORTOS ES UN INSULTO A TYRION LANNISTER.",
    "id" : 227639854819864578,
    "created_at" : "Tue Jul 24 05:42:25 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "economistaenfurecido",
      "screen_name" : "masaeconomista",
      "protected" : false,
      "id_str" : "420593294",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1655977821/ric_normal.png",
      "id" : 420593294,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227657856890052608,
  "created_at" : "Tue Jul 24 06:53:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227508144945909761",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227508955675521024",
  "in_reply_to_user_id" : 10478502,
  "text" : "@robertogf El mejor sitio del Mundo.",
  "id" : 227508955675521024,
  "in_reply_to_status_id" : 227508144945909761,
  "created_at" : "Mon Jul 23 21:02:16 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "robertogf",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10478502",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Francisco Fern\u00E1ndez",
      "screen_name" : "ronsonmaria",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "131444212",
      "id" : 131444212
    }, {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 89, 98 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 99, 112 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227498992601284608",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227508814386167809",
  "in_reply_to_user_id" : 131444212,
  "text" : "@ronsonmaria \u00A1Gracias! (El DRY es de Django, aunque Python te gustar\u00E1, ya ver\u00E1s ;) ) /cc @jablanco @WeDevelopers",
  "id" : 227508814386167809,
  "in_reply_to_status_id" : 227498992601284608,
  "created_at" : "Mon Jul 23 21:01:42 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "ronsonmaria",
  "in_reply_to_user_id_str" : "131444212",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Coursera",
      "screen_name" : "coursera",
      "indices" : [ 73, 82 ],
      "id_str" : "352053266",
      "id" : 352053266
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "hetero",
      "indices" : [ 56, 63 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 109, 130 ],
      "url" : "https://t.co/9IvBXKIK",
      "expanded_url" : "https://www.coursera.org/course/hetero",
      "display_url" : "coursera.org/course/hetero"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227507705022148609",
  "text" : "I just signed up for Heterogeneous Parallel Programming #hetero - a free @coursera online class. Join me at  https://t.co/9IvBXKIK",
  "id" : 227507705022148609,
  "created_at" : "Mon Jul 23 20:57:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 20, 33 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227503883356864513",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227504074231267329",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Yeah! /cc @WeDevelopers",
  "id" : 227504074231267329,
  "in_reply_to_status_id" : 227503883356864513,
  "created_at" : "Mon Jul 23 20:42:52 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gary Bernhardt",
      "screen_name" : "garybernhardt",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "809685",
      "id" : 809685
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227494051203674112",
  "text" : "RT @garybernhardt: Your periodic reminder that TCP (1974) was the last component of the networked world designed carefully and robustly. ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227456881562619906",
    "text" : "Your periodic reminder that TCP (1974) was the last component of the networked world designed carefully and robustly. It's almost unchanged.",
    "id" : 227456881562619906,
    "created_at" : "Mon Jul 23 17:35:21 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gary Bernhardt",
      "screen_name" : "garybernhardt",
      "protected" : false,
      "id_str" : "809685",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1170938305/twitter_headshot_normal.png",
      "id" : 809685,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227494051203674112,
  "created_at" : "Mon Jul 23 20:03:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227344207197663232",
  "text" : "La intervenci\u00F3n de UPyD en la comparecencia de De Guindos es DE PENA.",
  "id" : 227344207197663232,
  "created_at" : "Mon Jul 23 10:07:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pablo Recio",
      "screen_name" : "pyriku",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "36927441",
      "id" : 36927441
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "227311681926221824",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227312373730521088",
  "in_reply_to_user_id" : 36927441,
  "text" : "@pyriku Me he dado cuenta que el sondeo es de abril, todav\u00EDa no hab\u00EDan subido el IVA ni hecho estos \u00FAltimos recortes. Veremos el pr\u00F3ximo...",
  "id" : 227312373730521088,
  "in_reply_to_status_id" : 227311681926221824,
  "created_at" : "Mon Jul 23 08:01:07 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pyriku",
  "in_reply_to_user_id_str" : "36927441",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Xavier Ducrohet",
      "screen_name" : "droidxav",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "142905329",
      "id" : 142905329
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "androiddev",
      "indices" : [ 22, 33 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 75, 96 ],
      "url" : "https://t.co/V3g9QXVq",
      "expanded_url" : "https://plus.google.com/u/0/109385828142935151413/posts/cGbJy1J2drF",
      "display_url" : "plus.google.com/u/0/1093858281\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227310720553996289",
  "text" : "RT @droidxav: Updated #androiddev tools to 20.0.1 plus updated 4.1 images. https://t.co/V3g9QXVq",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "androiddev",
        "indices" : [ 8, 19 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 61, 82 ],
        "url" : "https://t.co/V3g9QXVq",
        "expanded_url" : "https://plus.google.com/u/0/109385828142935151413/posts/cGbJy1J2drF",
        "display_url" : "plus.google.com/u/0/1093858281\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "225715725736763392",
    "text" : "Updated #androiddev tools to 20.0.1 plus updated 4.1 images. https://t.co/V3g9QXVq",
    "id" : 225715725736763392,
    "created_at" : "Wed Jul 18 22:16:37 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Xavier Ducrohet",
      "screen_name" : "droidxav",
      "protected" : false,
      "id_str" : "142905329",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/895713856/android_large_normal.png",
      "id" : 142905329,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227310720553996289,
  "created_at" : "Mon Jul 23 07:54:33 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http://t.co/2PrPMtTc",
      "expanded_url" : "http://www.cis.es/cis/export/sites/default/-Archivos/Marginales/2940_2959/2941/e294100.html",
      "display_url" : "cis.es/cis/export/sit\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227310430077472768",
  "text" : "Dice el CIS que la gente sigue teniendo intenci\u00F3n de votar al PP: http://t.co/2PrPMtTc",
  "id" : 227310430077472768,
  "created_at" : "Mon Jul 23 07:53:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mark Callaghan",
      "screen_name" : "MySQLatFacebook",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "67670516",
      "id" : 67670516
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227307276288000000",
  "text" : "RT @MySQLatFacebook: AS HW (more CPU) and SW (less mutex contention in InnoDB &amp; MySQL) have improved over the past 3 years I think I ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http://t.co/oEU4bNYa",
        "expanded_url" : "http://fb.me/22TurQ0fT",
        "display_url" : "fb.me/22TurQ0fT"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226331988179681280",
    "text" : "AS HW (more CPU) and SW (less mutex contention in InnoDB &amp; MySQL) have improved over the past 3 years I think I... http://t.co/oEU4bNYa",
    "id" : 226331988179681280,
    "created_at" : "Fri Jul 20 15:05:25 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Mark Callaghan",
      "screen_name" : "MySQLatFacebook",
      "protected" : false,
      "id_str" : "67670516",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/381247776/ficon_normal.jpg",
      "id" : 67670516,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227307276288000000,
  "created_at" : "Mon Jul 23 07:40:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Command Line Magic",
      "screen_name" : "climagic",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "91333167",
      "id" : 91333167
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227306996301447169",
  "text" : "RT @climagic: ionice -c 3 cp vm1.img vm1-clone.img # Copy a file using \"ionice -c 3\" to give it idle IO priority to reduce load on the s ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://suso.suso.org/xulu/Command_Line_Magic\" rel=\"nofollow\">CLI Magic poster</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226832049892364288",
    "text" : "ionice -c 3 cp vm1.img vm1-clone.img # Copy a file using \"ionice -c 3\" to give it idle IO priority to reduce load on the system.",
    "id" : 226832049892364288,
    "created_at" : "Sun Jul 22 00:12:29 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Command Line Magic",
      "screen_name" : "climagic",
      "protected" : false,
      "id_str" : "91333167",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/535876218/climagic-icon_normal.png",
      "id" : 91333167,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227306996301447169,
  "created_at" : "Mon Jul 23 07:39:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Naniano Rajoy",
      "screen_name" : "NanianoLibre",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "410643964",
      "id" : 410643964
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227306329918820352",
  "text" : "RT @NanianoLibre: Lo de la prima de rieshgo nos ha pillado a todosh con el Marca a medio leer, han ido a hacer da\u00F1o.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227293151616970752",
    "text" : "Lo de la prima de rieshgo nos ha pillado a todosh con el Marca a medio leer, han ido a hacer da\u00F1o.",
    "id" : 227293151616970752,
    "created_at" : "Mon Jul 23 06:44:44 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Naniano Rajoy",
      "screen_name" : "NanianoLibre",
      "protected" : false,
      "id_str" : "410643964",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1643738685/naniano_normal.jpg",
      "id" : 410643964,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227306329918820352,
  "created_at" : "Mon Jul 23 07:37:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zynnamon",
      "screen_name" : "zynnamon",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "151242701",
      "id" : 151242701
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227306270665883648",
  "text" : "RT @zynnamon: Dentro de poco prohibir\u00E1n tambi\u00E9n extirpar los tumores, que son tambi\u00E9n anomal\u00EDas gen\u00E9ticas.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227277598638620672",
    "text" : "Dentro de poco prohibir\u00E1n tambi\u00E9n extirpar los tumores, que son tambi\u00E9n anomal\u00EDas gen\u00E9ticas.",
    "id" : 227277598638620672,
    "created_at" : "Mon Jul 23 05:42:56 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "zynnamon",
      "screen_name" : "zynnamon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "151242701",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1796179330/Untitled_normal.jpg",
      "id" : 151242701,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227306270665883648,
  "created_at" : "Mon Jul 23 07:36:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227296885755490304",
  "text" : "RT @kurioso: La \u00E9tica del PP impide quebrar la vida del feto malformado pero no dejarlo morir sin ayudas, sin sanidad gratuita y sin Ley ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226999037742682113",
    "text" : "La \u00E9tica del PP impide quebrar la vida del feto malformado pero no dejarlo morir sin ayudas, sin sanidad gratuita y sin Ley de dependencia",
    "id" : 226999037742682113,
    "created_at" : "Sun Jul 22 11:16:02 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227296885755490304,
  "created_at" : "Mon Jul 23 06:59:35 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227146852896751617",
  "text" : "RT @WeDevelopers: We.Developers 007 Extras - C\u00F3digo de ejemplo para un minimotor de blog en Django con soporte Google App Engine - https ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 113, 134 ],
        "url" : "https://t.co/twdRMWdO",
        "expanded_url" : "https://github.com/m3drano/miniblog",
        "display_url" : "github.com/m3drano/minibl\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227143482278551553",
    "text" : "We.Developers 007 Extras - C\u00F3digo de ejemplo para un minimotor de blog en Django con soporte Google App Engine - https://t.co/twdRMWdO",
    "id" : 227143482278551553,
    "created_at" : "Sun Jul 22 20:50:00 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "protected" : false,
      "id_str" : "403319811",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1618844144/logo_basic_normal.png",
      "id" : 403319811,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227146852896751617,
  "created_at" : "Sun Jul 22 21:03:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 60, 80 ],
      "url" : "http://t.co/LrRzwLzz",
      "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/2012/07/22/we-developers-007-python-django/",
      "display_url" : "wedevelopers.com/2012/07/22/we-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227146564110520320",
  "text" : "RT @WeDevelopers: We.Developers 007 - Python &amp; Django - http://t.co/LrRzwLzz",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 42, 62 ],
        "url" : "http://t.co/LrRzwLzz",
        "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/2012/07/22/we-developers-007-python-django/",
        "display_url" : "wedevelopers.com/2012/07/22/we-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227143033483821056",
    "text" : "We.Developers 007 - Python &amp; Django - http://t.co/LrRzwLzz",
    "id" : 227143033483821056,
    "created_at" : "Sun Jul 22 20:48:13 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "protected" : false,
      "id_str" : "403319811",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1618844144/logo_basic_normal.png",
      "id" : 403319811,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227146564110520320,
  "created_at" : "Sun Jul 22 21:02:15 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "BeatrizLaraBartolome",
      "screen_name" : "BeatrizaLara",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "145262346",
      "id" : 145262346
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227048019705602049",
  "text" : "RT @BeatrizaLara: Y si en lugar de meterse con las libertades individuales, digitaliza la justicia y nos pone en el sXXI?? Ah! Perd\u00F3n po ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227036763217096705",
    "text" : "Y si en lugar de meterse con las libertades individuales, digitaliza la justicia y nos pone en el sXXI?? Ah! Perd\u00F3n por hablarle de futuro!!",
    "id" : 227036763217096705,
    "created_at" : "Sun Jul 22 13:45:57 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "BeatrizLaraBartolome",
      "screen_name" : "BeatrizaLara",
      "protected" : false,
      "id_str" : "145262346",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1309118248/IMG00072_v2_normal.jpg",
      "id" : 145262346,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227048019705602049,
  "created_at" : "Sun Jul 22 14:30:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "La Blibia",
      "screen_name" : "DTiempo",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "559701897",
      "id" : 559701897
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227047619216687104",
  "text" : "RT @DTiempo: BIENAVENTURADOS LOS NI\u00D1OS QUE NAZCAN DEFORMES Y RETRASADOS,PUES EN SU MADUREZ SER\u00C1N NOMBRADOS MINISTROS DE JUSTICIA.(Mateo 5:9)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227004908438683649",
    "text" : "BIENAVENTURADOS LOS NI\u00D1OS QUE NAZCAN DEFORMES Y RETRASADOS,PUES EN SU MADUREZ SER\u00C1N NOMBRADOS MINISTROS DE JUSTICIA.(Mateo 5:9)",
    "id" : 227004908438683649,
    "created_at" : "Sun Jul 22 11:39:22 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "La Blibia",
      "screen_name" : "DTiempo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "559701897",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2172577630/9As835Q1_normal",
      "id" : 559701897,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227047619216687104,
  "created_at" : "Sun Jul 22 14:29:05 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "nachogil",
      "screen_name" : "nachogil",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "10508082",
      "id" : 10508082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227047576388632576",
  "text" : "RT @nachogil: business angel=guay, inversor=capitalistademierda, entrepeneur=mola, empresario=hijoputa, freelance=moderno, aut\u00F3nomo=casp ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227019646887403520",
    "text" : "business angel=guay, inversor=capitalistademierda, entrepeneur=mola, empresario=hijoputa, freelance=moderno, aut\u00F3nomo=casposo. Tamos tontos",
    "id" : 227019646887403520,
    "created_at" : "Sun Jul 22 12:37:56 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "nachogil",
      "screen_name" : "nachogil",
      "protected" : false,
      "id_str" : "10508082",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2831588391/f139e82ac1a487098f35a58e3de9fbb7_normal.jpeg",
      "id" : 10508082,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227047576388632576,
  "created_at" : "Sun Jul 22 14:28:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227012504105148416",
  "text" : "Y el PP sigue recibiendo herencia socialista, esta vez de Murcia... wait: \u00A1A disfrutar lo votado murcianos!",
  "id" : 227012504105148416,
  "created_at" : "Sun Jul 22 12:09:33 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "J\u00FAlia Solans",
      "screen_name" : "Julia_Solans",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "22393153",
      "id" : 22393153
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "abortolibre",
      "indices" : [ 84, 96 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227011948133376000",
  "text" : "RT @Julia_Solans: y de repente un cura ped\u00F3filo impone reglas morales a las mujeres #abortolibre",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "abortolibre",
        "indices" : [ 66, 78 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "227000737266294785",
    "text" : "y de repente un cura ped\u00F3filo impone reglas morales a las mujeres #abortolibre",
    "id" : 227000737266294785,
    "created_at" : "Sun Jul 22 11:22:47 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "J\u00FAlia Solans",
      "screen_name" : "Julia_Solans",
      "protected" : false,
      "id_str" : "22393153",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1384159448/yo_normal.jpg",
      "id" : 22393153,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 227011948133376000,
  "created_at" : "Sun Jul 22 12:07:20 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "227001604841295872",
  "text" : "EXCLUSIVA. El texto \u00EDntegro de la nueva Ley del Aborto de Gallard\u00F3n-Rouco: \"Dios proveer\u00E1\".",
  "id" : 227001604841295872,
  "created_at" : "Sun Jul 22 11:26:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ronronia Adramelek",
      "screen_name" : "Ronronia",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "159498156",
      "id" : 159498156
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226981933580693505",
  "text" : "RT @Ronronia: La religi\u00F3n es as\u00ED de mala. Convence a personas inteligentes de que la extrema crueldad de obligar a parir un hijo deforme ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226930530556461056",
    "text" : "La religi\u00F3n es as\u00ED de mala. Convence a personas inteligentes de que la extrema crueldad de obligar a parir un hijo deforme es moral.",
    "id" : 226930530556461056,
    "created_at" : "Sun Jul 22 06:43:49 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ronronia Adramelek",
      "screen_name" : "Ronronia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "159498156",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1023460467/Rosa_normal.jpg",
      "id" : 159498156,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 226981933580693505,
  "created_at" : "Sun Jul 22 10:08:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226981788973682688",
  "text" : "RT @kurioso: Gallard\u00F3n: \u201CLa malformaci\u00F3n del feto no ser\u00E1 ya un supuesto para abortar\u201D\u2026\u00BFLo dice para que no se extinga su estirpe?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226808336673304576",
    "text" : "Gallard\u00F3n: \u201CLa malformaci\u00F3n del feto no ser\u00E1 ya un supuesto para abortar\u201D\u2026\u00BFLo dice para que no se extinga su estirpe?",
    "id" : 226808336673304576,
    "created_at" : "Sat Jul 21 22:38:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 226981788973682688,
  "created_at" : "Sun Jul 22 10:07:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226666161255882752",
  "text" : "\"Cada reforma recibe una 'bofetada en seco' de los mercados\". Lo mismo es porque no tienen sentido... \u00BFNo? (Ni unas ni otros)",
  "id" : 226666161255882752,
  "created_at" : "Sat Jul 21 13:13:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alberto Poblaci\u00F3n",
      "screen_name" : "Pobla",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "18726192",
      "id" : 18726192
    }, {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 37, 46 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 47, 60 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "226424407583780864",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226453492787724289",
  "in_reply_to_user_id" : 18726192,
  "text" : "@Pobla Ese ser\u00E1 el siguiente :-) /cc @jablanco @WeDevelopers",
  "id" : 226453492787724289,
  "in_reply_to_status_id" : 226424407583780864,
  "created_at" : "Fri Jul 20 23:08:14 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Pobla",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18726192",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 5, 18 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226452697367326720",
  "text" : "Otro @WeDevelopers grabado :-)",
  "id" : 226452697367326720,
  "created_at" : "Fri Jul 20 23:05:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "albmedra",
      "screen_name" : "albmedra",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "16551155",
      "id" : 16551155
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "226442268133969921",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226452469029416960",
  "in_reply_to_user_id" : 16551155,
  "text" : "@albmedra \u00BFDavid Guetta?",
  "id" : 226452469029416960,
  "in_reply_to_status_id" : 226442268133969921,
  "created_at" : "Fri Jul 20 23:04:10 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "albmedra",
  "in_reply_to_user_id_str" : "16551155",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "albmedra",
      "screen_name" : "albmedra",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "16551155",
      "id" : 16551155
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "226421735937933312",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226452175738531840",
  "in_reply_to_user_id" : 16551155,
  "text" : "@albmedra AS\u00CD, S\u00CD. :-)",
  "id" : 226452175738531840,
  "in_reply_to_status_id" : 226421735937933312,
  "created_at" : "Fri Jul 20 23:03:00 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "albmedra",
  "in_reply_to_user_id_str" : "16551155",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "indices" : [ 58, 66 ],
      "id_str" : "7996082",
      "id" : 7996082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 33, 53 ],
      "url" : "http://t.co/9Y5ZMbj8",
      "expanded_url" : "http://elpais.com/elpais/2012/07/19/vinetas/1342721718_844732.html",
      "display_url" : "elpais.com/elpais/2012/07\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226370584957820930",
  "text" : "\u00A1Deje de salvarme, que me ahoga! http://t.co/9Y5ZMbj8 via @el_pais",
  "id" : 226370584957820930,
  "created_at" : "Fri Jul 20 17:38:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226368980196151297",
  "text" : "Buenas noticias para los usuarios de Gmail :)",
  "id" : 226368980196151297,
  "created_at" : "Fri Jul 20 17:32:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ant\u00F3n Losada",
      "screen_name" : "antonlosada",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "56331789",
      "id" : 56331789
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226366293798957056",
  "text" : "RT @antonlosada: C\u00F3mo deb\u00EDa ser el agujero que dej\u00F3 Zapatero en Valencia que el PP no ha podido arreglarlo en 17 a\u00F1os.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226326382848925696",
    "text" : "C\u00F3mo deb\u00EDa ser el agujero que dej\u00F3 Zapatero en Valencia que el PP no ha podido arreglarlo en 17 a\u00F1os.",
    "id" : 226326382848925696,
    "created_at" : "Fri Jul 20 14:43:09 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ant\u00F3n Losada",
      "screen_name" : "antonlosada",
      "protected" : false,
      "id_str" : "56331789",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2575589521/image_normal.jpg",
      "id" : 56331789,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 226366293798957056,
  "created_at" : "Fri Jul 20 17:21:44 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "C\u00E9sar Calder\u00F3n",
      "screen_name" : "CesarCalderon",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "3511961",
      "id" : 3511961
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226332833369714688",
  "text" : "RT @CesarCalderon: Espero que el dinero del rescate a Valencia sea finalista, estos son capaces de montar otro gran premio de Formula 1, ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226325612216852480",
    "text" : "Espero que el dinero del rescate a Valencia sea finalista, estos son capaces de montar otro gran premio de Formula 1, o de motos, o de vela",
    "id" : 226325612216852480,
    "created_at" : "Fri Jul 20 14:40:05 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "C\u00E9sar Calder\u00F3n",
      "screen_name" : "CesarCalderon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "3511961",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3226187947/0971a61b1018737da83adb7f09784de8_normal.png",
      "id" : 3511961,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 226332833369714688,
  "created_at" : "Fri Jul 20 15:08:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Min. de Econom\u00EDa",
      "screen_name" : "MinistEconomia",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "575532281",
      "id" : 575532281
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226332625449672705",
  "text" : "RT @MinistEconomia: Tranquilos: la prima no llegar\u00E1 a 666, que Mariano no lo sabe pronunciar. Ministerio de Econom\u00EDa. Gobierno de Espa\u00F1a.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226317714250162176",
    "text" : "Tranquilos: la prima no llegar\u00E1 a 666, que Mariano no lo sabe pronunciar. Ministerio de Econom\u00EDa. Gobierno de Espa\u00F1a.",
    "id" : 226317714250162176,
    "created_at" : "Fri Jul 20 14:08:42 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Min. de Econom\u00EDa",
      "screen_name" : "MinistEconomia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "575532281",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2204819656/avatar_minec_normal.jpg",
      "id" : 575532281,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 226332625449672705,
  "created_at" : "Fri Jul 20 15:07:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226318807977832448",
  "text" : "Digo yo que el tonto Mariano ya no dira mas \"Herencia recibida\"...",
  "id" : 226318807977832448,
  "created_at" : "Fri Jul 20 14:13:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226309926832726016",
  "text" : "\"El v\u00EDnculo expl\u00EDcito entre estas obligaciones y el programa sectorial es deliberado y pertinente\" Menos mal que era sin condiciones...",
  "id" : 226309926832726016,
  "created_at" : "Fri Jul 20 13:37:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 21, 41 ],
      "url" : "http://t.co/lGFvdBCZ",
      "expanded_url" : "http://233grados.lainformacion.com/blog/2012/07/portadas-el-19j-en-la-prensa.html",
      "display_url" : "233grados.lainformacion.com/blog/2012/07/p\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226304436459413504",
  "text" : "El 19J en la prensa  http://t.co/lGFvdBCZ",
  "id" : 226304436459413504,
  "created_at" : "Fri Jul 20 13:15:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "PrimaRiesgoBot",
      "screen_name" : "PrimaRiesgoBot",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "580866720",
      "id" : 580866720
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226304219613896705",
  "text" : "RT @PrimaRiesgoBot: 601  | +3 | 7.17% | 20/07/2012 14:30",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.mundosaparte.net\" rel=\"nofollow\">Bot para la Prima de Riesgo</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226293042087337985",
    "text" : "601  | +3 | 7.17% | 20/07/2012 14:30",
    "id" : 226293042087337985,
    "created_at" : "Fri Jul 20 12:30:40 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "PrimaRiesgoBot",
      "screen_name" : "PrimaRiesgoBot",
      "protected" : false,
      "id_str" : "580866720",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2528126322/umn1x846ilaolecmbend_normal.jpeg",
      "id" : 580866720,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 226304219613896705,
  "created_at" : "Fri Jul 20 13:15:05 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jot Down Magazine",
      "screen_name" : "JotDownSpain",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "243608028",
      "id" : 243608028
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 48 ],
      "url" : "http://t.co/uChpDuu5",
      "expanded_url" : "http://twitter.com/JotDownSpain/status/226296441558163456/photo/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com/uChpDuu5"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226304082082660352",
  "text" : "RT @JotDownSpain: \u00A1\u00A1\u00A1605!!! http://t.co/uChpDuu5",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/JotDownSpain/status/226296441558163456/photo/1",
        "indices" : [ 10, 30 ],
        "url" : "http://t.co/uChpDuu5",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AyP3aiVCYAAZmzi.jpg",
        "id_str" : "226296441562357760",
        "id" : 226296441562357760,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AyP3aiVCYAAZmzi.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 432,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 245,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 666,
          "resize" : "fit",
          "w" : 925
        }, {
          "h" : 666,
          "resize" : "fit",
          "w" : 925
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/uChpDuu5"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226296441558163456",
    "text" : "\u00A1\u00A1\u00A1605!!! http://t.co/uChpDuu5",
    "id" : 226296441558163456,
    "created_at" : "Fri Jul 20 12:44:11 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Jot Down Magazine",
      "screen_name" : "JotDownSpain",
      "protected" : false,
      "id_str" : "243608028",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3087900710/b3d58546dd7923c1b87248d229df88b9_normal.jpeg",
      "id" : 243608028,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 226304082082660352,
  "created_at" : "Fri Jul 20 13:14:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "226246317201047552",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226249720228622336",
  "in_reply_to_user_id" : 87632890,
  "text" : "@dfreniche Pues seran 199 euros en Septiembre, imagino.",
  "id" : 226249720228622336,
  "in_reply_to_status_id" : 226246317201047552,
  "created_at" : "Fri Jul 20 09:38:31 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "dfreniche",
  "in_reply_to_user_id_str" : "87632890",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "226246163756642304",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226249632899031040",
  "in_reply_to_user_id" : 87632890,
  "text" : "@dfreniche Que si, que si, que coincido, pero la gente se queja y tal...",
  "id" : 226249632899031040,
  "in_reply_to_status_id" : 226246163756642304,
  "created_at" : "Fri Jul 20 09:38:10 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "dfreniche",
  "in_reply_to_user_id_str" : "87632890",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "226245245690576896",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226245786575458304",
  "in_reply_to_user_id" : 87632890,
  "text" : "@dfreniche \"Joder, es que esta pensado para consumir contenido de Google Play\" Oido en un podcast.",
  "id" : 226245786575458304,
  "in_reply_to_status_id" : 226245245690576896,
  "created_at" : "Fri Jul 20 09:22:53 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "dfreniche",
  "in_reply_to_user_id_str" : "87632890",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226241712392130560",
  "text" : "Entonces es un delito que el Nexus 7 enlace a Google Play, pero que el iPad tenga App Store e iTunes es lo mas...",
  "id" : 226241712392130560,
  "created_at" : "Fri Jul 20 09:06:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 23, 36 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226232443332603904",
  "text" : "Nada, hay que hacer un @WeDevelopers duro sobre la arquitectura de Android, por las burradas que oigo en otros podcasts...",
  "id" : 226232443332603904,
  "created_at" : "Fri Jul 20 08:29:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo Medrano",
      "screen_name" : "minchutu",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "47963165",
      "id" : 47963165
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226199003358982144",
  "text" : "RT @minchutu: Como no tiene ideas, ni moral, ni escr\u00FApulos, la derecha usa la mentira y la infamia como argumentos. Y lo peor es que sac ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "226094330673233920",
    "text" : "Como no tiene ideas, ni moral, ni escr\u00FApulos, la derecha usa la mentira y la infamia como argumentos. Y lo peor es que saca pecho.",
    "id" : 226094330673233920,
    "created_at" : "Thu Jul 19 23:21:03 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ricardo Medrano",
      "screen_name" : "minchutu",
      "protected" : false,
      "id_str" : "47963165",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1765187961/IMG00203-20091003-1657_normal.jpg",
      "id" : 47963165,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 226199003358982144,
  "created_at" : "Fri Jul 20 06:16:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226083143441072128",
  "text" : "Seg\u00FAn los cafres de La Raz\u00F3n, la prima est\u00E1 en 579 por \"la izquierda\" y no por el tonto del Rajoy...",
  "id" : 226083143441072128,
  "created_at" : "Thu Jul 19 22:36:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "226080216492171264",
  "text" : "\u00BFPor qu\u00E9 no se tuvo este poder de movilizaci\u00F3n antes de las elecciones?",
  "id" : 226080216492171264,
  "created_at" : "Thu Jul 19 22:24:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alejandro JL",
      "screen_name" : "AlejandroJL",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15924086",
      "id" : 15924086
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225902574811889665",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225927937759789056",
  "in_reply_to_user_id" : 15924086,
  "text" : "@alejandrojl Nope. :P",
  "id" : 225927937759789056,
  "in_reply_to_status_id" : 225902574811889665,
  "created_at" : "Thu Jul 19 12:19:52 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "AlejandroJL",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15924086",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225927796118147073",
  "text" : "RT @yagoabascal: Al final s\u00ED se va a debatir en sede parlamentaria el rescate a Espa\u00F1a. En los Parlamentos holand\u00E9s, alem\u00E1n y finland\u00E9s  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http://t.co/evMlv2n4",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/d0G2H",
        "display_url" : "goo.gl/d0G2H"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "225905898961379329",
    "text" : "Al final s\u00ED se va a debatir en sede parlamentaria el rescate a Espa\u00F1a. En los Parlamentos holand\u00E9s, alem\u00E1n y finland\u00E9s http://t.co/evMlv2n4",
    "id" : 225905898961379329,
    "created_at" : "Thu Jul 19 10:52:18 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17092338",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3044242516/ce4313dbcba2c4e70264fef0ff589b02_normal.jpeg",
      "id" : 17092338,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 225927796118147073,
  "created_at" : "Thu Jul 19 12:19:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Juli\u00E1n Alonso",
      "screen_name" : "julianforce",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "143069688",
      "id" : 143069688
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225917314149781504",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225927713918160896",
  "in_reply_to_user_id" : 143069688,
  "text" : "@julianforce ICS ya dejaba proxies...",
  "id" : 225927713918160896,
  "in_reply_to_status_id" : 225917314149781504,
  "created_at" : "Thu Jul 19 12:18:59 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "julianforce",
  "in_reply_to_user_id_str" : "143069688",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 51 ],
      "url" : "http://t.co/qEFekM2a",
      "expanded_url" : "http://politica.elpais.com/politica/2012/07/19/actualidad/1342679963_240583.html#sumario_2",
      "display_url" : "politica.elpais.com/politica/2012/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225896764450942977",
  "text" : "Y Rajoy en el despacho, claro. http://t.co/qEFekM2a",
  "id" : 225896764450942977,
  "created_at" : "Thu Jul 19 10:16:00 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225892137466744832",
  "text" : "RT @Mxmn20: Francia aprueba el impuesto sobre los patrimonios superiores a 1,3M\u20AC. Recaudar\u00E1 + de 2.000M\u20AC. Igual q Mariano.  http://t.co/ ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 112, 132 ],
        "url" : "http://t.co/ZwWYCcRX",
        "expanded_url" : "http://lockerz.com/s/226352552",
        "display_url" : "lockerz.com/s/226352552"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "225891313088876544",
    "text" : "Francia aprueba el impuesto sobre los patrimonios superiores a 1,3M\u20AC. Recaudar\u00E1 + de 2.000M\u20AC. Igual q Mariano.  http://t.co/ZwWYCcRX",
    "id" : 225891313088876544,
    "created_at" : "Thu Jul 19 09:54:20 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "protected" : false,
      "id_str" : "48986755",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2802622324/790cc6d5d40cce16d71bd1d43073f720_normal.jpeg",
      "id" : 48986755,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 225892137466744832,
  "created_at" : "Thu Jul 19 09:57:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225873628368093186",
  "text" : "Port\u00E1til nuevo en mis manos :D",
  "id" : 225873628368093186,
  "created_at" : "Thu Jul 19 08:44:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "odo",
      "screen_name" : "odo",
      "indices" : [ 0, 4 ],
      "id_str" : "3045841",
      "id" : 3045841
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225869188500180992",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225873545933230080",
  "in_reply_to_user_id" : 3045841,
  "text" : "@odo Lo ha dicho Don. Cristobal Montoro en Sesion Parlamentaria.",
  "id" : 225873545933230080,
  "in_reply_to_status_id" : 225869188500180992,
  "created_at" : "Thu Jul 19 08:43:44 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "odo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "3045841",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo Medrano",
      "screen_name" : "minchutu",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "47963165",
      "id" : 47963165
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225871022392479745",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225873458964348928",
  "in_reply_to_user_id" : 47963165,
  "text" : "@minchutu Y luego lo de la plaza de Santa Pola, que le reporta 860.000 euros anuales. Y el tonto de Montoro y De Guindos...",
  "id" : 225873458964348928,
  "in_reply_to_status_id" : 225871022392479745,
  "created_at" : "Thu Jul 19 08:43:23 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "minchutu",
  "in_reply_to_user_id_str" : "47963165",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo Medrano",
      "screen_name" : "minchutu",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "47963165",
      "id" : 47963165
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225871022392479745",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225873291217342464",
  "in_reply_to_user_id" : 47963165,
  "text" : "@minchutu Cuando vive en la Moncloa!",
  "id" : 225873291217342464,
  "in_reply_to_status_id" : 225871022392479745,
  "created_at" : "Thu Jul 19 08:42:43 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "minchutu",
  "in_reply_to_user_id_str" : "47963165",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo Medrano",
      "screen_name" : "minchutu",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "47963165",
      "id" : 47963165
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225871022392479745",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225873240881508352",
  "in_reply_to_user_id" : 47963165,
  "text" : "@minchutu Hombre, por favor. Es que manda huevos... Mucho retraimiento, pero los 860 euros por \"desplazamiento\" bien que los cobra el tonto",
  "id" : 225873240881508352,
  "in_reply_to_status_id" : 225871022392479745,
  "created_at" : "Thu Jul 19 08:42:31 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "minchutu",
  "in_reply_to_user_id_str" : "47963165",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225868607891058688",
  "text" : "\"Retraimiento de paga\" Toc\u00E1te los cojones.",
  "id" : 225868607891058688,
  "created_at" : "Thu Jul 19 08:24:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225860619662925824",
  "text" : "Como no montemos una huelga general indefinida no echamos a estos ladrones hijos de puta en la vida...",
  "id" : 225860619662925824,
  "created_at" : "Thu Jul 19 07:52:22 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225859960725192704",
  "text" : "RAJOY DIMISI\u00D3N",
  "id" : 225859960725192704,
  "created_at" : "Thu Jul 19 07:49:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Men\u00E9ame noticias",
      "screen_name" : "meneame_net",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "8077952",
      "id" : 8077952
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 81, 101 ],
      "url" : "http://t.co/eseV1kfe",
      "expanded_url" : "http://menea.me/zqvo",
      "display_url" : "menea.me/zqvo"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225859871457804288",
  "text" : "RT @meneame_net: Los documentos del rescate que el Gobierno ha ocultado a Espa\u00F1a http://t.co/eseV1kfe",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.meneame.net\" rel=\"nofollow\">Men\u00E9ame  posts</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 64, 84 ],
        "url" : "http://t.co/eseV1kfe",
        "expanded_url" : "http://menea.me/zqvo",
        "display_url" : "menea.me/zqvo"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "225853749158088704",
    "text" : "Los documentos del rescate que el Gobierno ha ocultado a Espa\u00F1a http://t.co/eseV1kfe",
    "id" : 225853749158088704,
    "created_at" : "Thu Jul 19 07:25:04 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Men\u00E9ame noticias",
      "screen_name" : "meneame_net",
      "protected" : false,
      "id_str" : "8077952",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2612468613/71m9m2e950c578cle23n_normal.png",
      "id" : 8077952,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 225859871457804288,
  "created_at" : "Thu Jul 19 07:49:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Almeida",
      "screen_name" : "bufetalmeida",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "94287024",
      "id" : 94287024
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "nolesvotes",
      "indices" : [ 119, 130 ]
    }, {
      "text" : "enci",
      "indices" : [ 131, 136 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 98, 118 ],
      "url" : "http://t.co/YLpJZhxp",
      "expanded_url" : "http://www.cincodias.com/articulo/empresas/gobierno-indulta-alcalde-pp-condenado-prevaricacion-urbanistica/20120718cdscdsemp_9/#?id_externo_rsoc=Twitter",
      "display_url" : "cincodias.com/articulo/empre\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225821325665660928",
  "text" : "RT @bufetalmeida: El Gobierno indulta a un alcalde del PP condenado por prevaricaci\u00F3n urban\u00EDstica http://t.co/YLpJZhxp #nolesvotes #enci ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "nolesvotes",
        "indices" : [ 101, 112 ]
      }, {
        "text" : "encierralos",
        "indices" : [ 113, 125 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 80, 100 ],
        "url" : "http://t.co/YLpJZhxp",
        "expanded_url" : "http://www.cincodias.com/articulo/empresas/gobierno-indulta-alcalde-pp-condenado-prevaricacion-urbanistica/20120718cdscdsemp_9/#?id_externo_rsoc=Twitter",
        "display_url" : "cincodias.com/articulo/empre\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "225629321316933632",
    "text" : "El Gobierno indulta a un alcalde del PP condenado por prevaricaci\u00F3n urban\u00EDstica http://t.co/YLpJZhxp #nolesvotes #encierralos",
    "id" : 225629321316933632,
    "created_at" : "Wed Jul 18 16:33:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Almeida",
      "screen_name" : "bufetalmeida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "94287024",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2149534370/logo_normal.jpg",
      "id" : 94287024,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 225821325665660928,
  "created_at" : "Thu Jul 19 05:16:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225691184616599552",
  "text" : "Me parece una barbaridad que nadie est\u00E9 diciendo nada sobre la situaci\u00F3n del CSIC. \u00BFHay que hacer una marcha en bata desde Alcobendas o qu\u00E9?",
  "id" : 225691184616599552,
  "created_at" : "Wed Jul 18 20:39:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "albmedra",
      "screen_name" : "albmedra",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "16551155",
      "id" : 16551155
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225689629121204224",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225689955761004544",
  "in_reply_to_user_id" : 16551155,
  "text" : "@albmedra 28 \u00BAC en Ginebra en estos instantes. Insufrible.",
  "id" : 225689955761004544,
  "in_reply_to_status_id" : 225689629121204224,
  "created_at" : "Wed Jul 18 20:34:13 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "albmedra",
  "in_reply_to_user_id_str" : "16551155",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225686849870499840",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225689395045482496",
  "in_reply_to_user_id" : 10478502,
  "text" : "@robertogf Dicho lo cual, me parece una pijada como otra cualquiera. Vamos, como mandar al de Samsung hacer el pino o algo...",
  "id" : 225689395045482496,
  "in_reply_to_status_id" : 225686849870499840,
  "created_at" : "Wed Jul 18 20:31:59 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "robertogf",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10478502",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225686849870499840",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225689047849381888",
  "in_reply_to_user_id" : 10478502,
  "text" : "@robertogf Es lo que tienen las \"Guerras Termonucleares\" :P",
  "id" : 225689047849381888,
  "in_reply_to_status_id" : 225686849870499840,
  "created_at" : "Wed Jul 18 20:30:36 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "robertogf",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10478502",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225667030974615552",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225688332200448000",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 Hombre, gracias a t\u00ED por venir. Ya sabes que tienes tu casa aqu\u00ED :)",
  "id" : 225688332200448000,
  "in_reply_to_status_id" : 225667030974615552,
  "created_at" : "Wed Jul 18 20:27:46 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "GPS CONGRESO-PSOE",
      "screen_name" : "gpscongreso",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "522108784",
      "id" : 522108784
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "MujeresDeLaMiner\u00EDa",
      "indices" : [ 45, 64 ]
    }, {
      "text" : "Congreso",
      "indices" : [ 90, 99 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225617870648913922",
  "text" : "RT @gpscongreso: Tratamiento vejatorio a las #MujeresDeLaMiner\u00EDa para entrar a la tribuna #Congreso: cacheadas y conminadas a quitarse p ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "MujeresDeLaMiner\u00EDa",
        "indices" : [ 28, 47 ]
      }, {
        "text" : "Congreso",
        "indices" : [ 73, 82 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "225583551125520384",
    "text" : "Tratamiento vejatorio a las #MujeresDeLaMiner\u00EDa para entrar a la tribuna #Congreso: cacheadas y conminadas a quitarse pantalones y zapatos",
    "id" : 225583551125520384,
    "created_at" : "Wed Jul 18 13:31:24 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "GPS CONGRESO-PSOE",
      "screen_name" : "gpscongreso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "522108784",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2753637232/9d4276203e60457daa673abf49a7e561_normal.png",
      "id" : 522108784,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 225617870648913922,
  "created_at" : "Wed Jul 18 15:47:46 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 34, 54 ],
      "url" : "http://t.co/xVWOUvBN",
      "expanded_url" : "http://www.lne.es/asturias/2012/07/17/juez-fuerza-universidad-conceder-premio-carrera/1271607.html",
      "display_url" : "lne.es/asturias/2012/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225592574117822464",
  "text" : "Menudo jeta, PPero tenia que ser: http://t.co/xVWOUvBN",
  "id" : 225592574117822464,
  "created_at" : "Wed Jul 18 14:07:15 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 73, 93 ],
      "url" : "http://t.co/qZXq4qR9",
      "expanded_url" : "http://politikon.es/2012/07/17/si-que-hay-demasiados-politicos-en-espana/",
      "display_url" : "politikon.es/2012/07/17/si-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225339653056761856",
  "text" : "Pues no hab\u00EDa 450.000 pol\u00EDticos (parece ser), pero s\u00ED 80.000 paquetes... http://t.co/qZXq4qR9",
  "id" : 225339653056761856,
  "created_at" : "Tue Jul 17 21:22:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 61 ],
      "url" : "http://t.co/6xdOglL0",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=RF4KvzqjjUE",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=RF4Kvz\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225337997535608832",
  "text" : "S\u00F3lo Federico tiene la frase adecuada... http://t.co/6xdOglL0",
  "id" : 225337997535608832,
  "created_at" : "Tue Jul 17 21:15:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225337326757351424",
  "text" : "Y la hija de puta de Andrea Fabra, como el Rey, un \"lo siento\" y aqu\u00ED paz y despu\u00E9s gloria...",
  "id" : 225337326757351424,
  "created_at" : "Tue Jul 17 21:12:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225336768730374144",
  "text" : "Venga Rajoy, otra medalla, ahora el CSIC. Y los \"medios\" tradicionales ni \"m\u00FA\".",
  "id" : 225336768730374144,
  "created_at" : "Tue Jul 17 21:10:46 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 26, 38 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/225268062444732417/photo/1",
      "indices" : [ 72, 92 ],
      "url" : "http://t.co/vlQrlt1r",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AyBQG_nCQAASx3d.jpg",
      "id_str" : "225268062453121024",
      "id" : 225268062453121024,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AyBQG_nCQAASx3d.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 1365,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 2560,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1920
      }, {
        "h" : 453,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/vlQrlt1r"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225268062444732417",
  "text" : "EST\u00C1 PASANDO: Reuni\u00F3n del @gumasturias en Ginebra. Se espera fartura :) http://t.co/vlQrlt1r",
  "id" : 225268062444732417,
  "created_at" : "Tue Jul 17 16:37:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "225256402581594113",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225258819134046208",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 On y va! :P",
  "id" : 225258819134046208,
  "in_reply_to_status_id" : 225256402581594113,
  "created_at" : "Tue Jul 17 16:01:02 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "250620677",
      "id" : 250620677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225240849192189952",
  "text" : "RT @masaenfurecida: AL PRESIDENTE DE LA CEOE QUE PELE\u00D3 POR ABARATAR LOS DESPIDOS Y BAJAR SUELDOS LE HAN PILLADO EVADIENDO MILLONES A SUI ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "225206131113467904",
    "text" : "AL PRESIDENTE DE LA CEOE QUE PELE\u00D3 POR ABARATAR LOS DESPIDOS Y BAJAR SUELDOS LE HAN PILLADO EVADIENDO MILLONES A SUIZA PARA LEVANTAR ESPA\u00D1A.",
    "id" : 225206131113467904,
    "created_at" : "Tue Jul 17 12:31:40 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "250620677",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1241169267/draft_lens11890871module108646531photo_1_1278085261Angry_Mob_Playset_McPhee_normal.jpg",
      "id" : 250620677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 225240849192189952,
  "created_at" : "Tue Jul 17 14:49:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Cu\u00E1nta Raz\u00F3n",
      "screen_name" : "cuantarazon",
      "indices" : [ 46, 58 ],
      "id_str" : "188472937",
      "id" : 188472937
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/225159964187045888/photo/1",
      "indices" : [ 59, 79 ],
      "url" : "http://t.co/EQ3xmIDv",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Ax_ty2NCMAEhPWh.jpg",
      "id_str" : "225159964191240193",
      "id" : 225159964191240193,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Ax_ty2NCMAEhPWh.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 801,
        "resize" : "fit",
        "w" : 550
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 801,
        "resize" : "fit",
        "w" : 550
      }, {
        "h" : 801,
        "resize" : "fit",
        "w" : 550
      }, {
        "h" : 495,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/EQ3xmIDv"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225159964187045888",
  "text" : "Rescatemos Espa\u00F1a: despidamos pol\u00EDticos. /via @cuantarazon http://t.co/EQ3xmIDv",
  "id" : 225159964187045888,
  "created_at" : "Tue Jul 17 09:28:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Elvira",
      "screen_name" : "maldaz",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "14056774",
      "id" : 14056774
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 71 ],
      "url" : "http://t.co/gXg41RQn",
      "expanded_url" : "http://instagr.am/p/NJodCMvIVH/",
      "display_url" : "instagr.am/p/NJodCMvIVH/"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "225159018895781889",
  "text" : "RT @maldaz: La verdad tras la moda del gintonic xD http://t.co/gXg41RQn",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 39, 59 ],
        "url" : "http://t.co/gXg41RQn",
        "expanded_url" : "http://instagr.am/p/NJodCMvIVH/",
        "display_url" : "instagr.am/p/NJodCMvIVH/"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "224921889506729984",
    "text" : "La verdad tras la moda del gintonic xD http://t.co/gXg41RQn",
    "id" : 224921889506729984,
    "created_at" : "Mon Jul 16 17:42:11 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Elvira",
      "screen_name" : "maldaz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14056774",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/710367882/perfil_normal.jpg",
      "id" : 14056774,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 225159018895781889,
  "created_at" : "Tue Jul 17 09:24:28 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "C\u00E9sar Calder\u00F3n",
      "screen_name" : "CesarCalderon",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "3511961",
      "id" : 3511961
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224921640243433475",
  "text" : "RT @CesarCalderon: Los trabajadores de canal 9 solo han salido a protestar cuando los han despedido, no cuando su TV se convirti\u00F3 en bas ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "224903978880745472",
    "text" : "Los trabajadores de canal 9 solo han salido a protestar cuando los han despedido, no cuando su TV se convirti\u00F3 en basura facciosa.",
    "id" : 224903978880745472,
    "created_at" : "Mon Jul 16 16:31:01 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "C\u00E9sar Calder\u00F3n",
      "screen_name" : "CesarCalderon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "3511961",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3226187947/0971a61b1018737da83adb7f09784de8_normal.png",
      "id" : 3511961,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 224921640243433475,
  "created_at" : "Mon Jul 16 17:41:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/224889018322661376/photo/1",
      "indices" : [ 29, 49 ],
      "url" : "http://t.co/qjUV4YXW",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Ax73XuNCMAA1kWx.jpg",
      "id_str" : "224889018326855680",
      "id" : 224889018326855680,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Ax73XuNCMAA1kWx.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 1365,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 2560,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1920
      }, {
        "h" : 453,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/qjUV4YXW"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224889018322661376",
  "text" : "Lo que me faltaba por ver... http://t.co/qjUV4YXW",
  "id" : 224889018322661376,
  "created_at" : "Mon Jul 16 15:31:35 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alberto Garz\u00F3n",
      "screen_name" : "agarzon",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "11904592",
      "id" : 11904592
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224866676062167041",
  "text" : "RT @agarzon: Los trabajadores de la polic\u00EDa y el ej\u00E9rcito pueden y deben estar en el lado de quienes defendemos m\u00E1s democracia y justici ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "224809959668457473",
    "text" : "Los trabajadores de la polic\u00EDa y el ej\u00E9rcito pueden y deben estar en el lado de quienes defendemos m\u00E1s democracia y justicia social.",
    "id" : 224809959668457473,
    "created_at" : "Mon Jul 16 10:17:25 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Alberto Garz\u00F3n",
      "screen_name" : "agarzon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11904592",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2779082660/e1650f611387a43d18c25d99b9e99c5b_normal.jpeg",
      "id" : 11904592,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 224866676062167041,
  "created_at" : "Mon Jul 16 14:02:48 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 51 ],
      "url" : "http://t.co/Ht64FcQB",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=q8aSTZPdzVs",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=q8aSTZ\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224865372245983233",
  "text" : "Y no lo llevaba en su programa http://t.co/Ht64FcQB",
  "id" : 224865372245983233,
  "created_at" : "Mon Jul 16 13:57:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 24, 44 ],
      "url" : "http://t.co/j1aY2SuD",
      "expanded_url" : "http://nyti.ms/MhADke",
      "display_url" : "nyti.ms/MhADke"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224619664330850304",
  "text" : "Pointless Pain In Spain http://t.co/j1aY2SuD",
  "id" : 224619664330850304,
  "created_at" : "Sun Jul 15 21:41:15 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/224581575977873409/photo/1",
      "indices" : [ 41, 61 ],
      "url" : "http://t.co/RV7cZr4w",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Ax3fwOOCMAIRAfd.png",
      "id_str" : "224581575982067714",
      "id" : 224581575982067714,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Ax3fwOOCMAIRAfd.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 567,
        "resize" : "fit",
        "w" : 744
      }, {
        "h" : 457,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 259,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 567,
        "resize" : "fit",
        "w" : 744
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/RV7cZr4w"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 40 ],
      "url" : "http://t.co/7z3CRjTZ",
      "expanded_url" : "http://abstrusegoose.com/156",
      "display_url" : "abstrusegoose.com/156"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224581575977873409",
  "text" : "High Energy Biology http://t.co/7z3CRjTZ http://t.co/RV7cZr4w",
  "id" : 224581575977873409,
  "created_at" : "Sun Jul 15 19:09:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224562635398582272",
  "text" : "\u00A1Mi reino por un cachopo!",
  "id" : 224562635398582272,
  "created_at" : "Sun Jul 15 17:54:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224546720091095041",
  "text" : "Y mientras tanto, el \"tonto\" de Rajoy cobrando m\u00E1s de 800.000 \u20AC al a\u00F1o por la plaza de registrador de Santa Pola que cedi\u00F3 a un amigo...",
  "id" : 224546720091095041,
  "created_at" : "Sun Jul 15 16:51:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Julio Anguita",
      "screen_name" : "anguita_quotes",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "303290427",
      "id" : 303290427
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224173676017360897",
  "text" : "RT @anguita_quotes: El que todav\u00EDa conste en el art\u00EDculo 1.2 de la Constituci\u00F3n que la soberan\u00EDa nacional reside en el pueblo espa\u00F1ol es ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "224138880637616129",
    "text" : "El que todav\u00EDa conste en el art\u00EDculo 1.2 de la Constituci\u00F3n que la soberan\u00EDa nacional reside en el pueblo espa\u00F1ol es un hiriente sarcasmo.",
    "id" : 224138880637616129,
    "created_at" : "Sat Jul 14 13:50:48 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Julio Anguita",
      "screen_name" : "anguita_quotes",
      "protected" : false,
      "id_str" : "303290427",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1364696077/anguita_normal.jpg",
      "id" : 303290427,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 224173676017360897,
  "created_at" : "Sat Jul 14 16:09:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "El Jueves",
      "screen_name" : "eljueves",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "17191272",
      "id" : 17191272
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 60 ],
      "url" : "http://t.co/9gxL6jF3",
      "expanded_url" : "http://twitter.com/eljueves/status/224137182292619264/photo/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com/9gxL6jF3"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224140846474334208",
  "text" : "RT @eljueves: Una portada que no caduca http://t.co/9gxL6jF3",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/eljueves/status/224137182292619264/photo/1",
        "indices" : [ 26, 46 ],
        "url" : "http://t.co/9gxL6jF3",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AxxLlGvCMAE-hR2.jpg",
        "id_str" : "224137182296813569",
        "id" : 224137182296813569,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AxxLlGvCMAE-hR2.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 490,
          "resize" : "fit",
          "w" : 353
        }, {
          "h" : 472,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 490,
          "resize" : "fit",
          "w" : 353
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 490,
          "resize" : "fit",
          "w" : 353
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/9gxL6jF3"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "224137182292619264",
    "text" : "Una portada que no caduca http://t.co/9gxL6jF3",
    "id" : 224137182292619264,
    "created_at" : "Sat Jul 14 13:44:03 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "El Jueves",
      "screen_name" : "eljueves",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17191272",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1505074406/Elbufon_normal.png",
      "id" : 17191272,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 224140846474334208,
  "created_at" : "Sat Jul 14 13:58:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose Vega",
      "screen_name" : "josevega",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "17207861",
      "id" : 17207861
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223952077230063617",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224125354539884545",
  "in_reply_to_user_id" : 17207861,
  "text" : "@josevega La original sigue bien (1400 mAh), pero le he puesto una de 2400 mAh y tiro media semana con ella e ICS optimizado con Linaro.",
  "id" : 224125354539884545,
  "in_reply_to_status_id" : 223952077230063617,
  "created_at" : "Sat Jul 14 12:57:03 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "josevega",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17207861",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Juan G\u00F3mez-Jurado",
      "screen_name" : "JuanGomezJurado",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "14092803",
      "id" : 14092803
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "QueSeJodan",
      "indices" : [ 39, 50 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224124467809497090",
  "text" : "RT @JuanGomezJurado: Andrea Fabra, del #QueSeJodan a mandar a tomar por culo a los manifestantes. Parece que la loter\u00EDa no compra educac ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/JuanGomezJurado/status/223897818270670851/photo/1",
        "indices" : [ 120, 140 ],
        "url" : "http://t.co/9DJxYTem",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Axtx4WOCIAEJa1-.jpg",
        "id_str" : "223897819336024065",
        "id" : 223897819336024065,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Axtx4WOCIAEJa1-.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 458,
          "resize" : "fit",
          "w" : 646
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 241,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 425,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 458,
          "resize" : "fit",
          "w" : 646
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/9DJxYTem"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "QueSeJodan",
        "indices" : [ 18, 29 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "223897818270670851",
    "text" : "Andrea Fabra, del #QueSeJodan a mandar a tomar por culo a los manifestantes. Parece que la loter\u00EDa no compra educaci\u00F3n. http://t.co/9DJxYTem",
    "id" : 223897818270670851,
    "created_at" : "Fri Jul 13 21:52:55 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Juan G\u00F3mez-Jurado",
      "screen_name" : "JuanGomezJurado",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14092803",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2813100800/2895bf62d74c0a31e402f7a84ac9a49d_normal.jpeg",
      "id" : 14092803,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 224124467809497090,
  "created_at" : "Sat Jul 14 12:53:31 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Javier Pel\u00E1ez",
      "screen_name" : "Irreductible",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "16380470",
      "id" : 16380470
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http://t.co/Mp7qWFMY",
      "expanded_url" : "http://youtu.be/c87ItUKdE0s",
      "display_url" : "youtu.be/c87ItUKdE0s"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "224123995132407808",
  "text" : "RT @Irreductible: Gran actuaci\u00F3n policial ante una peligrosa delincuente antisistema http://t.co/Mp7qWFMY",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 67, 87 ],
        "url" : "http://t.co/Mp7qWFMY",
        "expanded_url" : "http://youtu.be/c87ItUKdE0s",
        "display_url" : "youtu.be/c87ItUKdE0s"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "223879990163423232",
    "text" : "Gran actuaci\u00F3n policial ante una peligrosa delincuente antisistema http://t.co/Mp7qWFMY",
    "id" : 223879990163423232,
    "created_at" : "Fri Jul 13 20:42:03 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Javier Pel\u00E1ez",
      "screen_name" : "Irreductible",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16380470",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2545418551/zcvsrgx3ej77cabz1uky_normal.jpeg",
      "id" : 16380470,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 224123995132407808,
  "created_at" : "Sat Jul 14 12:51:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 47, 59 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 22, 42 ],
      "url" : "http://t.co/GVQLPqMU",
      "expanded_url" : "http://foro.gumasturias.org/viewtopic.php?t=753",
      "display_url" : "foro.gumasturias.org/viewtopic.php?\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223875797017051136",
  "text" : "Mercadillo de Verano: http://t.co/GVQLPqMU /cc @gumasturias",
  "id" : 223875797017051136,
  "created_at" : "Fri Jul 13 20:25:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Asier Mart\u00EDnez",
      "screen_name" : "asiermartinez",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "2527611",
      "id" : 2527611
    }, {
      "name" : "Jorge Bastida",
      "screen_name" : "jorgebastida",
      "indices" : [ 15, 28 ],
      "id_str" : "2549951",
      "id" : 2549951
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223864307040002048",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223868084602159105",
  "in_reply_to_user_id" : 2527611,
  "text" : "@asiermartinez @jorgebastida Por curiosidad, \u00BFDe qu\u00E9 habl\u00E1is? He oido TB! :D",
  "id" : 223868084602159105,
  "in_reply_to_status_id" : 223864307040002048,
  "created_at" : "Fri Jul 13 19:54:45 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "asiermartinez",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2527611",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223857329525895168",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223857880250597377",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery Suscribo lo de la cagada. Para las pr\u00F3ximas elecciones hab\u00EDa que poner cicuta en las papeletas del PP... gentuza.",
  "id" : 223857880250597377,
  "in_reply_to_status_id" : 223857329525895168,
  "created_at" : "Fri Jul 13 19:14:12 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Marcos Esper\u00F3n",
      "screen_name" : "marcosesperon",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "11084502",
      "id" : 11084502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223841438109147137",
  "text" : "RT @marcosesperon: El IVA del cine, m\u00FAsica y teatro pasa del 8% al 21%. Los toros se quedan en el 8%. Esta es la demostraci\u00F3n de que los ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "223831481057943552",
    "text" : "El IVA del cine, m\u00FAsica y teatro pasa del 8% al 21%. Los toros se quedan en el 8%. Esta es la demostraci\u00F3n de que los toros NO son cultura.",
    "id" : 223831481057943552,
    "created_at" : "Fri Jul 13 17:29:18 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Marcos Esper\u00F3n",
      "screen_name" : "marcosesperon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11084502",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2218964731/avatar-verano-2012_normal.jpeg",
      "id" : 11084502,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 223841438109147137,
  "created_at" : "Fri Jul 13 18:08:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/223695826160062464/photo/1",
      "indices" : [ 23, 43 ],
      "url" : "http://t.co/jjqepPdI",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Axq6KzBCEAAoPUq.png",
      "id_str" : "223695826164256768",
      "id" : 223695826164256768,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Axq6KzBCEAAoPUq.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 440,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 777,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 1036,
        "resize" : "fit",
        "w" : 800
      }, {
        "h" : 1036,
        "resize" : "fit",
        "w" : 800
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/jjqepPdI"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223695826160062464",
  "text" : "Great artists steal... http://t.co/jjqepPdI",
  "id" : 223695826160062464,
  "created_at" : "Fri Jul 13 08:30:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Juli\u00E1n Alonso",
      "screen_name" : "julianforce",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "143069688",
      "id" : 143069688
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223692796035477504",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223692975010619394",
  "in_reply_to_user_id" : 143069688,
  "text" : "@julianforce Dadas las fechas, yo tiraria al proximo Nexus.",
  "id" : 223692975010619394,
  "in_reply_to_status_id" : 223692796035477504,
  "created_at" : "Fri Jul 13 08:18:55 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "julianforce",
  "in_reply_to_user_id_str" : "143069688",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Juli\u00E1n Alonso",
      "screen_name" : "julianforce",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "143069688",
      "id" : 143069688
    }, {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 13, 23 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    }, {
      "name" : "Rodrigo",
      "screen_name" : "rodhk",
      "indices" : [ 24, 30 ],
      "id_str" : "47433089",
      "id" : 47433089
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223007559370539008",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223691423734710272",
  "in_reply_to_user_id" : 143069688,
  "text" : "@julianforce @pedrosanz @rodhk De momento es una compilacion con el 2.38.8 y no funciona el driver de la Adreno. Pero correr, corre.",
  "id" : 223691423734710272,
  "in_reply_to_status_id" : 223007559370539008,
  "created_at" : "Fri Jul 13 08:12:46 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "julianforce",
  "in_reply_to_user_id_str" : "143069688",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Iv\u00E1n Garc\u00EDa Cubero",
      "screen_name" : "Wis_Alien",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "20531587",
      "id" : 20531587
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223541594383597570",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223690979515961346",
  "in_reply_to_user_id" : 20531587,
  "text" : "@Wis_Alien y tienes que acceder a cosas ordenadas por campos (como un TTree de ROOT). Python esta optimizado para el uso de diccionarios.",
  "id" : 223690979515961346,
  "in_reply_to_status_id" : 223541594383597570,
  "created_at" : "Fri Jul 13 08:11:00 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Wis_Alien",
  "in_reply_to_user_id_str" : "20531587",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Iv\u00E1n Garc\u00EDa Cubero",
      "screen_name" : "Wis_Alien",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "20531587",
      "id" : 20531587
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223541594383597570",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223690855918219264",
  "in_reply_to_user_id" : 20531587,
  "text" : "@Wis_Alien que usas en cada iteracion en cada uno de los elementos, por ejemplo, una lista de diccionarios si es algo mas o menos iterativo",
  "id" : 223690855918219264,
  "in_reply_to_status_id" : 223541594383597570,
  "created_at" : "Fri Jul 13 08:10:30 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Wis_Alien",
  "in_reply_to_user_id_str" : "20531587",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Iv\u00E1n Garc\u00EDa Cubero",
      "screen_name" : "Wis_Alien",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "20531587",
      "id" : 20531587
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223541594383597570",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223690701471367169",
  "in_reply_to_user_id" : 20531587,
  "text" : "@Wis_Alien Tienes que mejorar la localidad espacial de los datos para no machacar las caches. Usando una estructura de datos con los datos",
  "id" : 223690701471367169,
  "in_reply_to_status_id" : 223541594383597570,
  "created_at" : "Fri Jul 13 08:09:53 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Wis_Alien",
  "in_reply_to_user_id_str" : "20531587",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "PSOE ",
      "screen_name" : "PSOE",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "50982086",
      "id" : 50982086
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223650770963267584",
  "text" : "RT @PSOE: Andrea Fabra debe abandonar su esca\u00F1o.No es digna de representar a los ciudadanos.Grit\u00F3 \"Que se jodan\" cuando se anunci\u00F3 recor ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "223514775534043136",
    "text" : "Andrea Fabra debe abandonar su esca\u00F1o.No es digna de representar a los ciudadanos.Grit\u00F3 \"Que se jodan\" cuando se anunci\u00F3 recorte a parados",
    "id" : 223514775534043136,
    "created_at" : "Thu Jul 12 20:30:49 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "PSOE ",
      "screen_name" : "PSOE",
      "protected" : false,
      "id_str" : "50982086",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3356851772/9e214b1bb752d4b78838108d727c98e3_normal.jpeg",
      "id" : 50982086,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 223650770963267584,
  "created_at" : "Fri Jul 13 05:31:13 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arsenio Escolar ",
      "screen_name" : "arsenioescolar",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "278977246",
      "id" : 278977246
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223497577226702848",
  "text" : "RT @arsenioescolar: No lo olvides: el dur\u00EDsimo recorte no es ni para el bien com\u00FAn ni para q baje el paro. Es para salvar a la banca, a  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "223331761579499520",
    "text" : "No lo olvides: el dur\u00EDsimo recorte no es ni para el bien com\u00FAn ni para q baje el paro. Es para salvar a la banca, a las excajas politizadas",
    "id" : 223331761579499520,
    "created_at" : "Thu Jul 12 08:23:35 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Arsenio Escolar ",
      "screen_name" : "arsenioescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "278977246",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3219801465/0738e76506c383c96d13ced737d530e6_normal.jpeg",
      "id" : 278977246,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 223497577226702848,
  "created_at" : "Thu Jul 12 19:22:29 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gaspar Llamazares ",
      "screen_name" : "GLlamazares",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "301388743",
      "id" : 301388743
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223495629551321089",
  "text" : "RT @GLlamazares: Cifuentes : \"Habr\u00E1 contundencia con los que intenten convertir Madrid en Atenas\". Que se preparen los  ministros de ind ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitterrific.com\" rel=\"nofollow\">Twitterrific</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "223433446561808384",
    "text" : "Cifuentes : \"Habr\u00E1 contundencia con los que intenten convertir Madrid en Atenas\". Que se preparen los  ministros de industria e interior.",
    "id" : 223433446561808384,
    "created_at" : "Thu Jul 12 15:07:39 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gaspar Llamazares ",
      "screen_name" : "GLlamazares",
      "protected" : false,
      "id_str" : "301388743",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1378739078/gaspar_normal.jpg",
      "id" : 301388743,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 223495629551321089,
  "created_at" : "Thu Jul 12 19:14:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Iv\u00E1n Garc\u00EDa Cubero",
      "screen_name" : "Wis_Alien",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "20531587",
      "id" : 20531587
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "223467990392377344",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223495093389230080",
  "in_reply_to_user_id" : 20531587,
  "text" : "@Wis_Alien \u00BFIteras los elementos de una lista por el \u00EDndice en Python? Mother of God.",
  "id" : 223495093389230080,
  "in_reply_to_status_id" : 223467990392377344,
  "created_at" : "Thu Jul 12 19:12:37 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Wis_Alien",
  "in_reply_to_user_id_str" : "20531587",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/223059197699424257/photo/1",
      "indices" : [ 24, 44 ],
      "url" : "http://t.co/0cbzBkvb",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Axh3KJMCAAExb97.jpg",
      "id_str" : "223059197703618561",
      "id" : 223059197703618561,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Axh3KJMCAAExb97.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 251,
        "resize" : "fit",
        "w" : 320
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 251,
        "resize" : "fit",
        "w" : 320
      }, {
        "h" : 251,
        "resize" : "fit",
        "w" : 320
      }, {
        "h" : 251,
        "resize" : "fit",
        "w" : 320
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/0cbzBkvb"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223059197699424257",
  "text" : "20 de Noviembre de 2011 http://t.co/0cbzBkvb",
  "id" : 223059197699424257,
  "created_at" : "Wed Jul 11 14:20:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "18238467",
      "id" : 18238467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223042787006873600",
  "text" : "RT @EsperanzAguirre: Hoy mostramos libremente nuestro desacuerdo con un gobierno q tras provocar la crisis econ\u00F3mica m\u00E1s grave en 50 a\u00F1o ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://m.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">mobile web</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "12393282375",
    "text" : "Hoy mostramos libremente nuestro desacuerdo con un gobierno q tras provocar la crisis econ\u00F3mica m\u00E1s grave en 50 a\u00F1os,sube los impuestos.",
    "id" : 12393282375,
    "created_at" : "Sun Apr 18 11:36:05 +0000 2010",
    "user" : {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18238467",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1380440667/nuevo_avatar_esperanza2_normal.jpg",
      "id" : 18238467,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 223042787006873600,
  "created_at" : "Wed Jul 11 13:15:19 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "18238467",
      "id" : 18238467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223020994816782336",
  "text" : "RT @EsperanzAguirre: La \u00FAltima vez q se subi\u00F3 el IVA,del 12% al 15%, en el 93 con el anterior gobierno socialista, medio mill\u00F3n de espa\u00F1 ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://m.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">mobile web</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "12393485702",
    "text" : "La \u00FAltima vez q se subi\u00F3 el IVA,del 12% al 15%, en el 93 con el anterior gobierno socialista, medio mill\u00F3n de espa\u00F1oles se fue al paro.",
    "id" : 12393485702,
    "created_at" : "Sun Apr 18 11:42:52 +0000 2010",
    "user" : {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18238467",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1380440667/nuevo_avatar_esperanza2_normal.jpg",
      "id" : 18238467,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 223020994816782336,
  "created_at" : "Wed Jul 11 11:48:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alberto Cabello",
      "screen_name" : "pixelillo",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "41170113",
      "id" : 41170113
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223005908597354499",
  "text" : "RT @pixelillo: El mundo avanza. Inglaterra ha tenido primeras ministras, USA a un presidente negro y nosotros a un retrasado mental :D",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "223005535765676035",
    "text" : "El mundo avanza. Inglaterra ha tenido primeras ministras, USA a un presidente negro y nosotros a un retrasado mental :D",
    "id" : 223005535765676035,
    "created_at" : "Wed Jul 11 10:47:17 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Alberto Cabello",
      "screen_name" : "pixelillo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "41170113",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3362324661/104cf0c77b7de74717d22ef1d45c69ad_normal.jpeg",
      "id" : 41170113,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 223005908597354499,
  "created_at" : "Wed Jul 11 10:48:46 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "223005791949570050",
  "text" : "Y el Nexus One arrancando Jelly Bean. Este tel\u00E9fono va a ser eterno\u2026 :-)",
  "id" : 223005791949570050,
  "created_at" : "Wed Jul 11 10:48:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222994424907579392",
  "text" : "A defraudar se ha dicho, que te ahorras 11 puntos de impuesto. Y, disfruten lo votado mientras tanto.",
  "id" : 222994424907579392,
  "created_at" : "Wed Jul 11 10:03:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "566315292",
      "id" : 566315292
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222984545715232768",
  "text" : "RT @gobiernoespa: Oficialmente subimos el IVA, no podemos dejar de poner la foto JAJAJAJAJA Gracias a los 10 millones que se lo tragaron ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/gobiernoespa/status/222324376379457537/photo/1",
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http://t.co/07w25UK8",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AxXa16dCAAAleLv.jpg",
        "id_str" : "222324376383651840",
        "id" : 222324376383651840,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AxXa16dCAAAleLv.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 462,
          "resize" : "fit",
          "w" : 668
        }, {
          "h" : 462,
          "resize" : "fit",
          "w" : 668
        }, {
          "h" : 235,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 415,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/07w25UK8"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "222324376379457537",
    "text" : "Oficialmente subimos el IVA, no podemos dejar de poner la foto JAJAJAJAJA Gracias a los 10 millones que se lo tragaron http://t.co/07w25UK8",
    "id" : 222324376379457537,
    "created_at" : "Mon Jul 09 13:40:37 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "protected" : false,
      "id_str" : "566315292",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3187475603/2aa48462df0cd44dfc74892ce2f21550_normal.jpeg",
      "id" : 566315292,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 222984545715232768,
  "created_at" : "Wed Jul 11 09:23:53 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gaspar Llamazares ",
      "screen_name" : "GLlamazares",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "301388743",
      "id" : 301388743
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222984468863004672",
  "text" : "RT @GLlamazares: Acaba con todo. RAJOY DIMISI\u00D3N",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitterrific.com\" rel=\"nofollow\">Twitterrific</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "222964443812855808",
    "text" : "Acaba con todo. RAJOY DIMISI\u00D3N",
    "id" : 222964443812855808,
    "created_at" : "Wed Jul 11 08:04:00 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gaspar Llamazares ",
      "screen_name" : "GLlamazares",
      "protected" : false,
      "id_str" : "301388743",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1378739078/gaspar_normal.jpg",
      "id" : 301388743,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 222984468863004672,
  "created_at" : "Wed Jul 11 09:23:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 93, 113 ],
      "url" : "http://t.co/dOFI138Z",
      "expanded_url" : "http://kcy.me/9pei",
      "display_url" : "kcy.me/9pei"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222984287690043393",
  "text" : "RT @iescolar: Canten con Esperanza: \"No m\u00E1s IVA, no m\u00E1s IVA\" (no se pierdan el primer v\u00EDdeo) http://t.co/dOFI138Z",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 79, 99 ],
        "url" : "http://t.co/dOFI138Z",
        "expanded_url" : "http://kcy.me/9pei",
        "display_url" : "kcy.me/9pei"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "222970841560924163",
    "text" : "Canten con Esperanza: \"No m\u00E1s IVA, no m\u00E1s IVA\" (no se pierdan el primer v\u00EDdeo) http://t.co/dOFI138Z",
    "id" : 222970841560924163,
    "created_at" : "Wed Jul 11 08:29:25 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 222984287690043393,
  "created_at" : "Wed Jul 11 09:22:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222984278294794240",
  "text" : "RT @iescolar: Durante la campa\u00F1a electoral, el PP prometi\u00F3 una rebaja del IVA al turismo. Hoy se lo sube.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "222971117671952384",
    "text" : "Durante la campa\u00F1a electoral, el PP prometi\u00F3 una rebaja del IVA al turismo. Hoy se lo sube.",
    "id" : 222971117671952384,
    "created_at" : "Wed Jul 11 08:30:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 222984278294794240,
  "created_at" : "Wed Jul 11 09:22:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "566315292",
      "id" : 566315292
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222983928594706433",
  "text" : "RT @gobiernoespa: Recuerden que pueden seguir firmando contra el IVA en nuestros cojones JAJAJAJAJA. Gobierno de Espa\u00F1a, promesas cumplidas.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "222980726264578048",
    "text" : "Recuerden que pueden seguir firmando contra el IVA en nuestros cojones JAJAJAJAJA. Gobierno de Espa\u00F1a, promesas cumplidas.",
    "id" : 222980726264578048,
    "created_at" : "Wed Jul 11 09:08:42 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "protected" : false,
      "id_str" : "566315292",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3187475603/2aa48462df0cd44dfc74892ce2f21550_normal.jpeg",
      "id" : 566315292,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 222983928594706433,
  "created_at" : "Wed Jul 11 09:21:26 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222983860995100672",
  "text" : "10.866.566 de gracias. Espero que est\u00E1is saltando de alegr\u00EDa.",
  "id" : 222983860995100672,
  "created_at" : "Wed Jul 11 09:21:09 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "David Guetta",
      "screen_name" : "davidguetta",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "23976386",
      "id" : 23976386
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222963216135880704",
  "text" : "RT @davidguetta: Omg The first fuck me I'm famous at ushuaia was unreal. \nBest shows best party people and hopefully best music. I had s ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "222461856198041604",
    "text" : "Omg The first fuck me I'm famous at ushuaia was unreal. \nBest shows best party people and hopefully best music. I had so much fun\nThank you!",
    "id" : 222461856198041604,
    "created_at" : "Mon Jul 09 22:46:54 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "David Guetta",
      "screen_name" : "davidguetta",
      "protected" : false,
      "id_str" : "23976386",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1445376527/david-guetta-nothing-but-the-beat-cover_normal.jpg",
      "id" : 23976386,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 222963216135880704,
  "created_at" : "Wed Jul 11 07:59:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/222821474124316674/photo/1",
      "indices" : [ 18, 38 ],
      "url" : "http://t.co/U0as4Tpp",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Axee8z3CQAACu5l.jpg",
      "id_str" : "222821474128510976",
      "id" : 222821474128510976,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Axee8z3CQAACu5l.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 204,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 361,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 433,
        "resize" : "fit",
        "w" : 720
      }, {
        "h" : 433,
        "resize" : "fit",
        "w" : 720
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/U0as4Tpp"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222821474124316674",
  "text" : "Hasta los huevos. http://t.co/U0as4Tpp",
  "id" : 222821474124316674,
  "created_at" : "Tue Jul 10 22:35:54 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "222820709452361728",
  "text" : "Pacha nunca defrauda.",
  "id" : 222820709452361728,
  "created_at" : "Tue Jul 10 22:32:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "220361871532883968",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "220363096957521922",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa Ya ver\u00E1s cuando acabes, qu\u00E9 bien quedas ;-)",
  "id" : 220363096957521922,
  "in_reply_to_status_id" : 220361871532883968,
  "created_at" : "Wed Jul 04 03:47:11 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "220337932605722625",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "220357096049360896",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa Vamooos!!!",
  "id" : 220357096049360896,
  "in_reply_to_status_id" : 220337932605722625,
  "created_at" : "Wed Jul 04 03:23:20 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "220142502072692736",
  "text" : "El tema de las patentes se nos ha ido de las manos. No se quien va a innovar as\u00ED...",
  "id" : 220142502072692736,
  "created_at" : "Tue Jul 03 13:10:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "HAL 9000",
      "screen_name" : "HAL9000_",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "29038088",
      "id" : 29038088
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "220122731168022529",
  "text" : "RT @HAL9000_: CERN is going to announce the Higgs Boson on Wednesday. I expect Apple to sue, iPhones have had mass since 2007",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "219826600584290304",
    "text" : "CERN is going to announce the Higgs Boson on Wednesday. I expect Apple to sue, iPhones have had mass since 2007",
    "id" : 219826600584290304,
    "created_at" : "Mon Jul 02 16:15:20 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "HAL 9000",
      "screen_name" : "HAL9000_",
      "protected" : false,
      "id_str" : "29038088",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1788506913/HAL-MC2_normal.png",
      "id" : 29038088,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 220122731168022529,
  "created_at" : "Tue Jul 03 11:52:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vivek Sharma",
      "screen_name" : "vivsharma",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "14148574",
      "id" : 14148574
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "220074292317130752",
  "text" : "RT @vivsharma: Someone should build a startup decelerator: 1) No demo day 2) Adequate time to find a product worth building 3) Real &amp ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Tweetie for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "219919489859452928",
    "text" : "Someone should build a startup decelerator: 1) No demo day 2) Adequate time to find a product worth building 3) Real &amp; sustainable growth",
    "id" : 219919489859452928,
    "created_at" : "Mon Jul 02 22:24:26 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Vivek Sharma",
      "screen_name" : "vivsharma",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14148574",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1771501259/image1327180196_normal.png",
      "id" : 14148574,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 220074292317130752,
  "created_at" : "Tue Jul 03 08:39:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219904571269591040",
  "text" : "s/Git/Get/",
  "id" : 219904571269591040,
  "created_at" : "Mon Jul 02 21:25:10 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 27, 47 ],
      "url" : "http://t.co/hbZdMhyD",
      "expanded_url" : "http://itunes.so-nik.com/",
      "display_url" : "itunes.so-nik.com"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219904469503180800",
  "text" : "Git rid of those itms:// : http://t.co/hbZdMhyD",
  "id" : 219904469503180800,
  "created_at" : "Mon Jul 02 21:24:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Isidro Gonz\u00E1lez",
      "screen_name" : "iamgonis",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "87437414",
      "id" : 87437414
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "219885490168537088",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219904071568601088",
  "in_reply_to_user_id" : 87437414,
  "text" : "@iamgonis Haylos, haylos :D",
  "id" : 219904071568601088,
  "in_reply_to_status_id" : 219885490168537088,
  "created_at" : "Mon Jul 02 21:23:10 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "iamgonis",
  "in_reply_to_user_id_str" : "87437414",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219884465361666048",
  "text" : "Que puta man\u00EDa de dar enlaces a podcasts s\u00F3lo mediante iTunes...",
  "id" : 219884465361666048,
  "created_at" : "Mon Jul 02 20:05:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219874007699300354",
  "text" : "Cu\u00E1nto garrulo que por ser f\u00EDsico cree que sabe algo... :-\\",
  "id" : 219874007699300354,
  "created_at" : "Mon Jul 02 19:23:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fons Rademakers",
      "screen_name" : "FonsRademakers",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "18833856",
      "id" : 18833856
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219785873842122754",
  "text" : "RT @FonsRademakers: stop calling the Higgs particle the god particle, it has nothing to do with god nor religion, it's just a goddamn pa ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "219782481719726081",
    "text" : "stop calling the Higgs particle the god particle, it has nothing to do with god nor religion, it's just a goddamn particle.",
    "id" : 219782481719726081,
    "created_at" : "Mon Jul 02 13:20:01 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Fons Rademakers",
      "screen_name" : "FonsRademakers",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18833856",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2220842458/rdm6_normal.jpg",
      "id" : 18833856,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 219785873842122754,
  "created_at" : "Mon Jul 02 13:33:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219561179629092864",
  "text" : "Ra\u00FAl selecci\u00F3n.",
  "id" : 219561179629092864,
  "created_at" : "Sun Jul 01 22:40:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "RailService.",
      "screen_name" : "RailService",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "77270181",
      "id" : 77270181
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 114 ],
      "url" : "http://t.co/7xXZhrsM",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/Kh94qY",
      "display_url" : "bit.ly/Kh94qY"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219477648987000832",
  "text" : "RT @RailService: Felssturz bei Gurtnellen: Gotthard-Strecke bleibt rund einen Monat gesperrt. http://t.co/7xXZhrsM",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://sproutsocial.com\" rel=\"nofollow\">Sprout Social</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 77, 97 ],
        "url" : "http://t.co/7xXZhrsM",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/Kh94qY",
        "display_url" : "bit.ly/Kh94qY"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "210309564908838912",
    "text" : "Felssturz bei Gurtnellen: Gotthard-Strecke bleibt rund einen Monat gesperrt. http://t.co/7xXZhrsM",
    "id" : 210309564908838912,
    "created_at" : "Wed Jun 06 09:58:02 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "RailService.",
      "screen_name" : "RailService",
      "protected" : false,
      "id_str" : "77270181",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/737679132/ga-info_normal.png",
      "id" : 77270181,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 219477648987000832,
  "created_at" : "Sun Jul 01 17:08:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/219465191950270465/photo/1",
      "indices" : [ 17, 37 ],
      "url" : "http://t.co/0qKuj20U",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AwuybecCQAIN3E1.jpg",
      "id_str" : "219465191954464770",
      "id" : 219465191954464770,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AwuybecCQAIN3E1.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 580,
        "resize" : "fit",
        "w" : 650
      }, {
        "h" : 535,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 580,
        "resize" : "fit",
        "w" : 650
      }, {
        "h" : 303,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/0qKuj20U"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219465191950270465",
  "text" : "Todo sigue igual http://t.co/0qKuj20U",
  "id" : 219465191950270465,
  "created_at" : "Sun Jul 01 16:19:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "566315292",
      "id" : 566315292
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219426599597113344",
  "text" : "RT @gobiernoespa: Con las nuevas medidas ahorramos en medicamentos 440 M\u20AC. En subvenciones taurinas gastamos 564 M. Es que los medicamen ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "219169818576826369",
    "text" : "Con las nuevas medidas ahorramos en medicamentos 440 M\u20AC. En subvenciones taurinas gastamos 564 M. Es que los medicamentos no son patrimonio.",
    "id" : 219169818576826369,
    "created_at" : "Sat Jun 30 20:45:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "protected" : false,
      "id_str" : "566315292",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3187475603/2aa48462df0cd44dfc74892ce2f21550_normal.jpeg",
      "id" : 566315292,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 219426599597113344,
  "created_at" : "Sun Jul 01 13:45:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "carballo",
      "screen_name" : "carballo",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2929271",
      "id" : 2929271
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ArdeValencia",
      "indices" : [ 14, 27 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219426447859777536",
  "text" : "RT @carballo: #ArdeValencia y se quema un monte que podemos recalificar y un vertedero ilegal involucrado en la corrupci\u00F3n Brugal. \u00A1Son  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "ArdeValencia",
        "indices" : [ 0, 13 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "219414820217290752",
    "text" : "#ArdeValencia y se quema un monte que podemos recalificar y un vertedero ilegal involucrado en la corrupci\u00F3n Brugal. \u00A1Son todo beneficios!",
    "id" : 219414820217290752,
    "created_at" : "Sun Jul 01 12:59:04 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "carballo",
      "screen_name" : "carballo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2929271",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2802464400/43b93a1101f3b2a674b4f343ab79cd9f_normal.jpeg",
      "id" : 2929271,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 219426447859777536,
  "created_at" : "Sun Jul 01 13:45:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "18238467",
      "id" : 18238467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219426394793455619",
  "text" : "RT @EsperanzAguirre: Hemos recogido m\u00E1s de 403.000 firmas contra el IVA. Gracias!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://m.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">mobile web</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "17425468508",
    "text" : "Hemos recogido m\u00E1s de 403.000 firmas contra el IVA. Gracias!",
    "id" : 17425468508,
    "created_at" : "Wed Jun 30 16:19:27 +0000 2010",
    "user" : {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18238467",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1380440667/nuevo_avatar_esperanza2_normal.jpg",
      "id" : 18238467,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 219426394793455619,
  "created_at" : "Sun Jul 01 13:45:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arezno",
      "screen_name" : "arezno",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "14898380",
      "id" : 14898380
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219412748042371072",
  "text" : "RT @arezno: Valencianos, \u00BFhab\u00E9is probado a echarle horchata? \u00BFY a no seguir votando al PP?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "219348176228986881",
    "text" : "Valencianos, \u00BFhab\u00E9is probado a echarle horchata? \u00BFY a no seguir votando al PP?",
    "id" : 219348176228986881,
    "created_at" : "Sun Jul 01 08:34:15 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Arezno",
      "screen_name" : "arezno",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14898380",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3305712732/54cdf0e4109efb59a5cb07a5e354a746_normal.jpeg",
      "id" : 14898380,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 219412748042371072,
  "created_at" : "Sun Jul 01 12:50:50 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "219412531607908352",
  "text" : "RT @robertogf: Cada oportunidad que hay para cambiar, vuelven a elegir la misma opci\u00F3n. PP. Quiz\u00E1s tenemos lo que nos merecemos.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "219373786212990976",
    "text" : "Cada oportunidad que hay para cambiar, vuelven a elegir la misma opci\u00F3n. PP. Quiz\u00E1s tenemos lo que nos merecemos.",
    "id" : 219373786212990976,
    "created_at" : "Sun Jul 01 10:16:01 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "protected" : false,
      "id_str" : "10478502",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3190137793/1bcce0d0cf0a1badda5f616465f33e75_normal.jpeg",
      "id" : 10478502,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 219412531607908352,
  "created_at" : "Sun Jul 01 12:49:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
} ]