Grailbird.data.tweets_2012_05 = 
 [ {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Canonical Ltd",
      "screen_name" : "Canonical",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "169015850",
      "id" : 169015850
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 98, 118 ],
      "url" : "http://t.co/MaXAZmXC",
      "expanded_url" : "http://buzz.mw/-gyP_y",
      "display_url" : "buzz.mw/-gyP_y"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "208214315570962432",
  "text" : "RT @Canonical: An Introduction to OpenStack cloud in Ubuntu 12.04. Live webinar starts in 20 min. http://t.co/MaXAZmXC",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.meltwaterbuzz.com\" rel=\"nofollow\">Meltwater Buzz</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 83, 103 ],
        "url" : "http://t.co/MaXAZmXC",
        "expanded_url" : "http://buzz.mw/-gyP_y",
        "display_url" : "buzz.mw/-gyP_y"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "208206768180957184",
    "text" : "An Introduction to OpenStack cloud in Ubuntu 12.04. Live webinar starts in 20 min. http://t.co/MaXAZmXC",
    "id" : 208206768180957184,
    "created_at" : "Thu May 31 14:42:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Canonical Ltd",
      "screen_name" : "Canonical",
      "protected" : false,
      "id_str" : "169015850",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1399822806/canonical_aubergine_hex_normal.png",
      "id" : 169015850,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 208214315570962432,
  "created_at" : "Thu May 31 15:12:15 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http://t.co/HHyF8QWr",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/KMULLK",
      "display_url" : "bit.ly/KMULLK"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "208207175099752450",
  "text" : "Un fot\u00F3grafo de Madridiario, herido en la protesta de los mineros http://t.co/HHyF8QWr",
  "id" : 208207175099752450,
  "created_at" : "Thu May 31 14:43:53 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "208202096485474305",
  "text" : "RT @Fooly_Cooly: Si el dinero de las ayudas al carb\u00F3n se hubiese utilizado bien y no para pagar por no hacer nada, no estar\u00EDamos as\u00ED...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "208185437536272385",
    "text" : "Si el dinero de las ayudas al carb\u00F3n se hubiese utilizado bien y no para pagar por no hacer nada, no estar\u00EDamos as\u00ED...",
    "id" : 208185437536272385,
    "created_at" : "Thu May 31 13:17:30 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19118867",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3174182988/1f12b2fc3b9680d3a6b2b283637c4b42_normal.jpeg",
      "id" : 19118867,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 208202096485474305,
  "created_at" : "Thu May 31 14:23:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/208165334610489344/photo/1",
      "indices" : [ 78, 98 ],
      "url" : "http://t.co/9zmyzTOi",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AuONRNhCMAEhaDZ.jpg",
      "id_str" : "208165334614683649",
      "id" : 208165334614683649,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AuONRNhCMAEhaDZ.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 800
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 800
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/9zmyzTOi"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "208165334610489344",
  "text" : "Dear government: \"1984\" was not supposed to be an instruction manual. Thanks. http://t.co/9zmyzTOi",
  "id" : 208165334610489344,
  "created_at" : "Thu May 31 11:57:38 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "winas3",
      "indices" : [ 84, 91 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http://t.co/ha9ZXOnm",
      "expanded_url" : "http://www.modaco.com/page/news/_/android/win-a-samsung-galaxy-s-iii-r499",
      "display_url" : "modaco.com/page/news/_/an\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "208163372951277569",
  "text" : "MoDaCo and MobiCity are giving away a Samsung Galaxy S III! I've entered, have you? #winas3 http://t.co/ha9ZXOnm",
  "id" : 208163372951277569,
  "created_at" : "Thu May 31 11:49:50 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : " Fundaci\u00F3n Pr\u00EDncipe",
      "screen_name" : "fpa_es",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "36396343",
      "id" : 36396343
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "premiospr\u00EDncipe",
      "indices" : [ 120, 136 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "208154876662915072",
  "text" : "RT @fpa_es: Gregory Winter y Richard A. Lerner, Premio Pr\u00EDncipe de Asturias de Investigaci\u00F3n Cient\u00EDfica y T\u00E9cnica 2012. #premiospr\u00EDncipe",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "premiospr\u00EDncipe",
        "indices" : [ 108, 124 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "208136625002254337",
    "text" : "Gregory Winter y Richard A. Lerner, Premio Pr\u00EDncipe de Asturias de Investigaci\u00F3n Cient\u00EDfica y T\u00E9cnica 2012. #premiospr\u00EDncipe",
    "id" : 208136625002254337,
    "created_at" : "Thu May 31 10:03:33 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : " Fundaci\u00F3n Pr\u00EDncipe",
      "screen_name" : "fpa_es",
      "protected" : false,
      "id_str" : "36396343",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1655715973/1.1_FPA_centrado_positivo_BR_normal.jpg",
      "id" : 36396343,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 208154876662915072,
  "created_at" : "Thu May 31 11:16:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207940775328227328",
  "text" : "Ya est\u00E1 bien de tesis por hoy... :)",
  "id" : 207940775328227328,
  "created_at" : "Wed May 30 21:05:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207841646979710977",
  "text" : "Amazon &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; VMware.",
  "id" : 207841646979710977,
  "created_at" : "Wed May 30 14:31:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "250620677",
      "id" : 250620677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207828495332687872",
  "text" : "RT @masaenfurecida: LOS ESPA\u00D1OLES DECIDIERON DEMOCR\u00C1TICAMENTE EN LAS URNAS QUE RAJOY PUDIESE HACER EN LIBERTAD LO CONTRARIO DE LO QUE PR ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "PORELCAMBIO",
        "indices" : [ 124, 136 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207774348751290368",
    "text" : "LOS ESPA\u00D1OLES DECIDIERON DEMOCR\u00C1TICAMENTE EN LAS URNAS QUE RAJOY PUDIESE HACER EN LIBERTAD LO CONTRARIO DE LO QUE PROMETI\u00D3. #PORELCAMBIO",
    "id" : 207774348751290368,
    "created_at" : "Wed May 30 10:03:59 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "250620677",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1241169267/draft_lens11890871module108646531photo_1_1278085261Angry_Mob_Playset_McPhee_normal.jpg",
      "id" : 250620677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 207828495332687872,
  "created_at" : "Wed May 30 13:39:09 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "250620677",
      "id" : 250620677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207828449996455936",
  "text" : "RT @masaenfurecida: LOS ESPA\u00D1OLES DECIDIERON EN LAS URNAS QUE BANKIA ESTUVIESE LLENO DE FAMILIARES DEL PP PILLANDO CACHO.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207773484087128064",
    "text" : "LOS ESPA\u00D1OLES DECIDIERON EN LAS URNAS QUE BANKIA ESTUVIESE LLENO DE FAMILIARES DEL PP PILLANDO CACHO.",
    "id" : 207773484087128064,
    "created_at" : "Wed May 30 10:00:33 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "250620677",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1241169267/draft_lens11890871module108646531photo_1_1278085261Angry_Mob_Playset_McPhee_normal.jpg",
      "id" : 250620677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 207828449996455936,
  "created_at" : "Wed May 30 13:38:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "20536157",
      "id" : 20536157
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207826651185291264",
  "text" : "RT @google: Google+ Local: a simple way to get great local info, including reviews from Zagat &amp; your friends, across Google http://t ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 116, 136 ],
        "url" : "http://t.co/LoHXOVYD",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/cYG1N",
        "display_url" : "goo.gl/cYG1N"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207826299186720768",
    "text" : "Google+ Local: a simple way to get great local info, including reviews from Zagat &amp; your friends, across Google http://t.co/LoHXOVYD",
    "id" : 207826299186720768,
    "created_at" : "Wed May 30 13:30:25 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "protected" : false,
      "id_str" : "20536157",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2504370963/6u5qf6cl9jtwew6poxcj_normal.png",
      "id" : 20536157,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 207826651185291264,
  "created_at" : "Wed May 30 13:31:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207801130795798528",
  "text" : "M\u00FAsica House. Y punto.",
  "id" : 207801130795798528,
  "created_at" : "Wed May 30 11:50:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "winas3",
      "indices" : [ 84, 91 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http://t.co/ha9ZXOnm",
      "expanded_url" : "http://www.modaco.com/page/news/_/android/win-a-samsung-galaxy-s-iii-r499",
      "display_url" : "modaco.com/page/news/_/an\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207791765737046016",
  "text" : "MoDaCo and MobiCity are giving away a Samsung Galaxy S III! I've entered, have you? #winas3 http://t.co/ha9ZXOnm",
  "id" : 207791765737046016,
  "created_at" : "Wed May 30 11:13:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "indices" : [ 81, 89 ],
      "id_str" : "7996082",
      "id" : 7996082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 55, 75 ],
      "url" : "http://t.co/8HkfCcDz",
      "expanded_url" : "http://blogs.elpais.com/la-voz-de-inaki/2012/05/prioridad-gobierno-educacion.html",
      "display_url" : "blogs.elpais.com/la-voz-de-inak\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207742905979371520",
  "text" : "La prioridad de este Gobierno deber\u00EDa ser la educaci\u00F3n http://t.co/8HkfCcDz /via @el_pais",
  "id" : 207742905979371520,
  "created_at" : "Wed May 30 07:59:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "indices" : [ 45, 53 ],
      "id_str" : "7996082",
      "id" : 7996082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 19, 39 ],
      "url" : "http://t.co/Jy7VdPiN",
      "expanded_url" : "http://blogs.elpais.com/la-voz-de-inaki/2012/05/la-moral-ciudadana.html",
      "display_url" : "blogs.elpais.com/la-voz-de-inak\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207742139642281984",
  "text" : "La moral ciudadana http://t.co/Jy7VdPiN /v\u00EDa @el_pais",
  "id" : 207742139642281984,
  "created_at" : "Wed May 30 07:56:00 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/207737228531740672/photo/1",
      "indices" : [ 15, 35 ],
      "url" : "http://t.co/xo4ZPWoK",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AuIH6KGCMAANBxx.jpg",
      "id_str" : "207737228535934976",
      "id" : 207737228535934976,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AuIH6KGCMAANBxx.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 397,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 701,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 701,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 701,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/xo4ZPWoK"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207737228531740672",
  "text" : "23.500.000.000 http://t.co/xo4ZPWoK",
  "id" : 207737228531740672,
  "created_at" : "Wed May 30 07:36:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207736560127447040",
  "text" : "RT @iescolar: El Tribunal Supremo, el Banco de Espa\u00F1a, la Casa Real, los partidos... \u00BFqueda alguna instituci\u00F3n cuyo prestigio siga intacto?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207491448663314432",
    "text" : "El Tribunal Supremo, el Banco de Espa\u00F1a, la Casa Real, los partidos... \u00BFqueda alguna instituci\u00F3n cuyo prestigio siga intacto?",
    "id" : 207491448663314432,
    "created_at" : "Tue May 29 15:19:51 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 207736560127447040,
  "created_at" : "Wed May 30 07:33:50 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/207559933959471105/photo/1",
      "indices" : [ 41, 61 ],
      "url" : "http://t.co/5o9ZamLc",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AuFmqQWCAAAGh81.jpg",
      "id_str" : "207559933963665408",
      "id" : 207559933963665408,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AuFmqQWCAAAGh81.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 198,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 198,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 66,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 116,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/5o9ZamLc"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 40 ],
      "url" : "http://t.co/5FmX2g6U",
      "expanded_url" : "http://en.community.dell.com/dell-blogs/direct2dell/b/direct2dell/archive/2012/05/29/arm-processor-based-dell-servers-on-the-way.aspx",
      "display_url" : "en.community.dell.com/dell-blogs/dir\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207559933959471105",
  "text" : "48 nodos ARM en 3Us http://t.co/5FmX2g6U http://t.co/5o9ZamLc",
  "id" : 207559933959471105,
  "created_at" : "Tue May 29 19:51:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "economistaenfurecido",
      "screen_name" : "masaeconomista",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "420593294",
      "id" : 420593294
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207455140507160576",
  "text" : "RT @masaeconomista: \u00BF14 MILLONES POR HUNDIR BANKIA?\u00BFQU\u00C9 ES ESTO,LA URSS? ESE HOMBRE MERECE DIEZ VECES M\u00C1S SIN CONSIGUE CON ELLO LLEVARSE ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207426692480892928",
    "text" : "\u00BF14 MILLONES POR HUNDIR BANKIA?\u00BFQU\u00C9 ES ESTO,LA URSS? ESE HOMBRE MERECE DIEZ VECES M\u00C1S SIN CONSIGUE CON ELLO LLEVARSE BUR\u00D3CRATAS POR DELANTE.",
    "id" : 207426692480892928,
    "created_at" : "Tue May 29 11:02:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "economistaenfurecido",
      "screen_name" : "masaeconomista",
      "protected" : false,
      "id_str" : "420593294",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1655977821/ric_normal.png",
      "id" : 420593294,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 207455140507160576,
  "created_at" : "Tue May 29 12:55:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/207449274961768449/photo/1",
      "indices" : [ 20, 40 ],
      "url" : "http://t.co/c9xlz93t",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AuECBDdCMAA4spE.jpg",
      "id_str" : "207449274965962752",
      "id" : 207449274965962752,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AuECBDdCMAA4spE.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 125,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 184,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 184,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 184,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/c9xlz93t"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207449274961768449",
  "text" : "Personas a su cargo http://t.co/c9xlz93t",
  "id" : 207449274961768449,
  "created_at" : "Tue May 29 12:32:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "winas3",
      "indices" : [ 84, 91 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http://t.co/ha9ZXOnm",
      "expanded_url" : "http://www.modaco.com/page/news/_/android/win-a-samsung-galaxy-s-iii-r499",
      "display_url" : "modaco.com/page/news/_/an\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207445324707536897",
  "text" : "MoDaCo and MobiCity are giving away a Samsung Galaxy S III! I've entered, have you? #winas3 http://t.co/ha9ZXOnm",
  "id" : 207445324707536897,
  "created_at" : "Tue May 29 12:16:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Toni Betr\u00E1n",
      "screen_name" : "Galahan",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "13681592",
      "id" : 13681592
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207445081488244736",
  "text" : "RT @Galahan: El hospital p\u00FAblico Santa Tecla de Tarragona tiene un nuevo \"asesor\", que cobrar\u00E1 una n\u00F3mina de 6000 \u20AC al mes. Se llama Fra ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207434292815593472",
    "text" : "El hospital p\u00FAblico Santa Tecla de Tarragona tiene un nuevo \"asesor\", que cobrar\u00E1 una n\u00F3mina de 6000 \u20AC al mes. Se llama Francisco Camps...",
    "id" : 207434292815593472,
    "created_at" : "Tue May 29 11:32:44 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Toni Betr\u00E1n",
      "screen_name" : "Galahan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "13681592",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2413796566/B52BFE33-4D5C-4DFB-946B-0EDF7E12156F_normal",
      "id" : 13681592,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 207445081488244736,
  "created_at" : "Tue May 29 12:15:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "250620677",
      "id" : 250620677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207430917965361152",
  "text" : "RT @masaenfurecida: INVESTIGAR LO DE BANKIA ES MIRAR HACIA EL PASADO; JUZGAR A KRAHE POR UN CORTO DE 1978 ES MIRAR HACIA EL FUTURO. REME ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207424901047529472",
    "text" : "INVESTIGAR LO DE BANKIA ES MIRAR HACIA EL PASADO; JUZGAR A KRAHE POR UN CORTO DE 1978 ES MIRAR HACIA EL FUTURO. REMEMOS TODOS JUNTOS.",
    "id" : 207424901047529472,
    "created_at" : "Tue May 29 10:55:24 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "250620677",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1241169267/draft_lens11890871module108646531photo_1_1278085261Angry_Mob_Playset_McPhee_normal.jpg",
      "id" : 250620677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 207430917965361152,
  "created_at" : "Tue May 29 11:19:19 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 25, 45 ],
      "url" : "http://t.co/OCd3ECFt",
      "expanded_url" : "http://elpais.com/elpais/2012/05/28/opinion/1338231437_726030.html",
      "display_url" : "elpais.com/elpais/2012/05\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207394601269604352",
  "text" : "La cat\u00E1strofe de Bankia  http://t.co/OCd3ECFt",
  "id" : 207394601269604352,
  "created_at" : "Tue May 29 08:55:00 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 29, 49 ],
      "url" : "http://t.co/CMvXcVVa",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=8Hv5mVx0Ozg",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=8Hv5mV\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207372630121119744",
  "text" : "\"Maravilloso verbo: aflorar\" http://t.co/CMvXcVVa",
  "id" : 207372630121119744,
  "created_at" : "Tue May 29 07:27:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "207225109746958336",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207227220039712769",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa  Jajaja Es la ilusi\u00F3n del taca\u00F1o estos concursos :-P",
  "id" : 207227220039712769,
  "in_reply_to_status_id" : 207225109746958336,
  "created_at" : "Mon May 28 21:49:54 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207220962754703361",
  "text" : "El Joffrey este es m\u00E1s majo que la hostia...",
  "id" : 207220962754703361,
  "created_at" : "Mon May 28 21:25:02 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "winas3",
      "indices" : [ 84, 91 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http://t.co/ha9ZXOnm",
      "expanded_url" : "http://www.modaco.com/page/news/_/android/win-a-samsung-galaxy-s-iii-r499",
      "display_url" : "modaco.com/page/news/_/an\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207219579615846400",
  "text" : "MoDaCo and MobiCity are giving away a Samsung Galaxy S III! I've entered, have you? #winas3 http://t.co/ha9ZXOnm",
  "id" : 207219579615846400,
  "created_at" : "Mon May 28 21:19:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    }, {
      "name" : "Apartamento para 3",
      "screen_name" : "apartamentpara3",
      "indices" : [ 26, 42 ],
      "id_str" : "104604858",
      "id" : 104604858
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "207219008829800449",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207219127939641345",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery \u00A1Pro fin! :D /cc @apartamentpara3",
  "id" : 207219127939641345,
  "in_reply_to_status_id" : 207219008829800449,
  "created_at" : "Mon May 28 21:17:44 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207218382444040192",
  "text" : "Solo queda una posibilidad: Rajoy es tonto. Si no, no me lo explico.",
  "id" : 207218382444040192,
  "created_at" : "Mon May 28 21:14:46 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "economistaenfurecido",
      "screen_name" : "masaeconomista",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "420593294",
      "id" : 420593294
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207214552599904256",
  "text" : "RT @masaeconomista: EL SE\u00D1OR CON BARBA DICE QUE NO SABE QU\u00C9 PASA EN EL MIN. DE HACIENDA PORQUE SUS MONOS AMAESTRADOS A\u00DAN LUCHAN CONTRA L ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207082628334108672",
    "text" : "EL SE\u00D1OR CON BARBA DICE QUE NO SABE QU\u00C9 PASA EN EL MIN. DE HACIENDA PORQUE SUS MONOS AMAESTRADOS A\u00DAN LUCHAN CONTRA LA HERENCIA RECIBIDA.",
    "id" : 207082628334108672,
    "created_at" : "Mon May 28 12:15:20 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "economistaenfurecido",
      "screen_name" : "masaeconomista",
      "protected" : false,
      "id_str" : "420593294",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1655977821/ric_normal.png",
      "id" : 420593294,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 207214552599904256,
  "created_at" : "Mon May 28 20:59:33 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ra\u00FAl Bocanegra",
      "screen_name" : "Raul_Bocanegra",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "179064301",
      "id" : 179064301
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "KraheLibertad",
      "indices" : [ 123, 137 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207194370267557888",
  "text" : "RT @Raul_Bocanegra: Y si los musulmanes se enfadan por una caricatura es que est\u00E1n anclados en la Edad Media. Nosotros no. #KraheLibertad",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "KraheLibertad",
        "indices" : [ 103, 117 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207018461522702336",
    "text" : "Y si los musulmanes se enfadan por una caricatura es que est\u00E1n anclados en la Edad Media. Nosotros no. #KraheLibertad",
    "id" : 207018461522702336,
    "created_at" : "Mon May 28 08:00:22 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ra\u00FAl Bocanegra",
      "screen_name" : "Raul_Bocanegra",
      "protected" : false,
      "id_str" : "179064301",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2298071960/7j5kr7wrea4xbb372zwg_normal.jpeg",
      "id" : 179064301,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 207194370267557888,
  "created_at" : "Mon May 28 19:39:22 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207180336298328066",
  "text" : "RT @Fooly_Cooly: Que un colegio no pague IBI no es excusa para que una SOCIEDAD PRIVADA tampoco lo haga...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "207076058061742081",
    "text" : "Que un colegio no pague IBI no es excusa para que una SOCIEDAD PRIVADA tampoco lo haga...",
    "id" : 207076058061742081,
    "created_at" : "Mon May 28 11:49:14 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19118867",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3174182988/1f12b2fc3b9680d3a6b2b283637c4b42_normal.jpeg",
      "id" : 19118867,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 207180336298328066,
  "created_at" : "Mon May 28 18:43:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa",
      "screen_name" : "RoxSP",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "14647964",
      "id" : 14647964
    }, {
      "name" : "Gamelab",
      "screen_name" : "gamelab",
      "indices" : [ 30, 38 ],
      "id_str" : "17229342",
      "id" : 17229342
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "207084777529028608",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "207179787071004674",
  "in_reply_to_user_id" : 14647964,
  "text" : "@RoxSP \u00A1Ah\u00ED estoy yo! :-) /cc @gamelab",
  "id" : 207179787071004674,
  "in_reply_to_status_id" : 207084777529028608,
  "created_at" : "Mon May 28 18:41:25 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "RoxSP",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14647964",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 40 ],
      "url" : "http://t.co/tC6fbbde",
      "expanded_url" : "http://nyti.ms/MxiYGA",
      "display_url" : "nyti.ms/MxiYGA"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206798531061751809",
  "text" : "Egos and Immorality http://t.co/tC6fbbde",
  "id" : 206798531061751809,
  "created_at" : "Sun May 27 17:26:26 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206517930320596992",
  "text" : "Pues con nuestra prima de riesgo hubi\u00E9ramos ganado de paliza...",
  "id" : 206517930320596992,
  "created_at" : "Sat May 26 22:51:26 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206507702652903425",
  "text" : "Est\u00E1 Merkel tomando nota de qui\u00E9n vota a qui\u00E9n...",
  "id" : 206507702652903425,
  "created_at" : "Sat May 26 22:10:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "noeslomismo",
      "indices" : [ 70, 82 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206498471988051969",
  "text" : "Uribarri lo clava y el comentarista franchute de la RTS que no da una #noeslomismo",
  "id" : 206498471988051969,
  "created_at" : "Sat May 26 21:34:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/206496910322835456/photo/1",
      "indices" : [ 24, 44 ],
      "url" : "http://t.co/H9F2MeiH",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/At2f2ItCIAAVezm.jpg",
      "id_str" : "206496910327029760",
      "id" : 206496910327029760,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/At2f2ItCIAAVezm.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 1365,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 2560,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1920
      }, {
        "h" : 453,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/H9F2MeiH"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206496910322835456",
  "text" : "Campari para la ocasi\u00F3n http://t.co/H9F2MeiH",
  "id" : 206496910322835456,
  "created_at" : "Sat May 26 21:27:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Quique Peinado",
      "screen_name" : "quiquepeinado",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "189906799",
      "id" : 189906799
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206360643446644736",
  "text" : "RT @quiquepeinado: La gabarra ha hecho ya m\u00E1s salidas en falso que Ben Johnson",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://seesmic.com/\" rel=\"nofollow\">Seesmic</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "206141156772421632",
    "text" : "La gabarra ha hecho ya m\u00E1s salidas en falso que Ben Johnson",
    "id" : 206141156772421632,
    "created_at" : "Fri May 25 21:54:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Quique Peinado",
      "screen_name" : "quiquepeinado",
      "protected" : false,
      "id_str" : "189906799",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1406264712/polidiaz_normal.jpg",
      "id" : 189906799,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 206360643446644736,
  "created_at" : "Sat May 26 12:26:26 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Blanca Romero Garc\u00EDa",
      "screen_name" : "Blancarg92",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "248683252",
      "id" : 248683252
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206359996768849921",
  "text" : "RT @Blancarg92: Catalanes que pitan el himno de Espa\u00F1a pero que hace unas horas pidieron ayuda al Gobierno espa\u00F1ol porque est\u00E1n en quieb ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00AE</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "haztefan",
        "indices" : [ 123, 132 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "206121366322286592",
    "text" : "Catalanes que pitan el himno de Espa\u00F1a pero que hace unas horas pidieron ayuda al Gobierno espa\u00F1ol porque est\u00E1n en quiebra #haztefan",
    "id" : 206121366322286592,
    "created_at" : "Fri May 25 20:35:37 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Blanca Romero Garc\u00EDa",
      "screen_name" : "Blancarg92",
      "protected" : false,
      "id_str" : "248683252",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100137084/783a3bb023ebfdedc324b3da060d75e9_normal.jpeg",
      "id" : 248683252,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 206359996768849921,
  "created_at" : "Sat May 26 12:23:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "De Le\u00F2n",
      "screen_name" : "gerardolm",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "849078942",
      "id" : 849078942
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "206020467147022336",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206021826680332288",
  "in_reply_to_user_id" : 40835980,
  "text" : "@gerardolm Es por el PP, que ya sobran las ofertas :P",
  "id" : 206021826680332288,
  "in_reply_to_status_id" : 206020467147022336,
  "created_at" : "Fri May 25 14:00:05 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "4f14_5d4_6s2",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40835980",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206011564757749760",
  "text" : "Esto de JavaScript es un buen invento... :D",
  "id" : 206011564757749760,
  "created_at" : "Fri May 25 13:19:19 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "206007783991160833",
  "text" : "Todav\u00EDa recuerdo cuando Apple vend\u00EDa el Mac Pro... (el PowerMac G5 siempre fue mejor \\o/)",
  "id" : 206007783991160833,
  "created_at" : "Fri May 25 13:04:17 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "566315292",
      "id" : 566315292
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205985746128084993",
  "text" : "RT @gobiernoespa: 300.000 euros a cada jugador si ganan la Eurocopa. A los cient\u00EDficos que descubran la cura del c\u00E1ncer no, ni que fuera ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205752678599499779",
    "text" : "300.000 euros a cada jugador si ganan la Eurocopa. A los cient\u00EDficos que descubran la cura del c\u00E1ncer no, ni que fueran a salvarnos la vida.",
    "id" : 205752678599499779,
    "created_at" : "Thu May 24 20:10:35 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gobierno de Espa\u00F1a \u2709",
      "screen_name" : "gobiernoespa",
      "protected" : false,
      "id_str" : "566315292",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3187475603/2aa48462df0cd44dfc74892ce2f21550_normal.jpeg",
      "id" : 566315292,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205985746128084993,
  "created_at" : "Fri May 25 11:36:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 73, 93 ],
      "url" : "http://t.co/MqyWMqGz",
      "expanded_url" : "http://youtu.be/zOhHEvBqxb0",
      "display_url" : "youtu.be/zOhHEvBqxb0"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205896894529019904",
  "text" : "RT @pedrosanz: Toni Cant\u00F3, Diputado UPyD Se vuelve loco y dice verdades: http://t.co/MqyWMqGz",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 58, 78 ],
        "url" : "http://t.co/MqyWMqGz",
        "expanded_url" : "http://youtu.be/zOhHEvBqxb0",
        "display_url" : "youtu.be/zOhHEvBqxb0"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205824113770627072",
    "text" : "Toni Cant\u00F3, Diputado UPyD Se vuelve loco y dice verdades: http://t.co/MqyWMqGz",
    "id" : 205824113770627072,
    "created_at" : "Fri May 25 00:54:27 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "6565222",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3344522317/7cc3ee27e2fea3971a767752a4aebe40_normal.png",
      "id" : 6565222,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205896894529019904,
  "created_at" : "Fri May 25 05:43:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205698343282806784",
  "text" : "\u00BFComprar\u00E9 el MacBook Air ahora o no?",
  "id" : 205698343282806784,
  "created_at" : "Thu May 24 16:34:41 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205668119157551104",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205670774890180608",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Tambien hay que pensar en si hubiera una base de datos detras, o dependencias a otros servicios...",
  "id" : 205670774890180608,
  "in_reply_to_status_id" : 205668119157551104,
  "created_at" : "Thu May 24 14:45:08 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205668119157551104",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205670653486039043",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco (la carga de prueba es relativamente liviana) Apache palidece al lado de esto. Hasta el problema C10K se queda corto... :D",
  "id" : 205670653486039043,
  "in_reply_to_status_id" : 205668119157551104,
  "created_at" : "Thu May 24 14:44:39 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205667361473314816",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205670433796800513",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Hombre, es que mi balanceador funciona con cualquier servidor, no solo node.js :D",
  "id" : 205670433796800513,
  "in_reply_to_status_id" : 205667361473314816,
  "created_at" : "Thu May 24 14:43:47 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205664851601788928",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205666332514070528",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco ...clientes se vuelve bastante inestable y usa el 90% de CPU para llamadas al sistema (el interfaz de sockets).",
  "id" : 205666332514070528,
  "in_reply_to_status_id" : 205664851601788928,
  "created_at" : "Thu May 24 14:27:29 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205664851601788928",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205666194794098691",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco En cualquier caso, el balanceador supone un cuello de botella a nivel de capa de red importante, por encima de los 2.000.000 de...",
  "id" : 205666194794098691,
  "in_reply_to_status_id" : 205664851601788928,
  "created_at" : "Thu May 24 14:26:56 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205664851601788928",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205665791851503617",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco ...una papeleta de forma bastante estable :)",
  "id" : 205665791851503617,
  "in_reply_to_status_id" : 205664851601788928,
  "created_at" : "Thu May 24 14:25:20 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205664851601788928",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205665721307508737",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco ...procesos, varias maquinas en clustering y provision dinamica. Esta bastante verde todavia para mostrar, pero me ha resuelto...",
  "id" : 205665721307508737,
  "in_reply_to_status_id" : 205664851601788928,
  "created_at" : "Thu May 24 14:25:03 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205664851601788928",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205665525051830272",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco ...dependencias de otras cosas. Para una aplicacion Web es trivial hacerlo thread-safe. El balanceador este permite ademas de...",
  "id" : 205665525051830272,
  "in_reply_to_status_id" : 205664851601788928,
  "created_at" : "Thu May 24 14:24:16 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205664851601788928",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205665348459040768",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco No es mas que un tunel TCP con un gestor de carga. Sigue siendo necesario ser thread-safe en el lado de aplicacion si tienes...",
  "id" : 205665348459040768,
  "in_reply_to_status_id" : 205664851601788928,
  "created_at" : "Thu May 24 14:23:34 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 37, 50 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205664631379861505",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205664792172699649",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Pues hablaremos de ello en @WeDevelopers :D_",
  "id" : 205664792172699649,
  "in_reply_to_status_id" : 205664631379861505,
  "created_at" : "Thu May 24 14:21:22 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205630442123173890",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205636150793207808",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Efectivamente. Es b\u00E1sico a\u00FAn, pero ser\u00E1 open source :-)",
  "id" : 205636150793207808,
  "in_reply_to_status_id" : 205630442123173890,
  "created_at" : "Thu May 24 12:27:33 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/205635532913512449/photo/1",
      "indices" : [ 56, 76 ],
      "url" : "http://t.co/Q8DEbC37",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AtqQbXzCEAECNTl.jpg",
      "id_str" : "205635532917706753",
      "id" : 205635532917706753,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AtqQbXzCEAECNTl.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 2592,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1944
      }, {
        "h" : 1365,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 453,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/Q8DEbC37"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205635532913512449",
  "text" : "Grid transfers from/to CERN today. Peaking ~9 GiB/s :-) http://t.co/Q8DEbC37",
  "id" : 205635532913512449,
  "created_at" : "Thu May 24 12:25:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205615434706325505",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205629922667003904",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Yo he puesto 5 node.js con un balanceador de carga propio. Escala linealmente. Me encanta mucho :D",
  "id" : 205629922667003904,
  "in_reply_to_status_id" : 205615434706325505,
  "created_at" : "Thu May 24 12:02:48 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205429855473512448",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205579597998333953",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Era una maquina virtual de 4 cores y 8 GiB de RAM, dedicada exclusivamente al test.",
  "id" : 205579597998333953,
  "in_reply_to_status_id" : 205429855473512448,
  "created_at" : "Thu May 24 08:42:50 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205429855473512448",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205579478213214209",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco De consumo de CPU y memoria es similar a Apache, aunque tiene algo mas de varianza...",
  "id" : 205579478213214209,
  "in_reply_to_status_id" : 205429855473512448,
  "created_at" : "Thu May 24 08:42:21 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205429855473512448",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205579320196988928",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Es una aplicacion sintetica que simula una que del CERN. Estuve usando una concurrencia alta (200.000 clientes)... asombroso",
  "id" : 205579320196988928,
  "in_reply_to_status_id" : 205429855473512448,
  "created_at" : "Thu May 24 08:41:44 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "javahispano",
      "screen_name" : "javahispano",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "29639366",
      "id" : 29639366
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 74, 94 ],
      "url" : "http://t.co/RJAhEyMj",
      "expanded_url" : "http://ow.ly/b7c0V",
      "display_url" : "ow.ly/b7c0V"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205569357701578754",
  "text" : "RT @javahispano: El veredicto: Google no infringi\u00F3 las patentes de\u00A0Oracle http://t.co/RJAhEyMj",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 57, 77 ],
        "url" : "http://t.co/RJAhEyMj",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/b7c0V",
        "display_url" : "ow.ly/b7c0V"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205546147429883904",
    "text" : "El veredicto: Google no infringi\u00F3 las patentes de\u00A0Oracle http://t.co/RJAhEyMj",
    "id" : 205546147429883904,
    "created_at" : "Thu May 24 06:29:55 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "javahispano",
      "screen_name" : "javahispano",
      "protected" : false,
      "id_str" : "29639366",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/148549906/jh_logo_normal.jpg",
      "id" : 29639366,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205569357701578754,
  "created_at" : "Thu May 24 08:02:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "SER Avil\u00E9s",
      "screen_name" : "SERdeAviles",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "539796460",
      "id" : 539796460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205569268379693056",
  "text" : "RT @SERdeAviles: Barricada en el Montico. La autopista \"Y\" est\u00E1 cortada en direcci\u00F3n a Gij\u00F3n y Avil\u00E9s.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205547084370284544",
    "text" : "Barricada en el Montico. La autopista \"Y\" est\u00E1 cortada en direcci\u00F3n a Gij\u00F3n y Avil\u00E9s.",
    "id" : 205547084370284544,
    "created_at" : "Thu May 24 06:33:38 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "SER Avil\u00E9s",
      "screen_name" : "SERdeAviles",
      "protected" : false,
      "id_str" : "539796460",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2052233523/CIMG1690_normal.JPG",
      "id" : 539796460,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205569268379693056,
  "created_at" : "Thu May 24 08:01:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205395873247666176",
  "text" : "RT @kurioso: PP, CiU y UPyD tumban la iniciativa de IU para la que la iglesia se autofinancie... Sabemos de qu\u00E9 pie cojean todos http:// ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 116, 136 ],
        "url" : "http://t.co/EnPZMgKK",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/LqYnAB",
        "display_url" : "bit.ly/LqYnAB"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205391191896891392",
    "text" : "PP, CiU y UPyD tumban la iniciativa de IU para la que la iglesia se autofinancie... Sabemos de qu\u00E9 pie cojean todos http://t.co/EnPZMgKK",
    "id" : 205391191896891392,
    "created_at" : "Wed May 23 20:14:10 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205395873247666176,
  "created_at" : "Wed May 23 20:32:46 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205319891761364994",
  "text" : "Apache prefork: 400 rps, worker: 650 rps. node.js: 4350 rps :D_",
  "id" : 205319891761364994,
  "created_at" : "Wed May 23 15:30:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205316884290207746",
  "text" : "node.js :D",
  "id" : 205316884290207746,
  "created_at" : "Wed May 23 15:18:54 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : " Fundaci\u00F3n Pr\u00EDncipe",
      "screen_name" : "fpa_es",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "36396343",
      "id" : 36396343
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "premiospr\u00EDncipe",
      "indices" : [ 93, 109 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205239035625619457",
  "text" : "RT @fpa_es: Shigeru Miyamoto, Premio Pr\u00EDncipe de Asturias de Comunicaci\u00F3n y Humanidades 2012 #premiospr\u00EDncipe",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "premiospr\u00EDncipe",
        "indices" : [ 81, 97 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205236947432652800",
    "text" : "Shigeru Miyamoto, Premio Pr\u00EDncipe de Asturias de Comunicaci\u00F3n y Humanidades 2012 #premiospr\u00EDncipe",
    "id" : 205236947432652800,
    "created_at" : "Wed May 23 10:01:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : " Fundaci\u00F3n Pr\u00EDncipe",
      "screen_name" : "fpa_es",
      "protected" : false,
      "id_str" : "36396343",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1655715973/1.1_FPA_centrado_positivo_BR_normal.jpg",
      "id" : 36396343,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205239035625619457,
  "created_at" : "Wed May 23 10:09:33 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "winas3",
      "indices" : [ 84, 91 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http://t.co/ha9ZXOnm",
      "expanded_url" : "http://www.modaco.com/page/news/_/android/win-a-samsung-galaxy-s-iii-r499",
      "display_url" : "modaco.com/page/news/_/an\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205236525171093505",
  "text" : "MoDaCo and MobiCity are giving away a Samsung Galaxy S III! I've entered, have you? #winas3 http://t.co/ha9ZXOnm",
  "id" : 205236525171093505,
  "created_at" : "Wed May 23 09:59:35 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gamelab",
      "screen_name" : "gamelab",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17229342",
      "id" : 17229342
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "MiyamotoPrincipe",
      "indices" : [ 111, 128 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205236304466804736",
  "text" : "RT @gamelab: Lo hemos conseguido!! Miyamoto es Premio Pr\u00EDncipe de Asturias 2012 de Comunicaci\u00F3n y Humanidades! #MiyamotoPrincipe",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "MiyamotoPrincipe",
        "indices" : [ 98, 115 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205233245678350337",
    "text" : "Lo hemos conseguido!! Miyamoto es Premio Pr\u00EDncipe de Asturias 2012 de Comunicaci\u00F3n y Humanidades! #MiyamotoPrincipe",
    "id" : 205233245678350337,
    "created_at" : "Wed May 23 09:46:33 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gamelab",
      "screen_name" : "gamelab",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17229342",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1312353666/g_facebook2_normal.png",
      "id" : 17229342,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205236304466804736,
  "created_at" : "Wed May 23 09:58:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u00A9Alberto Cu\u00E9llar",
      "screen_name" : "AlbertoCuellarr",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "233000960",
      "id" : 233000960
    }, {
      "name" : "Diario SPORT",
      "screen_name" : "Diario_SPORT",
      "indices" : [ 70, 83 ],
      "id_str" : "19343904",
      "id" : 19343904
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 84, 104 ],
      "url" : "http://t.co/oIgQtQDV",
      "expanded_url" : "http://twitter.com/AlbertoCuellarr/status/205015234929377284/photo/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com/oIgQtQDV"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205044232409456640",
  "text" : "RT @AlbertoCuellarr: Estaba ech\u00E1ndome unas risas con las portadas del @Diario_SPORT http://t.co/oIgQtQDV",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Diario SPORT",
        "screen_name" : "Diario_SPORT",
        "indices" : [ 49, 62 ],
        "id_str" : "19343904",
        "id" : 19343904
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/AlbertoCuellarr/status/205015234929377284/photo/1",
        "indices" : [ 63, 83 ],
        "url" : "http://t.co/oIgQtQDV",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AthcRRwCQAAELBb.jpg",
        "id_str" : "205015234937765888",
        "id" : 205015234937765888,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AthcRRwCQAAELBb.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 400,
          "resize" : "fit",
          "w" : 200
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 400,
          "resize" : "fit",
          "w" : 200
        }, {
          "h" : 400,
          "resize" : "fit",
          "w" : 200
        }, {
          "h" : 400,
          "resize" : "fit",
          "w" : 200
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/oIgQtQDV"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205015234929377284",
    "text" : "Estaba ech\u00E1ndome unas risas con las portadas del @Diario_SPORT http://t.co/oIgQtQDV",
    "id" : 205015234929377284,
    "created_at" : "Tue May 22 19:20:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "\u00A9Alberto Cu\u00E9llar",
      "screen_name" : "AlbertoCuellarr",
      "protected" : false,
      "id_str" : "233000960",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2916531911/cb5ecae064fdc2bd9c7436e46f497222_normal.jpeg",
      "id" : 233000960,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205044232409456640,
  "created_at" : "Tue May 22 21:15:29 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "205030225170534400",
  "text" : "RT @kurioso: Las familias que no tienen dinero para estudiar es porque no se quieren privar de otras cosas... \u00A1\u00A1\u00A1QU\u00C9 SINWERTG\u00DCENZA!! htt ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 120, 140 ],
        "url" : "http://t.co/JhbfV6pX",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/JzX81p",
        "display_url" : "bit.ly/JzX81p"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "205008345076215809",
    "text" : "Las familias que no tienen dinero para estudiar es porque no se quieren privar de otras cosas... \u00A1\u00A1\u00A1QU\u00C9 SINWERTG\u00DCENZA!! http://t.co/JhbfV6pX",
    "id" : 205008345076215809,
    "created_at" : "Tue May 22 18:52:52 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 205030225170534400,
  "created_at" : "Tue May 22 20:19:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "204843285531992064",
  "text" : "RT @kurioso: 9 de cada 10 colegios religiosos son concertados con ayudas del Estado. S\u00F3lo 6 de cada 10 laicos. Los recortes son siempre  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "204827415292297216",
    "text" : "9 de cada 10 colegios religiosos son concertados con ayudas del Estado. S\u00F3lo 6 de cada 10 laicos. Los recortes son siempre ideol\u00F3gicos",
    "id" : 204827415292297216,
    "created_at" : "Tue May 22 06:53:55 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 204843285531992064,
  "created_at" : "Tue May 22 07:56:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "204827284962676736",
  "text" : "RT @yagoabascal: Pese a aportar solamente un 2% de su presupuesto, han logrado que pensemos que la ONG es suya. Genial.\n\nhttp://t.co/0Vs ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 104, 124 ],
        "url" : "http://t.co/0VsdoweJ",
        "expanded_url" : "http://www.ciencia-explicada.com/2012/05/quienes-forman-y-financian-caritas-los.html",
        "display_url" : "ciencia-explicada.com/2012/05/quiene\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "204704649293479938",
    "text" : "Pese a aportar solamente un 2% de su presupuesto, han logrado que pensemos que la ONG es suya. Genial.\n\nhttp://t.co/0VsdoweJ",
    "id" : 204704649293479938,
    "created_at" : "Mon May 21 22:46:06 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17092338",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3044242516/ce4313dbcba2c4e70264fef0ff589b02_normal.jpeg",
      "id" : 17092338,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 204827284962676736,
  "created_at" : "Tue May 22 06:53:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Principia Marsupia",
      "screen_name" : "pmarsupia",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "39483072",
      "id" : 39483072
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 83 ],
      "url" : "http://t.co/JBo3tJnP",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/K2kfEv",
      "display_url" : "bit.ly/K2kfEv"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "204827147620204544",
  "text" : "RT @pmarsupia: Estas son mis razones: por qu\u00E9 soy investigador http://t.co/JBo3tJnP",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 48, 68 ],
        "url" : "http://t.co/JBo3tJnP",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/K2kfEv",
        "display_url" : "bit.ly/K2kfEv"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "204481992811753472",
    "text" : "Estas son mis razones: por qu\u00E9 soy investigador http://t.co/JBo3tJnP",
    "id" : 204481992811753472,
    "created_at" : "Mon May 21 08:01:20 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Principia Marsupia",
      "screen_name" : "pmarsupia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "39483072",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2175781095/albertubiririri_normal.jpg",
      "id" : 39483072,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 204827147620204544,
  "created_at" : "Tue May 22 06:52:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "204665138773635073",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 \u00BFEst\u00E1s este finde por Lyon? \u00BFEs fiesta el lunes en Francia tambi\u00E9n? Lo mismo organizamos una visitilla ;)",
  "id" : 204665138773635073,
  "created_at" : "Mon May 21 20:09:06 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fuckowski",
      "screen_name" : "fuckowski",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "8809082",
      "id" : 8809082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "204660335641231361",
  "text" : "RT @fuckowski: Lo que avanza la ingenier\u00EDa gen\u00E9tica. Cruzan a Paquirr\u00EDn con Camilo Sexto y les sale un gestor p\u00FAblico con 35 matr\u00EDculas  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "204570180112760835",
    "text" : "Lo que avanza la ingenier\u00EDa gen\u00E9tica. Cruzan a Paquirr\u00EDn con Camilo Sexto y les sale un gestor p\u00FAblico con 35 matr\u00EDculas de honor y del PP",
    "id" : 204570180112760835,
    "created_at" : "Mon May 21 13:51:46 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Fuckowski",
      "screen_name" : "fuckowski",
      "protected" : false,
      "id_str" : "8809082",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2792861224/cb741be9b4dc1d6bce3b41730be5c277_normal.png",
      "id" : 8809082,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 204660335641231361,
  "created_at" : "Mon May 21 19:50:01 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "204615239529013249",
  "text" : "\"Don't look at the already done as the only way it can be done\"",
  "id" : 204615239529013249,
  "created_at" : "Mon May 21 16:50:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dan van der Ster",
      "screen_name" : "danvanderster",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "58897411",
      "id" : 58897411
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "LHC",
      "indices" : [ 19, 23 ]
    }, {
      "text" : "ATLAS",
      "indices" : [ 24, 30 ]
    }, {
      "text" : "CHEP2012",
      "indices" : [ 97, 106 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 114, 134 ],
      "url" : "http://t.co/FFDwrHFI",
      "expanded_url" : "http://indico.cern.ch/contributionDisplay.py?contribId=264&confId=149557",
      "display_url" : "indico.cern.ch/contributionDi\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "204614912402657280",
  "text" : "RT @danvanderster: #LHC #ATLAS report on cloud computing will be presented tomorrow afternoon at #CHEP2012 in NYC http://t.co/FFDwrHFI",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "LHC",
        "indices" : [ 0, 4 ]
      }, {
        "text" : "ATLAS",
        "indices" : [ 5, 11 ]
      }, {
        "text" : "CHEP2012",
        "indices" : [ 78, 87 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 95, 115 ],
        "url" : "http://t.co/FFDwrHFI",
        "expanded_url" : "http://indico.cern.ch/contributionDisplay.py?contribId=264&confId=149557",
        "display_url" : "indico.cern.ch/contributionDi\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "204597407911124992",
    "text" : "#LHC #ATLAS report on cloud computing will be presented tomorrow afternoon at #CHEP2012 in NYC http://t.co/FFDwrHFI",
    "id" : 204597407911124992,
    "created_at" : "Mon May 21 15:39:57 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Dan van der Ster",
      "screen_name" : "danvanderster",
      "protected" : false,
      "id_str" : "58897411",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/326062966/5695_246571995304_885625304_7804401_1132678_n_normal.jpg",
      "id" : 58897411,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 204614912402657280,
  "created_at" : "Mon May 21 16:49:31 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 53, 73 ],
      "url" : "http://t.co/OIUlMVtt",
      "expanded_url" : "http://elpais.com/economia/2012/05/20/actualidad/1337547016_498517.html",
      "display_url" : "elpais.com/economia/2012/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "204496858834403328",
  "text" : "La declaraci\u00F3n en Espa\u00F1a le sale a Apple a devolver: http://t.co/OIUlMVtt",
  "id" : 204496858834403328,
  "created_at" : "Mon May 21 09:00:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 82, 102 ],
      "url" : "http://t.co/H9prYu4N",
      "expanded_url" : "http://www.abc.es/gestordocumental/uploads/Otras/20.pdf",
      "display_url" : "abc.es/gestordocument\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203966782678106112",
  "text" : "RT @kurioso: Vosotros ah\u00ED, con el f\u00FAtbol...mientras los del ABC esnifan pegamento http://t.co/H9prYu4N",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 69, 89 ],
        "url" : "http://t.co/H9prYu4N",
        "expanded_url" : "http://www.abc.es/gestordocumental/uploads/Otras/20.pdf",
        "display_url" : "abc.es/gestordocument\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "203963311908331521",
    "text" : "Vosotros ah\u00ED, con el f\u00FAtbol...mientras los del ABC esnifan pegamento http://t.co/H9prYu4N",
    "id" : 203963311908331521,
    "created_at" : "Sat May 19 21:40:17 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 203966782678106112,
  "created_at" : "Sat May 19 21:54:05 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203766777577078784",
  "text" : "Menuda herencia que ha recibido el Gobierno de Madrid y Valencia... \u00A1Oh wait!",
  "id" : 203766777577078784,
  "created_at" : "Sat May 19 08:39:20 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    }, {
      "name" : "Alberto Gonzalez",
      "screen_name" : "agonzalez_net",
      "indices" : [ 68, 82 ],
      "id_str" : "142661239",
      "id" : 142661239
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http://t.co/kJ8dA5Nl",
      "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/2012/05/19/we-developers-005-desarrollo-de-videojuegos/",
      "display_url" : "wedevelopers.com/2012/05/19/we-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203763487850250240",
  "text" : "RT @WeDevelopers: We.Developers 005 - Desarrollo de Videojuegos con @agonzalez_net - http://t.co/kJ8dA5Nl",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Alberto Gonzalez",
        "screen_name" : "agonzalez_net",
        "indices" : [ 50, 64 ],
        "id_str" : "142661239",
        "id" : 142661239
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 67, 87 ],
        "url" : "http://t.co/kJ8dA5Nl",
        "expanded_url" : "http://wedevelopers.com/2012/05/19/we-developers-005-desarrollo-de-videojuegos/",
        "display_url" : "wedevelopers.com/2012/05/19/we-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "203756797314609152",
    "text" : "We.Developers 005 - Desarrollo de Videojuegos con @agonzalez_net - http://t.co/kJ8dA5Nl",
    "id" : 203756797314609152,
    "created_at" : "Sat May 19 07:59:40 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "protected" : false,
      "id_str" : "403319811",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1618844144/logo_basic_normal.png",
      "id" : 403319811,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 203763487850250240,
  "created_at" : "Sat May 19 08:26:15 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203460710804619264",
  "text" : "En Madrid recortan en libros para gastar en Casinos...",
  "id" : 203460710804619264,
  "created_at" : "Fri May 18 12:23:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "winas3",
      "indices" : [ 84, 91 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http://t.co/haa4voww",
      "expanded_url" : "http://www.modaco.com/page/news/_/android/win-a-samsung-galaxy-s-iii-r499",
      "display_url" : "modaco.com/page/news/_/an\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203451922211024896",
  "text" : "MoDaCo and MobiCity are giving away a Samsung Galaxy S III! I've entered, have you? #winas3 http://t.co/haa4voww",
  "id" : 203451922211024896,
  "created_at" : "Fri May 18 11:48:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "indices" : [ 63, 71 ],
      "id_str" : "7996082",
      "id" : 7996082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 38, 58 ],
      "url" : "http://t.co/wOgdO2wi",
      "expanded_url" : "http://blogs.elpais.com/paul-krugman/2012/05/que-han-hecho-los-ricos-por-ustedes.html",
      "display_url" : "blogs.elpais.com/paul-krugman/2\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203405853838155777",
  "text" : "\u00BFQu\u00E9 han hecho los ricos por ustedes? http://t.co/wOgdO2wi v\u00EDa @el_pais",
  "id" : 203405853838155777,
  "created_at" : "Fri May 18 08:45:09 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Antonio Mart\u00EDnez Ron",
      "screen_name" : "aberron",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "10274252",
      "id" : 10274252
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203392180990128128",
  "text" : "RT @aberron: De Guindos, que trabaj\u00F3 en Lehman Brothers, ficha a Goldman Sachs para tasar Bankia. Todo encaja como un puzle sideral http ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http://t.co/RvxnpzNC",
        "expanded_url" : "http://www.expansion.com/2012/05/17/opinion/editorialyllaves/1337286416.html",
        "display_url" : "expansion.com/2012/05/17/opi\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "203376542343110656",
    "text" : "De Guindos, que trabaj\u00F3 en Lehman Brothers, ficha a Goldman Sachs para tasar Bankia. Todo encaja como un puzle sideral http://t.co/RvxnpzNC",
    "id" : 203376542343110656,
    "created_at" : "Fri May 18 06:48:40 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Antonio Mart\u00EDnez Ron",
      "screen_name" : "aberron",
      "protected" : false,
      "id_str" : "10274252",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1160921129/aberrontoon2_normal.jpg",
      "id" : 10274252,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 203392180990128128,
  "created_at" : "Fri May 18 07:50:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pablo Rojas",
      "screen_name" : "ristlincillo",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "50121584",
      "id" : 50121584
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "203222408973385729",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203222518700584961",
  "in_reply_to_user_id" : 50121584,
  "text" : "@ristlincillo Notarse, se nota :D",
  "id" : 203222518700584961,
  "in_reply_to_status_id" : 203222408973385729,
  "created_at" : "Thu May 17 20:36:38 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "ristlincillo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "50121584",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "203219959575359489",
  "text" : "Hermanos de Sangre en Blu-Ray. As\u00ED, s\u00ED.",
  "id" : 203219959575359489,
  "created_at" : "Thu May 17 20:26:28 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 57, 77 ],
      "url" : "http://t.co/sKW5wJZ5",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=qJx_Lrwop1Y",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=qJx_Lr\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202852264799514625",
  "text" : "\u00A1Por fin se oye algo coherente en el Parlamento Europeo! http://t.co/sKW5wJZ5",
  "id" : 202852264799514625,
  "created_at" : "Wed May 16 20:05:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "20536157",
      "id" : 20536157
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 97 ],
      "url" : "http://t.co/adhvudxJ",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/0F232",
      "display_url" : "goo.gl/0F232"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202827538794414081",
  "text" : "RT @google: Making search more intelligent: Introducing the Knowledge Graph: http://t.co/adhvudxJ",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 65, 85 ],
        "url" : "http://t.co/adhvudxJ",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/0F232",
        "display_url" : "goo.gl/0F232"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202807421826121729",
    "text" : "Making search more intelligent: Introducing the Knowledge Graph: http://t.co/adhvudxJ",
    "id" : 202807421826121729,
    "created_at" : "Wed May 16 17:07:11 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "protected" : false,
      "id_str" : "20536157",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2504370963/6u5qf6cl9jtwew6poxcj_normal.png",
      "id" : 20536157,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 202827538794414081,
  "created_at" : "Wed May 16 18:27:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ruben Casado",
      "screen_name" : "ruben_casado",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "189874414",
      "id" : 189874414
    }, {
      "name" : "La Nueva Espa\u00F1a",
      "screen_name" : "lanuevaespana",
      "indices" : [ 85, 99 ],
      "id_str" : "22914352",
      "id" : 22914352
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 60, 80 ],
      "url" : "http://t.co/vqMRib3f",
      "expanded_url" : "http://www.lne.es/gijon/2012/05/16/ciencia-defectos-software/1242413.html",
      "display_url" : "lne.es/gijon/2012/05/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202791744788635648",
  "text" : "RT @ruben_casado: Ciencia contra los defectos del software  http://t.co/vqMRib3f v\u00EDa @lanuevaespana",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "La Nueva Espa\u00F1a",
        "screen_name" : "lanuevaespana",
        "indices" : [ 67, 81 ],
        "id_str" : "22914352",
        "id" : 22914352
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 42, 62 ],
        "url" : "http://t.co/vqMRib3f",
        "expanded_url" : "http://www.lne.es/gijon/2012/05/16/ciencia-defectos-software/1242413.html",
        "display_url" : "lne.es/gijon/2012/05/\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202697782442737664",
    "text" : "Ciencia contra los defectos del software  http://t.co/vqMRib3f v\u00EDa @lanuevaespana",
    "id" : 202697782442737664,
    "created_at" : "Wed May 16 09:51:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ruben Casado",
      "screen_name" : "ruben_casado",
      "protected" : false,
      "id_str" : "189874414",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1229977462/twitter_normal.jpg",
      "id" : 189874414,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202791744788635648,
  "created_at" : "Wed May 16 16:04:54 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 14, 34 ],
      "url" : "http://t.co/67HwtXvJ",
      "expanded_url" : "http://nvidianews.nvidia.com/Releases/NVIDIA-Introduces-World-s-First-Virtualized-GPU-Accelerating-Graphics-for-Cloud-Computing-7e0.aspx",
      "display_url" : "nvidianews.nvidia.com/Releases/NVIDI\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202784583467540481",
  "text" : "NVIDIA VGX :D http://t.co/67HwtXvJ",
  "id" : 202784583467540481,
  "created_at" : "Wed May 16 15:36:26 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202759551483781120",
  "text" : "RT @iescolar: El decreto Mato recorta los derechos de m\u00E9dicos y enfermeras, los primeros funcionarios a los que se expropia su plaza htt ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http://t.co/1KXrqT2G",
        "expanded_url" : "http://kcy.me/8l85",
        "display_url" : "kcy.me/8l85"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202755416860536833",
    "text" : "El decreto Mato recorta los derechos de m\u00E9dicos y enfermeras, los primeros funcionarios a los que se expropia su plaza http://t.co/1KXrqT2G",
    "id" : 202755416860536833,
    "created_at" : "Wed May 16 13:40:33 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 202759551483781120,
  "created_at" : "Wed May 16 13:56:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "202731591640944640",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202733484274483201",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery Eso es peor que casarse con el diablo, ya veras...",
  "id" : 202733484274483201,
  "in_reply_to_status_id" : 202731591640944640,
  "created_at" : "Wed May 16 12:13:23 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : " Fundaci\u00F3n Pr\u00EDncipe",
      "screen_name" : "fpa_es",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "36396343",
      "id" : 36396343
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202710901248360448",
  "text" : "RT @fpa_es: Martha C. Nussbaum, Premio Pr\u00EDncipe de Asturias de Ciencias Sociales 2012.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202699968451059712",
    "text" : "Martha C. Nussbaum, Premio Pr\u00EDncipe de Asturias de Ciencias Sociales 2012.",
    "id" : 202699968451059712,
    "created_at" : "Wed May 16 10:00:13 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : " Fundaci\u00F3n Pr\u00EDncipe",
      "screen_name" : "fpa_es",
      "protected" : false,
      "id_str" : "36396343",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1655715973/1.1_FPA_centrado_positivo_BR_normal.jpg",
      "id" : 36396343,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202710901248360448,
  "created_at" : "Wed May 16 10:43:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Google Research",
      "screen_name" : "googleresearch",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "33838201",
      "id" : 33838201
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 108, 128 ],
      "url" : "http://t.co/rwtNd0eC",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/jvc1Y",
      "display_url" : "goo.gl/jvc1Y"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202504000044675072",
  "text" : "RT @googleresearch: Google Research Blog: Is beautiful usable? by Javier Bargas-Avila, Senior UX Researcher http://t.co/rwtNd0eC",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 88, 108 ],
        "url" : "http://t.co/rwtNd0eC",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/jvc1Y",
        "display_url" : "goo.gl/jvc1Y"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202133897591525376",
    "text" : "Google Research Blog: Is beautiful usable? by Javier Bargas-Avila, Senior UX Researcher http://t.co/rwtNd0eC",
    "id" : 202133897591525376,
    "created_at" : "Mon May 14 20:30:51 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Google Research",
      "screen_name" : "googleresearch",
      "protected" : false,
      "id_str" : "33838201",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2185042418/photo_normal.png",
      "id" : 33838201,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 202504000044675072,
  "created_at" : "Tue May 15 21:01:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Computer Science ",
      "screen_name" : "CompSciFact",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "220145170",
      "id" : 220145170
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 112, 132 ],
      "url" : "http://t.co/GbVDzmqb",
      "expanded_url" : "http://ow.ly/aKMID",
      "display_url" : "ow.ly/aKMID"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202503941659959296",
  "text" : "RT @CompSciFact: Conway's law: Systems tend to look like the organizational structure of those who create them. http://t.co/GbVDzmqb",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 95, 115 ],
        "url" : "http://t.co/GbVDzmqb",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/aKMID",
        "display_url" : "ow.ly/aKMID"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202414378832773120",
    "text" : "Conway's law: Systems tend to look like the organizational structure of those who create them. http://t.co/GbVDzmqb",
    "id" : 202414378832773120,
    "created_at" : "Tue May 15 15:05:23 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Computer Science ",
      "screen_name" : "CompSciFact",
      "protected" : false,
      "id_str" : "220145170",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1178298385/CompSci_normal.png",
      "id" : 220145170,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202503941659959296,
  "created_at" : "Tue May 15 21:01:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ese Tipejo",
      "screen_name" : "malditofriki",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "377522077",
      "id" : 377522077
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202502648124026881",
  "text" : "RT @malditofriki: Si en 1989 hubiera existido Twitter, el muro de Berl\u00EDn seguir\u00EDa en pie, pero habr\u00EDa sido TT mundial.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://seesmic.com/\" rel=\"nofollow\">Seesmic</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202493314228961283",
    "text" : "Si en 1989 hubiera existido Twitter, el muro de Berl\u00EDn seguir\u00EDa en pie, pero habr\u00EDa sido TT mundial.",
    "id" : 202493314228961283,
    "created_at" : "Tue May 15 20:19:02 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Josep - \u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u064A\u0644",
      "screen_name" : "ibnussabel",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14925569",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3334434363/f2ce0665e9eeedbb8c9cbf123bd83771_normal.jpeg",
      "id" : 14925569,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202502648124026881,
  "created_at" : "Tue May 15 20:56:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Srta. iLu",
      "screen_name" : "micantimplora",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "17099619",
      "id" : 17099619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "alahoguera",
      "indices" : [ 91, 102 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202502535779590144",
  "text" : "RT @micantimplora: Gente que pone 1000 etiquetas en Instagram por y para recibir m\u00E1s likes #alahoguera",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "alahoguera",
        "indices" : [ 72, 83 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202501490559041538",
    "text" : "Gente que pone 1000 etiquetas en Instagram por y para recibir m\u00E1s likes #alahoguera",
    "id" : 202501490559041538,
    "created_at" : "Tue May 15 20:51:32 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Srta. iLu",
      "screen_name" : "micantimplora",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17099619",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3335329666/d8a0870e80a90f494455f7ed13e4cd02_normal.jpeg",
      "id" : 17099619,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202502535779590144,
  "created_at" : "Tue May 15 20:55:41 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "James Dempsey",
      "screen_name" : "jamesdempsey",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "41599199",
      "id" : 41599199
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202437121401831427",
  "text" : "RT @jamesdempsey: I can't find any info on the Greenpeace website detailing the total carbon footprint of their own organization.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202433812423127040",
    "text" : "I can't find any info on the Greenpeace website detailing the total carbon footprint of their own organization.",
    "id" : 202433812423127040,
    "created_at" : "Tue May 15 16:22:36 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "James Dempsey",
      "screen_name" : "jamesdempsey",
      "protected" : false,
      "id_str" : "41599199",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3342422269/63d535665dea62fc081d7ee823834809_normal.png",
      "id" : 41599199,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202437121401831427,
  "created_at" : "Tue May 15 16:35:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gmail",
      "screen_name" : "gmail",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "38679388",
      "id" : 38679388
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 115, 135 ],
      "url" : "http://t.co/7WBVxCni",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/W2Aay",
      "display_url" : "goo.gl/W2Aay"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202375998854004736",
  "text" : "RT @gmail: Ever wondered where an email goes after you hit \u201Csend?\u201D Follow the journey of an email w/ Story of Send http://t.co/7WBVxCni",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 104, 124 ],
        "url" : "http://t.co/7WBVxCni",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/W2Aay",
        "display_url" : "goo.gl/W2Aay"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202343401193086976",
    "text" : "Ever wondered where an email goes after you hit \u201Csend?\u201D Follow the journey of an email w/ Story of Send http://t.co/7WBVxCni",
    "id" : 202343401193086976,
    "created_at" : "Tue May 15 10:23:20 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gmail",
      "screen_name" : "gmail",
      "protected" : false,
      "id_str" : "38679388",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2037974454/googlemail_128_normal.png",
      "id" : 38679388,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 202375998854004736,
  "created_at" : "Tue May 15 12:32:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "202340731833163777",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202357257252515841",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly De hecho me sorprendi\u00F3 que bajaran de 8 nm...",
  "id" : 202357257252515841,
  "in_reply_to_status_id" : 202340731833163777,
  "created_at" : "Tue May 15 11:18:24 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manel Loureiro",
      "screen_name" : "Manel_Loureiro",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "149122303",
      "id" : 149122303
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202357116315512832",
  "text" : "RT @Manel_Loureiro: Mariano ha dicho que Grecia no va a salir del euro. Eso en Rajoyano significa que los griegos vuelven al dracma ante ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202313338867294208",
    "text" : "Mariano ha dicho que Grecia no va a salir del euro. Eso en Rajoyano significa que los griegos vuelven al dracma antes del mes de junio.",
    "id" : 202313338867294208,
    "created_at" : "Tue May 15 08:23:53 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Manel Loureiro",
      "screen_name" : "Manel_Loureiro",
      "protected" : false,
      "id_str" : "149122303",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1996324434/image_normal.jpg",
      "id" : 149122303,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202357116315512832,
  "created_at" : "Tue May 15 11:17:50 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202340328940896256",
  "text" : "En 5 nm y con los 435 mm cuadrados de Westmere podr\u00EDamos ver micros con algo mas de 100.000 millones de transistores por los 2.600 de este",
  "id" : 202340328940896256,
  "created_at" : "Tue May 15 10:11:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 25, 45 ],
      "url" : "http://t.co/saL8Ioz7",
      "expanded_url" : "http://www.xbitlabs.com/news/other/display/20120513115821_Intel_Begins_Work_on_7nm_5nm_Process_Technologies.html",
      "display_url" : "xbitlabs.com/news/other/dis\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202338468104380416",
  "text" : "7 y 5 nm. Interesante... http://t.co/saL8Ioz7",
  "id" : 202338468104380416,
  "created_at" : "Tue May 15 10:03:44 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 93, 113 ],
      "url" : "http://t.co/mMviQMdU",
      "expanded_url" : "http://www.lasexta.com/lasextaon/salvados/pildora_4__los_recortes_se_aceptan_por_una_de_las_fuerzas_mas_importantes_de_la_humanidad__el_miedo/293703/1061",
      "display_url" : "lasexta.com/lasextaon/salv\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202332045228249088",
  "text" : "\u201CLos recortes se aceptan por una de las fuerzas mas importantes de la humanidad, el miedo.\u201C  http://t.co/mMviQMdU",
  "id" : 202332045228249088,
  "created_at" : "Tue May 15 09:38:13 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Neil deGrasse Tyson",
      "screen_name" : "neiltyson",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "19725644",
      "id" : 19725644
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 53, 73 ],
      "url" : "http://t.co/Rs7GNh4U",
      "expanded_url" : "http://twitter.com/neiltyson/status/149569759485235200/photo/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com/Rs7GNh4U"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202288963497623552",
  "text" : "RT @neiltyson: The best engineering flow chart ever: http://t.co/Rs7GNh4U",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/neiltyson/status/149569759485235200/photo/1",
        "indices" : [ 38, 58 ],
        "url" : "http://t.co/Rs7GNh4U",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AhNg519CEAEP5O4.jpg",
        "id_str" : "149569759485235201",
        "id" : 149569759485235201,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AhNg519CEAEP5O4.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 440,
          "resize" : "fit",
          "w" : 589
        }, {
          "h" : 254,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 440,
          "resize" : "fit",
          "w" : 589
        }, {
          "h" : 440,
          "resize" : "fit",
          "w" : 589
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/Rs7GNh4U"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "149569759485235200",
    "text" : "The best engineering flow chart ever: http://t.co/Rs7GNh4U",
    "id" : 149569759485235200,
    "created_at" : "Wed Dec 21 19:19:44 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Neil deGrasse Tyson",
      "screen_name" : "neiltyson",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19725644",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/74188698/NeilTysonOriginsA-Crop_normal.jpg",
      "id" : 19725644,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 202288963497623552,
  "created_at" : "Tue May 15 06:47:01 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Joaquin Sevilla",
      "screen_name" : "Joaquin_Sevilla",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "51236128",
      "id" : 51236128
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 97, 117 ],
      "url" : "http://t.co/YjOkiGSG",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/9l2hjx",
      "display_url" : "twitpic.com/9l2hjx"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202141853477388288",
  "text" : "RT @Joaquin_Sevilla: El Gobierno de Navarra apoyando la \"escuela sin WiFi\" No tengo palabras :-( http://t.co/YjOkiGSG",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitpic.com\" rel=\"nofollow\">Twitpic</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 76, 96 ],
        "url" : "http://t.co/YjOkiGSG",
        "expanded_url" : "http://twitpic.com/9l2hjx",
        "display_url" : "twitpic.com/9l2hjx"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "202077362853126144",
    "text" : "El Gobierno de Navarra apoyando la \"escuela sin WiFi\" No tengo palabras :-( http://t.co/YjOkiGSG",
    "id" : 202077362853126144,
    "created_at" : "Mon May 14 16:46:12 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Joaquin Sevilla",
      "screen_name" : "Joaquin_Sevilla",
      "protected" : false,
      "id_str" : "51236128",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1637976483/jok_110628-r_normal.JPG",
      "id" : 51236128,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202141853477388288,
  "created_at" : "Mon May 14 21:02:28 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "202125085195239424",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202141538464174081",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 Mil trillones, no est\u00E1 mal :D",
  "id" : 202141538464174081,
  "in_reply_to_status_id" : 202125085195239424,
  "created_at" : "Mon May 14 21:01:13 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EL PAIS",
      "screen_name" : "el_pais",
      "indices" : [ 68, 76 ],
      "id_str" : "7996082",
      "id" : 7996082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 43, 63 ],
      "url" : "http://t.co/09EgkV5B",
      "expanded_url" : "http://elpais.com/elpais/2012/05/13/vinetas/1336923299_347738.html",
      "display_url" : "elpais.com/elpais/2012/05\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202123926879469568",
  "text" : "Se puede decir m\u00E1s alto, pero no m\u00E1s claro http://t.co/09EgkV5B v\u00EDa @el_pais",
  "id" : 202123926879469568,
  "created_at" : "Mon May 14 19:51:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ThinkProgress",
      "screen_name" : "thinkprogress",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55355654",
      "id" : 55355654
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "202022803451543553",
  "text" : "RT @thinkprogress: The number of students who have to go into debt to get a bachelor\u2019s degree has risen from 45% in 1993 to 94% today ht ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 115, 135 ],
        "url" : "http://t.co/dS6kAtbl",
        "expanded_url" : "http://thkpr.gs/J31Gm5",
        "display_url" : "thkpr.gs/J31Gm5"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "201793907644825600",
    "text" : "The number of students who have to go into debt to get a bachelor\u2019s degree has risen from 45% in 1993 to 94% today http://t.co/dS6kAtbl",
    "id" : 201793907644825600,
    "created_at" : "Sun May 13 21:59:51 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "ThinkProgress",
      "screen_name" : "thinkprogress",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55355654",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1389993016/tp_120_120_normal.jpg",
      "id" : 55355654,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 202022803451543553,
  "created_at" : "Mon May 14 13:09:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "El Jueves",
      "screen_name" : "eljueves",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "17191272",
      "id" : 17191272
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201976380991344640",
  "text" : "RT @eljueves: Para re\u00EDr, te recomendamos la publicaci\u00F3n humor\u00EDstica m\u00E1s veterana del pa\u00EDs. Y si no te gusta el ABC, tambi\u00E9n puedes leer  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "201943919175532545",
    "text" : "Para re\u00EDr, te recomendamos la publicaci\u00F3n humor\u00EDstica m\u00E1s veterana del pa\u00EDs. Y si no te gusta el ABC, tambi\u00E9n puedes leer El Jueves",
    "id" : 201943919175532545,
    "created_at" : "Mon May 14 07:55:56 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "El Jueves",
      "screen_name" : "eljueves",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17191272",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1505074406/Elbufon_normal.png",
      "id" : 17191272,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 201976380991344640,
  "created_at" : "Mon May 14 10:04:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201951948142948352",
  "text" : "Eso si, votar al PPSOE parece dar lo mismo.",
  "id" : 201951948142948352,
  "created_at" : "Mon May 14 08:27:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201951874809724930",
  "text" : "Desde luego, cerrar cuentas en Bankia, lo arregla todo.",
  "id" : 201951874809724930,
  "created_at" : "Mon May 14 08:27:33 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 78 ],
      "url" : "http://t.co/jbnAe5Tr",
      "expanded_url" : "http://elpais.com/economia/2012/05/13/actualidad/1336936579_504526.html",
      "display_url" : "elpais.com/economia/2012/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201931386716823552",
  "text" : "El sur de Europa registra ya una devaluaci\u00F3n v\u00EDa sueldos: http://t.co/jbnAe5Tr",
  "id" : 201931386716823552,
  "created_at" : "Mon May 14 07:06:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : " Fundaci\u00F3n Pr\u00EDncipe",
      "screen_name" : "fpa_es",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "36396343",
      "id" : 36396343
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "201784430778527744",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201788905425608704",
  "in_reply_to_user_id" : 36396343,
  "text" : "@fpa_es Muchas gracias. Tengo que viajar a Asturias para el evento y me gustar\u00EDa poder ir planificando el viaje lo antes posible. Un saludo.",
  "id" : 201788905425608704,
  "in_reply_to_status_id" : 201784430778527744,
  "created_at" : "Sun May 13 21:39:58 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "fpa_es",
  "in_reply_to_user_id_str" : "36396343",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : " Fundaci\u00F3n Pr\u00EDncipe",
      "screen_name" : "fpa_es",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "36396343",
      "id" : 36396343
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201783098604666880",
  "in_reply_to_user_id" : 36396343,
  "text" : "@fpa_es Buenas noches, \u00BFPodr\u00EDan confirmarme si la entrega de los Premios de este a\u00F1o se realizar\u00E1 el 26 de Octubre de 2012? Muchas gracias",
  "id" : 201783098604666880,
  "created_at" : "Sun May 13 21:16:54 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "fpa_es",
  "in_reply_to_user_id_str" : "36396343",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201779529302294528",
  "text" : "Ver \"Merkel\" y \"derrota\" juntos me gusta :D",
  "id" : 201779529302294528,
  "created_at" : "Sun May 13 21:02:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Principia Marsupia",
      "screen_name" : "pmarsupia",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "39483072",
      "id" : 39483072
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 89 ],
      "url" : "http://t.co/B5JZ2dCo",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/JFzotE",
      "display_url" : "bit.ly/JFzotE"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201706617287344128",
  "text" : "RT @pmarsupia: El desalojo de Sol y la mayor humillaci\u00F3n de mi vida. http://t.co/B5JZ2dCo",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 54, 74 ],
        "url" : "http://t.co/B5JZ2dCo",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/JFzotE",
        "display_url" : "bit.ly/JFzotE"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "201651171461574658",
    "text" : "El desalojo de Sol y la mayor humillaci\u00F3n de mi vida. http://t.co/B5JZ2dCo",
    "id" : 201651171461574658,
    "created_at" : "Sun May 13 12:32:40 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Principia Marsupia",
      "screen_name" : "pmarsupia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "39483072",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2175781095/albertubiririri_normal.jpg",
      "id" : 39483072,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 201706617287344128,
  "created_at" : "Sun May 13 16:12:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201447479626039297",
  "text" : "\"We're not losing those men\"",
  "id" : 201447479626039297,
  "created_at" : "Sat May 12 23:03:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201441150291283971",
  "text" : "Ed Harris inmenso en Apollo 13",
  "id" : 201441150291283971,
  "created_at" : "Sat May 12 22:38:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gaspar Llamazares ",
      "screen_name" : "GLlamazares",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "301388743",
      "id" : 301388743
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "201433020106948610",
  "text" : "RT @GLlamazares: Se utiliza a Asturias como aviso a navegantes para el resto de las CCAA, sin m\u00E1s argumento que una inestabilidad provoc ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitterrific.com\" rel=\"nofollow\">Twitterrific</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "201379976321318912",
    "text" : "Se utiliza a Asturias como aviso a navegantes para el resto de las CCAA, sin m\u00E1s argumento que una inestabilidad provocada por la derecha.",
    "id" : 201379976321318912,
    "created_at" : "Sat May 12 18:35:02 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Gaspar Llamazares ",
      "screen_name" : "GLlamazares",
      "protected" : false,
      "id_str" : "301388743",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1378739078/gaspar_normal.jpg",
      "id" : 301388743,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 201433020106948610,
  "created_at" : "Sat May 12 22:05:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Nacho Soto",
      "screen_name" : "NachoSoto",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "43915380",
      "id" : 43915380
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http://t.co/UN2G6IF4",
      "expanded_url" : "http://nachosoto.com/cL0",
      "display_url" : "nachosoto.com/cL0"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200850027676057600",
  "text" : "RT @NachoSoto: Pretty good paper on Singletons and Multithreading http://t.co/UN2G6IF4",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://bufferapp.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 51, 71 ],
        "url" : "http://t.co/UN2G6IF4",
        "expanded_url" : "http://nachosoto.com/cL0",
        "display_url" : "nachosoto.com/cL0"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "200844698481475585",
    "text" : "Pretty good paper on Singletons and Multithreading http://t.co/UN2G6IF4",
    "id" : 200844698481475585,
    "created_at" : "Fri May 11 07:08:02 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Nacho Soto",
      "screen_name" : "NachoSoto",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43915380",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1559893448/IMG_0323-3_normal.jpg",
      "id" : 43915380,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 200850027676057600,
  "created_at" : "Fri May 11 07:29:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200608215724068864",
  "text" : "Est\u00E1 claro que lo de Bankia es culpa del Real Madrid... Vaya jetas los de Sport.",
  "id" : 200608215724068864,
  "created_at" : "Thu May 10 15:28:20 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 92 ],
      "url" : "http://t.co/GN2V9puW",
      "expanded_url" : "http://www.gumasturias.org/2012/05/09/episodio-20-del-podcast-del-gum-asturias/",
      "display_url" : "gumasturias.org/2012/05/09/epi\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200340015899885569",
  "text" : "RT @gumasturias: Episodio 20 del podcast del GUM Asturias ya disponible http://t.co/GN2V9puW",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 55, 75 ],
        "url" : "http://t.co/GN2V9puW",
        "expanded_url" : "http://www.gumasturias.org/2012/05/09/episodio-20-del-podcast-del-gum-asturias/",
        "display_url" : "gumasturias.org/2012/05/09/epi\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "200338351549718530",
    "text" : "Episodio 20 del podcast del GUM Asturias ya disponible http://t.co/GN2V9puW",
    "id" : 200338351549718530,
    "created_at" : "Wed May 09 21:35:59 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19140949",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/738986997/avatar-gum_normal.jpg",
      "id" : 19140949,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 200340015899885569,
  "created_at" : "Wed May 09 21:42:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200323111453859840",
  "text" : "Lo de nacionalizar BFA es la prueba definitiva a Rajoy: no va a haber t\u00E9rmino medio, o es un gran resultado o un fracaso tremendo.",
  "id" : 200323111453859840,
  "created_at" : "Wed May 09 20:35:26 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200313205430554624",
  "text" : "O sea, no nos acaba de calzar la $GAE suiza 910 CHF de impuesto de copia privada y radiotelevisi\u00F3n :O",
  "id" : 200313205430554624,
  "created_at" : "Wed May 09 19:56:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    }, {
      "name" : "Ren\u00E9",
      "screen_name" : "the_rocker",
      "indices" : [ 90, 101 ],
      "id_str" : "7183162",
      "id" : 7183162
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "200225211218542593",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200228879087058944",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly Te repito que una cosa no quita la otra. No dan becas a una s\u00F3la disciplina. @the_rocker",
  "id" : 200228879087058944,
  "in_reply_to_status_id" : 200225211218542593,
  "created_at" : "Wed May 09 14:20:59 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "200219063711051777",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200221574450790401",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly En el desprecio a todo lo distinto. Y lidio con f\u00EDsicos a diario, cre\u00E9me, m\u00E1s de una lecci\u00F3n he dado en mi campo ya...",
  "id" : 200221574450790401,
  "in_reply_to_status_id" : 200219063711051777,
  "created_at" : "Wed May 09 13:51:57 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Juan Camilo Cano",
      "screen_name" : "camiloenmadrid",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "223591395",
      "id" : 223591395
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "PortadasLaRaz\u00F3n",
      "indices" : [ 20, 36 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 80, 100 ],
      "url" : "http://t.co/X52PCTa9",
      "expanded_url" : "http://twitter.com/camiloenmadrid/status/200020350648598530/photo/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com/X52PCTa9"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200220557785051136",
  "text" : "RT @camiloenmadrid: #PortadasLaRaz\u00F3n: Los malos pol\u00EDticos que joden la Econom\u00EDa http://t.co/X52PCTa9",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/camiloenmadrid/status/200020350648598530/photo/1",
        "indices" : [ 60, 80 ],
        "url" : "http://t.co/X52PCTa9",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AsadcvzCQAAncIn.jpg",
        "id_str" : "200020350656987136",
        "id" : 200020350656987136,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AsadcvzCQAAncIn.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 1899,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1643
        }, {
          "h" : 1184,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 393,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 693,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/X52PCTa9"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "PortadasLaRaz\u00F3n",
        "indices" : [ 0, 16 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "200020350648598530",
    "text" : "#PortadasLaRaz\u00F3n: Los malos pol\u00EDticos que joden la Econom\u00EDa http://t.co/X52PCTa9",
    "id" : 200020350648598530,
    "created_at" : "Wed May 09 00:32:24 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Juan Camilo Cano",
      "screen_name" : "camiloenmadrid",
      "protected" : false,
      "id_str" : "223591395",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1184175736/juancamilocano_normal.JPG",
      "id" : 223591395,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 200220557785051136,
  "created_at" : "Wed May 09 13:47:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200219849023164416",
  "text" : "RT @kurioso: Reducen el n\u00FAmero de Becas, suben las tasas, bajan un 15% el gasto por alumno. 3000 millones menos... Y se criminaliza a lo ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "200201451040018432",
    "text" : "Reducen el n\u00FAmero de Becas, suben las tasas, bajan un 15% el gasto por alumno. 3000 millones menos... Y se criminaliza a los estudiantes",
    "id" : 200201451040018432,
    "created_at" : "Wed May 09 12:32:00 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 200219849023164416,
  "created_at" : "Wed May 09 13:45:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "200218385492090881",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200218815362105345",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly Por supuesto. Hay m\u00E1s investigaci\u00F3n y riqueza intelectual fuera de la f\u00EDsica, por cierto. Una cosa no quita la otra.",
  "id" : 200218815362105345,
  "in_reply_to_status_id" : 200218385492090881,
  "created_at" : "Wed May 09 13:41:00 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "200217851611717633",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200218294618308608",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly Pues no s\u00E9 qu\u00E9 hay de malo en dar becas a fil\u00F3sofos, y ling\u00FCistas, y ge\u00F3grafos... y f\u00EDsicos, la verdad.",
  "id" : 200218294618308608,
  "in_reply_to_status_id" : 200217851611717633,
  "created_at" : "Wed May 09 13:38:55 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "200195021654331393",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "200217666189922304",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly No creo que haya que despreciar a nadie. Los f\u00EDsicos tend\u00E9is a ser soberbios de cojones...",
  "id" : 200217666189922304,
  "in_reply_to_status_id" : 200195021654331393,
  "created_at" : "Wed May 09 13:36:26 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Espeonza Aguirre",
      "screen_name" : "EspeonzaAguirre",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "416058760",
      "id" : 416058760
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199964657530834944",
  "text" : "RT @EspeonzaAguirre: Si hubieran llamado al PP cuando el Titanic se estaba hundiendo... habr\u00EDamos rescatado el iceberg JAJAJA Y ahora te ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199901807659581440",
    "text" : "Si hubieran llamado al PP cuando el Titanic se estaba hundiendo... habr\u00EDamos rescatado el iceberg JAJAJA Y ahora tendr\u00EDa una indemnizaci\u00F3n.",
    "id" : 199901807659581440,
    "created_at" : "Tue May 08 16:41:19 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Espeonza Aguirre",
      "screen_name" : "EspeonzaAguirre",
      "protected" : false,
      "id_str" : "416058760",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1647909937/Captura_de_pantalla_2011-11-20_a_las_05.48.06_normal.png",
      "id" : 416058760,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199964657530834944,
  "created_at" : "Tue May 08 20:51:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Armaggedon",
      "screen_name" : "_Armaggedon_",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "142090256",
      "id" : 142090256
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199959353183305728",
  "text" : "RT @_Armaggedon_: \"La banda ancha es innecesaria y se emplea para descargar megas y megas.\" [Ant\u00F3n Reixa, nuevo presidente de la SGAE]",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"https://chrome.google.com/extensions/detail/encaiiljifbdbjlphpgpiimidegddhic\" rel=\"nofollow\">Silver Bird</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199955528682708992",
    "text" : "\"La banda ancha es innecesaria y se emplea para descargar megas y megas.\" [Ant\u00F3n Reixa, nuevo presidente de la SGAE]",
    "id" : 199955528682708992,
    "created_at" : "Tue May 08 20:14:47 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Armaggedon",
      "screen_name" : "_Armaggedon_",
      "protected" : false,
      "id_str" : "142090256",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2915203742/0c2168a92e9f257d4f2ee995af0ed057_normal.jpeg",
      "id" : 142090256,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199959353183305728,
  "created_at" : "Tue May 08 20:29:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199957003676811265",
  "text" : "El David Cameron, mucho dar \u00F3rdenes a los dem\u00E1s pa\u00EDses de la UE, y \u00E9l a hacer lo que le sale de los huevos...",
  "id" : 199957003676811265,
  "created_at" : "Tue May 08 20:20:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "26240966",
      "id" : 26240966
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 90, 110 ],
      "url" : "http://t.co/6Vd2PhNU",
      "expanded_url" : "http://ow.ly/1LSWO2",
      "display_url" : "ow.ly/1LSWO2"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199955323325386752",
  "text" : "RT @jgfanjul: Cospedal (\u00BFes liberal?) dice que Bankia se rige por las reglas del mercado. http://t.co/6Vd2PhNU Perd\u00F3n pero no, quebrar\u00EDa ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 76, 96 ],
        "url" : "http://t.co/6Vd2PhNU",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/1LSWO2",
        "display_url" : "ow.ly/1LSWO2"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199948068936880128",
    "text" : "Cospedal (\u00BFes liberal?) dice que Bankia se rige por las reglas del mercado. http://t.co/6Vd2PhNU Perd\u00F3n pero no, quebrar\u00EDa si as\u00ED fuera.",
    "id" : 199948068936880128,
    "created_at" : "Tue May 08 19:45:09 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26240966",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1649938458/joseTwitter_normal.jpg",
      "id" : 26240966,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199955323325386752,
  "created_at" : "Tue May 08 20:13:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Milhaud",
      "screen_name" : "Milhaud",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "18690355",
      "id" : 18690355
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "So\u00F1andoDe",
      "indices" : [ 126, 136 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199938737415790593",
  "text" : "RT @Milhaud: Imaginad que el gobierno rescatase la Ciencia y la Investigaci\u00F3n espa\u00F1ola inyectando 12.000 millones de euros... #So\u00F1andoDe ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "So\u00F1andoDespierto",
        "indices" : [ 113, 130 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199932571025543169",
    "text" : "Imaginad que el gobierno rescatase la Ciencia y la Investigaci\u00F3n espa\u00F1ola inyectando 12.000 millones de euros... #So\u00F1andoDespierto",
    "id" : 199932571025543169,
    "created_at" : "Tue May 08 18:43:34 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Milhaud",
      "screen_name" : "Milhaud",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18690355",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2848117116/436a3d49767de14c1544f971f584664b_normal.jpeg",
      "id" : 18690355,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199938737415790593,
  "created_at" : "Tue May 08 19:08:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "GUM Asturias",
      "screen_name" : "gumasturias",
      "indices" : [ 12, 24 ],
      "id_str" : "19140949",
      "id" : 19140949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199920117453291520",
  "text" : "Podcast del @gumasturias en proceso... :)",
  "id" : 199920117453291520,
  "created_at" : "Tue May 08 17:54:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/199916751792766976/photo/1",
      "indices" : [ 34, 54 ],
      "url" : "http://t.co/b3bCglBA",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AsY_Of-CAAINPff.jpg",
      "id_str" : "199916751796961282",
      "id" : 199916751796961282,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AsY_Of-CAAINPff.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 900,
        "resize" : "fit",
        "w" : 900
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 900,
        "resize" : "fit",
        "w" : 900
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/b3bCglBA"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199916751792766976",
  "text" : "Tranquilos, hay dinero para Rato. http://t.co/b3bCglBA",
  "id" : 199916751792766976,
  "created_at" : "Tue May 08 17:40:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Emilio Cano",
      "screen_name" : "emilcar",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "1691761",
      "id" : 1691761
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "199894230414528515",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199908944859250688",
  "in_reply_to_user_id" : 1691761,
  "text" : "@emilcar Ni se oye :-)",
  "id" : 199908944859250688,
  "in_reply_to_status_id" : 199894230414528515,
  "created_at" : "Tue May 08 17:09:41 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "emilcar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1691761",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "El Hematocr\u00EDtico",
      "screen_name" : "hematocritico",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "81577367",
      "id" : 81577367
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199908677497532416",
  "text" : "RT @hematocritico: Bankia, \u00BFPor qu\u00E9 pides s\u00F3lo 10.000 millones? Pide 11.000 y ya lo amueblas",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199608941469122561",
    "text" : "Bankia, \u00BFPor qu\u00E9 pides s\u00F3lo 10.000 millones? Pide 11.000 y ya lo amueblas",
    "id" : 199608941469122561,
    "created_at" : "Mon May 07 21:17:34 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "El Hematocr\u00EDtico",
      "screen_name" : "hematocritico",
      "protected" : false,
      "id_str" : "81577367",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1116062633/hemato_normal.jpg",
      "id" : 81577367,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199908677497532416,
  "created_at" : "Tue May 08 17:08:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Gayo-Avello",
      "screen_name" : "PFCdgayo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "2025101",
      "id" : 2025101
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "199851063828955136",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199859566593310720",
  "in_reply_to_user_id" : 2025101,
  "text" : "@PFCdgayo Interested ;-)",
  "id" : 199859566593310720,
  "in_reply_to_status_id" : 199851063828955136,
  "created_at" : "Tue May 08 13:53:28 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "PFCdgayo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2025101",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199839162558455809",
  "text" : "RT @mmisery: El PP pierde cuatro puntos y el PSOE gana uno en intenci\u00F3n de voto. As\u00ED s\u00ED. Por fin empezamos a entender que hay que romper ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199833833451950083",
    "text" : "El PP pierde cuatro puntos y el PSOE gana uno en intenci\u00F3n de voto. As\u00ED s\u00ED. Por fin empezamos a entender que hay que romper el bipartidismo.",
    "id" : 199833833451950083,
    "created_at" : "Tue May 08 12:11:13 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "protected" : false,
      "id_str" : "24440453",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3225220850/1636e05b2bef0dc420c681876034e85a_normal.jpeg",
      "id" : 24440453,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199839162558455809,
  "created_at" : "Tue May 08 12:32:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 60 ],
      "url" : "http://t.co/8vDxYhvU",
      "expanded_url" : "http://wp.me/p16qXb-8k",
      "display_url" : "wp.me/p16qXb-8k"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199830607893770240",
  "text" : "El Presidente del Pa\u00EDs de los Horrores: http://t.co/8vDxYhvU",
  "id" : 199830607893770240,
  "created_at" : "Tue May 08 11:58:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Negro",
      "screen_name" : "emenegro",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "165902890",
      "id" : 165902890
    }, {
      "name" : "We.Developers",
      "screen_name" : "WeDevelopers",
      "indices" : [ 60, 73 ],
      "id_str" : "403319811",
      "id" : 403319811
    }, {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 74, 83 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 84, 94 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    }, {
      "name" : "Fernando Rodr\u00EDguez",
      "screen_name" : "frr149",
      "indices" : [ 95, 102 ],
      "id_str" : "105482552",
      "id" : 105482552
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "199752575011139584",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199819325346021377",
  "in_reply_to_user_id" : 165902890,
  "text" : "@emenegro \u00A1Gracias! Estamos preparando m\u00E1s episodios :) /cc @WeDevelopers @jablanco @dfreniche @frr149",
  "id" : 199819325346021377,
  "in_reply_to_status_id" : 199752575011139584,
  "created_at" : "Tue May 08 11:13:34 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "emenegro",
  "in_reply_to_user_id_str" : "165902890",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199818614604439553",
  "text" : "Y sigo pregunt\u00E1ndome qu\u00E9 problema hay en quebrar Bankia o nacionalizarla, ahora que se desploma en bolsa, al menos trincamos los beneficios",
  "id" : 199818614604439553,
  "created_at" : "Tue May 08 11:10:44 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "NiUnEuroMas",
      "indices" : [ 102, 114 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199818281677365248",
  "text" : "\u00BF11.465.000.000,00 \u20AC despu\u00E9s me piden 0,90 \u20AC de comisi\u00F3n por una transferencia? Si por los cojones... #NiUnEuroMas",
  "id" : 199818281677365248,
  "created_at" : "Tue May 08 11:09:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sam Shakusky",
      "screen_name" : "Sinmiescudo",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "94425299",
      "id" : 94425299
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199818142757818369",
  "text" : "RT @Sinmiescudo: Si la cago en mi empresa, a la puta calle y 20 d\u00EDas de indemnizaci\u00F3n. Si la caga Rato, besitos y 1,2 millones.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199811230314135553",
    "text" : "Si la cago en mi empresa, a la puta calle y 20 d\u00EDas de indemnizaci\u00F3n. Si la caga Rato, besitos y 1,2 millones.",
    "id" : 199811230314135553,
    "created_at" : "Tue May 08 10:41:24 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Sam Shakusky",
      "screen_name" : "Sinmiescudo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "94425299",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3088032928/e94257edc68811dee140ce135e61195a_normal.jpeg",
      "id" : 94425299,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199818142757818369,
  "created_at" : "Tue May 08 11:08:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199817221025972224",
  "text" : "Reclamar a un banco, la cosa m\u00E1s frustrante que he hecho: la Ley los protege m\u00E1s que los consumidores. Manda Huevos, que dir\u00EDa F. Trillo...",
  "id" : 199817221025972224,
  "created_at" : "Tue May 08 11:05:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "javahispano",
      "screen_name" : "javahispano",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "29639366",
      "id" : 29639366
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199773912039567360",
  "text" : "RT @javahispano: Victoria para Google en la primera fase del juicio con\u00A0Oracle (a pesar de lo cubierto en algunos medios) http://t.co/we ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 105, 125 ],
        "url" : "http://t.co/weSCgWqh",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/aLnHV",
        "display_url" : "ow.ly/aLnHV"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199770644756439041",
    "text" : "Victoria para Google en la primera fase del juicio con\u00A0Oracle (a pesar de lo cubierto en algunos medios) http://t.co/weSCgWqh",
    "id" : 199770644756439041,
    "created_at" : "Tue May 08 08:00:07 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "javahispano",
      "screen_name" : "javahispano",
      "protected" : false,
      "id_str" : "29639366",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/148549906/jh_logo_normal.jpg",
      "id" : 29639366,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199773912039567360,
  "created_at" : "Tue May 08 08:13:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199773207744626688",
  "text" : "Pues sobre el EuroFighter, Suiza va a hacer un refer\u00E9ndum, por gravoso que sea no contribuir...",
  "id" : 199773207744626688,
  "created_at" : "Tue May 08 08:10:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199771040006684672",
  "text" : "\"Los recortes le tocan a todo el mundo\", Pedro Moren\u00E9s. Mentira, como de costumbre con este Gobierno.",
  "id" : 199771040006684672,
  "created_at" : "Tue May 08 08:01:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199628904707792896",
  "text" : "\"Tenemos dinero para Rato\". Le\u00EDdo por ah\u00ED...",
  "id" : 199628904707792896,
  "created_at" : "Mon May 07 22:36:54 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "RisaEspeonza",
      "indices" : [ 89, 102 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199609789167312896",
  "text" : "Me dice Hacienda que si marco la casilla de la Iglesia Cat\u00F3lica JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA #RisaEspeonza",
  "id" : 199609789167312896,
  "created_at" : "Mon May 07 21:20:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Servicio de Salud",
      "screen_name" : "ServicioSalud",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "576432926",
      "id" : 576432926
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199608014133657601",
  "text" : "RT @ServicioSalud: Los 10.000 millones que derroch\u00E1bamos en medicinas y tratamientos para inmigrantes se los hemos dado a Bankia para qu ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199524544657113089",
    "text" : "Los 10.000 millones que derroch\u00E1bamos en medicinas y tratamientos para inmigrantes se los hemos dado a Bankia para que les de un uso social.",
    "id" : 199524544657113089,
    "created_at" : "Mon May 07 15:42:13 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Experto en salud",
      "screen_name" : "expertoensalud",
      "protected" : false,
      "id_str" : "549645545",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3007021034/de3af87ae63ea800b313d3a75f410289_normal.png",
      "id" : 549645545,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199608014133657601,
  "created_at" : "Mon May 07 21:13:53 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Louis-Philippe",
      "screen_name" : "Louesfera",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "97197134",
      "id" : 97197134
    }, {
      "name" : "el goog",
      "screen_name" : "ja",
      "indices" : [ 130, 133 ],
      "id_str" : "2774351",
      "id" : 2774351
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Apple",
      "indices" : [ 119, 125 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199503350155329536",
  "text" : "RT @Louesfera: Entrevista a Jose Antonio Blanco, de los podcasts Macniacos y WeDevelopers, nuevo post en mi blog sobre #Apple /cc @ja\u2026ht ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "el goog",
        "screen_name" : "ja",
        "indices" : [ 115, 118 ],
        "id_str" : "2774351",
        "id" : 2774351
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Apple",
        "indices" : [ 104, 110 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http://t.co/fLdXOLaP",
        "expanded_url" : "http://lnkd.in/-W4sTX",
        "display_url" : "lnkd.in/-W4sTX"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199454512379990016",
    "text" : "Entrevista a Jose Antonio Blanco, de los podcasts Macniacos y WeDevelopers, nuevo post en mi blog sobre #Apple /cc @ja\u2026http://t.co/fLdXOLaP",
    "id" : 199454512379990016,
    "created_at" : "Mon May 07 11:03:56 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Louis-Philippe",
      "screen_name" : "Louesfera",
      "protected" : false,
      "id_str" : "97197134",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3252528408/13ae1ba82c45abbb190f8b979f3b9245_normal.jpeg",
      "id" : 97197134,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199503350155329536,
  "created_at" : "Mon May 07 14:17:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199503318270218240",
  "text" : "RT @mmisery: Bankia somos todos",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199471555833626626",
    "text" : "Bankia somos todos",
    "id" : 199471555833626626,
    "created_at" : "Mon May 07 12:11:39 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "protected" : false,
      "id_str" : "24440453",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3225220850/1636e05b2bef0dc420c681876034e85a_normal.jpeg",
      "id" : 24440453,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199503318270218240,
  "created_at" : "Mon May 07 14:17:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199470791849545728",
  "text" : "RT @iescolar: Bankia pretender repartir dividendos entre sus accionistas. Es el mismo banco al que vamos a tener que rescatar con dinero ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199465849403346944",
    "text" : "Bankia pretender repartir dividendos entre sus accionistas. Es el mismo banco al que vamos a tener que rescatar con dinero p\u00FAblico.",
    "id" : 199465849403346944,
    "created_at" : "Mon May 07 11:48:59 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 199470791849545728,
  "created_at" : "Mon May 07 12:08:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jos\u00E9 Garc\u00EDa Fanjul",
      "screen_name" : "jgfanjul",
      "indices" : [ 72, 81 ],
      "id_str" : "26240966",
      "id" : 26240966
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 66 ],
      "url" : "http://t.co/xIDefL4f",
      "expanded_url" : "http://vpnkt.wordpress.com/2012/05/05/que-ha-hecho-la-ciencia-espanola-por-espana/",
      "display_url" : "vpnkt.wordpress.com/2012/05/05/que\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199267769194258432",
  "text" : "\u00BFQu\u00E9 ha hecho la ciencia espa\u00F1ola por Espa\u00F1a? http://t.co/xIDefL4f /via @jgfanjul",
  "id" : 199267769194258432,
  "created_at" : "Sun May 06 22:41:53 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 85 ],
      "url" : "http://t.co/fDF2YfEM",
      "expanded_url" : "http://kcy.me/8e4i",
      "display_url" : "kcy.me/8e4i"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199263368610185216",
  "text" : "RT @iescolar: El programa electoral de Hollande da mucha envidia http://t.co/fDF2YfEM",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 51, 71 ],
        "url" : "http://t.co/fDF2YfEM",
        "expanded_url" : "http://kcy.me/8e4i",
        "display_url" : "kcy.me/8e4i"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199248807161118720",
    "text" : "El programa electoral de Hollande da mucha envidia http://t.co/fDF2YfEM",
    "id" : 199248807161118720,
    "created_at" : "Sun May 06 21:26:32 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 199263368610185216,
  "created_at" : "Sun May 06 22:24:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199219133517279232",
  "text" : "Yo lo siento, pero Soraya y Dolores me superan...",
  "id" : 199219133517279232,
  "created_at" : "Sun May 06 19:28:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alfonso Alcantara",
      "screen_name" : "Yoriento",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "11231412",
      "id" : 11231412
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199214040390705152",
  "text" : "RT @Yoriento: Ahora proh\u00EDben subir a los aviones pinzas para depilarse. Si alguien secuestrara un avi\u00F3n con pinzas merece ese avi\u00F3n http ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://bufferapp.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 118, 138 ],
        "url" : "http://t.co/sAHbVeJD",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/IzzLVU",
        "display_url" : "bit.ly/IzzLVU"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199212042744373248",
    "text" : "Ahora proh\u00EDben subir a los aviones pinzas para depilarse. Si alguien secuestrara un avi\u00F3n con pinzas merece ese avi\u00F3n http://t.co/sAHbVeJD",
    "id" : 199212042744373248,
    "created_at" : "Sun May 06 19:00:26 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Alfonso Alcantara",
      "screen_name" : "Yoriento",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11231412",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1741918766/2011-10-07_Gij_n__FIMP_wicho_PRIMER_PLANO_normal.png",
      "id" : 11231412,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199214040390705152,
  "created_at" : "Sun May 06 19:08:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199210323260092418",
  "text" : "RT @Fooly_Cooly: \"Inventar una Democracia a golpe de \u201CMe gusta\u201D, para vestir a un Community Manager de caudillo no est\u00E1 entre mis ideas  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "199210071358582784",
    "text" : "\"Inventar una Democracia a golpe de \u201CMe gusta\u201D, para vestir a un Community Manager de caudillo no est\u00E1 entre mis ideas de activismo\"",
    "id" : 199210071358582784,
    "created_at" : "Sun May 06 18:52:36 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19118867",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3174182988/1f12b2fc3b9680d3a6b2b283637c4b42_normal.jpeg",
      "id" : 19118867,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199210323260092418,
  "created_at" : "Sun May 06 18:53:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "GitHub",
      "screen_name" : "github",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "13334762",
      "id" : 13334762
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 67 ],
      "url" : "https://t.co/g246zwMa",
      "expanded_url" : "https://github.com/blog/1107-reactivecocoa-for-a-better-world",
      "display_url" : "github.com/blog/1107-reac\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199187429155016705",
  "text" : "RT @github: ReactiveCocoa is now open source! https://t.co/g246zwMa",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://hubot.github.com/\" rel=\"nofollow\">The Danger Room</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 34, 55 ],
        "url" : "https://t.co/g246zwMa",
        "expanded_url" : "https://github.com/blog/1107-reactivecocoa-for-a-better-world",
        "display_url" : "github.com/blog/1107-reac\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "198466117604360192",
    "text" : "ReactiveCocoa is now open source! https://t.co/g246zwMa",
    "id" : 198466117604360192,
    "created_at" : "Fri May 04 17:36:24 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "GitHub",
      "screen_name" : "github",
      "protected" : false,
      "id_str" : "13334762",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/651575553/twittergithub2_normal.png",
      "id" : 13334762,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199187429155016705,
  "created_at" : "Sun May 06 17:22:38 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CMS Experiment CERN",
      "screen_name" : "CMSexperiment",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "91143053",
      "id" : 91143053
    }, {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "indices" : [ 125, 130 ],
      "id_str" : "15234407",
      "id" : 15234407
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ParticlePhysics",
      "indices" : [ 108, 124 ]
    }, {
      "text" : "Physics",
      "indices" : [ 131, 139 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 87, 107 ],
      "url" : "http://t.co/ySxDKwpn",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=lVefgfmFg9o",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=lVefgf\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199178577500053504",
  "text" : "RT @CMSexperiment: What would happen if you put your hand in the path of the LHC beam? http://t.co/ySxDKwpn #ParticlePhysics @CERN #Physics",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "CERN",
        "screen_name" : "CERN",
        "indices" : [ 106, 111 ],
        "id_str" : "15234407",
        "id" : 15234407
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "ParticlePhysics",
        "indices" : [ 89, 105 ]
      }, {
        "text" : "Physics",
        "indices" : [ 112, 120 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 68, 88 ],
        "url" : "http://t.co/ySxDKwpn",
        "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=lVefgfmFg9o",
        "display_url" : "youtube.com/watch?v=lVefgf\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "198044750719369216",
    "text" : "What would happen if you put your hand in the path of the LHC beam? http://t.co/ySxDKwpn #ParticlePhysics @CERN #Physics",
    "id" : 198044750719369216,
    "created_at" : "Thu May 03 13:42:02 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "CMS Experiment CERN",
      "screen_name" : "CMSexperiment",
      "protected" : false,
      "id_str" : "91143053",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/534262653/CMS_logo_col_normal.gif",
      "id" : 91143053,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199178577500053504,
  "created_at" : "Sun May 06 16:47:28 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ATLAS Experiment",
      "screen_name" : "ATLASexperiment",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "94818435",
      "id" : 94818435
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "LHC",
      "indices" : [ 21, 25 ]
    }, {
      "text" : "ATLAS",
      "indices" : [ 73, 79 ]
    }, {
      "text" : "CMS",
      "indices" : [ 80, 84 ]
    }, {
      "text" : "CERN",
      "indices" : [ 85, 90 ]
    }, {
      "text" : "Physics",
      "indices" : [ 91, 99 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http://t.co/VpCuRpsO",
      "expanded_url" : "http://www.nature.com/news/lhc-prepares-for-data-pile-up-1.10596",
      "display_url" : "nature.com/news/lhc-prepa\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199178285182234625",
  "text" : "RT @ATLASexperiment: #LHC prepares for data pile-up http://t.co/VpCuRpsO #ATLAS #CMS #CERN #Physics",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "LHC",
        "indices" : [ 0, 4 ]
      }, {
        "text" : "ATLAS",
        "indices" : [ 52, 58 ]
      }, {
        "text" : "CMS",
        "indices" : [ 59, 63 ]
      }, {
        "text" : "CERN",
        "indices" : [ 64, 69 ]
      }, {
        "text" : "Physics",
        "indices" : [ 70, 78 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 31, 51 ],
        "url" : "http://t.co/VpCuRpsO",
        "expanded_url" : "http://www.nature.com/news/lhc-prepares-for-data-pile-up-1.10596",
        "display_url" : "nature.com/news/lhc-prepa\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "198524532489846785",
    "text" : "#LHC prepares for data pile-up http://t.co/VpCuRpsO #ATLAS #CMS #CERN #Physics",
    "id" : 198524532489846785,
    "created_at" : "Fri May 04 21:28:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "ATLAS Experiment",
      "screen_name" : "ATLASexperiment",
      "protected" : false,
      "id_str" : "94818435",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/570351823/twit-atlas_normal.jpg",
      "id" : 94818435,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199178285182234625,
  "created_at" : "Sun May 06 16:46:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Inform\u00E1tica Oviedo",
      "screen_name" : "ComputingOviedo",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "136283927",
      "id" : 136283927
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199177624889733120",
  "text" : "RT @ComputingOviedo: Publicado el v\u00EDdeo de la conferencia \"Todo lo que quisiste saber sobre Tuenti (pero nunca te atreviste a preguntar\" ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 116, 136 ],
        "url" : "http://t.co/wF86qsHN",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/IOfRpw",
        "display_url" : "bit.ly/IOfRpw"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "198369123930083328",
    "text" : "Publicado el v\u00EDdeo de la conferencia \"Todo lo que quisiste saber sobre Tuenti (pero nunca te atreviste a preguntar\" http://t.co/wF86qsHN",
    "id" : 198369123930083328,
    "created_at" : "Fri May 04 11:10:59 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Inform\u00E1tica Oviedo",
      "screen_name" : "ComputingOviedo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "136283927",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2166884989/logotipo-EII-Twitter_normal.png",
      "id" : 136283927,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199177624889733120,
  "created_at" : "Sun May 06 16:43:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Google Research",
      "screen_name" : "googleresearch",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "33838201",
      "id" : 33838201
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 95, 115 ],
      "url" : "http://t.co/TNRX0kq8",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/tX8tS",
      "display_url" : "goo.gl/tX8tS"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199177485970182144",
  "text" : "RT @googleresearch: Google Research Blog: From Open Research to Open Flow, Posted by Jeff Walz http://t.co/TNRX0kq8",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 75, 95 ],
        "url" : "http://t.co/TNRX0kq8",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/tX8tS",
        "display_url" : "goo.gl/tX8tS"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197743547758292992",
    "text" : "Google Research Blog: From Open Research to Open Flow, Posted by Jeff Walz http://t.co/TNRX0kq8",
    "id" : 197743547758292992,
    "created_at" : "Wed May 02 17:45:10 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Google Research",
      "screen_name" : "googleresearch",
      "protected" : false,
      "id_str" : "33838201",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2185042418/photo_normal.png",
      "id" : 33838201,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 199177485970182144,
  "created_at" : "Sun May 06 16:43:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CIBBVA",
      "screen_name" : "CIBBVA",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "14157408",
      "id" : 14157408
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "BigData",
      "indices" : [ 103, 111 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 113, 133 ],
      "url" : "http://t.co/zOeoaoeQ",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/HPdB6G",
      "display_url" : "bit.ly/HPdB6G"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "199177415099035650",
  "text" : "RT @CIBBVA: Cada segundo se generan 57,07 Terabytes de informaci\u00F3n en todo el mundo. 2012, \u00BFel a\u00F1o del #BigData? http://t.co/zOeoaoeQ",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "BigData",
        "indices" : [ 91, 99 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 101, 121 ],
        "url" : "http://t.co/zOeoaoeQ",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/HPdB6G",
        "display_url" : "bit.ly/HPdB6G"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "198051327098630144",
    "text" : "Cada segundo se generan 57,07 Terabytes de informaci\u00F3n en todo el mundo. 2012, \u00BFel a\u00F1o del #BigData? http://t.co/zOeoaoeQ",
    "id" : 198051327098630144,
    "created_at" : "Thu May 03 14:08:10 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "CIBBVA",
      "screen_name" : "CIBBVA",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14157408",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1428843707/AF_Icono_Redes_sociales_vertical_normal.jpg",
      "id" : 14157408,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199177415099035650,
  "created_at" : "Sun May 06 16:42:50 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198796724356136960",
  "text" : "La \"seguridad\" de los aeropuertos ya me toca los huevos...",
  "id" : 198796724356136960,
  "created_at" : "Sat May 05 15:30:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198540649543368704",
  "text" : "\"Shoot for the moon. Even if you miss it you will land among the stars.\" - Les Brown.",
  "id" : 198540649543368704,
  "created_at" : "Fri May 04 22:32:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 22, 42 ],
      "url" : "http://t.co/a42lj8dq",
      "expanded_url" : "http://imgur.com/gallery/N8tuG",
      "display_url" : "imgur.com/gallery/N8tuG"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198348899075883009",
  "text" : "Hipster level: LONDON http://t.co/a42lj8dq",
  "id" : 198348899075883009,
  "created_at" : "Fri May 04 09:50:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "O'Reilly Media",
      "screen_name" : "OReillyMedia",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "11069462",
      "id" : 11069462
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "DayAgainstDRM",
      "indices" : [ 28, 42 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 100, 120 ],
      "url" : "http://t.co/eguo3jEo",
      "expanded_url" : "http://oreil.ly/Against-DRM",
      "display_url" : "oreil.ly/Against-DRM"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198346278780928001",
  "text" : "RT @OReillyMedia: Celebrate #DayAgainstDRM: Save 50% on all Ebooks &amp; Videos - Use code: DRMFREE http://t.co/eguo3jEo Today only!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "DayAgainstDRM",
        "indices" : [ 10, 24 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 82, 102 ],
        "url" : "http://t.co/eguo3jEo",
        "expanded_url" : "http://oreil.ly/Against-DRM",
        "display_url" : "oreil.ly/Against-DRM"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "198306185156366336",
    "text" : "Celebrate #DayAgainstDRM: Save 50% on all Ebooks &amp; Videos - Use code: DRMFREE http://t.co/eguo3jEo Today only!",
    "id" : 198306185156366336,
    "created_at" : "Fri May 04 07:00:53 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "O'Reilly Media",
      "screen_name" : "OReillyMedia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11069462",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1765645737/oreilly-social-icon_normal.png",
      "id" : 11069462,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 198346278780928001,
  "created_at" : "Fri May 04 09:40:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo Medrano",
      "screen_name" : "minchutu",
      "indices" : [ 45, 54 ],
      "id_str" : "47963165",
      "id" : 47963165
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 19, 39 ],
      "url" : "http://t.co/1aXAsUbw",
      "expanded_url" : "http://youtu.be/4yZysR_mvuY",
      "display_url" : "youtu.be/4yZysR_mvuY"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198346174175002626",
  "text" : "Generaci\u00F3n Perdida http://t.co/1aXAsUbw /via @minchutu",
  "id" : 198346174175002626,
  "created_at" : "Fri May 04 09:39:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Gayo-Avello",
      "screen_name" : "PFCdgayo",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2025101",
      "id" : 2025101
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 113, 133 ],
      "url" : "http://t.co/L7FR0B7C",
      "expanded_url" : "http://on.wsj.com/Kjkqz5",
      "display_url" : "on.wsj.com/Kjkqz5"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198306478350798849",
  "text" : "RT @PFCdgayo: Tech Europe a WSJ blog also covers my recent survey: \"Why Twitter Cannot Predict Election Results\" http://t.co/L7FR0B7C",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 99, 119 ],
        "url" : "http://t.co/L7FR0B7C",
        "expanded_url" : "http://on.wsj.com/Kjkqz5",
        "display_url" : "on.wsj.com/Kjkqz5"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "198305543264284672",
    "text" : "Tech Europe a WSJ blog also covers my recent survey: \"Why Twitter Cannot Predict Election Results\" http://t.co/L7FR0B7C",
    "id" : 198305543264284672,
    "created_at" : "Fri May 04 06:58:20 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Daniel Gayo-Avello",
      "screen_name" : "PFCdgayo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2025101",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/263689423/foto_normal.jpg",
      "id" : 2025101,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 198306478350798849,
  "created_at" : "Fri May 04 07:02:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198305195594235904",
  "text" : "Freitag!",
  "id" : 198305195594235904,
  "created_at" : "Fri May 04 06:56:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "flame",
      "indices" : [ 23, 29 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "198141905723334657",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198303346359148544",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Ahora voy ;) #flame",
  "id" : 198303346359148544,
  "in_reply_to_status_id" : 198141905723334657,
  "created_at" : "Fri May 04 06:49:36 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "El Jueves",
      "screen_name" : "eljueves",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "17191272",
      "id" : 17191272
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 24, 44 ],
      "url" : "http://t.co/4GZRkcvM",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/9gnqlb",
      "display_url" : "twitpic.com/9gnqlb"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198284876082974720",
  "text" : "RT @eljueves: PP e IVA: http://t.co/4GZRkcvM",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 10, 30 ],
        "url" : "http://t.co/4GZRkcvM",
        "expanded_url" : "http://twitpic.com/9gnqlb",
        "display_url" : "twitpic.com/9gnqlb"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "198167683643084801",
    "text" : "PP e IVA: http://t.co/4GZRkcvM",
    "id" : 198167683643084801,
    "created_at" : "Thu May 03 21:50:32 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "El Jueves",
      "screen_name" : "eljueves",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17191272",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1505074406/Elbufon_normal.png",
      "id" : 17191272,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 198284876082974720,
  "created_at" : "Fri May 04 05:36:13 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198135514321264640",
  "text" : "Campari\u2122 on the rocks",
  "id" : 198135514321264640,
  "created_at" : "Thu May 03 19:42:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198130274167558145",
  "text" : "Ellos s\u00F3lo tienen a la Prima de Riesgo. Nosotros somos felices.",
  "id" : 198130274167558145,
  "created_at" : "Thu May 03 19:21:53 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manu",
      "screen_name" : "nomuerdo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "40565958",
      "id" : 40565958
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "198127521726873600",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198127881946275841",
  "in_reply_to_user_id" : 40565958,
  "text" : "@nomuerdo No.",
  "id" : 198127881946275841,
  "in_reply_to_status_id" : 198127521726873600,
  "created_at" : "Thu May 03 19:12:22 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "nomuerdo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40565958",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manu",
      "screen_name" : "nomuerdo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "40565958",
      "id" : 40565958
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "198123009624653825",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198124916355248128",
  "in_reply_to_user_id" : 40565958,
  "text" : "@nomuerdo Pues estilo Galaxy S II, Galaxy Nexus o HTC One X: 649 \u20AC, 699 \u20AC y 799 \u20AC (eso mismo, pero en CHF por aqui) :D",
  "id" : 198124916355248128,
  "in_reply_to_status_id" : 198123009624653825,
  "created_at" : "Thu May 03 19:00:35 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "nomuerdo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40565958",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/198118630423134208/photo/1",
      "indices" : [ 14, 34 ],
      "url" : "http://t.co/EkMEOgfB",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/Ar_b2D3CAAEy1Vk.jpg",
      "id_str" : "198118630423134209",
      "id" : 198118630423134209,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/Ar_b2D3CAAEy1Vk.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 313,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 213,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 313,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 313,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/EkMEOgfB"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "198118630423134208",
  "text" : "Dear Samsung: http://t.co/EkMEOgfB",
  "id" : 198118630423134208,
  "created_at" : "Thu May 03 18:35:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    }, {
      "name" : "Jes\u00FAs Redondo Mdez.",
      "screen_name" : "the_britguy",
      "indices" : [ 9, 21 ],
      "id_str" : "24503959",
      "id" : 24503959
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197939355623497729",
  "in_reply_to_user_id" : 24440453,
  "text" : "@mmisery @the_britguy \u00A1Enhorag\u00FCena! Y... \u00A1Viva el vino! :D",
  "id" : 197939355623497729,
  "created_at" : "Thu May 03 06:43:14 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mmisery",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24440453",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Martin",
      "screen_name" : "pedritonumeros",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "197852287",
      "id" : 197852287
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197809457135226883",
  "text" : "RT @pedritonumeros: El Madrid es el mejor equipo del Siglo XXI en la Liga: 965 puntos (32 puntos m\u00E1s que el Bar\u00E7a y 184 m\u00E1s que el Valen ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197808212169330688",
    "text" : "El Madrid es el mejor equipo del Siglo XXI en la Liga: 965 puntos (32 puntos m\u00E1s que el Bar\u00E7a y 184 m\u00E1s que el Valencia) en 454 partidos.",
    "id" : 197808212169330688,
    "created_at" : "Wed May 02 22:02:07 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pedro Martin",
      "screen_name" : "pedritonumeros",
      "protected" : false,
      "id_str" : "197852287",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1136613627/pedrito_normal.jpg",
      "id" : 197852287,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 197809457135226883,
  "created_at" : "Wed May 02 22:07:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Carlos Mart\u00EDnez",
      "screen_name" : "carlosplus",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "114728026",
      "id" : 114728026
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197809205988696065",
  "text" : "RT @carlosplus: Guardiola ha hecho 2 cosas decepcionantes este a\u00F1o, hablar de los \u00E1rbitros y lo de hoy. Sobraban las insinuaciones.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.osfoora.com\" rel=\"nofollow\">Osfoora HD</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197804910715219968",
    "text" : "Guardiola ha hecho 2 cosas decepcionantes este a\u00F1o, hablar de los \u00E1rbitros y lo de hoy. Sobraban las insinuaciones.",
    "id" : 197804910715219968,
    "created_at" : "Wed May 02 21:49:00 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Carlos Mart\u00EDnez",
      "screen_name" : "carlosplus",
      "protected" : false,
      "id_str" : "114728026",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/699176498/carlos_normal.jpg",
      "id" : 114728026,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 197809205988696065,
  "created_at" : "Wed May 02 22:06:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Teaut\u00F3n de Pep",
      "screen_name" : "eaudePep",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "293179183",
      "id" : 293179183
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "humildat",
      "indices" : [ 46, 55 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197809153568284672",
  "text" : "RT @eaudePep: Me ir\u00E9 pero ser\u00E1 meando colonia #humildat",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "humildat",
        "indices" : [ 32, 41 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197797887873261568",
    "text" : "Me ir\u00E9 pero ser\u00E1 meando colonia #humildat",
    "id" : 197797887873261568,
    "created_at" : "Wed May 02 21:21:06 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Teaut\u00F3n de Pep",
      "screen_name" : "eaudePep",
      "protected" : false,
      "id_str" : "293179183",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3117256716/301f9a1674c430bf684a4cf056f7cdbe_normal.jpeg",
      "id" : 293179183,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 197809153568284672,
  "created_at" : "Wed May 02 22:05:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Real Madrid C. F.",
      "screen_name" : "realmadrid",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "14872237",
      "id" : 14872237
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "halamadrid",
      "indices" : [ 52, 63 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197808961884405760",
  "text" : "RT @realmadrid: \u00A1CAMPEONES! \u00A1CAMPEONES! \u00A1CAMPEONES! #halamadrid",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "halamadrid",
        "indices" : [ 36, 47 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197805271370825729",
    "text" : "\u00A1CAMPEONES! \u00A1CAMPEONES! \u00A1CAMPEONES! #halamadrid",
    "id" : 197805271370825729,
    "created_at" : "Wed May 02 21:50:26 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Real Madrid C. F.",
      "screen_name" : "realmadrid",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14872237",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2482198530/iql2hfa8kks5q78q4ag3_normal.jpeg",
      "id" : 14872237,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 197808961884405760,
  "created_at" : "Wed May 02 22:05:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197803787023429632",
  "text" : "#32 :D",
  "id" : 197803787023429632,
  "created_at" : "Wed May 02 21:44:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197801821702602752",
  "text" : "Una pena Sarkozy entregado a la ultraderecha y a dar golpes bajos con Mitterrand y DSK. Hollande no remata.",
  "id" : 197801821702602752,
  "created_at" : "Wed May 02 21:36:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197799366621265921",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197801249846984704",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 Estaremos en Espa\u00F1a... :(",
  "id" : 197801249846984704,
  "in_reply_to_status_id" : 197799366621265921,
  "created_at" : "Wed May 02 21:34:27 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Teaut\u00F3n de Pep",
      "screen_name" : "eaudePep",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "293179183",
      "id" : 293179183
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197798773961924609",
  "text" : "RT @eaudePep: Menos mal que no ha marcado Cristiano. Podemos seguir celebrando el pichichi.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197791396315414528",
    "text" : "Menos mal que no ha marcado Cristiano. Podemos seguir celebrando el pichichi.",
    "id" : 197791396315414528,
    "created_at" : "Wed May 02 20:55:18 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Teaut\u00F3n de Pep",
      "screen_name" : "eaudePep",
      "protected" : false,
      "id_str" : "293179183",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3117256716/301f9a1674c430bf684a4cf056f7cdbe_normal.jpeg",
      "id" : 293179183,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 197798773961924609,
  "created_at" : "Wed May 02 21:24:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197797293037064192",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197797983335628800",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 Lo estoy siguiendo por El Pa\u00EDs un poco por encima. Tiene bastante calado esta elecci\u00F3n tanto en Espa\u00F1a como en la Suiza Romanda...",
  "id" : 197797983335628800,
  "in_reply_to_status_id" : 197797293037064192,
  "created_at" : "Wed May 02 21:21:28 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197790334120497154",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197796985456164866",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 Es que Sarko es un fiera el t\u00EDo. Hollande est\u00E1 demasiado Elyseeado creo yo...",
  "id" : 197796985456164866,
  "in_reply_to_status_id" : 197790334120497154,
  "created_at" : "Wed May 02 21:17:30 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197795897986396161",
  "text" : "Hasta el gorro de Sarkozy, macho di algo nuevo. Hollande algo planete pero bien en general...",
  "id" : 197795897986396161,
  "created_at" : "Wed May 02 21:13:11 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "LateNiteSoft",
      "screen_name" : "latenitesoft",
      "indices" : [ 40, 53 ],
      "id_str" : "17134241",
      "id" : 17134241
    }, {
      "name" : "Jose A. Navas",
      "screen_name" : "joseanavas",
      "indices" : [ 89, 100 ],
      "id_str" : "16272382",
      "id" : 16272382
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 83 ],
      "url" : "http://t.co/DCYZWgVS",
      "expanded_url" : "http://www.elmundo.es/elmundo/2012/04/27/economia/1335529087.html",
      "display_url" : "elmundo.es/elmundo/2012/0\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197606158637334528",
  "text" : "Ya hace tiempo que escrib\u00ED yo acerca de @latenitesoft \u00A1Cracks! http://t.co/DCYZWgVS /via @joseanavas",
  "id" : 197606158637334528,
  "created_at" : "Wed May 02 08:39:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "El Mundo Today",
      "screen_name" : "elmundotoday",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "38381308",
      "id" : 38381308
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197605559732666368",
  "text" : "RT @elmundotoday: Qu\u00E9 dif\u00EDcil es instalar una red Hat Enterprise Linux 6 en un Simca 1000.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197322133884510211",
    "text" : "Qu\u00E9 dif\u00EDcil es instalar una red Hat Enterprise Linux 6 en un Simca 1000.",
    "id" : 197322133884510211,
    "created_at" : "Tue May 01 13:50:37 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "El Mundo Today",
      "screen_name" : "elmundotoday",
      "protected" : false,
      "id_str" : "38381308",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1761427284/logoemt4_normal.png",
      "id" : 38381308,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 197605559732666368,
  "created_at" : "Wed May 02 08:36:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alberto Garz\u00F3n",
      "screen_name" : "agarzon",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "11904592",
      "id" : 11904592
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197585921875509248",
  "text" : "RT @agarzon: Este viernes veremos si es verdad. Parece que privatizar\u00E1n el total del RENFE. Una expropiaci\u00F3n m\u00E1s a los ciudadanos. http: ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 118, 138 ],
        "url" : "http://t.co/wCE0YEbM",
        "expanded_url" : "http://ow.ly/1LxL7C",
        "display_url" : "ow.ly/1LxL7C"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197581677936132097",
    "text" : "Este viernes veremos si es verdad. Parece que privatizar\u00E1n el total del RENFE. Una expropiaci\u00F3n m\u00E1s a los ciudadanos. http://t.co/wCE0YEbM",
    "id" : 197581677936132097,
    "created_at" : "Wed May 02 07:01:57 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Alberto Garz\u00F3n",
      "screen_name" : "agarzon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11904592",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2779082660/e1650f611387a43d18c25d99b9e99c5b_normal.jpeg",
      "id" : 11904592,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 197585921875509248,
  "created_at" : "Wed May 02 07:18:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197582710640881664",
  "text" : "Boda lluviosa, novia dichosa... o algo as\u00ED :D",
  "id" : 197582710640881664,
  "created_at" : "Wed May 02 07:06:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jes\u00FAs Redondo Mdez.",
      "screen_name" : "the_britguy",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "24503959",
      "id" : 24503959
    }, {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 13, 21 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197555811365556225",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197571251122864128",
  "in_reply_to_user_id" : 24503959,
  "text" : "@the_britguy @mmisery Estoy hasta el mi\u00E9rcoles, ojo :D",
  "id" : 197571251122864128,
  "in_reply_to_status_id" : 197555811365556225,
  "created_at" : "Wed May 02 06:20:31 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "the_britguy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24503959",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 38, 46 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    }, {
      "name" : "Jes\u00FAs Redondo Mdez.",
      "screen_name" : "the_britguy",
      "indices" : [ 49, 61 ],
      "id_str" : "24503959",
      "id" : 24503959
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fartura",
      "indices" : [ 102, 110 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197456518281564160",
  "text" : "Este s\u00E1bado voy a Asturias y no s\u00E9 si @mmisery y @the_britguy querr\u00E1n unos chipirones a la leonesa :D #fartura",
  "id" : 197456518281564160,
  "created_at" : "Tue May 01 22:44:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197380274047299584",
  "text" : "Santiago Ram\u00F3n y Cajal debe estar removi\u00E9ndose en su tumba...",
  "id" : 197380274047299584,
  "created_at" : "Tue May 01 17:41:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "195848873426685955",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197376758176165888",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco Noticias en breve ;)",
  "id" : 197376758176165888,
  "in_reply_to_status_id" : 195848873426685955,
  "created_at" : "Tue May 01 17:27:40 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197376549320798208",
  "text" : "Ha quedado claro el respeto internacional al Gobierno y a Rajoy: \u00E9ste se la chupa a Merkel y le dan por el orto en Iberoam\u00E9rica.",
  "id" : 197376549320798208,
  "created_at" : "Tue May 01 17:26:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197373578986012673",
  "text" : "Las manifestaciones del Primero de Mayo en Francia son de risa, al menos en Niza.",
  "id" : 197373578986012673,
  "created_at" : "Tue May 01 17:15:02 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manu",
      "screen_name" : "nomuerdo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "40565958",
      "id" : 40565958
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197083568172826625",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197372972909084672",
  "in_reply_to_user_id" : 40565958,
  "text" : "@nomuerdo ... Para luego pasar con un bote de mermelada de cristal de 300 ml.",
  "id" : 197372972909084672,
  "in_reply_to_status_id" : 197083568172826625,
  "created_at" : "Tue May 01 17:12:38 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "nomuerdo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40565958",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manu",
      "screen_name" : "nomuerdo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "40565958",
      "id" : 40565958
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197083568172826625",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197372863248998400",
  "in_reply_to_user_id" : 40565958,
  "text" : "@nomuerdo Aeropuertos de Francia: nos cachearon en el sector franc\u00E9s del de Ginebra y en el de Niza...",
  "id" : 197372863248998400,
  "in_reply_to_status_id" : 197083568172826625,
  "created_at" : "Tue May 01 17:12:12 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "nomuerdo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40565958",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197371272882171905",
  "text" : "RT @Fooly_Cooly: Lo de las juventudes del PSOE cantando la internacional es una broma \u00BFNo?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "197311807596150784",
    "text" : "Lo de las juventudes del PSOE cantando la internacional es una broma \u00BFNo?",
    "id" : 197311807596150784,
    "created_at" : "Tue May 01 13:09:35 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19118867",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3174182988/1f12b2fc3b9680d3a6b2b283637c4b42_normal.jpeg",
      "id" : 19118867,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 197371272882171905,
  "created_at" : "Tue May 01 17:05:53 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Isaac Fouto",
      "screen_name" : "isaacfouto",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "281620433",
      "id" : 281620433
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197371236957949954",
  "text" : "RT @isaacfouto: R.Madrid, Athl\u00E9tic, R.Sociedad, Getafe, Villarreal y Sporting \u00FAnicos equipos en Primera que su deuda con HACIENDA es 0 euros",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195114759551590400",
    "text" : "R.Madrid, Athl\u00E9tic, R.Sociedad, Getafe, Villarreal y Sporting \u00FAnicos equipos en Primera que su deuda con HACIENDA es 0 euros",
    "id" : 195114759551590400,
    "created_at" : "Wed Apr 25 11:39:18 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Isaac Fouto",
      "screen_name" : "isaacfouto",
      "protected" : false,
      "id_str" : "281620433",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3355409759/ab55700ff63d4fa648963e008e9b8652_normal.jpeg",
      "id" : 281620433,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 197371236957949954,
  "created_at" : "Tue May 01 17:05:44 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
} ]