Grailbird.data.tweets_2012_04 = 
 [ {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197081769755934720",
  "text" : "Qu\u00E9 moda \u00E9sta de vestir a las restricciones de elecci\u00F3n y libertad como \"por tu seguridad\". Ya me encargo yo de mi seguridad, gracias.",
  "id" : 197081769755934720,
  "created_at" : "Mon Apr 30 21:55:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Antonio Mart\u00EDnez Ron",
      "screen_name" : "aberron",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "10274252",
      "id" : 10274252
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197007967235743744",
  "text" : "RT @aberron: Hace falta ser muy sinverg\u00FCenza para recortar 2.000 millones en investigaci\u00F3n y decir que apuestas por sociedad del conocim ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "sinciencia",
        "indices" : [ 129, 140 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "196925304298668032",
    "text" : "Hace falta ser muy sinverg\u00FCenza para recortar 2.000 millones en investigaci\u00F3n y decir que apuestas por sociedad del conocimiento #sinciencia",
    "id" : 196925304298668032,
    "created_at" : "Mon Apr 30 11:33:45 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Antonio Mart\u00EDnez Ron",
      "screen_name" : "aberron",
      "protected" : false,
      "id_str" : "10274252",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1160921129/aberrontoon2_normal.jpg",
      "id" : 10274252,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 197007967235743744,
  "created_at" : "Mon Apr 30 17:02:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 136 ],
      "url" : "http://t.co/VsVCIvLM",
      "expanded_url" : "http://www.escolar.net/MT/archives/2012/04/el-iva-es-solo-el-principio.html",
      "display_url" : "escolar.net/MT/archives/20\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197007732124041216",
  "text" : "\"Ir\u00F3nicamente, la \u00FAnica esperanza es [\u2026] que un socialista gane las elecciones en Francia y ponga freno a Alemania\" http://t.co/VsVCIvLM",
  "id" : 197007732124041216,
  "created_at" : "Mon Apr 30 17:01:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Luis Fernandez Campo",
      "screen_name" : "luisfernandez",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "13595172",
      "id" : 13595172
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "197005201817874432",
  "text" : "RT @luisfernandez: CiU debe 21M\u20AC a La Caixa. La Caixa es propietaria del 21% Abertis. CiU prorroga los peajes a Abertis. CiU paga sus hi ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "196597242642169856",
    "text" : "CiU debe 21M\u20AC a La Caixa. La Caixa es propietaria del 21% Abertis. CiU prorroga los peajes a Abertis. CiU paga sus hipotecas a La Caixa",
    "id" : 196597242642169856,
    "created_at" : "Sun Apr 29 13:50:09 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Luis Fernandez Campo",
      "screen_name" : "luisfernandez",
      "protected" : false,
      "id_str" : "13595172",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2889102139/3728f30b7bbba5a51116983cb9f70497_normal.jpeg",
      "id" : 13595172,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 197005201817874432,
  "created_at" : "Mon Apr 30 16:51:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "BeatrizLaraBartolome",
      "screen_name" : "BeatrizaLara",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "145262346",
      "id" : 145262346
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "196458749249077252",
  "text" : "RT @BeatrizaLara: Los consejeros tenemos responsabilidad penal, las empresas avalamos licitaciones. Los pol\u00EDticos se van de rositas con  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "196374311198658562",
    "text" : "Los consejeros tenemos responsabilidad penal, las empresas avalamos licitaciones. Los pol\u00EDticos se van de rositas con promesas incumplidas?",
    "id" : 196374311198658562,
    "created_at" : "Sat Apr 28 23:04:18 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "BeatrizLaraBartolome",
      "screen_name" : "BeatrizaLara",
      "protected" : false,
      "id_str" : "145262346",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1309118248/IMG00072_v2_normal.jpg",
      "id" : 145262346,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 196458749249077252,
  "created_at" : "Sun Apr 29 04:39:50 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Espeonza Aguirre",
      "screen_name" : "EspeonzaAguirre",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "416058760",
      "id" : 416058760
    }, {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "indices" : [ 66, 82 ],
      "id_str" : "18238467",
      "id" : 18238467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "196273714155892736",
  "text" : "RT @EspeonzaAguirre: Esto es del 2010, cuando \u00E9ramos j\u00F3venes. RT \u201C@EsperanzAguirre: Hemos recogido m\u00E1s de 403.000 firmas contra el IVA.\u201D ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Esperanza Aguirre",
        "screen_name" : "EsperanzAguirre",
        "indices" : [ 45, 61 ],
        "id_str" : "18238467",
        "id" : 18238467
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "196249664318746624",
    "text" : "Esto es del 2010, cuando \u00E9ramos j\u00F3venes. RT \u201C@EsperanzAguirre: Hemos recogido m\u00E1s de 403.000 firmas contra el IVA.\u201D \u00A1\u00A1JAJAJA!! Guapamente.",
    "id" : 196249664318746624,
    "created_at" : "Sat Apr 28 14:49:00 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Espeonza Aguirre",
      "screen_name" : "EspeonzaAguirre",
      "protected" : false,
      "id_str" : "416058760",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1647909937/Captura_de_pantalla_2011-11-20_a_las_05.48.06_normal.png",
      "id" : 416058760,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 196273714155892736,
  "created_at" : "Sat Apr 28 16:24:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "18238467",
      "id" : 18238467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "196273630940901378",
  "text" : "RT @EsperanzAguirre: Os recuerdo q pod\u00E9is firmar contra el IVA en las mesas q podremos en la calle y en www.nomasiva.com Un fuerte abraz ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://m.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">mobile web</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "12393592100",
    "text" : "Os recuerdo q pod\u00E9is firmar contra el IVA en las mesas q podremos en la calle y en www.nomasiva.com Un fuerte abrazo a todos.",
    "id" : 12393592100,
    "created_at" : "Sun Apr 18 11:46:19 +0000 2010",
    "user" : {
      "name" : "Esperanza Aguirre",
      "screen_name" : "EsperanzAguirre",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18238467",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1380440667/nuevo_avatar_esperanza2_normal.jpg",
      "id" : 18238467,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 196273630940901378,
  "created_at" : "Sat Apr 28 16:24:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lucia Etxebarria ",
      "screen_name" : "LaEtxebarria",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "245791854",
      "id" : 245791854
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "196273257593315329",
  "text" : "RT @LaEtxebarria: Subida del IVA. Si me suben el IVI; el IRPF, el IBI, y no me dan ni sanidad ni educaci\u00F3n \u00BFpor qu\u00E9 pago impuestos? \u00BFpar ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "196141186778529792",
    "text" : "Subida del IVA. Si me suben el IVI; el IRPF, el IBI, y no me dan ni sanidad ni educaci\u00F3n \u00BFpor qu\u00E9 pago impuestos? \u00BFpara subvencionar toros?",
    "id" : 196141186778529792,
    "created_at" : "Sat Apr 28 07:37:57 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Lucia Etxebarria ",
      "screen_name" : "LaEtxebarria",
      "protected" : false,
      "id_str" : "245791854",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2928031501/27062416a5e38955ef5ad19b831115b6_normal.jpeg",
      "id" : 245791854,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 196273257593315329,
  "created_at" : "Sat Apr 28 16:22:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Gintonic",
      "indices" : [ 0, 9 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195991125046214656",
  "text" : "#Gintonic time. Hoy un sencillo Bombay con Schweppes Bitter Tonic.",
  "id" : 195991125046214656,
  "created_at" : "Fri Apr 27 21:41:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "I\u00F1igo S. Ugarte",
      "screen_name" : "Guerraeterna",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "14371600",
      "id" : 14371600
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 89 ],
      "url" : "http://t.co/KKkRCRCA",
      "expanded_url" : "http://twitter.com/Guerraeterna/status/195915194889801728/photo/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com/KKkRCRCA"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195990360982429697",
  "text" : "RT @Guerraeterna: Aqu\u00ED Ana Pastor firmando contra la subida del IVA. http://t.co/KKkRCRCA",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/Guerraeterna/status/195915194889801728/photo/1",
        "indices" : [ 51, 71 ],
        "url" : "http://t.co/KKkRCRCA",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/ArgH1O3CEAEfTEm.jpg",
        "id_str" : "195915194893996033",
        "id" : 195915194893996033,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/ArgH1O3CEAEfTEm.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 227,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 334,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 334,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 334,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/KKkRCRCA"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195915194889801728",
    "text" : "Aqu\u00ED Ana Pastor firmando contra la subida del IVA. http://t.co/KKkRCRCA",
    "id" : 195915194889801728,
    "created_at" : "Fri Apr 27 16:39:57 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "I\u00F1igo S. Ugarte",
      "screen_name" : "Guerraeterna",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14371600",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2489605934/l16rhkss0kkwhvecjuv4_normal.jpeg",
      "id" : 14371600,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195990360982429697,
  "created_at" : "Fri Apr 27 21:38:38 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 79, 99 ],
      "url" : "http://t.co/KHD7rJS9",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/IdQG5e",
      "display_url" : "bit.ly/IdQG5e"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195990354141515776",
  "text" : "RT @iescolar: Mariano Rajoy: \"La subida del IVA es un disparate\". Dentro v\u00EDdeo http://t.co/KHD7rJS9",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00AE</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 65, 85 ],
        "url" : "http://t.co/KHD7rJS9",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/IdQG5e",
        "display_url" : "bit.ly/IdQG5e"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195918249383313408",
    "text" : "Mariano Rajoy: \"La subida del IVA es un disparate\". Dentro v\u00EDdeo http://t.co/KHD7rJS9",
    "id" : 195918249383313408,
    "created_at" : "Fri Apr 27 16:52:05 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 195990354141515776,
  "created_at" : "Fri Apr 27 21:38:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "I\u00F1igo S. Ugarte",
      "screen_name" : "Guerraeterna",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "14371600",
      "id" : 14371600
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 87 ],
      "url" : "http://t.co/2P81Tskd",
      "expanded_url" : "http://twitter.com/Guerraeterna/status/195915016501866497/photo/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com/2P81Tskd"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195990351796908033",
  "text" : "RT @Guerraeterna: Aqu\u00ED Cospedal firmando contra la subida del IVA. http://t.co/2P81Tskd",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/Guerraeterna/status/195915016501866497/photo/1",
        "indices" : [ 49, 69 ],
        "url" : "http://t.co/2P81Tskd",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/ArgHq2UCMAA7Dmr.jpg",
        "id_str" : "195915016506060800",
        "id" : 195915016506060800,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/ArgHq2UCMAA7Dmr.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 500,
          "resize" : "fit",
          "w" : 333
        }, {
          "h" : 500,
          "resize" : "fit",
          "w" : 333
        }, {
          "h" : 500,
          "resize" : "fit",
          "w" : 333
        }, {
          "h" : 500,
          "resize" : "fit",
          "w" : 333
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/2P81Tskd"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195915016501866497",
    "text" : "Aqu\u00ED Cospedal firmando contra la subida del IVA. http://t.co/2P81Tskd",
    "id" : 195915016501866497,
    "created_at" : "Fri Apr 27 16:39:15 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "I\u00F1igo S. Ugarte",
      "screen_name" : "Guerraeterna",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14371600",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2489605934/l16rhkss0kkwhvecjuv4_normal.jpeg",
      "id" : 14371600,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195990351796908033,
  "created_at" : "Fri Apr 27 21:38:35 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http://t.co/VF6Qnn9p",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/9ecuox",
      "display_url" : "twitpic.com/9ecuox"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195929719772938240",
  "text" : "RT @yagoabascal: Confiemos en que Esperanza Aguirre se equivoque\u2026 http://t.co/VF6Qnn9p",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 49, 69 ],
        "url" : "http://t.co/VF6Qnn9p",
        "expanded_url" : "http://twitpic.com/9ecuox",
        "display_url" : "twitpic.com/9ecuox"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195927904830492672",
    "text" : "Confiemos en que Esperanza Aguirre se equivoque\u2026 http://t.co/VF6Qnn9p",
    "id" : 195927904830492672,
    "created_at" : "Fri Apr 27 17:30:27 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17092338",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3044242516/ce4313dbcba2c4e70264fef0ff589b02_normal.jpeg",
      "id" : 17092338,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195929719772938240,
  "created_at" : "Fri Apr 27 17:37:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195929542660063232",
  "text" : "RT @yagoabascal: Esta foto debe de ser de la \u00E9poca en la que el PP llamaba a la \"rebeli\u00F3n\" contra la subida del IVA: http://t.co/WLKXEQT ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "DMarzal en A\u2709",
        "screen_name" : "DMarzal",
        "indices" : [ 126, 134 ],
        "id_str" : "293540558",
        "id" : 293540558
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/DMarzal/status/195870084449845248/photo/1",
        "indices" : [ 100, 120 ],
        "url" : "http://t.co/WLKXEQTB",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/ArfezdYCQAAj-v2.jpg",
        "id_str" : "195870084454039552",
        "id" : 195870084454039552,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/ArfezdYCQAAj-v2.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 683,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 227,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 683,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 400,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/WLKXEQTB"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195919551374954498",
    "text" : "Esta foto debe de ser de la \u00E9poca en la que el PP llamaba a la \"rebeli\u00F3n\" contra la subida del IVA: http://t.co/WLKXEQTB /V\u00EDa @DMarzal",
    "id" : 195919551374954498,
    "created_at" : "Fri Apr 27 16:57:15 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17092338",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3044242516/ce4313dbcba2c4e70264fef0ff589b02_normal.jpeg",
      "id" : 17092338,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195929542660063232,
  "created_at" : "Fri Apr 27 17:36:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "evernote",
      "screen_name" : "evernote",
      "indices" : [ 39, 48 ],
      "id_str" : "13837292",
      "id" : 13837292
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 13, 33 ],
      "url" : "http://t.co/XxH2gGhr",
      "expanded_url" : "http://blog.evernote.com/tech/2012/04/26/shard-boiled/",
      "display_url" : "blog.evernote.com/tech/2012/04/2\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195844066867552256",
  "text" : "Shard Boiled http://t.co/XxH2gGhr /via @evernote",
  "id" : 195844066867552256,
  "created_at" : "Fri Apr 27 11:57:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195840667379970048",
  "text" : "self.getCurrentContract().end()",
  "id" : 195840667379970048,
  "created_at" : "Fri Apr 27 11:43:48 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195815471499591680",
  "text" : "Instalado Ubuntu 12.04 en el curro, finalmente con Kerberos y AFS funcionando como deben...",
  "id" : 195815471499591680,
  "created_at" : "Fri Apr 27 10:03:41 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ATLAS Experiment",
      "screen_name" : "ATLASexperiment",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "94818435",
      "id" : 94818435
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ATLAS",
      "indices" : [ 41, 47 ]
    }, {
      "text" : "Higgs",
      "indices" : [ 57, 63 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195785431676239872",
  "text" : "RT @ATLASexperiment: No signif change to #ATLAS gg or ZZ #Higgs searches since Dec. Local signif is 2.5 sigma at 126 GeV when combining  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "ATLAS",
        "indices" : [ 20, 26 ]
      }, {
        "text" : "Higgs",
        "indices" : [ 36, 42 ]
      }, {
        "text" : "LHC",
        "indices" : [ 129, 133 ]
      }, {
        "text" : "CERN",
        "indices" : [ 134, 139 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "194725343351934976",
    "text" : "No signif change to #ATLAS gg or ZZ #Higgs searches since Dec. Local signif is 2.5 sigma at 126 GeV when combining all channels. #LHC #CERN",
    "id" : 194725343351934976,
    "created_at" : "Tue Apr 24 09:51:54 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "ATLAS Experiment",
      "screen_name" : "ATLASexperiment",
      "protected" : false,
      "id_str" : "94818435",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/570351823/twit-atlas_normal.jpg",
      "id" : 94818435,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195785431676239872,
  "created_at" : "Fri Apr 27 08:04:19 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CMS Experiment CERN",
      "screen_name" : "CMSexperiment",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "91143053",
      "id" : 91143053
    }, {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "indices" : [ 107, 112 ],
      "id_str" : "15234407",
      "id" : 15234407
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "LHC",
      "indices" : [ 102, 106 ]
    }, {
      "text" : "ParticlePhysics",
      "indices" : [ 113, 129 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 81, 101 ],
      "url" : "http://t.co/NWTlBNBt",
      "expanded_url" : "http://cern.ch/go/kJ8q",
      "display_url" : "cern.ch/go/kJ8q"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195785204374306816",
  "text" : "RT @CMSexperiment: New particle observed by CMS: An excited beauty barypn Xi_b \u2013 http://t.co/NWTlBNBt #LHC @CERN #ParticlePhysics",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "CERN",
        "screen_name" : "CERN",
        "indices" : [ 88, 93 ],
        "id_str" : "15234407",
        "id" : 15234407
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "LHC",
        "indices" : [ 83, 87 ]
      }, {
        "text" : "ParticlePhysics",
        "indices" : [ 94, 110 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 62, 82 ],
        "url" : "http://t.co/NWTlBNBt",
        "expanded_url" : "http://cern.ch/go/kJ8q",
        "display_url" : "cern.ch/go/kJ8q"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195781097550921728",
    "text" : "New particle observed by CMS: An excited beauty barypn Xi_b \u2013 http://t.co/NWTlBNBt #LHC @CERN #ParticlePhysics",
    "id" : 195781097550921728,
    "created_at" : "Fri Apr 27 07:47:05 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "CMS Experiment CERN",
      "screen_name" : "CMSexperiment",
      "protected" : false,
      "id_str" : "91143053",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/534262653/CMS_logo_col_normal.gif",
      "id" : 91143053,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195785204374306816,
  "created_at" : "Fri Apr 27 08:03:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "AnandTech",
      "screen_name" : "anandtech",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "68539526",
      "id" : 68539526
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http://t.co/KLF2Qv69",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/Jz5dJK",
      "display_url" : "bit.ly/Jz5dJK"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195784805890265088",
  "text" : "RT @anandtech: Lava Xolo X900 Review - The First Intel Medfield Phone http://t.co/KLF2Qv69",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.anandtech.com\" rel=\"nofollow\">AnandTech.com</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 55, 75 ],
        "url" : "http://t.co/KLF2Qv69",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/Jz5dJK",
        "display_url" : "bit.ly/Jz5dJK"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195090384437784577",
    "text" : "Lava Xolo X900 Review - The First Intel Medfield Phone http://t.co/KLF2Qv69",
    "id" : 195090384437784577,
    "created_at" : "Wed Apr 25 10:02:26 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "AnandTech",
      "screen_name" : "anandtech",
      "protected" : false,
      "id_str" : "68539526",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/728780349/newA_normal.jpg",
      "id" : 68539526,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195784805890265088,
  "created_at" : "Fri Apr 27 08:01:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Andy Rubin",
      "screen_name" : "Arubin",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "197505545",
      "id" : 197505545
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 22, 42 ],
      "url" : "http://t.co/yT1gNy5E",
      "expanded_url" : "http://play.google.com/store/devices/",
      "display_url" : "play.google.com/store/devices/"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195784528512548865",
  "text" : "RT @Arubin: Check out http://t.co/yT1gNy5E where you can buy an unlocked Galaxy Nexus.   It comes with the latest version of Android!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 10, 30 ],
        "url" : "http://t.co/yT1gNy5E",
        "expanded_url" : "http://play.google.com/store/devices/",
        "display_url" : "play.google.com/store/devices/"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "194817686050582528",
    "text" : "Check out http://t.co/yT1gNy5E where you can buy an unlocked Galaxy Nexus.   It comes with the latest version of Android!",
    "id" : 194817686050582528,
    "created_at" : "Tue Apr 24 15:58:50 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Andy Rubin",
      "screen_name" : "Arubin",
      "protected" : false,
      "id_str" : "197505545",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1135569782/andyrubin-131107_normal.jpeg",
      "id" : 197505545,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 195784528512548865,
  "created_at" : "Fri Apr 27 08:00:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tim Bray",
      "screen_name" : "timbray",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "1235521",
      "id" : 1235521
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 89 ],
      "url" : "http://t.co/910iveo8",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/ymBXc",
      "display_url" : "goo.gl/ymBXc"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195784517968068608",
  "text" : "RT @timbray: Hilarious NSFW preso about mobile software development: http://t.co/910iveo8",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://sites.google.com/site/yorufukurou/\" rel=\"nofollow\">YoruFukurou</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 56, 76 ],
        "url" : "http://t.co/910iveo8",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/ymBXc",
        "display_url" : "goo.gl/ymBXc"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "194844912745857024",
    "text" : "Hilarious NSFW preso about mobile software development: http://t.co/910iveo8",
    "id" : 194844912745857024,
    "created_at" : "Tue Apr 24 17:47:01 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Tim Bray",
      "screen_name" : "timbray",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1235521",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/421637246/Tim_normal.jpg",
      "id" : 1235521,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195784517968068608,
  "created_at" : "Fri Apr 27 08:00:41 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tim Bray",
      "screen_name" : "timbray",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "1235521",
      "id" : 1235521
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 89, 109 ],
      "url" : "http://t.co/kyIXepyt",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/Oi0gy",
      "display_url" : "goo.gl/Oi0gy"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195783464316964865",
  "text" : "RT @timbray: These \u201CThree Keys to iPhone App Performance\u201D apply equally to Android IMHO: http://t.co/kyIXepyt",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://sites.google.com/site/yorufukurou/\" rel=\"nofollow\">YoruFukurou</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 76, 96 ],
        "url" : "http://t.co/kyIXepyt",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/Oi0gy",
        "display_url" : "goo.gl/Oi0gy"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195577654194339840",
    "text" : "These \u201CThree Keys to iPhone App Performance\u201D apply equally to Android IMHO: http://t.co/kyIXepyt",
    "id" : 195577654194339840,
    "created_at" : "Thu Apr 26 18:18:41 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Tim Bray",
      "screen_name" : "timbray",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1235521",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/421637246/Tim_normal.jpg",
      "id" : 1235521,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195783464316964865,
  "created_at" : "Fri Apr 27 07:56:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tim Bray",
      "screen_name" : "timbray",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "1235521",
      "id" : 1235521
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 67 ],
      "url" : "http://t.co/1TshsIIM",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/pLR43",
      "display_url" : "goo.gl/pLR43"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195783344313737216",
  "text" : "RT @timbray: Proposals on the table for HTTP2: http://t.co/1TshsIIM",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://sites.google.com/site/yorufukurou/\" rel=\"nofollow\">YoruFukurou</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 34, 54 ],
        "url" : "http://t.co/1TshsIIM",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/pLR43",
        "display_url" : "goo.gl/pLR43"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195751156583108608",
    "text" : "Proposals on the table for HTTP2: http://t.co/1TshsIIM",
    "id" : 195751156583108608,
    "created_at" : "Fri Apr 27 05:48:07 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Tim Bray",
      "screen_name" : "timbray",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1235521",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/421637246/Tim_normal.jpg",
      "id" : 1235521,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195783344313737216,
  "created_at" : "Fri Apr 27 07:56:01 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Microsoft Research",
      "screen_name" : "MSFTResearch",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "21457289",
      "id" : 21457289
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Green",
      "indices" : [ 18, 24 ]
    }, {
      "text" : "EarthDay",
      "indices" : [ 127, 136 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195782682528063488",
  "text" : "RT @MSFTResearch: #Green computing & new ways of retrieving climate data: see how MSR is exploring ways to protect our planet. #EarthDay ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Green",
        "indices" : [ 0, 6 ]
      }, {
        "text" : "EarthDay",
        "indices" : [ 109, 118 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 120, 140 ],
        "url" : "http://t.co/hSzScaGO",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/Jpfp4v",
        "display_url" : "bit.ly/Jpfp4v"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "193360257848836096",
    "text" : "#Green computing & new ways of retrieving climate data: see how MSR is exploring ways to protect our planet. #EarthDay  http://t.co/hSzScaGO",
    "id" : 193360257848836096,
    "created_at" : "Fri Apr 20 15:27:32 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Microsoft Research",
      "screen_name" : "MSFTResearch",
      "protected" : false,
      "id_str" : "21457289",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3324805253/182c9f959fab2096cbf32ea746bf6e93_normal.png",
      "id" : 21457289,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195782682528063488,
  "created_at" : "Fri Apr 27 07:53:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Telef\u00F3nica I+D",
      "screen_name" : "telefonicaid",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "25476293",
      "id" : 25476293
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 88, 108 ],
      "url" : "http://t.co/PTn1hYip",
      "expanded_url" : "http://vsb.li/40NJap",
      "display_url" : "vsb.li/40NJap"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195782611724013568",
  "text" : "RT @telefonicaid: Telef\u00F3nica eleva su inversi\u00F3n en I+D un 23% en 2011 pese a la crisis. http://t.co/PTn1hYip",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.sharedby.co\" rel=\"nofollow\">SharedBy</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 70, 90 ],
        "url" : "http://t.co/PTn1hYip",
        "expanded_url" : "http://vsb.li/40NJap",
        "display_url" : "vsb.li/40NJap"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "194348048447578113",
    "text" : "Telef\u00F3nica eleva su inversi\u00F3n en I+D un 23% en 2011 pese a la crisis. http://t.co/PTn1hYip",
    "id" : 194348048447578113,
    "created_at" : "Mon Apr 23 08:52:40 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Telef\u00F3nica I+D",
      "screen_name" : "telefonicaid",
      "protected" : false,
      "id_str" : "25476293",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/878327655/TID_normal.png",
      "id" : 25476293,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195782611724013568,
  "created_at" : "Fri Apr 27 07:53:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Colin Wheeler",
      "screen_name" : "CocoaSamurai",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "1703251",
      "id" : 1703251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195782000005758976",
  "text" : "RT @CocoaSamurai: one thing I want for WWDC is for Apple to announce we are finally transitioning off a Filesystem introduced in Mac OS  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.osfoora.com/mac\" rel=\"nofollow\">Osfoora for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195252771245662208",
    "text" : "one thing I want for WWDC is for Apple to announce we are finally transitioning off a Filesystem introduced in Mac OS 8 & onto something new",
    "id" : 195252771245662208,
    "created_at" : "Wed Apr 25 20:47:42 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Colin Wheeler",
      "screen_name" : "CocoaSamurai",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1703251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2569721705/clht25hv3jn4jkani54y_normal.png",
      "id" : 1703251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195782000005758976,
  "created_at" : "Fri Apr 27 07:50:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "John Poole",
      "screen_name" : "jfpoole",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "637773",
      "id" : 637773
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195781293559128064",
  "text" : "RT @jfpoole: Spent the day getting Geekbench for Android running on Intel hardware.  I spent more time fighting with tools than refactor ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195665937955954690",
    "text" : "Spent the day getting Geekbench for Android running on Intel hardware.  I spent more time fighting with tools than refactoring code.",
    "id" : 195665937955954690,
    "created_at" : "Fri Apr 27 00:09:29 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "John Poole",
      "screen_name" : "jfpoole",
      "protected" : false,
      "id_str" : "637773",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1592931145/15847_315544635513_605790513_9895339_4246994_n_normal.jpg",
      "id" : 637773,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195781293559128064,
  "created_at" : "Fri Apr 27 07:47:52 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 12, 31 ],
      "url" : "http://t.co/Mag1I4Q",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=TfRSfF296js",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=TfRSfF\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195566768209666049",
  "text" : "Simiocracia http://t.co/Mag1I4Q",
  "id" : 195566768209666049,
  "created_at" : "Thu Apr 26 17:35:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 11, 30 ],
      "url" : "http://t.co/CezfM2k",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=N7P2ExRF3GQ",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=N7P2Ex\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195566456946167808",
  "text" : "Espa\u00F1ist\u00E1n http://t.co/CezfM2k",
  "id" : 195566456946167808,
  "created_at" : "Thu Apr 26 17:34:11 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Lost Dreamer",
      "screen_name" : "thelostdreamer",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "36792944",
      "id" : 36792944
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195476190440595456",
  "text" : "RT @thelostdreamer: Despedazadme, pero pedir un 6 de media para conceder una beca a un universitario no me parece un atentado contra la  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "195437178900320256",
    "text" : "Despedazadme, pero pedir un 6 de media para conceder una beca a un universitario no me parece un atentado contra la universidad p\u00FAblica",
    "id" : 195437178900320256,
    "created_at" : "Thu Apr 26 09:00:29 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "The Lost Dreamer",
      "screen_name" : "thelostdreamer",
      "protected" : false,
      "id_str" : "36792944",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1615540309/avatar_normal.jpeg",
      "id" : 36792944,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195476190440595456,
  "created_at" : "Thu Apr 26 11:35:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195270159089418240",
  "text" : "Y dicho lo cual, Gaspart deber\u00EDa dimitir o ser destituido.",
  "id" : 195270159089418240,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:56:48 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195269820290301952",
  "text" : "Creo que hoy cualquiera mereci\u00F3 pasar, igual que ayer mereci\u00F3 m\u00E1s el Barcelona. Fin de la transmisi\u00F3n.",
  "id" : 195269820290301952,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:55:27 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "195268742219960321",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195269301752709121",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Bah, es que dicen que deben dinero y me ha dado por mirar. No s\u00E9 porque he podido acceder a ver los ratings, que son de pago...",
  "id" : 195269301752709121,
  "in_reply_to_status_id" : 195268742219960321,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:53:24 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195268515480088579",
  "text" : "Me ha dado por mirar los ratings de Moody's de Real Madrid y Barcelona: AAA+ y AAb respectivamente :P Ya le ponen rating a todo...",
  "id" : 195268515480088579,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:50:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa Fad\u00F3n",
      "screen_name" : "robertogf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "10478502",
      "id" : 10478502
    }, {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 11, 19 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "195267123512221700",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195267488110493696",
  "in_reply_to_user_id" : 10478502,
  "text" : "@robertogf @mmisery Ja ja ja ja! No, a ver, yo creo que todos podemos hablar de todo, cada cual que lea lo que le gusta y todos contentos :)",
  "id" : 195267488110493696,
  "in_reply_to_status_id" : 195267123512221700,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:46:11 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "robertogf",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10478502",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/195267014275776515/photo/1",
      "indices" : [ 12, 31 ],
      "url" : "http://t.co/apMzCk0",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/ArW6UJ6CQAAuMJ5.jpg",
      "id_str" : "195267014279970816",
      "id" : 195267014279970816,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/ArW6UJ6CQAAuMJ5.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 204,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 276,
        "resize" : "fit",
        "w" : 460
      }, {
        "h" : 276,
        "resize" : "fit",
        "w" : 460
      }, {
        "h" : 276,
        "resize" : "fit",
        "w" : 460
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/apMzCk0"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "HalaMadrid",
      "indices" : [ 0, 11 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195267014275776515",
  "text" : "#HalaMadrid http://t.co/apMzCk0",
  "id" : 195267014275776515,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:44:20 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195264744515575810",
  "text" : "Y a los que no les gusta el f\u00FAtbol, a cascarla tambi\u00E9n, que yo no doy la brasa con Las Norias ni con los coches, cojones.",
  "id" : 195264744515575810,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:35:17 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195264412578365440",
  "text" : "De los de ayer, el Barcelona debe 60 M\u20AC de esta temporada, que imagino abonar\u00E1 al t\u00E9rmino de \u00E9sta. Y el Chelsea, tampoco debe nada.",
  "id" : 195264412578365440,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:33:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195264146567213058",
  "text" : "Los dos clubes que hoy han disputado el partido deben un total de 0 \u20AC a Hacienda. A cascarla, pesados.",
  "id" : 195264146567213058,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:32:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195263487990185984",
  "text" : "\u00A1Viva Tom\u00E1s Roncero!",
  "id" : 195263487990185984,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:30:18 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195262589335375872",
  "text" : "Cristiano Ronaldo &gt; Messi. Punto.",
  "id" : 195262589335375872,
  "created_at" : "Wed Apr 25 21:26:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195248518628245504",
  "text" : "Con el coraz\u00F3n en el suelo...",
  "id" : 195248518628245504,
  "created_at" : "Wed Apr 25 20:30:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "195207228666544129",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195216656681795584",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa Grandeza.",
  "id" : 195216656681795584,
  "in_reply_to_status_id" : 195207228666544129,
  "created_at" : "Wed Apr 25 18:24:12 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Paola Cuenca",
      "screen_name" : "PCuenca",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "257725710",
      "id" : 257725710
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195150840313548801",
  "text" : "@pcuenca No, pero lo seguir\u00E9 atentamente :D",
  "id" : 195150840313548801,
  "created_at" : "Wed Apr 25 14:02:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "WWDC",
      "indices" : [ 30, 35 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 9, 29 ],
      "url" : "https://t.co/oUZCMNQ",
      "expanded_url" : "https://developer.apple.com/wwdc/",
      "display_url" : "developer.apple.com/wwdc/"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195140709479751680",
  "text" : "Por fin! https://t.co/oUZCMNQ #WWDC",
  "id" : 195140709479751680,
  "created_at" : "Wed Apr 25 13:22:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Paola Cuenca",
      "screen_name" : "PCuenca",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "257725710",
      "id" : 257725710
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195140289302757376",
  "text" : "@pcuenca :)",
  "id" : 195140289302757376,
  "created_at" : "Wed Apr 25 13:20:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "HalaMadrid",
      "indices" : [ 20, 31 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 19 ],
      "url" : "http://t.co/M9IIrvy",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=eOWsJqnVLtw",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=eOWsJq\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195131449467355136",
  "text" : "http://t.co/M9IIrvy #HalaMadrid",
  "id" : 195131449467355136,
  "created_at" : "Wed Apr 25 12:45:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 89, 108 ],
      "url" : "http://t.co/Cjr42Ck",
      "expanded_url" : "http://www.escolar.net/MT/archives/2012/04/unos-no-tienen-papeles-otros-no-tienen-verguenza.html",
      "display_url" : "escolar.net/MT/archives/20\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195116745730691073",
  "text" : "'Para cuidar la buena salud de esas empresas [farmac\u00E9uticas] s\u00ED que se puede gastar m\u00E1s' http://t.co/Cjr42Ck",
  "id" : 195116745730691073,
  "created_at" : "Wed Apr 25 11:47:11 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "194908906357669888",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195093098974556161",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Te has decidido por ICS finalmente :)",
  "id" : 195093098974556161,
  "in_reply_to_status_id" : 194908906357669888,
  "created_at" : "Wed Apr 25 10:13:14 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepe Reina",
      "screen_name" : "speakerreina",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "1239405740",
      "id" : 1239405740
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "195051388605173760",
  "text" : "RT @SpeakerReina: \u00DALTIMA HORA: Bwin anuncia su quiebra despu\u00E9s de que un aficionado apostara 1.50 \u20AC al gol de Torres.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "194890487398805504",
    "text" : "\u00DALTIMA HORA: Bwin anuncia su quiebra despu\u00E9s de que un aficionado apostara 1.50 \u20AC al gol de Torres.",
    "id" : 194890487398805504,
    "created_at" : "Tue Apr 24 20:48:07 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Speaker",
      "screen_name" : "ilSpeaker",
      "protected" : false,
      "id_str" : "112205490",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3334266672/a30da37c2b16a95bfb921d239262d854_normal.png",
      "id" : 112205490,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 195051388605173760,
  "created_at" : "Wed Apr 25 07:27:29 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194891602093809664",
  "text" : "La Champions de antes molaba m\u00E1s... \u00A1Esas eliminatorias que quedaban 7-6 agregado! Eso era f\u00FAtbol = goles. A m\u00E1s, mejor.",
  "id" : 194891602093809664,
  "created_at" : "Tue Apr 24 20:52:33 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "194884656766787585",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194891085875646465",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa Calla por Dios. Vaya stress :P",
  "id" : 194891085875646465,
  "in_reply_to_status_id" : 194884656766787585,
  "created_at" : "Tue Apr 24 20:50:30 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194762487940395009",
  "text" : "% de deuda publica sobre el PIB: Grecia 165%, Italia 120%, Francia 86%, Alemania 81%, Espa\u00F1a 68%. Francia y Alemania no hacen recortes.",
  "id" : 194762487940395009,
  "created_at" : "Tue Apr 24 12:19:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 25, 44 ],
      "url" : "http://t.co/6cqk10c",
      "expanded_url" : "http://www.greenpeace.org/international/en/publications/Campaign-reports/Climate-Reports/How-Clean-is-Your-Cloud/",
      "display_url" : "greenpeace.org/international/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194758436204969985",
  "text" : "How Clean is Your Cloud? http://t.co/6cqk10c",
  "id" : 194758436204969985,
  "created_at" : "Tue Apr 24 12:03:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Cocoa Dev Central",
      "screen_name" : "cocoadevcentral",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "23871007",
      "id" : 23871007
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http://t.co/eRt3z1uW",
      "expanded_url" : "http://clang.llvm.org/docs/ObjectiveCLiterals.html",
      "display_url" : "clang.llvm.org/docs/Objective\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194699697208827904",
  "text" : "RT @cocoadevcentral: If you haven't already, read about the literals coming in Objective-C: http://t.co/eRt3z1uW",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 71, 91 ],
        "url" : "http://t.co/eRt3z1uW",
        "expanded_url" : "http://clang.llvm.org/docs/ObjectiveCLiterals.html",
        "display_url" : "clang.llvm.org/docs/Objective\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "193598349876789248",
    "text" : "If you haven't already, read about the literals coming in Objective-C: http://t.co/eRt3z1uW",
    "id" : 193598349876789248,
    "created_at" : "Sat Apr 21 07:13:38 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Cocoa Dev Central",
      "screen_name" : "cocoadevcentral",
      "protected" : false,
      "id_str" : "23871007",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/95866942/cube_normal.png",
      "id" : 23871007,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 194699697208827904,
  "created_at" : "Tue Apr 24 08:09:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194541024532639744",
  "text" : "RT @pedrosanz: Seguro dental! Lisa necesita un aparato. Seguro dental! Lisa necesita un aparato. Seguro dental! Lisa necesita un aparato ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "194538328685686785",
    "text" : "Seguro dental! Lisa necesita un aparato. Seguro dental! Lisa necesita un aparato. Seguro dental! Lisa necesita un aparato. Seguro dental!",
    "id" : 194538328685686785,
    "created_at" : "Mon Apr 23 21:28:46 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "6565222",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3344522317/7cc3ee27e2fea3971a767752a4aebe40_normal.png",
      "id" : 6565222,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 194541024532639744,
  "created_at" : "Mon Apr 23 21:39:29 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 10, 20 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "194522486610731009",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194526319961325568",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco @dfreniche Capisci.",
  "id" : 194526319961325568,
  "in_reply_to_status_id" : 194522486610731009,
  "created_at" : "Mon Apr 23 20:41:03 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose",
      "screen_name" : "jablanco",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15487064",
      "id" : 15487064
    }, {
      "name" : "Diego Freniche",
      "screen_name" : "dfreniche",
      "indices" : [ 10, 20 ],
      "id_str" : "87632890",
      "id" : 87632890
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194522119437164544",
  "in_reply_to_user_id" : 15487064,
  "text" : "@jablanco @dfreniche Libro sobre iOS, \u00BFCu\u00E1l? :D",
  "id" : 194522119437164544,
  "created_at" : "Mon Apr 23 20:24:21 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jablanco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15487064",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "194043884567937026",
  "text" : "Veo que la F\u00F3rmula 1 es la misma turra que en 2011...",
  "id" : 194043884567937026,
  "created_at" : "Sun Apr 22 12:44:01 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "193785285308465154",
  "text" : "\u00A1Ra\u00FAl Selecci\u00F3n!",
  "id" : 193785285308465154,
  "created_at" : "Sat Apr 21 19:36:27 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "193762559466278912",
  "text" : "Voy a tomarme un Cointreau :D",
  "id" : 193762559466278912,
  "created_at" : "Sat Apr 21 18:06:08 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "vanaportodo",
      "indices" : [ 50, 62 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 30, 49 ],
      "url" : "http://t.co/qiGtS0H",
      "expanded_url" : "http://www.youtube.com/watch?v=g8pajC-9g24",
      "display_url" : "youtube.com/watch?v=g8pajC\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "193642589327597568",
  "text" : "Donde dije digo, digo recorte http://t.co/qiGtS0H #vanaportodo",
  "id" : 193642589327597568,
  "created_at" : "Sat Apr 21 10:09:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "250620677",
      "id" : 250620677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "193413285566087170",
  "text" : "RT @masaenfurecida: EL MENSAJE ES: PAGAR IMPUESTOS ES CHORRADA (YA HABR\u00C1 AMNIST\u00CDAS FISCALES) Y COTIZAR SEGURIDAD SOCIAL TAMBI\u00C9N (OS VAN  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "192969234513530882",
    "text" : "EL MENSAJE ES: PAGAR IMPUESTOS ES CHORRADA (YA HABR\u00C1 AMNIST\u00CDAS FISCALES) Y COTIZAR SEGURIDAD SOCIAL TAMBI\u00C9N (OS VAN A COBRAR OTRA VEZ TODO).",
    "id" : 192969234513530882,
    "created_at" : "Thu Apr 19 13:33:45 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "250620677",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1241169267/draft_lens11890871module108646531photo_1_1278085261Angry_Mob_Playset_McPhee_normal.jpg",
      "id" : 250620677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 193413285566087170,
  "created_at" : "Fri Apr 20 18:58:15 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Milno brion",
      "screen_name" : "milnobrion",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "89540107",
      "id" : 89540107
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 76, 96 ],
      "url" : "http://t.co/Up1sswVI",
      "expanded_url" : "http://www.milnobrion.blogspot.com.es/2012/04/sobre-repsol-ypf-y-el-patoterismo.html?m=1",
      "display_url" : "milnobrion.blogspot.com.es/2012/04/sobre-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "192491171422015488",
  "text" : "RT @milnobrion: Mi opini\u00F3n en el blog sobre Repsol, YPF y el patoterismo... http://t.co/Up1sswVI",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 60, 80 ],
        "url" : "http://t.co/Up1sswVI",
        "expanded_url" : "http://www.milnobrion.blogspot.com.es/2012/04/sobre-repsol-ypf-y-el-patoterismo.html?m=1",
        "display_url" : "milnobrion.blogspot.com.es/2012/04/sobre-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "192321438408126464",
    "text" : "Mi opini\u00F3n en el blog sobre Repsol, YPF y el patoterismo... http://t.co/Up1sswVI",
    "id" : 192321438408126464,
    "created_at" : "Tue Apr 17 18:39:38 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Milno brion",
      "screen_name" : "milnobrion",
      "protected" : false,
      "id_str" : "89540107",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3079044257/f026cfc307402564a75d31efdb90603d_normal.jpeg",
      "id" : 89540107,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 192491171422015488,
  "created_at" : "Wed Apr 18 05:54:06 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Twitter Engineering",
      "screen_name" : "TwitterEng",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "6844292",
      "id" : 6844292
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 61, 81 ],
      "url" : "http://t.co/rwuOiqZh",
      "expanded_url" : "http://dlvr.it/1RyTQY",
      "display_url" : "dlvr.it/1RyTQY"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "192321075395297282",
  "text" : "RT @TwitterEng: Introducing the Innovator\u2019s Patent Agreement http://t.co/rwuOiqZh",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://dlvr.it\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 45, 65 ],
        "url" : "http://t.co/rwuOiqZh",
        "expanded_url" : "http://dlvr.it/1RyTQY",
        "display_url" : "dlvr.it/1RyTQY"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "192297448625020928",
    "text" : "Introducing the Innovator\u2019s Patent Agreement http://t.co/rwuOiqZh",
    "id" : 192297448625020928,
    "created_at" : "Tue Apr 17 17:04:19 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Twitter Engineering",
      "screen_name" : "TwitterEng",
      "protected" : false,
      "id_str" : "6844292",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2284174594/apcu4c9tu2zkefnev0jt_normal.png",
      "id" : 6844292,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 192321075395297282,
  "created_at" : "Tue Apr 17 18:38:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "192145007313035264",
  "text" : "RT @kurioso: Recordemos que el rey tiene \"irresponsabilidad penal\", ya puede pegar a La Reina, untar a Camps o matar a un 'familiar'. Nu ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "192020918183268352",
    "text" : "Recordemos que el rey tiene \"irresponsabilidad penal\", ya puede pegar a La Reina, untar a Camps o matar a un 'familiar'. Nunca ser\u00E1 juzgado",
    "id" : 192020918183268352,
    "created_at" : "Mon Apr 16 22:45:29 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 192145007313035264,
  "created_at" : "Tue Apr 17 06:58:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "El Jueves",
      "screen_name" : "eljueves",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "17191272",
      "id" : 17191272
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http://t.co/HRVLTyv1",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/9ahtqv",
      "display_url" : "twitpic.com/9ahtqv"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "192144991047516160",
  "text" : "RT @eljueves: Portada de El Jueves que sale ma\u00F1ana: http://t.co/HRVLTyv1",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 38, 58 ],
        "url" : "http://t.co/HRVLTyv1",
        "expanded_url" : "http://twitpic.com/9ahtqv",
        "display_url" : "twitpic.com/9ahtqv"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "192126517097136128",
    "text" : "Portada de El Jueves que sale ma\u00F1ana: http://t.co/HRVLTyv1",
    "id" : 192126517097136128,
    "created_at" : "Tue Apr 17 05:45:05 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "El Jueves",
      "screen_name" : "eljueves",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17191272",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1505074406/Elbufon_normal.png",
      "id" : 17191272,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 192144991047516160,
  "created_at" : "Tue Apr 17 06:58:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "192000036664639490",
  "text" : "\"La expropiacion del Repsol al pueblo espa\u00F1ol la realiz\u00F3 el PP en 1997. Los que entonces aplaudieron hoy se indignan\". Visto por ah\u00ED...",
  "id" : 192000036664639490,
  "created_at" : "Mon Apr 16 21:22:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ponzonha",
      "screen_name" : "ponzonha",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "16789761",
      "id" : 16789761
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "191981528761380864",
  "text" : "RT @ponzonha: Dado que las pagas extra s\u00F3lo existen en Espa\u00F1a, a efectos de comparaci\u00F3n con otros pa\u00EDses el salario m\u00EDnimo es de 748\u20AC/me ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "191981164230217728",
    "text" : "Dado que las pagas extra s\u00F3lo existen en Espa\u00F1a, a efectos de comparaci\u00F3n con otros pa\u00EDses el salario m\u00EDnimo es de 748\u20AC/mes y no de 641\u20AC.",
    "id" : 191981164230217728,
    "created_at" : "Mon Apr 16 20:07:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ponzonha",
      "screen_name" : "ponzonha",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16789761",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1654358950/biohazard-3_normal.png",
      "id" : 16789761,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 191981528761380864,
  "created_at" : "Mon Apr 16 20:08:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Egocrata",
      "screen_name" : "Egocrata",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "11999982",
      "id" : 11999982
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "191981383961411585",
  "text" : "RT @Egocrata: El gobierno de Rajoy da una rueda de prensa por Repsol, una nota de prensa para recortar 10.000 millones de gasto. Comunic ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "191979604926402561",
    "text" : "El gobierno de Rajoy da una rueda de prensa por Repsol, una nota de prensa para recortar 10.000 millones de gasto. Comunicaci\u00F3n, le llaman.",
    "id" : 191979604926402561,
    "created_at" : "Mon Apr 16 20:01:19 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Egocrata",
      "screen_name" : "Egocrata",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11999982",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2260105516/sir6_normal.png",
      "id" : 11999982,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 191981383961411585,
  "created_at" : "Mon Apr 16 20:08:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Cinco D\u00EDas",
      "screen_name" : "Cincodiascom",
      "indices" : [ 71, 84 ],
      "id_str" : "36397274",
      "id" : 36397274
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 66 ],
      "url" : "http://t.co/U4e18RRp",
      "expanded_url" : "http://www.cincodias.com/articulo/economia/islandia-convierte-envidia-europa/20120415cdscdseco_1/",
      "display_url" : "cincodias.com/articulo/econo\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "191789151174144000",
  "text" : "Islandia se convierte en la envidia de Europa http://t.co/U4e18RRp v\u00EDa @cincodiascom",
  "id" : 191789151174144000,
  "created_at" : "Mon Apr 16 07:24:31 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ren\u00E9",
      "screen_name" : "the_rocker",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "7183162",
      "id" : 7183162
    }, {
      "name" : "karthik lavangu",
      "screen_name" : "lavangu",
      "indices" : [ 128, 136 ],
      "id_str" : "92928851",
      "id" : 92928851
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 103, 123 ],
      "url" : "http://t.co/YM45j2uK",
      "expanded_url" : "http://www.lavanguardia.com/economia/20120413/54284452267/new-york-times-angela-merkel-culpable-crisis-espana.html#.T4rGyC1SB28.twitter",
      "display_url" : "lavanguardia.com/economia/20120\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "191622273101344768",
  "text" : "RT @the_rocker: El 'New York Times' se\u00F1ala a Angela Merkel como la culpable del mal momento de Espa\u00F1a: http://t.co/YM45j2uK v\u00EDa @LaVangu ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "LaVanguardia.com",
        "screen_name" : "LaVanguardia",
        "indices" : [ 112, 125 ],
        "id_str" : "74453123",
        "id" : 74453123
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 87, 107 ],
        "url" : "http://t.co/YM45j2uK",
        "expanded_url" : "http://www.lavanguardia.com/economia/20120413/54284452267/new-york-times-angela-merkel-culpable-crisis-espana.html#.T4rGyC1SB28.twitter",
        "display_url" : "lavanguardia.com/economia/20120\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "191512321980502017",
    "text" : "El 'New York Times' se\u00F1ala a Angela Merkel como la culpable del mal momento de Espa\u00F1a: http://t.co/YM45j2uK v\u00EDa @LaVanguardia",
    "id" : 191512321980502017,
    "created_at" : "Sun Apr 15 13:04:30 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ren\u00E9",
      "screen_name" : "the_rocker",
      "protected" : false,
      "id_str" : "7183162",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3292286134/c7afa32d56ccbbea44f3b5fb32d1e081_normal.jpeg",
      "id" : 7183162,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 191622273101344768,
  "created_at" : "Sun Apr 15 20:21:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "191081845969010688",
  "text" : "Igual con una motosierra...",
  "id" : 191081845969010688,
  "created_at" : "Sat Apr 14 08:33:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "191080968323465216",
  "text" : "No hay balas bastantes...",
  "id" : 191080968323465216,
  "created_at" : "Sat Apr 14 08:30:27 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ars Technica",
      "screen_name" : "arstechnica",
      "indices" : [ 97, 109 ],
      "id_str" : "717313",
      "id" : 717313
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 92 ],
      "url" : "http://t.co/LwcTxI50",
      "expanded_url" : "http://arst.ch/t6l",
      "display_url" : "arst.ch/t6l"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190796990211297280",
  "text" : "\"Apple must hold the encryption key to your encrypted data [on iCloud]\" http://t.co/LwcTxI50 v\u00EDa @arstechnica",
  "id" : 190796990211297280,
  "created_at" : "Fri Apr 13 13:42:01 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190794326291394562",
  "text" : "Es ver al Wert y al De Guindos juntos y temblar...",
  "id" : 190794326291394562,
  "created_at" : "Fri Apr 13 13:31:26 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190794170896613377",
  "text" : "RT @RaulSolisGalvan: Wert dice que \"tiramos\" 3.000 millones de euros en el abandono universitario. Olvida decir que tiramos 10.000 mill  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "190780193126887425",
    "text" : "Wert dice que \"tiramos\" 3.000 millones de euros en el abandono universitario. Olvida decir que tiramos 10.000 mill \u20AC en la fe cat\u00F3lica.",
    "id" : 190780193126887425,
    "created_at" : "Fri Apr 13 12:35:17 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ra\u00FAl Sol\u00EDs ",
      "screen_name" : "RaulSolisEU",
      "protected" : false,
      "id_str" : "161021621",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2624659903/512inezpq6ytvhuo9nj7_normal.jpeg",
      "id" : 161021621,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 190794170896613377,
  "created_at" : "Fri Apr 13 13:30:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 51 ],
      "url" : "http://t.co/ae8mJCxS",
      "expanded_url" : "http://www.epigijon.uniovi.es/docs/agenda/TEXTO_DIFUSION_EVENTO.pdf",
      "display_url" : "epigijon.uniovi.es/docs/agenda/TE\u2026"
    }, {
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http://t.co/W5UtXzql",
      "expanded_url" : "http://www.epigijon.uniovi.es/docs/agenda/poster_Gijon.pdf",
      "display_url" : "epigijon.uniovi.es/docs/agenda/po\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190774563758546944",
  "text" : "Buscan ingenieros en Alemania: http://t.co/ae8mJCxS http://t.co/W5UtXzql",
  "id" : 190774563758546944,
  "created_at" : "Fri Apr 13 12:12:55 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "190729726598459392",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190731826673885186",
  "in_reply_to_user_id" : 382390382,
  "text" : "@rohityaadav Extremely interesting!",
  "id" : 190731826673885186,
  "in_reply_to_status_id" : 190729726598459392,
  "created_at" : "Fri Apr 13 09:23:05 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "_bhaisaab",
  "in_reply_to_user_id_str" : "382390382",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 50, 70 ],
      "url" : "http://t.co/UN7cM7fh",
      "expanded_url" : "http://www.elmundo.es/elmundo/2012/04/13/economia/1334305321.html",
      "display_url" : "elmundo.es/elmundo/2012/0\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190731545382879232",
  "text" : "Pues va a ser que no solo cocemos habas nosotros: http://t.co/UN7cM7fh",
  "id" : 190731545382879232,
  "created_at" : "Fri Apr 13 09:21:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190700340612562944",
  "text" : "RT @yagoabascal: O\u00EDdo por ah\u00ED: Zapatero nos llev\u00F3 al borde del abismo. Con Rajoy, daremos un paso adelante.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "190552307186933760",
    "text" : "O\u00EDdo por ah\u00ED: Zapatero nos llev\u00F3 al borde del abismo. Con Rajoy, daremos un paso adelante.",
    "id" : 190552307186933760,
    "created_at" : "Thu Apr 12 21:29:44 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17092338",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3044242516/ce4313dbcba2c4e70264fef0ff589b02_normal.jpeg",
      "id" : 17092338,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 190700340612562944,
  "created_at" : "Fri Apr 13 07:17:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Francis Villatoro",
      "screen_name" : "emulenews",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "392357015",
      "id" : 392357015
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 90, 110 ],
      "url" : "http://t.co/73Nrw9GT",
      "expanded_url" : "http://wp.me/paaul-4RZ",
      "display_url" : "wp.me/paaul-4RZ"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190700031853076481",
  "text" : "RT @emulenews: Espa\u00F1a de nuevo en Science por culpa de los recortes y la fuga de cerebros http://t.co/73Nrw9GT",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 75, 95 ],
        "url" : "http://t.co/73Nrw9GT",
        "expanded_url" : "http://wp.me/paaul-4RZ",
        "display_url" : "wp.me/paaul-4RZ"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "190559138907033600",
    "text" : "Espa\u00F1a de nuevo en Science por culpa de los recortes y la fuga de cerebros http://t.co/73Nrw9GT",
    "id" : 190559138907033600,
    "created_at" : "Thu Apr 12 21:56:53 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Francis Villatoro",
      "screen_name" : "emulenews",
      "protected" : false,
      "id_str" : "392357015",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2294196343/jdtz7nycdivborcjxo1q_normal.jpeg",
      "id" : 392357015,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 190700031853076481,
  "created_at" : "Fri Apr 13 07:16:45 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jes\u00FAs Redondo Mdez.",
      "screen_name" : "the_britguy",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "24503959",
      "id" : 24503959
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "190509376585465856",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190519227248148480",
  "in_reply_to_user_id" : 24503959,
  "text" : "@the_britguy Ya te digo que se nota, \u00A1Vaya tip\u00EDn! (-:",
  "id" : 190519227248148480,
  "in_reply_to_status_id" : 190509376585465856,
  "created_at" : "Thu Apr 12 19:18:18 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "the_britguy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24503959",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190501184694517762",
  "text" : "\"Con lo malo que eres piensa que te hemos hecho ganar un Mundial y 600.000 euros\" Xavi. [Se\u00F1or\u00EDo, compa\u00F1erismo y clase hecho en La Mas\u00EDa]",
  "id" : 190501184694517762,
  "created_at" : "Thu Apr 12 18:06:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "http://twitter.com/m3drano/status/190439220819668992/photo/1",
      "indices" : [ 14, 34 ],
      "url" : "http://t.co/ID0ZZFpu",
      "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AqSTdlxCMAMA2n2.jpg",
      "id_str" : "190439220819668995",
      "id" : 190439220819668995,
      "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AqSTdlxCMAMA2n2.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 389,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 220,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 421,
        "resize" : "fit",
        "w" : 650
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 421,
        "resize" : "fit",
        "w" : 650
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com/ID0ZZFpu"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190439220819668992",
  "text" : "Menos de todo http://t.co/ID0ZZFpu",
  "id" : 190439220819668992,
  "created_at" : "Thu Apr 12 14:00:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "190402034204291073",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190430237329334272",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly Bueno anda, al final oigo algo positivo...",
  "id" : 190430237329334272,
  "in_reply_to_status_id" : 190402034204291073,
  "created_at" : "Thu Apr 12 13:24:41 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mario Herrero Valea",
      "screen_name" : "Fooly_Cooly",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "19118867",
      "id" : 19118867
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "190397436202717185",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190401904864530433",
  "in_reply_to_user_id" : 19118867,
  "text" : "@Fooly_Cooly Las van a sacar finalmente?",
  "id" : 190401904864530433,
  "in_reply_to_status_id" : 190397436202717185,
  "created_at" : "Thu Apr 12 11:32:06 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Fooly_Cooly",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19118867",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 61 ],
      "url" : "http://t.co/mFZnO8O9",
      "expanded_url" : "http://estatico.vozpopuli.com/upload/carmelspain.pdf",
      "display_url" : "estatico.vozpopuli.com/upload/carmels\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190387185999020032",
  "text" : "Este informe de Carmel AM es repugnante: http://t.co/mFZnO8O9",
  "id" : 190387185999020032,
  "created_at" : "Thu Apr 12 10:33:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "250620677",
      "id" : 250620677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190366336969482240",
  "text" : "RT @masaenfurecida: EL PP PIDI\u00D3 LAS CONTRASE\u00D1AS DE USUARIOS DE TWITTER PARA ANUNCIAR SUS CONVOCATORIAS, PERO ESO ES ANTES DE QUE FUERA T ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "190018380571492354",
    "text" : "EL PP PIDI\u00D3 LAS CONTRASE\u00D1AS DE USUARIOS DE TWITTER PARA ANUNCIAR SUS CONVOCATORIAS, PERO ESO ES ANTES DE QUE FUERA TERRORISMO.",
    "id" : 190018380571492354,
    "created_at" : "Wed Apr 11 10:08:06 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "masaenfurecida",
      "screen_name" : "masaenfurecida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "250620677",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1241169267/draft_lens11890871module108646531photo_1_1278085261Angry_Mob_Playset_McPhee_normal.jpg",
      "id" : 250620677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 190366336969482240,
  "created_at" : "Thu Apr 12 09:10:46 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190350710750187520",
  "text" : "De los creadores de \u201Cen los mac no existen los virus\u201D, llega \"no existe el sistema perfecto\"... :P",
  "id" : 190350710750187520,
  "created_at" : "Thu Apr 12 08:08:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jes\u00FAs Redondo Mdez.",
      "screen_name" : "the_britguy",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "24503959",
      "id" : 24503959
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "190333674548498432",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190343823669460992",
  "in_reply_to_user_id" : 24503959,
  "text" : "@the_britguy Nos hacemos mayores... :S :P",
  "id" : 190343823669460992,
  "in_reply_to_status_id" : 190333674548498432,
  "created_at" : "Thu Apr 12 07:41:18 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "the_britguy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "24503959",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Miguel Angel",
      "screen_name" : "112_emegencias",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "40114089",
      "id" : 40114089
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "189815670890954753",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190338666927890432",
  "in_reply_to_user_id" : 8156932,
  "text" : "@112_emegencias repo sync y luego make :D",
  "id" : 190338666927890432,
  "in_reply_to_status_id" : 189815670890954753,
  "created_at" : "Thu Apr 12 07:20:49 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "_malopez",
  "in_reply_to_user_id_str" : "8156932",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sara Caminero",
      "screen_name" : "sarahcaminero",
      "indices" : [ 86, 100 ],
      "id_str" : "414195584",
      "id" : 414195584
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 60, 80 ],
      "url" : "http://t.co/TziysQwk",
      "expanded_url" : "http://blogs.wsj.com/marketbeat/2012/04/10/spains-government-is-making-things-worse-not-better/?mod=wsj_share_twitter",
      "display_url" : "blogs.wsj.com/marketbeat/201\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190157695645515776",
  "text" : "Spain\u2019s Government Is Making Things Worse, Not Better (WSJ) http://t.co/TziysQwk /via @sarahcaminero",
  "id" : 190157695645515776,
  "created_at" : "Wed Apr 11 19:21:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190079519443525633",
  "text" : "\"L\u2019ordine e\u2019 il piacere della ragione, ma il disordine e\u2019 la delizia dell\u2019immaginazione\", Paul Claudel",
  "id" : 190079519443525633,
  "created_at" : "Wed Apr 11 14:11:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "20536157",
      "id" : 20536157
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 117, 137 ],
      "url" : "http://t.co/NJlyGUrk",
      "expanded_url" : "http://goo.gl/oZBxg",
      "display_url" : "goo.gl/oZBxg"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "190079373758578688",
  "text" : "RT @google: Toward a simpler, more beautiful Google: a more functional & flexible version of Google+ rolling out now http://t.co/NJlyGUrk",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 105, 125 ],
        "url" : "http://t.co/NJlyGUrk",
        "expanded_url" : "http://goo.gl/oZBxg",
        "display_url" : "goo.gl/oZBxg"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "190072601664692224",
    "text" : "Toward a simpler, more beautiful Google: a more functional & flexible version of Google+ rolling out now http://t.co/NJlyGUrk",
    "id" : 190072601664692224,
    "created_at" : "Wed Apr 11 13:43:34 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "protected" : false,
      "id_str" : "20536157",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2504370963/6u5qf6cl9jtwew6poxcj_normal.png",
      "id" : 20536157,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 190079373758578688,
  "created_at" : "Wed Apr 11 14:10:28 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Miguel Angel",
      "screen_name" : "112_emegencias",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "40114089",
      "id" : 40114089
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "189810820878831617",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189812353926316032",
  "in_reply_to_user_id" : 8156932,
  "text" : "@112_emegencias Hombre, lleva tiempo recopilar los parches que quieres, revisar la configuraci\u00F3n y compilarla varias veces...",
  "id" : 189812353926316032,
  "in_reply_to_status_id" : 189810820878831617,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:29:26 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "_malopez",
  "in_reply_to_user_id_str" : "8156932",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Miguel Angel",
      "screen_name" : "112_emegencias",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "40114089",
      "id" : 40114089
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "189807058302926849",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189810393357623299",
  "in_reply_to_user_id" : 8156932,
  "text" : "@112_emegencias Pues va \u00A1C\u00F3mo tu quieras que vaya! La m\u00EDa es puramente AOSP, de hecho, le he quitado cosas y es m\u00E1s limpia que la oficial :)",
  "id" : 189810393357623299,
  "in_reply_to_status_id" : 189807058302926849,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:21:38 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "_malopez",
  "in_reply_to_user_id_str" : "8156932",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ciencia Kanija",
      "screen_name" : "CienciaKanija",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "60971218",
      "id" : 60971218
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "SalvarSanidadyEducaci\u00F3n",
      "indices" : [ 24, 48 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189810047386255360",
  "text" : "RT @CienciaKanija: Para #SalvarSanidadyEducaci\u00F3n lo que hay es que votar en las urnas, no hacer TT. Como si no supi\u00E9rais lo que ven\u00EDa...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "SalvarSanidadyEducaci\u00F3n",
        "indices" : [ 5, 29 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189808432486952960",
    "text" : "Para #SalvarSanidadyEducaci\u00F3n lo que hay es que votar en las urnas, no hacer TT. Como si no supi\u00E9rais lo que ven\u00EDa...",
    "id" : 189808432486952960,
    "created_at" : "Tue Apr 10 20:13:51 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ciencia Kanija",
      "screen_name" : "CienciaKanija",
      "protected" : false,
      "id_str" : "60971218",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1575690231/Bilbao_normal.jpg",
      "id" : 60971218,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189810047386255360,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:20:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pablo Ordaz",
      "screen_name" : "pablo_ordaz",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "94026873",
      "id" : 94026873
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189807830361047042",
  "text" : "RT @pablo_ordaz: Tras aprobar los ajustes, Monti respondi\u00F3 durante dos horas a la prensa extranjera. Europa se enter\u00F3 y afloj\u00F3 la presi\u00F3 ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "CorreMarianoCorre",
        "indices" : [ 122, 140 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189800437631827968",
    "text" : "Tras aprobar los ajustes, Monti respondi\u00F3 durante dos horas a la prensa extranjera. Europa se enter\u00F3 y afloj\u00F3 la presi\u00F3n. #CorreMarianoCorre",
    "id" : 189800437631827968,
    "created_at" : "Tue Apr 10 19:42:05 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pablo Ordaz",
      "screen_name" : "pablo_ordaz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "94026873",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/822830045/pruebatwitter_normal.png",
      "id" : 94026873,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189807830361047042,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:11:27 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Wallmi",
      "screen_name" : "Juanma_Calero",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "112300300",
      "id" : 112300300
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "RoboalGetafe",
      "indices" : [ 113, 126 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189807631123234817",
  "text" : "RT @Juanma_Calero: Una banda de rumanos sustrae de forma il\u00EDcita 500 metros de cobre del Coliseum Alfonso P\u00E9rez. #RoboalGetafe",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "RoboalGetafe",
        "indices" : [ 94, 107 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189749470404165633",
    "text" : "Una banda de rumanos sustrae de forma il\u00EDcita 500 metros de cobre del Coliseum Alfonso P\u00E9rez. #RoboalGetafe",
    "id" : 189749470404165633,
    "created_at" : "Tue Apr 10 16:19:33 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Wallmi",
      "screen_name" : "Juanma_Calero",
      "protected" : false,
      "id_str" : "112300300",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2553003334/z4m18i18sph3lmxwxvuc_normal.jpeg",
      "id" : 112300300,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189807631123234817,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:10:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u00A9Alberto Cu\u00E9llar",
      "screen_name" : "AlbertoCuellarr",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "233000960",
      "id" : 233000960
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "roboalgetafe",
      "indices" : [ 21, 34 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189807254411816960",
  "text" : "RT @AlbertoCuellarr: #roboalgetafe es TT faltando 30m para el partido. Es lo q tiene labrarte un rico historial en jugadas dudosas, teat ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "roboalgetafe",
        "indices" : [ 0, 13 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189784511280709632",
    "text" : "#roboalgetafe es TT faltando 30m para el partido. Es lo q tiene labrarte un rico historial en jugadas dudosas, teatros, fraudes y estafas",
    "id" : 189784511280709632,
    "created_at" : "Tue Apr 10 18:38:48 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "\u00A9Alberto Cu\u00E9llar",
      "screen_name" : "AlbertoCuellarr",
      "protected" : false,
      "id_str" : "233000960",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2916531911/cb5ecae064fdc2bd9c7436e46f497222_normal.jpeg",
      "id" : 233000960,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189807254411816960,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:09:10 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "RoboAlGetafe",
      "indices" : [ 8, 21 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189807061020839936",
  "text" : "Joder, \u00BF#RoboAlGetafe tambi\u00E9n? Est\u00E1n que lo tiran, como la Familia Real...",
  "id" : 189807061020839936,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:08:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189806830019543040",
  "text" : "Finalmente me he compilado mi propia ROM para el Nexus One desde las fuentes de AOSP :D",
  "id" : 189806830019543040,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:07:29 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Everness\uF8FF",
      "screen_name" : "iEverness",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "333380145",
      "id" : 333380145
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 50, 70 ],
      "url" : "http://t.co/n6ZWhIuu",
      "expanded_url" : "http://twitter.com/iEverness/status/189774564396498946/photo/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com/n6ZWhIuu"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189806374073536513",
  "text" : "RT @iEverness: Si es que es muy facil de entender http://t.co/n6ZWhIuu",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "http://twitter.com/iEverness/status/189774564396498946/photo/1",
        "indices" : [ 35, 55 ],
        "url" : "http://t.co/n6ZWhIuu",
        "media_url" : "http://pbs.twimg.com/media/AqI29fqCAAAzxfa.jpg",
        "id_str" : "189774564400693248",
        "id" : 189774564400693248,
        "media_url_https" : "https://pbs.twimg.com/media/AqI29fqCAAAzxfa.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 223,
          "resize" : "fit",
          "w" : 320
        }, {
          "h" : 223,
          "resize" : "fit",
          "w" : 320
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 223,
          "resize" : "fit",
          "w" : 320
        }, {
          "h" : 223,
          "resize" : "fit",
          "w" : 320
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com/n6ZWhIuu"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189774564396498946",
    "text" : "Si es que es muy facil de entender http://t.co/n6ZWhIuu",
    "id" : 189774564396498946,
    "created_at" : "Tue Apr 10 17:59:17 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Everness\uF8FF",
      "screen_name" : "iEverness",
      "protected" : false,
      "id_str" : "333380145",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3113744494/4521c3961ca7ead98a7dde5d03c9c1d3_normal.jpeg",
      "id" : 333380145,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189806374073536513,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:05:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sonia S\u00E1nchez",
      "screen_name" : "sanchez_sonia",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "187102833",
      "id" : 187102833
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189805944555831296",
  "text" : "RT @sanchez_sonia: Prima 434. Bono 6%. El Presidente no contesta a periodistas al entrar al Senado y al salir se da la vuelta para evita ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "est\u00E1pasando",
        "indices" : [ 122, 134 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189740654706954240",
    "text" : "Prima 434. Bono 6%. El Presidente no contesta a periodistas al entrar al Senado y al salir se da la vuelta para evitarles #est\u00E1pasando",
    "id" : 189740654706954240,
    "created_at" : "Tue Apr 10 15:44:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Sonia S\u00E1nchez",
      "screen_name" : "sanchez_sonia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "187102833",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2870763563/56c644f90fe81cff42cfe4c48325bea1_normal.jpeg",
      "id" : 187102833,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189805944555831296,
  "created_at" : "Tue Apr 10 20:03:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fernando de C\u00F3rdoba",
      "screen_name" : "gamusino",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "5725002",
      "id" : 5725002
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 88, 108 ],
      "url" : "http://t.co/1SYY8KBS",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/981epq",
      "display_url" : "twitpic.com/981epq"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189766819299590144",
  "text" : "RT @gamusino: \u00BFQu\u00E9 sucede si se sube el IVA? Esperanza Aguirre, del PP, nos lo explica: http://t.co/1SYY8KBS",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 74, 94 ],
        "url" : "http://t.co/1SYY8KBS",
        "expanded_url" : "http://twitpic.com/981epq",
        "display_url" : "twitpic.com/981epq"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189624259453272064",
    "text" : "\u00BFQu\u00E9 sucede si se sube el IVA? Esperanza Aguirre, del PP, nos lo explica: http://t.co/1SYY8KBS",
    "id" : 189624259453272064,
    "created_at" : "Tue Apr 10 08:02:01 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Fernando de C\u00F3rdoba",
      "screen_name" : "gamusino",
      "protected" : false,
      "id_str" : "5725002",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2827619417/3365f419b83b6d692da3e3db3813df7c_normal.jpeg",
      "id" : 5725002,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189766819299590144,
  "created_at" : "Tue Apr 10 17:28:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189647051196346368",
  "text" : "RT @Mxmn20: YA ESTOY HARTO DE QUE SE HABLE DE RESCATE A GRECIA. A VER SI TENEMOS TODOS CLARO QUE A QUIEN SE EST\u00C1 RESCATANDO ES A ALEMANIA!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189623470454358016",
    "text" : "YA ESTOY HARTO DE QUE SE HABLE DE RESCATE A GRECIA. A VER SI TENEMOS TODOS CLARO QUE A QUIEN SE EST\u00C1 RESCATANDO ES A ALEMANIA!",
    "id" : 189623470454358016,
    "created_at" : "Tue Apr 10 07:58:53 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "protected" : false,
      "id_str" : "48986755",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2802622324/790cc6d5d40cce16d71bd1d43073f720_normal.jpeg",
      "id" : 48986755,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189647051196346368,
  "created_at" : "Tue Apr 10 09:32:35 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189610036409012225",
  "text" : "Entre Guardiola y Rajoy ya me han dado el d\u00EDa. Cambio y cierro.",
  "id" : 189610036409012225,
  "created_at" : "Tue Apr 10 07:05:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189609896055029760",
  "text" : "Los Presupuestos contemplan 163.790 euros para una biograf\u00EDa de, entre otros, Francisco Franco. CON DOS COJONES.",
  "id" : 189609896055029760,
  "created_at" : "Tue Apr 10 07:04:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Egocrata",
      "screen_name" : "Egocrata",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "11999982",
      "id" : 11999982
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189609067663196160",
  "text" : "RT @Egocrata: Nada dice apostar por el futuro como recortar lo que invertimos en ni\u00F1os mientras dejamos las pensiones intactas. Con un par.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189387488052252673",
    "text" : "Nada dice apostar por el futuro como recortar lo que invertimos en ni\u00F1os mientras dejamos las pensiones intactas. Con un par.",
    "id" : 189387488052252673,
    "created_at" : "Mon Apr 09 16:21:10 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Egocrata",
      "screen_name" : "Egocrata",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11999982",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2260105516/sir6_normal.png",
      "id" : 11999982,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189609067663196160,
  "created_at" : "Tue Apr 10 07:01:39 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 118, 137 ],
      "url" : "http://t.co/ilnIpR9",
      "expanded_url" : "http://www.abc.es/20111104/elecciones-20n-2011/abci-rajoy-punto-radio-miralles-201111040900.html",
      "display_url" : "abc.es/20111104/elecc\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189608549482110977",
  "text" : "\u00ABLe meter\u00E9 la tijera a todo, menos a las pensiones, la sanidad y la educaci\u00F3n\u00BB Mariano Rajoy, 6 de Noviembre de 2011. http://t.co/ilnIpR9",
  "id" : 189608549482110977,
  "created_at" : "Tue Apr 10 06:59:35 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jorge",
      "screen_name" : "jmiehau",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15969848",
      "id" : 15969848
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "189600329250242561",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189607523840565250",
  "in_reply_to_user_id" : 15969848,
  "text" : "@jmiehau Uno tiene que empezar a optimizar por lo menos eficiente (Ley de Amdahl), y ya te aseguro que los crucifijos son lo menos eficiente",
  "id" : 189607523840565250,
  "in_reply_to_status_id" : 189600329250242561,
  "created_at" : "Tue Apr 10 06:55:31 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "jmiehau",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15969848",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sean Heber",
      "screen_name" : "BigZaphod",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "14136236",
      "id" : 14136236
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189600255132708864",
  "text" : "RT @BigZaphod: So when will MySpace make an offer on MS Paint?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitterrific.com\" rel=\"nofollow\">Twitterrific for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189426878891819008",
    "text" : "So when will MySpace make an offer on MS Paint?",
    "id" : 189426878891819008,
    "created_at" : "Mon Apr 09 18:57:41 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Sean Heber",
      "screen_name" : "BigZaphod",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14136236",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2602866762/twrolstxfmuak7lm19ut_normal.png",
      "id" : 14136236,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189600255132708864,
  "created_at" : "Tue Apr 10 06:26:38 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sean Heber",
      "screen_name" : "BigZaphod",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "14136236",
      "id" : 14136236
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189599862130610177",
  "text" : "RT @BigZaphod: Valuations are getting out of control. Again.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitterrific.com\" rel=\"nofollow\">Twitterrific for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189470211395682305",
    "text" : "Valuations are getting out of control. Again.",
    "id" : 189470211395682305,
    "created_at" : "Mon Apr 09 21:49:53 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Sean Heber",
      "screen_name" : "BigZaphod",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14136236",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2602866762/twrolstxfmuak7lm19ut_normal.png",
      "id" : 14136236,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189599862130610177,
  "created_at" : "Tue Apr 10 06:25:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189597382600691714",
  "text" : "Pero claro, es mejor recortar en sanidad y educaci\u00F3n... Y sin dar la cara, salvo a medios alemanes, que es lo peor.",
  "id" : 189597382600691714,
  "created_at" : "Tue Apr 10 06:15:13 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189597174106030080",
  "text" : "Eliminas las diputaciones y el senado y otros 28.000 M\u20AC. Traes las tropas de Afganist\u00E1n y otros 1.000 M\u20AC...",
  "id" : 189597174106030080,
  "created_at" : "Tue Apr 10 06:14:23 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189596557161676800",
  "text" : "Retiras los privilegios a la Iglesia y terminas con la locura de las lenguas cooficiales y, voil\u00E0, 10.000 M\u20AC...",
  "id" : 189596557161676800,
  "created_at" : "Tue Apr 10 06:11:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Aitana Casta\u00F1o D\u00EDaz",
      "screen_name" : "Sairutsa",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "49689746",
      "id" : 49689746
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189492386169233410",
  "text" : "RT @Sairutsa: Ya que mis impuestos no van a Sanidad o Educaci\u00F3n voy a empezar a recortar al gobierno: voy a currar en negro lo q se me p ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189474778040631296",
    "text" : "Ya que mis impuestos no van a Sanidad o Educaci\u00F3n voy a empezar a recortar al gobierno: voy a currar en negro lo q se me ponga por delante.",
    "id" : 189474778040631296,
    "created_at" : "Mon Apr 09 22:08:02 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Aitana Casta\u00F1o D\u00EDaz",
      "screen_name" : "Sairutsa",
      "protected" : false,
      "id_str" : "49689746",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2849415825/5e573f8e48672b7f817c95f874a70169_normal.jpeg",
      "id" : 49689746,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189492386169233410,
  "created_at" : "Mon Apr 09 23:18:00 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189449318284013569",
  "text" : "\u00BFD\u00F3nde est\u00E1 Rajoy?",
  "id" : 189449318284013569,
  "created_at" : "Mon Apr 09 20:26:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "LaGeller",
      "screen_name" : "LaGeller",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "163945037",
      "id" : 163945037
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189441111033516032",
  "text" : "RT @LaGeller: \u00BFLa gente que se queja de la compra de Instagram sabr\u00E1 que hoy le han dado un mord\u00EDsco de \u00F3rdago a la sociedad del bienestar?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189430169767907328",
    "text" : "\u00BFLa gente que se queja de la compra de Instagram sabr\u00E1 que hoy le han dado un mord\u00EDsco de \u00F3rdago a la sociedad del bienestar?",
    "id" : 189430169767907328,
    "created_at" : "Mon Apr 09 19:10:46 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "LaGeller",
      "screen_name" : "LaGeller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "163945037",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1058909093/LaGeller_normal.jpeg",
      "id" : 163945037,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189441111033516032,
  "created_at" : "Mon Apr 09 19:54:15 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Colin Wheeler",
      "screen_name" : "CocoaSamurai",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "1703251",
      "id" : 1703251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189427040259289088",
  "text" : "RT @CocoaSamurai: Well Instagram was fun while it lasted. I don't get why Facebook bought them at all *ugh* frustrating",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.osfoora.com/mac\" rel=\"nofollow\">Osfoora for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189400905337155585",
    "text" : "Well Instagram was fun while it lasted. I don't get why Facebook bought them at all *ugh* frustrating",
    "id" : 189400905337155585,
    "created_at" : "Mon Apr 09 17:14:29 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Colin Wheeler",
      "screen_name" : "CocoaSamurai",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1703251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2569721705/clht25hv3jn4jkani54y_normal.png",
      "id" : 1703251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189427040259289088,
  "created_at" : "Mon Apr 09 18:58:20 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Android Developers",
      "screen_name" : "AndroidDev",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "93711247",
      "id" : 93711247
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 84 ],
      "url" : "http://t.co/fd9Imkm2",
      "expanded_url" : "http://android-developers.blogspot.com/2012/04/faster-emulator-with-better-hardware.html",
      "display_url" : "android-developers.blogspot.com/2012/04/faster\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189426406520930304",
  "text" : "RT @AndroidDev: A Faster Emulator with Better Hardware Support: http://t.co/fd9Imkm2",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 48, 68 ],
        "url" : "http://t.co/fd9Imkm2",
        "expanded_url" : "http://android-developers.blogspot.com/2012/04/faster-emulator-with-better-hardware.html",
        "display_url" : "android-developers.blogspot.com/2012/04/faster\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189415456006877184",
    "text" : "A Faster Emulator with Better Hardware Support: http://t.co/fd9Imkm2",
    "id" : 189415456006877184,
    "created_at" : "Mon Apr 09 18:12:18 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Android Developers",
      "screen_name" : "AndroidDev",
      "protected" : false,
      "id_str" : "93711247",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2508170683/m8jf0po4imu8t5eemjdd_normal.png",
      "id" : 93711247,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 189426406520930304,
  "created_at" : "Mon Apr 09 18:55:49 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 32, 52 ],
      "url" : "https://t.co/gj6aVsZ",
      "expanded_url" : "https://instagram.com/accounts/remove/request/",
      "display_url" : "instagram.com/accounts/remov\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189412257615183873",
  "text" : "Por si a alguien le hace falta: https://t.co/gj6aVsZ",
  "id" : 189412257615183873,
  "created_at" : "Mon Apr 09 17:59:35 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189391532560887809",
  "text" : "RT @iescolar: \u00BFTiene sentido que el Gobierno recorte su propio Presupuesto General a los diez d\u00EDas de presentarlo? Con Rajoy es posible.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "189387157553676289",
    "text" : "\u00BFTiene sentido que el Gobierno recorte su propio Presupuesto General a los diez d\u00EDas de presentarlo? Con Rajoy es posible.",
    "id" : 189387157553676289,
    "created_at" : "Mon Apr 09 16:19:51 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 189391532560887809,
  "created_at" : "Mon Apr 09 16:37:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Su\u00E1rez ",
      "screen_name" : "mafias",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "2495071",
      "id" : 2495071
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "189112181302902784",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189249890935779328",
  "in_reply_to_user_id" : 2495071,
  "text" : "@mafias Hostias, \u00BFEres de los nuestros? El Puto Amo :)",
  "id" : 189249890935779328,
  "in_reply_to_status_id" : 189112181302902784,
  "created_at" : "Mon Apr 09 07:14:24 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "mafias",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2495071",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189109970405556224",
  "text" : "Ahora Emery es el mejor entrenador del mundo... estando a 26 puntos del siguiente clasificado.",
  "id" : 189109970405556224,
  "created_at" : "Sun Apr 08 21:58:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "189103445364580354",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189104049927360514",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Si quieres poner emoji, en Unicode. Nosotros cumplimos est\u00E1ndares...",
  "id" : 189104049927360514,
  "in_reply_to_status_id" : 189103445364580354,
  "created_at" : "Sun Apr 08 21:34:53 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189102367675912194",
  "text" : "El Valencia, ese equipo que s\u00F3lo juega bien en Madrid. Asco.",
  "id" : 189102367675912194,
  "created_at" : "Sun Apr 08 21:28:12 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189102165091041281",
  "text" : "Puto robo a mano armada. Est\u00E1 claro qui\u00E9n no quiere que el Madrid gane La Liga...",
  "id" : 189102165091041281,
  "created_at" : "Sun Apr 08 21:27:24 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "189020922726989825",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Sr., \u00BFQu\u00E9 tal le va Instagram en GB? \u00BFQu\u00E9 ROM usa usted? Lo mas vanilla posible :)",
  "id" : 189020922726989825,
  "created_at" : "Sun Apr 08 16:04:34 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roberto Garc\u00EDa",
      "screen_name" : "RoxSP",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "14647964",
      "id" : 14647964
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "188719559816122368",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "188737509675634688",
  "in_reply_to_user_id" : 14647964,
  "text" : "@RoxSP No es \"Can Madrid\", \"can\" es un perro. En Madrid se habla castellano.",
  "id" : 188737509675634688,
  "in_reply_to_status_id" : 188719559816122368,
  "created_at" : "Sat Apr 07 21:18:23 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "RoxSP",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14647964",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "14436317",
      "id" : 14436317
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "188737001711874049",
  "text" : "RT @iescolar: Dice el obispo de Alcal\u00E1 que el \"principal enemigo de la Iglesia Cat\u00F3lica es la ignorancia\". \u00BFSe refiere a la suya propia? ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "quenomonse\u00F1or",
        "indices" : [ 123, 137 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "188712568683102208",
    "text" : "Dice el obispo de Alcal\u00E1 que el \"principal enemigo de la Iglesia Cat\u00F3lica es la ignorancia\". \u00BFSe refiere a la suya propia? #quenomonse\u00F1or",
    "id" : 188712568683102208,
    "created_at" : "Sat Apr 07 19:39:17 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio Escolar",
      "screen_name" : "iescolar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14436317",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1287039755/escolartw2_normal.jpg",
      "id" : 14436317,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 188737001711874049,
  "created_at" : "Sat Apr 07 21:16:22 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ant\u00F3n Losada",
      "screen_name" : "antonlosada",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "56331789",
      "id" : 56331789
    }, {
      "name" : "Mariano Rajoy Brey",
      "screen_name" : "marianorajoy",
      "indices" : [ 54, 67 ],
      "id_str" : "343447873",
      "id" : 343447873
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "188601696073678848",
  "text" : "RT @antonlosada: No lo pillamos entonces. Pero cuando @marianorajoy dijo lo de \"viva el vino\" era su programa de gobierno, completo.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Mariano Rajoy Brey",
        "screen_name" : "marianorajoy",
        "indices" : [ 37, 50 ],
        "id_str" : "343447873",
        "id" : 343447873
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "188555322057703425",
    "text" : "No lo pillamos entonces. Pero cuando @marianorajoy dijo lo de \"viva el vino\" era su programa de gobierno, completo.",
    "id" : 188555322057703425,
    "created_at" : "Sat Apr 07 09:14:26 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ant\u00F3n Losada",
      "screen_name" : "antonlosada",
      "protected" : false,
      "id_str" : "56331789",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2575589521/image_normal.jpg",
      "id" : 56331789,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 188601696073678848,
  "created_at" : "Sat Apr 07 12:18:43 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "economistaenfurecido",
      "screen_name" : "masaeconomista",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "420593294",
      "id" : 420593294
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "188384132416552960",
  "text" : "RT @masaeconomista: ESTE JESUCRISTO DEL QUE TANTO HABLAN QU\u00C9 FONDO DE INVERSI\u00D3N GESTIONA? CU\u00C1L ES SU CAPITALIZACI\u00D3N? TIENE UN RATING AAA ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "188010484648251392",
    "text" : "ESTE JESUCRISTO DEL QUE TANTO HABLAN QU\u00C9 FONDO DE INVERSI\u00D3N GESTIONA? CU\u00C1L ES SU CAPITALIZACI\u00D3N? TIENE UN RATING AAA+ O NO?",
    "id" : 188010484648251392,
    "created_at" : "Thu Apr 05 21:09:27 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "economistaenfurecido",
      "screen_name" : "masaeconomista",
      "protected" : false,
      "id_str" : "420593294",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1655977821/ric_normal.png",
      "id" : 420593294,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 188384132416552960,
  "created_at" : "Fri Apr 06 21:54:11 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Armando el pollo",
      "screen_name" : "Arma_pollo",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "85631221",
      "id" : 85631221
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "188383860726317058",
  "text" : "RT @Arma_pollo: En Quo Vadis Ner\u00F3n ten\u00EDa mayor\u00EDa absoluta y un ambicioso plan de reformas para Roma",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "188021763190439936",
    "text" : "En Quo Vadis Ner\u00F3n ten\u00EDa mayor\u00EDa absoluta y un ambicioso plan de reformas para Roma",
    "id" : 188021763190439936,
    "created_at" : "Thu Apr 05 21:54:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Armando el pollo",
      "screen_name" : "Arma_pollo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "85631221",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3300758987/64167f62948dfb69e0e1809fe3b1b61f_normal.jpeg",
      "id" : 85631221,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 188383860726317058,
  "created_at" : "Fri Apr 06 21:53:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Egocrata",
      "screen_name" : "Egocrata",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "11999982",
      "id" : 11999982
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "188383290544230400",
  "text" : "RT @Egocrata: Qu\u00E9 ilusi\u00F3n. Un Presidente de Gobierno espa\u00F1ol ha sido utilizado en las presidenciales francesas y americanas como sin\u00F3nim ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "188229945800138752",
    "text" : "Qu\u00E9 ilusi\u00F3n. Un Presidente de Gobierno espa\u00F1ol ha sido utilizado en las presidenciales francesas y americanas como sin\u00F3nimo de incompetencia",
    "id" : 188229945800138752,
    "created_at" : "Fri Apr 06 11:41:30 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Egocrata",
      "screen_name" : "Egocrata",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11999982",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2260105516/sir6_normal.png",
      "id" : 11999982,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 188383290544230400,
  "created_at" : "Fri Apr 06 21:50:51 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 82, 102 ],
      "url" : "http://t.co/xfJMPXGg",
      "expanded_url" : "http://www.businessweek.com/articles/2012-04-04/the-education-of-googles-larry-page",
      "display_url" : "businessweek.com/articles/2012-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187972037355126784",
  "text" : "\"I prefer to shoot higher [...] You don\u2019t want to be looking at your competitors\" http://t.co/xfJMPXGg",
  "id" : 187972037355126784,
  "created_at" : "Thu Apr 05 18:36:40 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Julia Otero",
      "screen_name" : "julia_otero",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "279649054",
      "id" : 279649054
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187965222848438272",
  "text" : "RT @julia_otero: \"los pa\u00EDses ricos saben que son ricos xq hacen ciencia; los pa\u00EDses pobres creen que los pa\u00EDses ricos hacen ciencia xq s ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187673277521596417",
    "text" : "\"los pa\u00EDses ricos saben que son ricos xq hacen ciencia; los pa\u00EDses pobres creen que los pa\u00EDses ricos hacen ciencia xq son ricos\": Wagensberg",
    "id" : 187673277521596417,
    "created_at" : "Wed Apr 04 22:49:30 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Julia Otero",
      "screen_name" : "julia_otero",
      "protected" : false,
      "id_str" : "279649054",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1685714885/image_normal.jpg",
      "id" : 279649054,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 187965222848438272,
  "created_at" : "Thu Apr 05 18:09:36 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187899253249675264",
  "text" : "Sarkozy critica a Espa\u00F1a en elecciones, pero, en cambio, si que viene a recoger el Tois\u00F3n de Oro...",
  "id" : 187899253249675264,
  "created_at" : "Thu Apr 05 13:47:27 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187897121586941954",
  "text" : "Ahora mismo tengo 3 papers en espera de revisi\u00F3n. A ver que pasa...",
  "id" : 187897121586941954,
  "created_at" : "Thu Apr 05 13:38:59 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 20 ],
      "url" : "http://t.co/lvgr4D8p",
      "expanded_url" : "http://news.drweb.com/show/?i=2341",
      "display_url" : "news.drweb.com/show/?i=2341"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187895922036969476",
  "text" : "http://t.co/lvgr4D8p",
  "id" : 187895922036969476,
  "created_at" : "Thu Apr 05 13:34:13 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "20536157",
      "id" : 20536157
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187584741145448448",
  "text" : "RT @google: Project Glass: building tech to help you explore your world & put you back in the moment. We\u2019d love your feedback: http://t. ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 115, 135 ],
        "url" : "http://t.co/MkNZsi15",
        "expanded_url" : "http://g.co/projectglass",
        "display_url" : "g.co/projectglass"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187572793154609152",
    "text" : "Project Glass: building tech to help you explore your world & put you back in the moment. We\u2019d love your feedback: http://t.co/MkNZsi15",
    "id" : 187572793154609152,
    "created_at" : "Wed Apr 04 16:10:13 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "A Googler",
      "screen_name" : "google",
      "protected" : false,
      "id_str" : "20536157",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2504370963/6u5qf6cl9jtwew6poxcj_normal.png",
      "id" : 20536157,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 187584741145448448,
  "created_at" : "Wed Apr 04 16:57:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187492291261374464",
  "text" : "Con lo que han tardado en escribir Instagram para Android, podian haber hecho una app de Android, no de iPhone OS... que puta man\u00EDa.",
  "id" : 187492291261374464,
  "created_at" : "Wed Apr 04 10:50:20 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187468791498817536",
  "text" : "Doctorandos, investigadores: Que t\u00E9cnicas/herramientas us\u00E1is para catalogar vuestras referencias y citas que le\u00E9is?",
  "id" : 187468791498817536,
  "created_at" : "Wed Apr 04 09:16:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jose Maria Perez",
      "screen_name" : "josechugijon",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "14204089",
      "id" : 14204089
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Rajoy",
      "indices" : [ 30, 36 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187438992495611904",
  "text" : "RT @josechugijon: Recortes de #Rajoy :\n0% Grandes Fortunas\n0% Iglesia\n2%Monarqu\u00EDa\n8% Defensa\n13% Sanidad\n16% Empleo\n20% Educaci\u00F3n\n36% Fo ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Rajoy",
        "indices" : [ 12, 18 ]
      }, {
        "text" : "AmnistiaFiscal",
        "indices" : [ 124, 139 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187317462738542592",
    "text" : "Recortes de #Rajoy :\n0% Grandes Fortunas\n0% Iglesia\n2%Monarqu\u00EDa\n8% Defensa\n13% Sanidad\n16% Empleo\n20% Educaci\u00F3n\n36% Fomento\n#AmnistiaFiscal",
    "id" : 187317462738542592,
    "created_at" : "Tue Apr 03 23:15:37 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Jose Maria Perez",
      "screen_name" : "josechugijon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14204089",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1851457794/image_normal.jpg",
      "id" : 14204089,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 187438992495611904,
  "created_at" : "Wed Apr 04 07:18:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    }, {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 11, 19 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187313812502880256",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187411463965650944",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz @mmisery Anda, si tambi\u00E9n jugais a esto :)",
  "id" : 187411463965650944,
  "in_reply_to_status_id" : 187313812502880256,
  "created_at" : "Wed Apr 04 05:29:09 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Aina D\u00EDaz",
      "screen_name" : "AinaDiazV",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "405996527",
      "id" : 405996527
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 136 ],
      "url" : "http://t.co/QPXVgT1A",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/HdX4pC",
      "display_url" : "bit.ly/HdX4pC"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187411063761944577",
  "text" : "RT @AinaDiazV: Hoy hace 93 a\u00F1os que, gracias a una prolongada Huelga, se instaur\u00F3 la jornada de 8 horas en Espa\u00F1a. \nhttp://t.co/QPXVgT1A |",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 101, 121 ],
        "url" : "http://t.co/QPXVgT1A",
        "expanded_url" : "http://bit.ly/HdX4pC",
        "display_url" : "bit.ly/HdX4pC"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187239259114192899",
    "text" : "Hoy hace 93 a\u00F1os que, gracias a una prolongada Huelga, se instaur\u00F3 la jornada de 8 horas en Espa\u00F1a. \nhttp://t.co/QPXVgT1A |",
    "id" : 187239259114192899,
    "created_at" : "Tue Apr 03 18:04:52 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Aina D\u00EDaz",
      "screen_name" : "AinaDiazV",
      "protected" : false,
      "id_str" : "405996527",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3359531922/c0891d96b2a9533e5245202766929e03_normal.jpeg",
      "id" : 405996527,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 187411063761944577,
  "created_at" : "Wed Apr 04 05:27:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "RoboAlMilan",
      "indices" : [ 66, 78 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187273880702955520",
  "text" : "Ibra, t\u00EDo, d\u00E9jales la cartera; total, te la van a mangar luego... #RoboAlMilan",
  "id" : 187273880702955520,
  "created_at" : "Tue Apr 03 20:22:27 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Josef Guardiolen",
      "screen_name" : "pepeguartrola",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "565841348",
      "id" : 565841348
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187273332993953792",
  "text" : "RT @PepeGuartrola: Bailando el eu si te pego con Platini,Villar y Blatter en el banquillo!Roja roja una tarjeta roja eu si t atraco eu s ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "RoboAlMil\u00E1n",
        "indices" : [ 128, 140 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187268332632801280",
    "text" : "Bailando el eu si te pego con Platini,Villar y Blatter en el banquillo!Roja roja una tarjeta roja eu si t atraco eu si t atraco #RoboAlMil\u00E1n",
    "id" : 187268332632801280,
    "created_at" : "Tue Apr 03 20:00:24 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Don Pepe Guardiolem",
      "screen_name" : "DonPepGuartrola",
      "protected" : false,
      "id_str" : "351681487",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3117745461/300aab68bc4351a608e7dc2d0e379b61_normal.png",
      "id" : 351681487,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 187273332993953792,
  "created_at" : "Tue Apr 03 20:20:16 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187261256363814914",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187269511660044288",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa Hombre, es otra opci\u00F3n, no te digo que no :D",
  "id" : 187269511660044288,
  "in_reply_to_status_id" : 187261256363814914,
  "created_at" : "Tue Apr 03 20:05:05 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187259398333272064",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187260498650218497",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa Reitero me tweet, pero con un 2-2...",
  "id" : 187260498650218497,
  "in_reply_to_status_id" : 187259398333272064,
  "created_at" : "Tue Apr 03 19:29:16 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187260059695316992",
  "text" : "\u00BFEurovillarato?",
  "id" : 187260059695316992,
  "created_at" : "Tue Apr 03 19:27:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187257957279473665",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187258417084243968",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa Es que dices tu de mili, pero una final Madrid - Milan, son 16 Copas de Europa en el tapete; y en Allianz Arena, adem\u00E1s :D",
  "id" : 187258417084243968,
  "in_reply_to_status_id" : 187257957279473665,
  "created_at" : "Tue Apr 03 19:21:00 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "15234407",
      "id" : 15234407
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "LHC",
      "indices" : [ 54, 58 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187258172753444864",
  "text" : "RT @CERN: Got a question for the live video link with #LHC experiments tomorrow 16:00 CEST? Post here for a chance to take part: https:/ ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "LHC",
        "indices" : [ 44, 48 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 140 ],
        "url" : "https://t.co/TthALIGQ",
        "expanded_url" : "https://plus.google.com/104252363924132346643/posts/gJe2hbvrJ95",
        "display_url" : "plus.google.com/10425236392413\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187257623589031937",
    "text" : "Got a question for the live video link with #LHC experiments tomorrow 16:00 CEST? Post here for a chance to take part: https://t.co/TthALIGQ",
    "id" : 187257623589031937,
    "created_at" : "Tue Apr 03 19:17:51 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "CERN",
      "screen_name" : "CERN",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15234407",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/117374181/twitter_cern_normal.png",
      "id" : 15234407,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 187258172753444864,
  "created_at" : "Tue Apr 03 19:20:02 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 68, 76 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 42, 62 ],
      "url" : "http://t.co/xF76US6N",
      "expanded_url" : "http://www.mla.org/style/handbook_faq/cite_a_tweet",
      "display_url" : "mla.org/style/handbook\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187258142315393024",
  "text" : "As\u00ED se cita un Tweet, y no de otra forma: http://t.co/xF76US6N /via @mmisery",
  "id" : 187258142315393024,
  "created_at" : "Tue Apr 03 19:19:54 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ricardo A.",
      "screen_name" : "Riki_Balboa",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "159219925",
      "id" : 159219925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187253933473923072",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187256862998134784",
  "in_reply_to_user_id" : 159219925,
  "text" : "@Riki_Balboa El doble rasero cul\u00E8 ya tan tradicional y entra\u00F1able :D (Firmaba un 1-1 en el 93\" con un penalty de Ibra).",
  "id" : 187256862998134784,
  "in_reply_to_status_id" : 187253933473923072,
  "created_at" : "Tue Apr 03 19:14:49 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Riki_Balboa",
  "in_reply_to_user_id_str" : "159219925",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Edward Karavakis",
      "screen_name" : "EdwardKaravakis",
      "indices" : [ 45, 61 ],
      "id_str" : "107175945",
      "id" : 107175945
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 40 ],
      "url" : "http://t.co/ykw0f8dj",
      "expanded_url" : "http://youtu.be/yVpbFMhOAwE",
      "display_url" : "youtu.be/yVpbFMhOAwE"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187256421132406784",
  "text" : "How Linux is Built: http://t.co/ykw0f8dj v\u00EDa @EdwardKaravakis",
  "id" : 187256421132406784,
  "created_at" : "Tue Apr 03 19:13:04 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187246809184337921",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187252964572938240",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Yo he venido aqu\u00ED a hablar de mi kernel, \u00BFEh? Si no, me voy... :P :P :P",
  "id" : 187252964572938240,
  "in_reply_to_status_id" : 187246809184337921,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:59:20 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187244414501011456",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187246547975671809",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Tema: \u00BFKernel para Gingerbread 2.3.7 (Nexus One) que sea cremita? Para antes de pasarme a ICS...",
  "id" : 187246547975671809,
  "in_reply_to_status_id" : 187244414501011456,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:33:50 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187244414501011456",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187246374377619457",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Debe ser porque en Espa\u00F1a no est\u00E1 disponible. Yo lo tengo en Gingerbread 2.3.7 tan ricamente...",
  "id" : 187246374377619457,
  "in_reply_to_status_id" : 187244414501011456,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:33:09 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187241833674440705",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187243168520077314",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Efectiviwonder.",
  "id" : 187243168520077314,
  "in_reply_to_status_id" : 187241833674440705,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:20:24 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 48 ],
      "url" : "http://t.co/TRtMu3cG",
      "expanded_url" : "http://www.google.com/producer/currents",
      "display_url" : "google.com/producer/curre\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187240992758439937",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187241525133058048",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz Google Currents: http://t.co/TRtMu3cG",
  "id" : 187241525133058048,
  "in_reply_to_status_id" : 187240992758439937,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:13:53 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    }, {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 11, 23 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187239494657900544",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187240480705232896",
  "in_reply_to_user_id" : 6565222,
  "text" : "@pedrosanz @yagoabascal Uso Google Reader sin m\u00E1s, Currents, Twitter y ya tengo carpetas :P",
  "id" : 187240480705232896,
  "in_reply_to_status_id" : 187239494657900544,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:09:44 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "pedrosanz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6565222",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187240038961119232",
  "text" : "RT @kurioso: \"El PP, al menos, est\u00E1 haciendo cosas... no como ZP\"... Un mono con una cuchilla tambi\u00E9n hace cosas",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187198748055699456",
    "text" : "\"El PP, al menos, est\u00E1 haciendo cosas... no como ZP\"... Un mono con una cuchilla tambi\u00E9n hace cosas",
    "id" : 187198748055699456,
    "created_at" : "Tue Apr 03 15:23:54 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 187240038961119232,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:07:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "David Fern\u00E1ndez",
      "screen_name" : "Naroh",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "8172972",
      "id" : 8172972
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187239534008872960",
  "text" : "RT @Naroh: C\u00F3mo jode a los iPhoneros que ahora Instagram sea multiplataforma. \u00BFQu\u00E9, se os jode el hecho diferencial? xD",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187235585319124993",
    "text" : "C\u00F3mo jode a los iPhoneros que ahora Instagram sea multiplataforma. \u00BFQu\u00E9, se os jode el hecho diferencial? xD",
    "id" : 187235585319124993,
    "created_at" : "Tue Apr 03 17:50:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "David Fern\u00E1ndez",
      "screen_name" : "Naroh",
      "protected" : false,
      "id_str" : "8172972",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3170692121/ba6f9c2d1ce58e340a6f28b543be1df6_normal.png",
      "id" : 8172972,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 187239534008872960,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:05:58 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187238819635011584",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187239400688726017",
  "in_reply_to_user_id" : 17092338,
  "text" : "@yagoabascal (En estos momentos, qui\u00E9n sabe dentro de unas generaciones).",
  "id" : 187239400688726017,
  "in_reply_to_status_id" : 187238819635011584,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:05:26 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "yagoabascal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17092338",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Antonio Morag\u00F3n",
      "screen_name" : "amoragon_",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "154551336",
      "id" : 154551336
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187222820160421889",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187238825838391296",
  "in_reply_to_user_id" : 154551336,
  "text" : "@amoragon_ Prefiero un gestor profesional que un \"artista\". \u00BFAcaso esa gente no come o tiene casa? (Que no digo que sea malo lo que hacen).",
  "id" : 187238825838391296,
  "in_reply_to_status_id" : 187222820160421889,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:03:09 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "amoragon_",
  "in_reply_to_user_id_str" : "154551336",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Antonio Morag\u00F3n",
      "screen_name" : "amoragon_",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "154551336",
      "id" : 154551336
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187222466672857091",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187238591817203714",
  "in_reply_to_user_id" : 154551336,
  "text" : "@amoragon_ Seg\u00FAn la Constituci\u00F3n, el Estado deber\u00EDa de ayudar a *todas* las religiones y no s\u00F3lo a la Cat\u00F3lica. Y, s\u00ED, deber\u00EDan serlo.",
  "id" : 187238591817203714,
  "in_reply_to_status_id" : 187222466672857091,
  "created_at" : "Tue Apr 03 18:02:13 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "amoragon_",
  "in_reply_to_user_id_str" : "154551336",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187230804827586561",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187231318801780736",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 Pues anda que tantas alforjas para tan poco viaje... :P",
  "id" : 187231318801780736,
  "in_reply_to_status_id" : 187230804827586561,
  "created_at" : "Tue Apr 03 17:33:19 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187226387495657474",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187230553404219393",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 \u00BFUn Samsung Galaxy S II?",
  "id" : 187230553404219393,
  "in_reply_to_status_id" : 187226387495657474,
  "created_at" : "Tue Apr 03 17:30:17 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Instagram",
      "indices" : [ 88, 98 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 87 ],
      "url" : "http://t.co/t1a9uAO0",
      "expanded_url" : "http://play.google.com/store/apps/details?id=com.instagram.android",
      "display_url" : "play.google.com/store/apps/det\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187220487263354881",
  "text" : "El \u00FAnico motivo por el que me comprar\u00EDa un iPhone ha desaparecido: http://t.co/t1a9uAO0 #Instagram",
  "id" : 187220487263354881,
  "created_at" : "Tue Apr 03 16:50:17 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Cloud9 IDE",
      "screen_name" : "Cloud9IDE",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "143638554",
      "id" : 143638554
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187151860430405632",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187219667176267777",
  "in_reply_to_user_id" : 143638554,
  "text" : "@Cloud9IDE \u00A1Gracias! Me encanta el servicio. \u00BFTen\u00E9is planes de permitir ejecutar proyectos m\u00E1s all\u00E1 de node.js? (Java, por ejemplo)",
  "id" : 187219667176267777,
  "in_reply_to_status_id" : 187151860430405632,
  "created_at" : "Tue Apr 03 16:47:01 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Cloud9IDE",
  "in_reply_to_user_id_str" : "143638554",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Antonio Morag\u00F3n",
      "screen_name" : "amoragon_",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "154551336",
      "id" : 154551336
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187204308369018880",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187219426297380866",
  "in_reply_to_user_id" : 154551336,
  "text" : "@amoragon_ 3. \u00BFQui\u00E9n dice que Caritas est\u00E9 mejor gestionada que otras ONGs? Habr\u00E1 buenas y malas, como en todo.",
  "id" : 187219426297380866,
  "in_reply_to_status_id" : 187204308369018880,
  "created_at" : "Tue Apr 03 16:46:04 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "amoragon_",
  "in_reply_to_user_id_str" : "154551336",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Antonio Morag\u00F3n",
      "screen_name" : "amoragon_",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "154551336",
      "id" : 154551336
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187204308369018880",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187219280352391169",
  "in_reply_to_user_id" : 154551336,
  "text" : "@amoragon_ 2. El turismo puede seguir existiendo sin que la Iglesia tenga beneficios fiscales y asignaci\u00F3n especial en los PGE e IRPF.",
  "id" : 187219280352391169,
  "in_reply_to_status_id" : 187204308369018880,
  "created_at" : "Tue Apr 03 16:45:29 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "amoragon_",
  "in_reply_to_user_id_str" : "154551336",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Antonio Morag\u00F3n",
      "screen_name" : "amoragon_",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "154551336",
      "id" : 154551336
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187204308369018880",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187219072591728640",
  "in_reply_to_user_id" : 154551336,
  "text" : "@amoragon_ 1. Las iglesias como Patrimonio Nacional, las deber\u00EDa mantener el Estado, no la Iglesia. Adem\u00E1s, deben ser patrimonio de todos.",
  "id" : 187219072591728640,
  "in_reply_to_status_id" : 187204308369018880,
  "created_at" : "Tue Apr 03 16:44:39 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "amoragon_",
  "in_reply_to_user_id_str" : "154551336",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187195741440192512",
  "text" : "Con eliminar los privilegios a la Iglesia (~6.000 M) no hubiera hecho falta recortar nada en Ciencia. Cuesti\u00F3n de prioridades.",
  "id" : 187195741440192512,
  "created_at" : "Tue Apr 03 15:11:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187195112659488770",
  "text" : "En 2011, cuando se sanciono la Ley de Ciencia, ya hab\u00EDa \"crisis\".",
  "id" : 187195112659488770,
  "created_at" : "Tue Apr 03 15:09:27 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Cient\u00EDficoEnfurecido",
      "screen_name" : "MasaCientifica",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "501764437",
      "id" : 501764437
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187194934254768128",
  "text" : "RT @MasaCientifica: \"NO, YA NO SOMOS EL CSIC, SOMOS LA ORDEN JESUITA DE LA BATA BLANCA C.F. AQU\u00CD NO TEN\u00C9IS QUE RECORTAR NADA\"",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "187193287071903744",
    "text" : "\"NO, YA NO SOMOS EL CSIC, SOMOS LA ORDEN JESUITA DE LA BATA BLANCA C.F. AQU\u00CD NO TEN\u00C9IS QUE RECORTAR NADA\"",
    "id" : 187193287071903744,
    "created_at" : "Tue Apr 03 15:02:12 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Cient\u00EDficoEnfurecido",
      "screen_name" : "MasaCientifica",
      "protected" : false,
      "id_str" : "501764437",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1850374278/external251_normal.jpg",
      "id" : 501764437,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 187194934254768128,
  "created_at" : "Tue Apr 03 15:08:44 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187194883927318528",
  "text" : "Las mismas personas que votaron a favor de esa Ley, hoy en Gobierno, han reducido un 34% el presupuesto para Ciencia e Innovaci\u00F3n.",
  "id" : 187194883927318528,
  "created_at" : "Tue Apr 03 15:08:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 114 ],
      "url" : "http://t.co/WTvs07nR",
      "expanded_url" : "http://www.boe.es/boe/dias/2011/06/02/pdfs/BOE-A-2011-9617.pdf",
      "display_url" : "boe.es/boe/dias/2011/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187194443026272257",
  "text" : "\"Ley de la Ciencia, la Tecnolog\u00EDa y la Innovaci\u00F3n\", aprobada por, entre otros, el PP en 2011: http://t.co/WTvs07nR",
  "id" : 187194443026272257,
  "created_at" : "Tue Apr 03 15:06:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187124312279498752",
  "text" : "Como esperaba, el Snapdragon S4 se cruje al Tegra 3 :D",
  "id" : 187124312279498752,
  "created_at" : "Tue Apr 03 10:28:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Cloud9 IDE",
      "screen_name" : "Cloud9IDE",
      "indices" : [ 71, 81 ],
      "id_str" : "143638554",
      "id" : 143638554
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 66 ],
      "url" : "http://t.co/pRBkpaaH",
      "expanded_url" : "http://c9.io",
      "display_url" : "c9.io"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187104494453145600",
  "text" : "Tengo que probar Cloud9 IDE en una tableta... http://t.co/pRBkpaaH /cc @cloud9ide",
  "id" : 187104494453145600,
  "created_at" : "Tue Apr 03 09:09:22 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Android Developers",
      "screen_name" : "AndroidDev",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "93711247",
      "id" : 93711247
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 74 ],
      "url" : "http://t.co/ekxpanIs",
      "expanded_url" : "http://developer.android.com/resources/dashboard/platform-versions.html",
      "display_url" : "developer.android.com/resources/dash\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187088534136557571",
  "text" : "RT @AndroidDev: Platform version dashboard refreshed: http://t.co/ekxpanIs",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 38, 58 ],
        "url" : "http://t.co/ekxpanIs",
        "expanded_url" : "http://developer.android.com/resources/dashboard/platform-versions.html",
        "display_url" : "developer.android.com/resources/dash\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186968324918353920",
    "text" : "Platform version dashboard refreshed: http://t.co/ekxpanIs",
    "id" : 186968324918353920,
    "created_at" : "Tue Apr 03 00:08:17 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Android Developers",
      "screen_name" : "AndroidDev",
      "protected" : false,
      "id_str" : "93711247",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2508170683/m8jf0po4imu8t5eemjdd_normal.png",
      "id" : 93711247,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 187088534136557571,
  "created_at" : "Tue Apr 03 08:05:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Colin Wheeler",
      "screen_name" : "CocoaSamurai",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "1703251",
      "id" : 1703251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 44, 64 ],
      "url" : "http://t.co/Ocm5fm6v",
      "expanded_url" : "http://plasmasturm.org/log/6debug/",
      "display_url" : "plasmasturm.org/log/6debug/"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187087897067925504",
  "text" : "RT @CocoaSamurai: The 6 Stages of Debugging http://t.co/Ocm5fm6v",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.osfoora.com/mac\" rel=\"nofollow\">Osfoora for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 26, 46 ],
        "url" : "http://t.co/Ocm5fm6v",
        "expanded_url" : "http://plasmasturm.org/log/6debug/",
        "display_url" : "plasmasturm.org/log/6debug/"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186979036013146112",
    "text" : "The 6 Stages of Debugging http://t.co/Ocm5fm6v",
    "id" : 186979036013146112,
    "created_at" : "Tue Apr 03 00:50:50 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Colin Wheeler",
      "screen_name" : "CocoaSamurai",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1703251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2569721705/clht25hv3jn4jkani54y_normal.png",
      "id" : 1703251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 187087897067925504,
  "created_at" : "Tue Apr 03 08:03:25 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187084145011339265",
  "text" : "JobStatus = 'Failed'; Reason = 'Job Terminated Successfully' =&gt; \\o/",
  "id" : 187084145011339265,
  "created_at" : "Tue Apr 03 07:48:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "17092338",
      "id" : 17092338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 136 ],
      "url" : "http://t.co/vUKHyK0T",
      "expanded_url" : "http://sociedad.elpais.com/sociedad/2009/05/28/actualidad/1243461601_850215.html",
      "display_url" : "sociedad.elpais.com/sociedad/2009/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "187066643359346688",
  "text" : "RT @yagoabascal: Si se \"banaliza el sexo\" no tiene sentido considerar delito la violaci\u00F3n, dice la revista de Rouco\nhttp://t.co/vUKHyK0T",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 99, 119 ],
        "url" : "http://t.co/vUKHyK0T",
        "expanded_url" : "http://sociedad.elpais.com/sociedad/2009/05/28/actualidad/1243461601_850215.html",
        "display_url" : "sociedad.elpais.com/sociedad/2009/\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186916397639680000",
    "text" : "Si se \"banaliza el sexo\" no tiene sentido considerar delito la violaci\u00F3n, dice la revista de Rouco\nhttp://t.co/vUKHyK0T",
    "id" : 186916397639680000,
    "created_at" : "Mon Apr 02 20:41:56 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Yago M.-Abascal",
      "screen_name" : "yagoabascal",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17092338",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3044242516/ce4313dbcba2c4e70264fef0ff589b02_normal.jpeg",
      "id" : 17092338,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 187066643359346688,
  "created_at" : "Tue Apr 03 06:38:57 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Bernardo Hernandez",
      "screen_name" : "BernieHernie",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "6171542",
      "id" : 6171542
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186893494877569024",
  "text" : "RT @BernieHernie: A brand is a promise, and beauty is the most basic and effective of the promises: make beauty!!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "184785188453224449",
    "text" : "A brand is a promise, and beauty is the most basic and effective of the promises: make beauty!!",
    "id" : 184785188453224449,
    "created_at" : "Tue Mar 27 23:33:16 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Bernardo Hernandez",
      "screen_name" : "BernieHernie",
      "protected" : false,
      "id_str" : "6171542",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2009839863/me_normal.jpg",
      "id" : 6171542,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186893494877569024,
  "created_at" : "Mon Apr 02 19:10:56 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alberto Savoia",
      "screen_name" : "Pretotyping",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "285794627",
      "id" : 285794627
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 123, 136 ],
      "url" : "http://t.co/k",
      "expanded_url" : "twitter.com/kyledoherty",
      "display_url" : "twitter.com/kyledoherty"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186893154262335488",
  "text" : "RT @Pretotyping: An unsolicited, but very welcomed, Spanish translation \"Pretotype It\" is now available. Thank you Julian! http://t.co/k ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 106, 126 ],
        "url" : "http://t.co/klybwpPZ",
        "expanded_url" : "http://innovacion-sistematica.net/doc/Pretotipar_esto.pdf",
        "display_url" : "innovacion-sistematica.net/doc/Pretotipar\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "185054376036020225",
    "text" : "An unsolicited, but very welcomed, Spanish translation \"Pretotype It\" is now available. Thank you Julian! http://t.co/klybwpPZ",
    "id" : 185054376036020225,
    "created_at" : "Wed Mar 28 17:22:56 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Alberto Savoia",
      "screen_name" : "Pretotyping",
      "protected" : false,
      "id_str" : "285794627",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1320312326/PretotypingIconForTwitter_normal.png",
      "id" : 285794627,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186893154262335488,
  "created_at" : "Mon Apr 02 19:09:34 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Matt Gemmell",
      "screen_name" : "mattgemmell",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "755859",
      "id" : 755859
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186890970749612032",
  "text" : "RT @mattgemmell: A Comp Sci education is all about general principles, and touches on many disciplines. I only specialised later.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186791100701343744",
    "text" : "A Comp Sci education is all about general principles, and touches on many disciplines. I only specialised later.",
    "id" : 186791100701343744,
    "created_at" : "Mon Apr 02 12:24:03 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Matt Gemmell",
      "screen_name" : "mattgemmell",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755859",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1683442179/gemmell_contemplative2_normal.jpg",
      "id" : 755859,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186890970749612032,
  "created_at" : "Mon Apr 02 19:00:54 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Manu",
      "screen_name" : "nomuerdo",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "40565958",
      "id" : 40565958
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "186845345186197506",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186859324738502656",
  "in_reply_to_user_id" : 40565958,
  "text" : "@nomuerdo Y van a poner una red WiFi \"gratis\"...",
  "id" : 186859324738502656,
  "in_reply_to_status_id" : 186845345186197506,
  "created_at" : "Mon Apr 02 16:55:09 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "nomuerdo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "40565958",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 83 ],
      "url" : "http://t.co/GCI06uiB",
      "expanded_url" : "http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2012/04/02/actualidad/1333377669_871995.html",
      "display_url" : "tecnologia.elpais.com/tecnologia/201\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186844233083256832",
  "text" : "Seguimos recortando libertades con la excusa de protegerlas... http://t.co/GCI06uiB",
  "id" : 186844233083256832,
  "created_at" : "Mon Apr 02 15:55:11 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "El Ciudadano Digital",
      "screen_name" : "ElCiudadano_dig",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "80014806",
      "id" : 80014806
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186821749806080002",
  "text" : "RT @ElCiudadano_dig: EU youth unemployment: 22.4%. Spain 50.5%, Greece 50.4%, Ireland 31.6%, France 21.7%, Italy 31.9%, Portugal 35.4%,  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186802083415072768",
    "text" : "EU youth unemployment: 22.4%. Spain 50.5%, Greece 50.4%, Ireland 31.6%, France 21.7%, Italy 31.9%, Portugal 35.4%, UK 22.2%, Germany 8.2%",
    "id" : 186802083415072768,
    "created_at" : "Mon Apr 02 13:07:41 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "El Ciudadano Digital",
      "screen_name" : "ElCiudadano_dig",
      "protected" : false,
      "id_str" : "80014806",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2393895542/6kokwbz1qug731qeqzv7_normal.png",
      "id" : 80014806,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186821749806080002,
  "created_at" : "Mon Apr 02 14:25:50 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Iv\u00E1n Pastrana\u00A9",
      "screen_name" : "ivanpl",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "13008112",
      "id" : 13008112
    }, {
      "name" : "Pedro Sanz",
      "screen_name" : "pedrosanz",
      "indices" : [ 8, 18 ],
      "id_str" : "6565222",
      "id" : 6565222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "186807580075626496",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186811070504112128",
  "in_reply_to_user_id" : 13008112,
  "text" : "@ivanpl @pedrosanz (Perdon por inmiscuirme) Un Galaxy S II bien cuidado y libre os lo compro yo sin duda alguna :D",
  "id" : 186811070504112128,
  "in_reply_to_status_id" : 186807580075626496,
  "created_at" : "Mon Apr 02 13:43:24 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "ivanpl",
  "in_reply_to_user_id_str" : "13008112",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186778412382294016",
  "text" : "No me puedo creer que la mierda esta del Exchange me haya desordenado los filtros otra vez...",
  "id" : 186778412382294016,
  "created_at" : "Mon Apr 02 11:33:38 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "17185251",
      "id" : 17185251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186745211051966464",
  "text" : "RT @kurioso: \"Rajoy explica en La Moncloa las medidas econ\u00F3micas al partido de Angela Merkel\" Eso s\u00ED, a los espa\u00F1oles nunca mereci\u00F3 la p ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twicca.r246.jp/\" rel=\"nofollow\">twicca</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186737116196253696",
    "text" : "\"Rajoy explica en La Moncloa las medidas econ\u00F3micas al partido de Angela Merkel\" Eso s\u00ED, a los espa\u00F1oles nunca mereci\u00F3 la pena. Prioridades",
    "id" : 186737116196253696,
    "created_at" : "Mon Apr 02 08:49:32 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pepo Jim\u00E9nez",
      "screen_name" : "kurioso",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17185251",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2988422548/85be48d1d1d260795d0644e9def19856_normal.jpeg",
      "id" : 17185251,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186745211051966464,
  "created_at" : "Mon Apr 02 09:21:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186730865768927232",
  "text" : "Total, voy a redirigir el correo a Gmail y tomar vientos el Exchange. Vaya basura.",
  "id" : 186730865768927232,
  "created_at" : "Mon Apr 02 08:24:42 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186730703185117184",
  "text" : "...Web Access u Outlook y, claro, si se crean con Outlook no es lo mismo con el 2002, 2007 o 2010. Tocate los huevos.",
  "id" : 186730703185117184,
  "created_at" : "Mon Apr 02 08:24:03 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186730562495586304",
  "text" : "Pues resulta que hay varios tipos de filtros: de servidor o de cliente y, claro, los de servidor dependen de si han sido creados con el...",
  "id" : 186730562495586304,
  "created_at" : "Mon Apr 02 08:23:30 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186723701193060352",
  "text" : "Joder con el Exchange...",
  "id" : 186723701193060352,
  "created_at" : "Mon Apr 02 07:56:14 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mxmn",
      "screen_name" : "Mxmn20",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "48986755",
      "id" : 48986755
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "186544096825974784",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186544950303924224",
  "in_reply_to_user_id" : 48986755,
  "text" : "@Mxmn20 \u00BFSubiste con el telecabina? Es un tru\u00F1ooo :D \u00BFQu\u00E9 tal la nieve?",
  "id" : 186544950303924224,
  "in_reply_to_status_id" : 186544096825974784,
  "created_at" : "Sun Apr 01 20:05:56 +0000 2012",
  "in_reply_to_screen_name" : "Mxmn20",
  "in_reply_to_user_id_str" : "48986755",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Oscar S\u00E1nchez Feijoo",
      "screen_name" : "_Oscar_Sanchez",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "216269422",
      "id" : 216269422
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "EsUnMito",
      "indices" : [ 20, 29 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186505590623846400",
  "text" : "RT @_Oscar_Sanchez: #EsUnMito que F\u00E1tima B\u00E1\u00F1ez no haya trabajado nunca. Trabaj\u00F3 en Martes y Trece\". Aqu\u00ED est\u00E1 la prueba. http://t.co/kr1 ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\">TweetCaster for Android</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "EsUnMito",
        "indices" : [ 0, 9 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 101, 121 ],
        "url" : "http://t.co/kr131gWq",
        "expanded_url" : "http://twitter.com/huelgageneral29/status/186501347904978944/photo/1",
        "display_url" : "pic.twitter.com/kr131gWq"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186503832140918785",
    "text" : "#EsUnMito que F\u00E1tima B\u00E1\u00F1ez no haya trabajado nunca. Trabaj\u00F3 en Martes y Trece\". Aqu\u00ED est\u00E1 la prueba. http://t.co/kr131gWq",
    "id" : 186503832140918785,
    "created_at" : "Sun Apr 01 17:22:33 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Oscar S\u00E1nchez Feijoo",
      "screen_name" : "_Oscar_Sanchez",
      "protected" : false,
      "id_str" : "216269422",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2848807164/764c9caea256cc238c915c7ae0021c03_normal.jpeg",
      "id" : 216269422,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186505590623846400,
  "created_at" : "Sun Apr 01 17:29:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "24440453",
      "id" : 24440453
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 24, 44 ],
      "url" : "http://t.co/taUl3wHx",
      "expanded_url" : "http://twitpic.com/94b5ps",
      "display_url" : "twitpic.com/94b5ps"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186500555437391872",
  "text" : "RT @mmisery: \u00BFLibertad? http://t.co/taUl3wHx",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 11, 31 ],
        "url" : "http://t.co/taUl3wHx",
        "expanded_url" : "http://twitpic.com/94b5ps",
        "display_url" : "twitpic.com/94b5ps"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186499050823094272",
    "text" : "\u00BFLibertad? http://t.co/taUl3wHx",
    "id" : 186499050823094272,
    "created_at" : "Sun Apr 01 17:03:33 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "mmisery",
      "screen_name" : "mmisery",
      "protected" : false,
      "id_str" : "24440453",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3225220850/1636e05b2bef0dc420c681876034e85a_normal.jpeg",
      "id" : 24440453,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186500555437391872,
  "created_at" : "Sun Apr 01 17:09:32 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186500012610551808",
  "text" : "El d\u00EDa que un filtro de email en Exchange filtre algo... ese d\u00EDa.",
  "id" : 186500012610551808,
  "created_at" : "Sun Apr 01 17:07:22 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ignacio G. Fenoll",
      "screen_name" : "igfenoll",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "222800006",
      "id" : 222800006
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "PGE",
      "indices" : [ 35, 39 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "186387835438374912",
  "text" : "RT @igfenoll: Porcentajes recortes #PGE\n0% Grandes fortunas \n0% Iglesia \n8% Defensa\n13% Sanidad \n16% Empleo \n20% Educaci\u00F3n\n36% Fomento\n1 ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "PGE",
        "indices" : [ 21, 25 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "186100523424956417",
    "text" : "Porcentajes recortes #PGE\n0% Grandes fortunas \n0% Iglesia \n8% Defensa\n13% Sanidad \n16% Empleo \n20% Educaci\u00F3n\n36% Fomento\n100% Dependencia",
    "id" : 186100523424956417,
    "created_at" : "Sat Mar 31 14:39:57 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Ignacio G. Fenoll",
      "screen_name" : "igfenoll",
      "protected" : false,
      "id_str" : "222800006",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2850086091/d30fdf88f61b6b3a658aedb9fb27b71a_normal.jpeg",
      "id" : 222800006,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186387835438374912,
  "created_at" : "Sun Apr 01 09:41:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Ram\u00F3n Medrano Llamas",
    "screen_name" : "m3drano",
    "protected" : false,
    "id_str" : "192365289",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3100413226/3263a664191a689dff46e43f5ae02def_normal.jpeg",
    "id" : 192365289,
    "verified" : false
  }
} ]