Grailbird.data.tweets_2011_05 = 
 [ {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alejandro Bellogin",
      "screen_name" : "abellogin",
      "indices" : [ 58, 68 ],
      "id_str" : "147949965",
      "id" : 147949965
    }, {
      "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
      "screen_name" : "saulvargas",
      "indices" : [ 69, 80 ],
      "id_str" : "32942338",
      "id" : 32942338
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fail",
      "indices" : [ 124, 129 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "75657571071041536",
  "text" : "Don't be that hard with them, maybe it was 6 hours ;-) RT @abellogin @saulvargas deadline extended 3 hours before deadline? #fail",
  "id" : 75657571071041536,
  "created_at" : "Tue May 31 20:19:05 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"https://wiki.ubuntu.com/Gwibber\" rel=\"nofollow\">Ubuntu</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ESSIR2011",
      "indices" : [ 85, 95 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "75653218486583296",
  "text" : "Deadline for FDIA extended! Now 10th June for papers and posters http://is.gd/50ns0E #ESSIR2011",
  "id" : 75653218486583296,
  "created_at" : "Tue May 31 20:01:47 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "75219390152458240",
  "text" : "Recomendado: La plancha, ese \u00ABhierro chulo\u00BB http://bit.ly/mUacl9",
  "id" : 75219390152458240,
  "created_at" : "Mon May 30 15:17:54 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"https://wiki.ubuntu.com/Gwibber\" rel=\"nofollow\">Ubuntu</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Star Trek",
      "screen_name" : "StarTrek",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "130491582",
      "id" : 130491582
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "74173042611335169",
  "text" : "RT @StarTrek: Bruno Mars released [.] music video [.] for The Lazy Song starring StarTrek's very own Leonard Nimoy. http://fb.me/11SY3nEd8",
  "id" : 74173042611335169,
  "created_at" : "Fri May 27 18:00:06 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lahierbaroja",
      "screen_name" : "Hierbaroja",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "129264729",
      "id" : 129264729
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "74167341398765570",
  "text" : "RT @Hierbaroja: Rese\u00F1a de \u00A1Indignaos!, de Hessel. C\u00F3mo vender mucho diciendo apenas nada. Ole. http://wp.me/px1sk-pv",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "74166598507835392",
    "text" : "Rese\u00F1a de \u00A1Indignaos!, de Hessel. C\u00F3mo vender mucho diciendo apenas nada. Ole. http://wp.me/px1sk-pv",
    "id" : 74166598507835392,
    "created_at" : "Fri May 27 17:34:29 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Lahierbaroja",
      "screen_name" : "Hierbaroja",
      "protected" : false,
      "id_str" : "129264729",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1378693930/logo_firma_normal.jpg",
      "id" : 129264729,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 74167341398765570,
  "created_at" : "Fri May 27 17:37:26 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"https://wiki.ubuntu.com/Gwibber\" rel=\"nofollow\">Ubuntu</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "72781260975648768",
  "text" : "Esto es LO MEJOR que he visto en much\u00EDsimo tiempo: \"The wall\" en versi\u00F3n mariachi: http://is.gd/j2m8ji",
  "id" : 72781260975648768,
  "created_at" : "Mon May 23 21:49:39 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"https://wiki.ubuntu.com/Gwibber\" rel=\"nofollow\">Ubuntu</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "72776233938714624",
  "text" : "\u00BFQu\u00E9 es eso que est\u00E1 entre Gallard\u00F3n y Maricospe? http://is.gd/FG6tya",
  "id" : 72776233938714624,
  "created_at" : "Mon May 23 21:29:40 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Enrique Dans",
      "screen_name" : "edans",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "1614411",
      "id" : 1614411
    }, {
      "name" : "Sergio Barrej\u00F3n",
      "screen_name" : "sergiobarrejon",
      "indices" : [ 14, 29 ],
      "id_str" : "119329713",
      "id" : 119329713
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "acampadasol",
      "indices" : [ 57, 69 ]
    }, {
      "text" : "acampadasol",
      "indices" : [ 75, 87 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "72026658621759489",
  "text" : "RT @edans: RT @sergiobarrejon Asum\u00E1moslo: la asamblea de #acampadasol es a #acampadasol lo que el Congreso espa\u00F1ol es a los espa\u00F1oles.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitterrific.com\" rel=\"nofollow\">Twitterrific</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Sergio Barrej\u00F3n",
        "screen_name" : "sergiobarrejon",
        "indices" : [ 3, 18 ],
        "id_str" : "119329713",
        "id" : 119329713
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "acampadasol",
        "indices" : [ 46, 58 ]
      }, {
        "text" : "acampadasol",
        "indices" : [ 64, 76 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "71952283415486464",
    "text" : "RT @sergiobarrejon Asum\u00E1moslo: la asamblea de #acampadasol es a #acampadasol lo que el Congreso espa\u00F1ol es a los espa\u00F1oles.",
    "id" : 71952283415486464,
    "created_at" : "Sat May 21 14:55:35 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Enrique Dans",
      "screen_name" : "edans",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1614411",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2396739003/w464mo8ktzfe69ff80ja_normal.jpeg",
      "id" : 1614411,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 72026658621759489,
  "created_at" : "Sat May 21 19:51:08 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "71016012446838784",
  "text" : "Recomendado: Pikathulhu [Pic] http://bit.ly/l7qrod",
  "id" : 71016012446838784,
  "created_at" : "Thu May 19 00:55:11 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "acampadasol",
      "indices" : [ 13, 25 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70976422533009408",
  "text" : "Recomendado: #acampadasol: Im\u00E1genes desde Puerta del Sol http://bit.ly/lwjshp",
  "id" : 70976422533009408,
  "created_at" : "Wed May 18 22:17:52 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 78, 97 ],
      "url" : "http://t.co/Gnh6ShN",
      "expanded_url" : "http://listas.20minutos.es/lista/que-propuesta-de-democracia-real-ya-es-tu-favorita-288824/",
      "display_url" : "listas.20minutos.es/lista/que-prop\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70973021032157184",
  "text" : "\u00BFQu\u00E9 propuesta de Democracia Real Ya es tu favorita? - Listas en 20minutos.es http://t.co/Gnh6ShN",
  "id" : 70973021032157184,
  "created_at" : "Wed May 18 22:04:21 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "democraciarealya",
      "indices" : [ 16, 33 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70972418973380608",
  "text" : "Sobre la web de #democraciarealya: http://barrapunto.com/~manje/journal/35993?from=rss parece cre\u00EDble",
  "id" : 70972418973380608,
  "created_at" : "Wed May 18 22:01:57 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Guillermo Caudevilla",
      "screen_name" : "caudevilla",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "132236424",
      "id" : 132236424
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "spanishrevolution",
      "indices" : [ 107, 125 ]
    }, {
      "text" : "acampadasol",
      "indices" : [ 126, 138 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70954709824974848",
  "text" : "RT @caudevilla: Esto \"solo\" va de tres cosas: ley electoral, separaci\u00F3n de poderes y regeneraci\u00F3n pol\u00EDtica #spanishrevolution #acampadasol",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "spanishrevolution",
        "indices" : [ 91, 109 ]
      }, {
        "text" : "acampadasol",
        "indices" : [ 110, 122 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "70954107107680256",
    "text" : "Esto \"solo\" va de tres cosas: ley electoral, separaci\u00F3n de poderes y regeneraci\u00F3n pol\u00EDtica #spanishrevolution #acampadasol",
    "id" : 70954107107680256,
    "created_at" : "Wed May 18 20:49:12 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Guillermo Caudevilla",
      "screen_name" : "caudevilla",
      "protected" : false,
      "id_str" : "132236424",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1633553492/FotoAppCircus_normal.jpg",
      "id" : 132236424,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 70954709824974848,
  "created_at" : "Wed May 18 20:51:35 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70949992805826560",
  "text" : "http://yfrog.com/h033798263j",
  "id" : 70949992805826560,
  "created_at" : "Wed May 18 20:32:51 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Santiago Segura",
      "screen_name" : "SSantiagosegura",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "105451020",
      "id" : 105451020
    }, {
      "name" : "Alejandro M\u00E9ndez",
      "screen_name" : "Mendell89",
      "indices" : [ 22, 32 ],
      "id_str" : "230217360",
      "id" : 230217360
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "acampad",
      "indices" : [ 128, 136 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70949153596903424",
  "text" : "RT @SSantiagosegura: \u201C@Mendell89: demostremos que no es cosa de izquierdas ni derechas ni de arribas ni abajos!! Todos juntos!! #acampad ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Alejandro M\u00E9ndez",
        "screen_name" : "Mendell89",
        "indices" : [ 1, 11 ],
        "id_str" : "230217360",
        "id" : 230217360
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "acampadasol",
        "indices" : [ 107, 119 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "70948026042163200",
    "text" : "\u201C@Mendell89: demostremos que no es cosa de izquierdas ni derechas ni de arribas ni abajos!! Todos juntos!! #acampadasol\u201D",
    "id" : 70948026042163200,
    "created_at" : "Wed May 18 20:25:02 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Santiago Segura",
      "screen_name" : "SSantiagosegura",
      "protected" : false,
      "id_str" : "105451020",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3192195827/bfd47ec4674dcc06a53994d67b9ee2da_normal.jpeg",
      "id" : 105451020,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 70949153596903424,
  "created_at" : "Wed May 18 20:29:31 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "acampadasol",
      "indices" : [ 47, 59 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70934675048247296",
  "text" : "Comportamiento ejemplar el de la gente en sol. #acampadasol",
  "id" : 70934675048247296,
  "created_at" : "Wed May 18 19:31:59 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Luis Santos",
      "screen_name" : "luiskap",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "46093834",
      "id" : 46093834
    }, {
      "name" : "Alejandro Ar\u00F3stegui",
      "screen_name" : "aros_audi",
      "indices" : [ 55, 65 ],
      "id_str" : "54042290",
      "id" : 54042290
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "spanish",
      "indices" : [ 128, 136 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70906162664570880",
  "text" : "RT @luiskap: Imagen completamente post-apocal\u00EDptica RT @aros_audi: En sol, madre mia la q hay montada http://yfrog.com/h2pqaxej #spanish ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Alejandro Ar\u00F3stegui",
        "screen_name" : "aros_audi",
        "indices" : [ 42, 52 ],
        "id_str" : "54042290",
        "id" : 54042290
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "spanishrevolution",
        "indices" : [ 115, 133 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "70904639368871936",
    "text" : "Imagen completamente post-apocal\u00EDptica RT @aros_audi: En sol, madre mia la q hay montada http://yfrog.com/h2pqaxej #spanishrevolution",
    "id" : 70904639368871936,
    "created_at" : "Wed May 18 17:32:38 +0000 2011",
    "user" : {
      "name" : "Luis Santos",
      "screen_name" : "luiskap",
      "protected" : false,
      "id_str" : "46093834",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/834182713/luismenosrosaypequeno_normal.jpg",
      "id" : 46093834,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 70906162664570880,
  "created_at" : "Wed May 18 17:38:41 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "spanishrevolution",
      "indices" : [ 13, 31 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70903052596543488",
  "text" : "Camino a Sol #spanishrevolution ?",
  "id" : 70903052596543488,
  "created_at" : "Wed May 18 17:26:19 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "spanishrevolution",
      "indices" : [ 28, 46 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "70825995795578880",
  "text" : "Recomendado: Entendiendo la #spanishrevolution http://bit.ly/lnsgzQ",
  "id" : 70825995795578880,
  "created_at" : "Wed May 18 12:20:07 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "67280722435641345",
  "text" : "Recomendado: What is the Ideal Space Career for You? [Flowchart] http://bit.ly/mrY2b0",
  "id" : 67280722435641345,
  "created_at" : "Sun May 08 17:32:28 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "67257392789856257",
  "text" : "Recomendado: El problema m\u00E1s grande de la homeopat\u00EDa http://bit.ly/mo7Wia",
  "id" : 67257392789856257,
  "created_at" : "Sun May 08 15:59:46 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://f1.mozillamessaging.com\" rel=\"nofollow\">Mozilla F1</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "66991584750739456",
  "text" : "Me va a ser \u00FAtil estos d\u00EDas &gt;&gt; 10 ideas sencillas para hacer mejor tus tareas http://thinkwasabi.com/?p=9673",
  "id" : 66991584750739456,
  "created_at" : "Sat May 07 22:23:33 +0000 2011",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
} ]