Grailbird.data.tweets_2012_08 = 
 [ {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "EPS-UAM",
      "screen_name" : "EPS_UAM",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "534235586",
      "id" : 534235586
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "240395078055653376",
  "text" : "RT @EPS_UAM: Presentaci\u00F3n del nuevo m\u00E1ster en I2-TIC de la EPS: martes 4 de Sept. a las 11:00 (Aula 4, edificio A)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "240384820960706560",
    "text" : "Presentaci\u00F3n del nuevo m\u00E1ster en I2-TIC de la EPS: martes 4 de Sept. a las 11:00 (Aula 4, edificio A)",
    "id" : 240384820960706560,
    "created_at" : "Tue Aug 28 09:46:22 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "EPS-UAM",
      "screen_name" : "EPS_UAM",
      "protected" : false,
      "id_str" : "534235586",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1937450301/logo-eps_normal.png",
      "id" : 534235586,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 240395078055653376,
  "created_at" : "Tue Aug 28 10:27:07 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Univ. Aut\u00F3noma Mad",
      "screen_name" : "UAM_Madrid",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "31731533",
      "id" : 31731533
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 106, 126 ],
      "url" : "http://t.co/keWTBGel",
      "expanded_url" : "http://www.fisicahoy.com/",
      "display_url" : "fisicahoy.com"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "240394950418784256",
  "text" : "RT @UAM_Madrid: Ad\u00E9ntrate en el mundo de la F\u00EDsica atrav\u00E9s del blog de la Facultad de Ciencias de la UAM: http://t.co/keWTBGel",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 90, 110 ],
        "url" : "http://t.co/keWTBGel",
        "expanded_url" : "http://www.fisicahoy.com/",
        "display_url" : "fisicahoy.com"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "240376682631032833",
    "text" : "Ad\u00E9ntrate en el mundo de la F\u00EDsica atrav\u00E9s del blog de la Facultad de Ciencias de la UAM: http://t.co/keWTBGel",
    "id" : 240376682631032833,
    "created_at" : "Tue Aug 28 09:14:01 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Univ. Aut\u00F3noma Mad",
      "screen_name" : "UAM_Madrid",
      "protected" : false,
      "id_str" : "31731533",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1032581065/Sin-t_tulo-2_normal.jpg",
      "id" : 31731533,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 240394950418784256,
  "created_at" : "Tue Aug 28 10:26:37 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "NASA",
      "screen_name" : "NASA",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "11348282",
      "id" : 11348282
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "239470145184071680",
  "text" : "RT @NASA: NASA offers its condolences on today's passing of Neil Armstrong, former test pilot, astronaut &amp; the 1st man on the moon.  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://www.exacttarget.com/social\" rel=\"nofollow\">SocialEngage</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "239453145745485824",
    "text" : "NASA offers its condolences on today's passing of Neil Armstrong, former test pilot, astronaut &amp; the 1st man on the moon. Neil was 82.",
    "id" : 239453145745485824,
    "created_at" : "Sat Aug 25 20:04:13 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "NASA",
      "screen_name" : "NASA",
      "protected" : false,
      "id_str" : "11348282",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/188302352/nasalogo_twitter_normal.jpg",
      "id" : 11348282,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 239470145184071680,
  "created_at" : "Sat Aug 25 21:11:46 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pablo Castells",
      "screen_name" : "pcastells",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "46131106",
      "id" : 46131106
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "sigir2012",
      "indices" : [ 28, 38 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "236229798672859137",
  "text" : "RT @pcastells: Slides of my #sigir2012 presentation on explicit relevance in aspect-based IR diversity algorithms available online: http ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "sigir2012",
        "indices" : [ 13, 23 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 117, 137 ],
        "url" : "http://t.co/edkUSm1a",
        "expanded_url" : "http://www.slideshare.net/pcastells/sigir-2012-explicit-relevance-models-in-intentoriented-information-retrieval-diversification-13961624",
        "display_url" : "slideshare.net/pcastells/sigi\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "236212312229412864",
    "text" : "Slides of my #sigir2012 presentation on explicit relevance in aspect-based IR diversity algorithms available online: http://t.co/edkUSm1a",
    "id" : 236212312229412864,
    "created_at" : "Thu Aug 16 21:26:18 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Pablo Castells",
      "screen_name" : "pcastells",
      "protected" : false,
      "id_str" : "46131106",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1409283384/pablo4_normal.jpg",
      "id" : 46131106,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 236229798672859137,
  "created_at" : "Thu Aug 16 22:35:47 +0000 2012",
  "user" : {
    "name" : "Sa\u00FAl Vargas",
    "screen_name" : "saulvargas",
    "protected" : false,
    "id_str" : "32942338",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/1045308419/fotoperfil0710_normal.JPG",
    "id" : 32942338,
    "verified" : false
  }
} ]